<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for Campcodes -- Advanced Online Voting System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/campcodes/advanced%20online%20voting%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for Campcodes -- Advanced Online Voting System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 09:23:30 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-2052|2024-08-02T06:12:19.896Z -- campcodes -- advanced%20online%20voting%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2052</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Campcodes Advanced Online Voting System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/ballot_down.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-225937 was assigned to this vulnerability.
In Campcodes Advanced Online Voting System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/ballot_down.php. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2052|2024-08-02T06:12:19.896Z</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Apr 2023 12:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2053|2024-08-02T06:12:19.890Z -- campcodes -- advanced%20online%20voting%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2053</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Campcodes Advanced Online Voting System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/candidates_row.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-225938 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Advanced Online Voting System 1.0 entdeckt. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /admin/candidates_row.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2053|2024-08-02T06:12:19.890Z</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Apr 2023 12:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2049|2024-08-02T06:12:19.849Z -- campcodes -- advanced%20online%20voting%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2049</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Advanced Online Voting System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/ballot_up.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-225934 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Advanced Online Voting System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /admin/ballot_up.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2049|2024-08-02T06:12:19.849Z</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Apr 2023 11:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2055|2024-08-02T06:12:19.884Z -- campcodes -- advanced%20online%20voting%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2055</link>
      <description>A vulnerability has been found in Campcodes Advanced Online Voting System 1.0 and classified as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/config_save.php. The manipulation of the argument title leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-225940.
In Campcodes Advanced Online Voting System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle gefunden. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /admin/config_save.php. Dank der Manipulation des Arguments title mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2055|2024-08-02T06:12:19.884Z</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Apr 2023 13:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2048|2024-08-02T06:12:19.899Z -- campcodes -- advanced%20online%20voting%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2048</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Advanced Online Voting System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /admin/voters_row.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-225933 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Advanced Online Voting System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/voters_row.php. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2048|2024-08-02T06:12:19.899Z</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Apr 2023 10:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2047|2024-08-02T06:12:19.977Z -- campcodes -- advanced%20online%20voting%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2047</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Advanced Online Voting System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file login.php. The manipulation of the argument voter leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-225932.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Advanced Online Voting System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei login.php. Durch die Manipulation des Arguments voter mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2047|2024-08-02T06:12:19.977Z</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Apr 2023 10:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2051|2024-08-02T06:12:20.064Z -- campcodes -- advanced%20online%20voting%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2051</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Campcodes Advanced Online Voting System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/positions_row.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-225936.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes Advanced Online Voting System 1.0 entdeckt. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /admin/positions_row.php. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2051|2024-08-02T06:12:20.064Z</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Apr 2023 11:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2050|2024-08-02T06:12:19.783Z -- campcodes -- advanced%20online%20voting%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2050</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Advanced Online Voting System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /admin/positions_add.php. The manipulation of the argument description leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-225935.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Advanced Online Voting System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /admin/positions_add.php. Mittels Manipulieren des Arguments description mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2050|2024-08-02T06:12:19.783Z</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Apr 2023 11:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2054|2024-08-02T06:12:19.883Z -- campcodes -- advanced%20online%20voting%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2054</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Campcodes Advanced Online Voting System 1.0. This affects an unknown part of the file /admin/positions_delete.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-225939.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes Advanced Online Voting System 1.0 gefunden. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /admin/positions_delete.php. Durch Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2054|2024-08-02T06:12:19.883Z</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Apr 2023 12:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
