<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0"><channel><title>CVE Feed for Campcodes -- all</title><link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/campcodes/all.rss</link><description>The latest CVEs for Campcodes -- all</description><docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs><generator>python-feedgen</generator><lastBuildDate>Fri, 31 May 2024 16:28:16 +0000</lastBuildDate><ttl>60</ttl><item><title>CVE-2024-5240|2024-05-23T06:31:04.489Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5240</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /view/unread_msg.php. The manipulation of the argument my_index leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-265991.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 gefunden. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /view/unread_msg.php. Dank der Manipulation des Arguments my_index mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5240|2024-05-23T06:31:04.489Z</guid><pubDate>Thu, 23 May 2024 06:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5112|2024-05-20T02:00:04.760Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5112</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /view/student_profile.php. The manipulation of the argument std_index leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-265102 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /view/student_profile.php. Mit der Manipulation des Arguments std_index mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5112|2024-05-20T02:00:04.760Z</guid><pubDate>Mon, 20 May 2024 02:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5104|2024-05-19T22:00:04.318Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5104</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view/student_grade_wise.php. The manipulation of the argument grade leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-265094 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 ausgemacht. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /view/student_grade_wise.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments grade mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5104|2024-05-19T22:00:04.318Z</guid><pubDate>Sun, 19 May 2024 22:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5237|2024-05-23T05:31:03.900Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5237</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view/timetable_grade_wise.php. The manipulation of the argument grade leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-265988.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 entdeckt. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /view/timetable_grade_wise.php. Durch Manipulieren des Arguments grade mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5237|2024-05-23T05:31:03.900Z</guid><pubDate>Thu, 23 May 2024 05:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5108|2024-05-20T00:00:04.817Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5108</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /view/student_payment_details4.php. The manipulation of the argument index leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-265098 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /view/student_payment_details4.php. Durch das Beeinflussen des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5108|2024-05-20T00:00:04.817Z</guid><pubDate>Mon, 20 May 2024 00:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5109|2024-05-20T00:31:03.863Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5109</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/student_payment_history.php. The manipulation of the argument index leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-265099.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /view/student_payment_history.php. Durch Beeinflussen des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5109|2024-05-20T00:31:03.863Z</guid><pubDate>Mon, 20 May 2024 00:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5236|2024-05-23T05:00:06.727Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5236</link><description>A vulnerability classified as critical was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/teacher_salary_invoice1.php. The manipulation of the argument date leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-265987.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /view/teacher_salary_invoice1.php. Durch das Manipulieren des Arguments date mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5236|2024-05-23T05:00:06.727Z</guid><pubDate>Thu, 23 May 2024 05:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5105|2024-05-19T22:31:04.156Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5105</link><description>A vulnerability classified as critical has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /view/student_payment_details.php. The manipulation of the argument index leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-265095.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /view/student_payment_details.php. Mittels Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5105|2024-05-19T22:31:04.156Z</guid><pubDate>Sun, 19 May 2024 22:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5113|2024-05-20T02:31:04.268Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5113</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /view/student_profile1.php. The manipulation of the argument std_index leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-265103.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /view/student_profile1.php. Durch die Manipulation des Arguments std_index mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5113|2024-05-20T02:31:04.268Z</guid><pubDate>Mon, 20 May 2024 02:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5231|2024-05-23T03:00:04.303Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5231</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view/teacher_salary_details.php. The manipulation of the argument index leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-265982 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /view/teacher_salary_details.php. Mit der Manipulation des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5231|2024-05-23T03:00:04.303Z</guid><pubDate>Thu, 23 May 2024 03:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5114|2024-05-20T03:00:04.848Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5114</link><description>A vulnerability classified as critical has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /view/teacher_attendance_history1.php. The manipulation of the argument index leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-265104.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 entdeckt. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /view/teacher_attendance_history1.php. Durch Manipulation des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5114|2024-05-20T03:00:04.848Z</guid><pubDate>Mon, 20 May 2024 03:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5103|2024-05-19T20:31:04.330Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5103</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/student_first_payment.php. The manipulation of the argument grade leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-265093 was assigned to this vulnerability.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /view/student_first_payment.php. Durch Manipulation des Arguments grade mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5103|2024-05-19T20:31:04.330Z</guid><pubDate>Sun, 19 May 2024 20:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5115|2024-05-20T03:31:04.109Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5115</link><description>A vulnerability classified as critical was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/teacher_profile.php. The manipulation of the argument index leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-265105 was assigned to this vulnerability.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /view/teacher_profile.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5115|2024-05-20T03:31:04.109Z</guid><pubDate>Mon, 20 May 2024 03:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5233|2024-05-23T04:31:03.834Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5233</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /view/teacher_salary_details3.php. The manipulation of the argument index leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-265984.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /view/teacher_salary_details3.php. Durch Manipulation des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5233|2024-05-23T04:31:03.834Z</guid><pubDate>Thu, 23 May 2024 04:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5232|2024-05-23T03:31:03.710Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5232</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /view/teacher_salary_details2.php. The manipulation of the argument index leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-265983.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /view/teacher_salary_details2.php. Durch die Manipulation des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5232|2024-05-23T03:31:03.710Z</guid><pubDate>Thu, 23 May 2024 03:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5106|2024-05-19T23:00:05.440Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5106</link><description>A vulnerability classified as critical was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /view/student_payment_details3.php. The manipulation of the argument index leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-265096.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /view/student_payment_details3.php. Durch das Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5106|2024-05-19T23:00:05.440Z</guid><pubDate>Sun, 19 May 2024 23:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5239|2024-05-23T06:00:07.087Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5239</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /view/timetable_update_form.php. The manipulation of the argument grade leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-265990 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /view/timetable_update_form.php. Durch Beeinflussen des Arguments grade mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5239|2024-05-23T06:00:07.087Z</guid><pubDate>Thu, 23 May 2024 06:00:07 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5110|2024-05-20T01:00:04.242Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5110</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view/student_payment_invoice.php. The manipulation of the argument index leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-265100.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /view/student_payment_invoice.php. Dank der Manipulation des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5110|2024-05-20T01:00:04.242Z</guid><pubDate>Mon, 20 May 2024 01:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5235|2024-05-23T05:00:05.167Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5235</link><description>A vulnerability classified as critical has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /view/teacher_salary_invoice.php. The manipulation of the argument teacher_id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-265986 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 entdeckt. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /view/teacher_salary_invoice.php. Mittels Manipulieren des Arguments teacher_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5235|2024-05-23T05:00:05.167Z</guid><pubDate>Thu, 23 May 2024 05:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5234|2024-05-23T04:31:05.190Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5234</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /view/teacher_salary_history1.php. The manipulation of the argument index leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-265985 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /view/teacher_salary_history1.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5234|2024-05-23T04:31:05.190Z</guid><pubDate>Thu, 23 May 2024 04:31:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5111|2024-05-20T01:31:03.941Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5111</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /view/student_payment_invoice1.php. The manipulation of the argument date leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-265101 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /view/student_payment_invoice1.php. Dank Manipulation des Arguments date mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5111|2024-05-20T01:31:03.941Z</guid><pubDate>Mon, 20 May 2024 01:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5238|2024-05-23T05:31:05.242Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5238</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /view/timetable_insert_form.php. The manipulation of the argument grade leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-265989 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 gefunden. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /view/timetable_insert_form.php. Durch das Beeinflussen des Arguments grade mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5238|2024-05-23T05:31:05.242Z</guid><pubDate>Thu, 23 May 2024 05:31:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-5107|2024-05-19T23:31:04.103Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5107</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file /view/student_payment_details2.php. The manipulation of the argument index leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-265097 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /view/student_payment_details2.php. Durch Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-5107|2024-05-19T23:31:04.103Z</guid><pubDate>Sun, 19 May 2024 23:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-0497|2024-02-09T19:11:00.967Z -- Campcodes -- Student Information System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0497</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Student Information System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /classes/Users.php?f=save. The manipulation of the argument username leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-250602 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes Student Information System 1.0 ausgemacht. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /classes/Users.php?f=save. Dank der Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0497|2024-02-09T19:11:00.967Z</guid><pubDate>Sat, 13 Jan 2024 17:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4914|2024-05-15T21:31:04.114Z -- Campcodes -- Online Examination System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4914</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Campcodes Online Examination System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file ranking-exam.php. The manipulation of the argument exam_id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-264449 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Online Examination System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei ranking-exam.php. Durch das Beeinflussen des Arguments exam_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4914|2024-05-15T21:31:04.114Z</guid><pubDate>Wed, 15 May 2024 21:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4797|2024-05-12T07:31:04.239Z -- Campcodes -- Online Laundry Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4797</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Laundry Management System 1.0. It has been declared as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /ajax.php. The manipulation of the argument name/customer_name/username leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263896.
In Campcodes Online Laundry Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /ajax.php. Mittels Manipulieren des Arguments name/customer_name/username mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4797|2024-05-12T07:31:04.239Z</guid><pubDate>Sun, 12 May 2024 07:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4514|2024-05-06T02:00:04.978Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4514</link><description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /view/timetable_insert_form.php. The manipulation of the argument grade leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263118 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /view/timetable_insert_form.php. Durch das Beeinflussen des Arguments grade mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4514|2024-05-06T02:00:04.978Z</guid><pubDate>Mon, 06 May 2024 02:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4685|2024-05-09T20:00:05.595Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4685</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been declared as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /view/exam_timetable.php. The manipulation of the argument exam leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263626 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /view/exam_timetable.php. Dank der Manipulation des Arguments exam mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4685|2024-05-09T20:00:05.595Z</guid><pubDate>Thu, 09 May 2024 20:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4646|2024-05-08T12:31:06.342Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4646</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been classified as problematic. Affected is an unknown function of the file /view/student_payment_details.php. The manipulation of the argument index leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263490 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 ausgemacht. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /view/student_payment_details.php. Durch das Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4646|2024-05-08T12:31:06.342Z</guid><pubDate>Wed, 08 May 2024 12:31:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4650|2024-05-08T13:31:07.133Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4650</link><description>A vulnerability classified as problematic was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /view/student_due_payment.php. The manipulation of the argument due_month leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263494 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /view/student_due_payment.php. Dank der Manipulation des Arguments due_month mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4650|2024-05-08T13:31:07.133Z</guid><pubDate>Wed, 08 May 2024 13:31:07 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4715|2024-05-10T12:00:06.077Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4715</link><description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /model/update_grade.php. The manipulation of the argument name leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263793 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 gefunden. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /model/update_grade.php. Mit der Manipulation des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4715|2024-05-10T12:00:06.077Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 12:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4735|2024-05-10T20:00:05.093Z -- Campcodes -- Legal Case Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4735</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Legal Case Management System 1.0 and classified as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/tasks. The manipulation of the argument task_subject leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263821 was assigned to this vulnerability.
In Campcodes Legal Case Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /admin/tasks. Durch Manipulieren des Arguments task_subject mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4735|2024-05-10T20:00:05.093Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 20:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4918|2024-05-15T23:00:06.529Z -- Campcodes -- Online Examination System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4918</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Examination System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file updateQuestion.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-264453 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Online Examination System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei updateQuestion.php. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4918|2024-05-15T23:00:06.529Z</guid><pubDate>Wed, 15 May 2024 23:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4518|2024-05-06T03:31:03.694Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4518</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been declared as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /view/teacher_salary_invoice.php. The manipulation of the argument desc leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263122 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /view/teacher_salary_invoice.php. Mit der Manipulation des Arguments desc mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4518|2024-05-06T03:31:03.694Z</guid><pubDate>Mon, 06 May 2024 03:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4723|2024-05-10T16:31:03.825Z -- Campcodes -- Legal Case Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4723</link><description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in Campcodes Legal Case Management System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file /admin/case-status. The manipulation of the argument case_status leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263801 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Legal Case Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /admin/case-status. Durch Beeinflussen des Arguments case_status mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4723|2024-05-10T16:31:03.825Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 16:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4719|2024-05-10T15:00:04.908Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4719</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been declared as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /model/delete_record.php. The manipulation of the argument page leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263797 was assigned to this vulnerability.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle ausgemacht. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /model/delete_record.php. Mittels Manipulieren des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4719|2024-05-10T15:00:04.908Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 15:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4522|2024-05-06T04:31:05.116Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4522</link><description>A vulnerability classified as problematic was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/teacher_salary_details.php. The manipulation of the argument index leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263125 was assigned to this vulnerability.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /view/teacher_salary_details.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4522|2024-05-06T04:31:05.116Z</guid><pubDate>Mon, 06 May 2024 04:31:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4523|2024-05-06T05:00:05.183Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4523</link><description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view/teacher_attendance_history1.php. The manipulation of the argument year leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263126 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine problematische Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 entdeckt. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /view/teacher_attendance_history1.php. Mittels Manipulieren des Arguments year mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4523|2024-05-06T05:00:05.183Z</guid><pubDate>Mon, 06 May 2024 05:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4718|2024-05-10T14:31:04.027Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4718</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been classified as problematic. Affected is an unknown function of the file /model/delete_student_grade_subject.php. The manipulation of the argument index leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263796.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 ausgemacht. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /model/delete_student_grade_subject.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4718|2024-05-10T14:31:04.027Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 14:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4688|2024-05-09T21:31:04.552Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4688</link><description>A vulnerability classified as problematic was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/conversation_history_admin.php. The manipulation of the argument conversation_id leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263629 was assigned to this vulnerability.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /view/conversation_history_admin.php. Durch die Manipulation des Arguments conversation_id mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4688|2024-05-09T21:31:04.552Z</guid><pubDate>Thu, 09 May 2024 21:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4722|2024-05-10T16:00:04.633Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4722</link><description>A vulnerability classified as problematic was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file index.php. The manipulation of the argument category leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263800.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei index.php. Durch das Beeinflussen des Arguments category mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4722|2024-05-10T16:00:04.633Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 16:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4519|2024-05-06T04:00:04.691Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4519</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been rated as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /view/teacher_salary_details3.php. The manipulation of the argument month leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263123.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /view/teacher_salary_details3.php. Durch die Manipulation des Arguments month mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4519|2024-05-06T04:00:04.691Z</guid><pubDate>Mon, 06 May 2024 04:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4919|2024-05-15T23:31:04.708Z -- Campcodes -- Online Examination System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4919</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Examination System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /adminpanel/admin/query/addCourseExe.php. The manipulation of the argument course_name leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-264454 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Online Examination System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /adminpanel/admin/query/addCourseExe.php. Durch die Manipulation des Arguments course_name mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4919|2024-05-15T23:31:04.708Z</guid><pubDate>Wed, 15 May 2024 23:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4651|2024-05-08T14:00:04.423Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4651</link><description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file /view/student_attendance_history1.php. The manipulation of the argument year leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263495.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /view/student_attendance_history1.php. Dank Manipulation des Arguments year mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4651|2024-05-08T14:00:04.423Z</guid><pubDate>Wed, 08 May 2024 14:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4714|2024-05-10T11:00:05.552Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4714</link><description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /model/update_subject.php. The manipulation of the argument name leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263792.
Eine problematische Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 entdeckt. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /model/update_subject.php. Dank Manipulation des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4714|2024-05-10T11:00:05.552Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 11:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4647|2024-05-08T13:00:05.269Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4647</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been declared as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/student_first_payment.php. The manipulation of the argument index leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263491.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /view/student_first_payment.php. Durch Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4647|2024-05-08T13:00:05.269Z</guid><pubDate>Wed, 08 May 2024 13:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4684|2024-05-09T19:31:03.717Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4684</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file /view/exam_timetable_grade_wise.php. The manipulation of the argument exam leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263625 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /view/exam_timetable_grade_wise.php. Durch Beeinflussen des Arguments exam mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4684|2024-05-09T19:31:03.717Z</guid><pubDate>Thu, 09 May 2024 19:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4515|2024-05-06T02:00:06.414Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4515</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 and classified as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/timetable_grade_wise.php. The manipulation of the argument grade leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263119.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /view/timetable_grade_wise.php. Durch Beeinflussen des Arguments grade mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4515|2024-05-06T02:00:06.414Z</guid><pubDate>Mon, 06 May 2024 02:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4796|2024-05-12T06:31:04.682Z -- Campcodes -- Online Laundry Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4796</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Laundry Management System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /manage_inv.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263895.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Online Laundry Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /manage_inv.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4796|2024-05-12T06:31:04.682Z</guid><pubDate>Sun, 12 May 2024 06:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4915|2024-05-15T22:00:04.867Z -- Campcodes -- Online Examination System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4915</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Campcodes Online Examination System 1.0. Affected is an unknown function of the file result.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-264450 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Online Examination System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei result.php. Durch Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4915|2024-05-15T22:00:04.867Z</guid><pubDate>Wed, 15 May 2024 22:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4738|2024-05-10T21:00:05.568Z -- Campcodes -- Legal Case Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4738</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Legal Case Management System 1.0. It has been declared as problematic. This vulnerability affects unknown code. The manipulation of the argument new_client leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263824.
In Campcodes Legal Case Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode. Dank der Manipulation des Arguments new_client mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4738|2024-05-10T21:00:05.568Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 21:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4676|2024-05-09T13:00:06.678Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4676</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 and classified as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /view/range_grade_text.php. The manipulation of the argument count leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263597 was assigned to this vulnerability.
Eine problematische Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /view/range_grade_text.php. Durch Manipulation des Arguments count mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4676|2024-05-09T13:00:06.678Z</guid><pubDate>Thu, 09 May 2024 13:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4908|2024-05-15T19:00:04.698Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4908</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /view/student_attendance_history1.php. The manipulation of the argument index leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-264443.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 gefunden. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /view/student_attendance_history1.php. Durch die Manipulation des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4908|2024-05-15T19:00:04.698Z</guid><pubDate>Wed, 15 May 2024 19:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4725|2024-05-10T17:00:06.580Z -- Campcodes -- Legal Case Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4725</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Legal Case Management System 1.0 and classified as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/client_user. The manipulation of the argument f_name leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263803.
In Campcodes Legal Case Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /admin/client_user. Dank Manipulation des Arguments f_name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4725|2024-05-10T17:00:06.580Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 17:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4524|2024-05-06T05:31:04.504Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4524</link><description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /view/student_payment_invoice.php. The manipulation of the argument desc leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263127.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 gefunden. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /view/student_payment_invoice.php. Durch das Manipulieren des Arguments desc mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4524|2024-05-06T05:31:04.504Z</guid><pubDate>Mon, 06 May 2024 05:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4912|2024-05-15T20:31:05.765Z -- Campcodes -- Online Examination System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4912</link><description>A vulnerability classified as critical has been found in Campcodes Online Examination System 1.0. This affects an unknown part of the file addExamExe.php. The manipulation of the argument examTitle leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-264447.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Online Examination System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei addExamExe.php. Durch das Manipulieren des Arguments examTitle mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4912|2024-05-15T20:31:05.765Z</guid><pubDate>Wed, 15 May 2024 20:31:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4729|2024-05-10T19:00:04.704Z -- Campcodes -- Legal Case Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4729</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Legal Case Management System 1.0. It has been rated as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /admin/expense-type. The manipulation of the argument name leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263807.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Legal Case Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /admin/expense-type. Mittels dem Manipulieren des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4729|2024-05-10T19:00:04.704Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 19:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4683|2024-05-09T18:31:03.718Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4683</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 and classified as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view/exam_timetable_insert_form.php. The manipulation of the argument exam leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263624.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /view/exam_timetable_insert_form.php. Durch das Beeinflussen des Arguments exam mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4683|2024-05-09T18:31:03.718Z</guid><pubDate>Thu, 09 May 2024 18:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4713|2024-05-10T10:00:04.488Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4713</link><description>A vulnerability classified as problematic was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/all_teacher.php. The manipulation of the argument page leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263791.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /view/all_teacher.php. Dank der Manipulation des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4713|2024-05-10T10:00:04.488Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 10:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4817|2024-05-13T12:31:08.754Z -- Campcodes -- Online Laundry Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4817</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Online Laundry Management System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file manage_user.php of the component HTTP Request Parameter Handler. The manipulation of the argument id leads to improper control of resource identifiers. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263938 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Online Laundry Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei manage_user.php der Komponente HTTP Request Parameter Handler. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine improper control of resource identifiers-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4817|2024-05-13T12:31:08.754Z</guid><pubDate>Mon, 13 May 2024 12:31:08 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4728|2024-05-10T18:31:04.350Z -- Campcodes -- Legal Case Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4728</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Legal Case Management System 1.0. It has been declared as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/court. The manipulation of the argument court_name leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263806 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Legal Case Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /admin/court. Durch Manipulation des Arguments court_name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4728|2024-05-10T18:31:04.350Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 18:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4682|2024-05-09T17:31:04.351Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4682</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 and classified as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/exam_timetable_update_form.php. The manipulation of the argument exam leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263623.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /view/exam_timetable_update_form.php. Durch Manipulieren des Arguments exam mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4682|2024-05-09T17:31:04.351Z</guid><pubDate>Thu, 09 May 2024 17:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4513|2024-05-06T01:31:05.567Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4513</link><description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file /view/timetable_update_form.php. The manipulation of the argument grade leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263117 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /view/timetable_update_form.php. Durch Manipulieren des Arguments grade mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4513|2024-05-06T01:31:05.567Z</guid><pubDate>Mon, 06 May 2024 01:31:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4913|2024-05-15T21:00:05.277Z -- Campcodes -- Online Examination System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4913</link><description>A vulnerability classified as critical was found in Campcodes Online Examination System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file exam.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-264448.
In Campcodes Online Examination System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei exam.php. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4913|2024-05-15T21:00:05.277Z</guid><pubDate>Wed, 15 May 2024 21:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4525|2024-05-06T05:31:05.952Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4525</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 and classified as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /view/student_payment_details4.php. The manipulation of the argument index leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263128.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /view/student_payment_details4.php. Durch Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4525|2024-05-06T05:31:05.952Z</guid><pubDate>Mon, 06 May 2024 05:31:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4724|2024-05-10T16:31:05.413Z -- Campcodes -- Legal Case Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4724</link><description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in Campcodes Legal Case Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/case-type. The manipulation of the argument case_type_name leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263802 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Legal Case Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /admin/case-type. Dank der Manipulation des Arguments case_type_name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4724|2024-05-10T16:31:05.413Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 16:31:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4909|2024-05-15T19:00:06.294Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4909</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /view/student_due_payment.php. The manipulation of the argument due_year leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-264444.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 ausgemacht. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /view/student_due_payment.php. Durch Manipulation des Arguments due_year mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4909|2024-05-15T19:00:06.294Z</guid><pubDate>Wed, 15 May 2024 19:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4732|2024-05-10T19:31:06.370Z -- Campcodes -- Legal Case Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4732</link><description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in Campcodes Legal Case Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/service. The manipulation of the argument name leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263810 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine problematische Schwachstelle wurde in Campcodes Legal Case Management System 1.0 entdeckt. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /admin/service. Durch Manipulieren des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4732|2024-05-10T19:31:06.370Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 19:31:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4677|2024-05-09T13:31:03.959Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4677</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been classified as problematic. Affected is an unknown function of the file /view/my_student_exam_marks1.php. The manipulation of the argument year leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263598 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /view/my_student_exam_marks1.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments year mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4677|2024-05-09T13:31:03.959Z</guid><pubDate>Thu, 09 May 2024 13:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4526|2024-05-06T06:00:05.369Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4526</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 and classified as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /view/student_payment_details3.php. The manipulation of the argument month leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263129 was assigned to this vulnerability.
Eine problematische Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 gefunden. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /view/student_payment_details3.php. Durch das Beeinflussen des Arguments month mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4526|2024-05-06T06:00:05.369Z</guid><pubDate>Mon, 06 May 2024 06:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4727|2024-05-10T18:00:04.947Z -- Campcodes -- Legal Case Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4727</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Legal Case Management System 1.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file /admin/court-type. The manipulation of the argument court_name leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263805 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Legal Case Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /admin/court-type. Durch die Manipulation des Arguments court_name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4727|2024-05-10T18:00:04.947Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 18:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4818|2024-05-13T13:00:05.975Z -- Campcodes -- Online Laundry Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4818</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Laundry Management System 1.0 and classified as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /index.php. The manipulation of the argument page leads to file inclusion. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263939.
Eine problematische Schwachstelle wurde in Campcodes Online Laundry Management System 1.0 gefunden. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /index.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine file inclusion-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4818|2024-05-13T13:00:05.975Z</guid><pubDate>Mon, 13 May 2024 13:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4674|2024-05-09T11:00:05.041Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4674</link><description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /view/show_friend_request.php. The manipulation of the argument my_index leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263595.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 gefunden. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /view/show_friend_request.php. Mit der Manipulation des Arguments my_index mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4674|2024-05-09T11:00:05.041Z</guid><pubDate>Thu, 09 May 2024 11:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4731|2024-05-10T19:31:04.745Z -- Campcodes -- Legal Case Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4731</link><description>A vulnerability classified as problematic was found in Campcodes Legal Case Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/role. The manipulation of the argument slug leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263809 was assigned to this vulnerability.
In Campcodes Legal Case Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /admin/role. Durch das Manipulieren des Arguments slug mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4731|2024-05-10T19:31:04.745Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 19:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4681|2024-05-09T17:00:06.018Z -- Campcodes -- Legal Case Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4681</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Campcodes Legal Case Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/general-setting of the component Setting Handler. The manipulation of the argument favicon/logo leads to unrestricted upload. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263622 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Legal Case Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /admin/general-setting der Komponente Setting Handler. Durch das Manipulieren des Arguments favicon/logo mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4681|2024-05-09T17:00:06.018Z</guid><pubDate>Thu, 09 May 2024 17:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4906|2024-05-15T18:31:04.662Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4906</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /view/show_student1.php. The manipulation of the argument grade leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-264441 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 gefunden. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /view/show_student1.php. Dank Manipulation des Arguments grade mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4906|2024-05-15T18:31:04.662Z</guid><pubDate>Wed, 15 May 2024 18:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4793|2024-05-12T03:00:04.373Z -- Campcodes -- Online Laundry Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4793</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Campcodes Online Laundry Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /manage_laundry.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263892.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Online Laundry Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /manage_laundry.php. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4793|2024-05-12T03:00:04.373Z</guid><pubDate>Sun, 12 May 2024 03:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4910|2024-05-15T20:00:06.027Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4910</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/student_exam_mark_insert_form1.php. The manipulation of the argument grade leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-264445 was assigned to this vulnerability.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /view/student_exam_mark_insert_form1.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments grade mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4910|2024-05-15T20:00:06.027Z</guid><pubDate>Wed, 15 May 2024 20:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4678|2024-05-09T14:31:04.068Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4678</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been declared as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/find_friends.php. The manipulation of the argument my_type leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263599.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle ausgemacht. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /view/find_friends.php. Mittels Manipulieren des Arguments my_type mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4678|2024-05-09T14:31:04.068Z</guid><pubDate>Thu, 09 May 2024 14:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4911|2024-05-15T20:31:04.293Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4911</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view/student_exam_mark_update_form.php. The manipulation of the argument exam leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-264446 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 ausgemacht. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /view/student_exam_mark_update_form.php. Mittels Manipulieren des Arguments exam mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4911|2024-05-15T20:31:04.293Z</guid><pubDate>Wed, 15 May 2024 20:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4792|2024-05-12T02:00:04.415Z -- Campcodes -- Online Laundry Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4792</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Campcodes Online Laundry Management System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file /admin_class.php. The manipulation of the argument id/delete_category/delete_inv/delete_laundry/delete_supply/delete_user/login/save_inv/save_user leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263891.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Online Laundry Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /admin_class.php. Dank Manipulation des Arguments id/delete_category/delete_inv/delete_laundry/delete_supply/delete_user/login/save_inv/save_user mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4792|2024-05-12T02:00:04.415Z</guid><pubDate>Sun, 12 May 2024 02:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4907|2024-05-15T18:31:06.174Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4907</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /view/show_student2.php. The manipulation of the argument grade leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-264442 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /view/show_student2.php. Mit der Manipulation des Arguments grade mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4907|2024-05-15T18:31:06.174Z</guid><pubDate>Wed, 15 May 2024 18:31:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4675|2024-05-09T11:31:04.138Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4675</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 and classified as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /view/show_events.php. The manipulation of the argument event_id leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263596.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle gefunden. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /view/show_events.php. Durch die Manipulation des Arguments event_id mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4675|2024-05-09T11:31:04.138Z</guid><pubDate>Thu, 09 May 2024 11:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4730|2024-05-10T19:00:06.379Z -- Campcodes -- Legal Case Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4730</link><description>A vulnerability classified as problematic has been found in Campcodes Legal Case Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/judge. The manipulation of the argument judge_name leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263808.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Legal Case Management System 1.0 entdeckt. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/judge. Mittels Manipulieren des Arguments judge_name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4730|2024-05-10T19:00:06.379Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 19:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4819|2024-05-13T13:31:04.420Z -- Campcodes -- Online Laundry Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4819</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Laundry Management System 1.0. It has been classified as problematic. Affected is an unknown function of the file admin_class.php. The manipulation of the argument type with the input 1 leads to improper authorization. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263940.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Online Laundry Management System 1.0 ausgemacht. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei admin_class.php. Mittels Manipulieren des Arguments type mit der Eingabe 1 mit unbekannten Daten kann eine improper authorization-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4819|2024-05-13T13:31:04.420Z</guid><pubDate>Mon, 13 May 2024 13:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4726|2024-05-10T17:31:04.429Z -- Campcodes -- Legal Case Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4726</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Legal Case Management System 1.0 and classified as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/clients. The manipulation of the argument f_name leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263804.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Legal Case Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /admin/clients. Mit der Manipulation des Arguments f_name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4726|2024-05-10T17:31:04.429Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 17:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4527|2024-05-06T06:00:07.074Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4527</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been classified as problematic. Affected is an unknown function of the file /view/student_payment_details2.php. The manipulation of the argument index leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263130 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 ausgemacht. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /view/student_payment_details2.php. Durch Beeinflussen des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4527|2024-05-06T06:00:07.074Z</guid><pubDate>Mon, 06 May 2024 06:00:07 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4717|2024-05-10T14:00:06.390Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4717</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 and classified as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /model/update_classroom.php. The manipulation of the argument name leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263795.
Eine problematische Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 gefunden. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /model/update_classroom.php. Durch Manipulation des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4717|2024-05-10T14:00:06.390Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 14:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4652|2024-05-08T14:00:06.006Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4652</link><description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /view/show_teacher2.php. The manipulation of the argument month leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263496.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /view/show_teacher2.php. Mit der Manipulation des Arguments month mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4652|2024-05-08T14:00:06.006Z</guid><pubDate>Wed, 08 May 2024 14:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4687|2024-05-09T21:00:04.607Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4687</link><description>A vulnerability classified as problematic has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /view/create_events.php. The manipulation of the argument my_index leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263628.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 entdeckt. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /view/create_events.php. Mit der Manipulation des Arguments my_index mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4687|2024-05-09T21:00:04.607Z</guid><pubDate>Thu, 09 May 2024 21:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4516|2024-05-06T02:31:04.369Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4516</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 and classified as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view/timetable.php. The manipulation of the argument grade leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263120.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /view/timetable.php. Dank der Manipulation des Arguments grade mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4516|2024-05-06T02:31:04.369Z</guid><pubDate>Mon, 06 May 2024 02:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4795|2024-05-12T05:31:03.852Z -- Campcodes -- Online Laundry Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4795</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Laundry Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /manage_user.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263894 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Online Laundry Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /manage_user.php. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4795|2024-05-12T05:31:03.852Z</guid><pubDate>Sun, 12 May 2024 05:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4916|2024-05-15T22:31:04.321Z -- Campcodes -- Online Examination System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4916</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Online Examination System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file selExamAttemptExe.php. The manipulation of the argument thisId leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-264451.
In Campcodes Online Examination System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei selExamAttemptExe.php. Dank der Manipulation des Arguments thisId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4916|2024-05-15T22:31:04.321Z</guid><pubDate>Wed, 15 May 2024 22:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4648|2024-05-08T13:00:07.159Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4648</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been rated as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view/student_exam_mark_update_form.php. The manipulation of the argument std_index leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263492.
Eine problematische Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 ausgemacht. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /view/student_exam_mark_update_form.php. Durch das Beeinflussen des Arguments std_index mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4648|2024-05-08T13:00:07.159Z</guid><pubDate>Wed, 08 May 2024 13:00:07 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4721|2024-05-10T15:31:04.610Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4721</link><description>A vulnerability classified as problematic has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /model/add_student_subject.php. The manipulation of the argument index leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263799.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /model/add_student_subject.php. Durch Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4721|2024-05-10T15:31:04.610Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 15:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4672|2024-05-09T03:52:09.858Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4672</link><description>A vulnerability classified as problematic was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/show_student_subject.php. The manipulation of the argument id leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263593 was assigned to this vulnerability.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /view/show_student_subject.php. Dank der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4672|2024-05-09T03:52:09.858Z</guid><pubDate>Thu, 09 May 2024 03:52:09 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4737|2024-05-10T20:31:06.093Z -- Campcodes -- Legal Case Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4737</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Legal Case Management System 1.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file /admin/vendor. The manipulation of the argument company_name/mobile leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263823.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Legal Case Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/vendor. Durch Beeinflussen des Arguments company_name/mobile mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4737|2024-05-10T20:31:06.093Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 20:31:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4673|2024-05-09T10:00:05.386Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4673</link><description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view/show_student_grade_subject.php. The manipulation of the argument id leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263594 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine problematische Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 entdeckt. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /view/show_student_grade_subject.php. Dank Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4673|2024-05-09T10:00:05.386Z</guid><pubDate>Thu, 09 May 2024 10:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4736|2024-05-10T20:31:04.544Z -- Campcodes -- Legal Case Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4736</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Legal Case Management System 1.0 and classified as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/tax. The manipulation of the argument name leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263822 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Legal Case Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /admin/tax. Durch das Beeinflussen des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4736|2024-05-10T20:31:04.544Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 20:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4720|2024-05-10T15:00:06.457Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4720</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been rated as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /model/approve_petty_cash.php. The manipulation of the argument admin_index leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263798 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine problematische Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 ausgemacht. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /model/approve_petty_cash.php. Durch das Manipulieren des Arguments admin_index mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4720|2024-05-10T15:00:06.457Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 15:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4649|2024-05-08T13:31:05.590Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4649</link><description>A vulnerability classified as problematic has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /view/student_exam_mark_insert_form1.php. The manipulation of the argument page leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263493 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /view/student_exam_mark_insert_form1.php. Durch Beeinflussen des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4649|2024-05-08T13:31:05.590Z</guid><pubDate>Wed, 08 May 2024 13:31:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4521|2024-05-06T04:31:03.752Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4521</link><description>A vulnerability classified as problematic has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /view/teacher_salary_details2.php. The manipulation of the argument index leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263124.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 entdeckt. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /view/teacher_salary_details2.php. Durch Manipulation des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4521|2024-05-06T04:31:03.752Z</guid><pubDate>Mon, 06 May 2024 04:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4917|2024-05-15T23:00:05.150Z -- Campcodes -- Online Examination System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4917</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Examination System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file submitAnswerExe.php. The manipulation of the argument exmne_id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-264452.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Online Examination System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei submitAnswerExe.php. Dank Manipulation des Arguments exmne_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4917|2024-05-15T23:00:05.150Z</guid><pubDate>Wed, 15 May 2024 23:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4794|2024-05-12T03:31:03.968Z -- Campcodes -- Online Laundry Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4794</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Online Laundry Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /manage_receiving.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263893 was assigned to this vulnerability.
In Campcodes Online Laundry Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /manage_receiving.php. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4794|2024-05-12T03:31:03.968Z</guid><pubDate>Sun, 12 May 2024 03:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4517|2024-05-06T03:00:04.084Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4517</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file /view/teacher_salary_invoice1.php. The manipulation of the argument date leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263121 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /view/teacher_salary_invoice1.php. Dank Manipulation des Arguments date mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4517|2024-05-06T03:00:04.084Z</guid><pubDate>Mon, 06 May 2024 03:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4686|2024-05-09T20:31:04.626Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4686</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0. It has been rated as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /view/emarks_range_grade_update_form.php. The manipulation of the argument grade leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263627.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /view/emarks_range_grade_update_form.php. Dank Manipulation des Arguments grade mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4686|2024-05-09T20:31:04.626Z</guid><pubDate>Thu, 09 May 2024 20:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-4716|2024-05-10T13:00:04.645Z -- Campcodes -- Complete Web-Based School Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4716</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 and classified as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /model/update_exam.php. The manipulation of the argument name leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263794 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Complete Web-Based School Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle gefunden. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /model/update_exam.php. Durch die Manipulation des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-4716|2024-05-10T13:00:04.645Z</guid><pubDate>Fri, 10 May 2024 13:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3697|2024-04-12T16:31:04.718Z -- Campcodes -- House Rental Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3697</link><description>A vulnerability was found in Campcodes House Rental Management System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file manage_tenant.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-260484.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes House Rental Management System 1.0 ausgemacht. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei manage_tenant.php. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3697|2024-04-12T16:31:04.718Z</guid><pubDate>Fri, 12 Apr 2024 16:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3530|2024-04-10T01:00:07.094Z -- Campcodes -- Complete Online Student Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3530</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Online Student Management System 1.0. It has been declared as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file Marks_view.php. The manipulation of the argument FirstRecord leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259900.
In Campcodes Complete Online Student Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei Marks_view.php. Durch die Manipulation des Arguments FirstRecord mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3530|2024-04-10T01:00:07.094Z</guid><pubDate>Wed, 10 Apr 2024 01:00:07 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3526|2024-04-10T00:31:05.232Z -- Campcodes -- Online Event Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3526</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Online Event Management System 1.0 and classified as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file index.php. The manipulation of the argument msg leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-259897 was assigned to this vulnerability.
In Campcodes Online Event Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei index.php. Dank der Manipulation des Arguments msg mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3526|2024-04-10T00:31:05.232Z</guid><pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:31:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3531|2024-04-10T01:31:04.932Z -- Campcodes -- Complete Online Student Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3531</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Online Student Management System 1.0. It has been rated as problematic. This issue affects some unknown processing of the file courses_view.php. The manipulation of the argument FirstRecord leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-259901 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Online Student Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei courses_view.php. Durch Manipulation des Arguments FirstRecord mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3531|2024-04-10T01:31:04.932Z</guid><pubDate>Wed, 10 Apr 2024 01:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3696|2024-04-12T16:00:05.173Z -- Campcodes -- House Rental Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3696</link><description>A vulnerability was found in Campcodes House Rental Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file view_payment.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-260483.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes House Rental Management System 1.0 gefunden. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei view_payment.php. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3696|2024-04-12T16:00:05.173Z</guid><pubDate>Fri, 12 Apr 2024 16:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3536|2024-04-10T03:31:04.604Z -- Campcodes -- Church Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3536</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Church Management System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/delete_log.php. The manipulation of the argument selector leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259906 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Church Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /admin/delete_log.php. Durch das Beeinflussen des Arguments selector mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3536|2024-04-10T03:31:04.604Z</guid><pubDate>Wed, 10 Apr 2024 03:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3541|2024-04-10T05:31:05.183Z -- Campcodes -- Church Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3541</link><description>A vulnerability classified as problematic has been found in Campcodes Church Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /admin/admin_user.php. The manipulation of the argument firstname leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259911.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Church Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /admin/admin_user.php. Durch die Manipulation des Arguments firstname mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3541|2024-04-10T05:31:05.183Z</guid><pubDate>Wed, 10 Apr 2024 05:31:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3540|2024-04-10T05:00:06.098Z -- Campcodes -- Church Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3540</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Church Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/add_sundaysch.php. The manipulation of the argument Gender leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259910 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Church Management System 1.0 ausgemacht. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /admin/add_sundaysch.php. Mit der Manipulation des Arguments Gender mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3540|2024-04-10T05:00:06.098Z</guid><pubDate>Wed, 10 Apr 2024 05:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3537|2024-04-10T04:00:05.135Z -- Campcodes -- Church Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3537</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Church Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /admin/admin_user.php. The manipulation of the argument firstname leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259907.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Church Management System 1.0 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /admin/admin_user.php. Durch Beeinflussen des Arguments firstname mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3537|2024-04-10T04:00:05.135Z</guid><pubDate>Wed, 10 Apr 2024 04:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3719|2024-04-13T11:00:05.430Z -- Campcodes -- House Rental Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3719</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Campcodes House Rental Management System 1.0. This affects an unknown part of the file ajax.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-260571.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes House Rental Management System 1.0 gefunden. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei ajax.php. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3719|2024-04-13T11:00:05.430Z</guid><pubDate>Sat, 13 Apr 2024 11:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3522|2024-04-09T23:00:05.785Z -- Campcodes -- Online Event Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3522</link><description>A vulnerability classified as critical has been found in Campcodes Online Event Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /api/process.php. The manipulation of the argument userId leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-259893 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Online Event Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /api/process.php. Durch das Manipulieren des Arguments userId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3522|2024-04-09T23:00:05.785Z</guid><pubDate>Tue, 09 Apr 2024 23:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3534|2024-04-10T02:31:04.876Z -- Campcodes -- Church Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3534</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Campcodes Church Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file login.php. The manipulation of the argument password leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259904.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Church Management System 1.0 entdeckt. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei login.php. Durch das Manipulieren des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3534|2024-04-10T02:31:04.876Z</guid><pubDate>Wed, 10 Apr 2024 02:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3538|2024-04-10T04:31:05.223Z -- Campcodes -- Church Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3538</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Church Management System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /admin/addTithes.php. The manipulation of the argument na leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259908.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes Church Management System 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/addTithes.php. Dank der Manipulation des Arguments na mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3538|2024-04-10T04:31:05.223Z</guid><pubDate>Wed, 10 Apr 2024 04:31:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3542|2024-04-10T06:00:05.433Z -- Campcodes -- Church Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3542</link><description>A vulnerability classified as problematic was found in Campcodes Church Management System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/add_visitor.php. The manipulation of the argument mobile leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259912.
In Campcodes Church Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/add_visitor.php. Durch Manipulation des Arguments mobile mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3542|2024-04-10T06:00:05.433Z</guid><pubDate>Wed, 10 Apr 2024 06:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3539|2024-04-10T05:00:04.707Z -- Campcodes -- Church Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3539</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Church Management System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/addgiving.php. The manipulation of the argument amount leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-259909 was assigned to this vulnerability.
In Campcodes Church Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /admin/addgiving.php. Dank Manipulation des Arguments amount mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3539|2024-04-10T05:00:04.707Z</guid><pubDate>Wed, 10 Apr 2024 05:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3535|2024-04-10T03:00:05.144Z -- Campcodes -- Church Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3535</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Campcodes Church Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /admin/index.php. The manipulation of the argument password leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-259905 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes Church Management System 1.0 gefunden. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /admin/index.php. Durch Manipulieren des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3535|2024-04-10T03:00:05.144Z</guid><pubDate>Wed, 10 Apr 2024 03:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3523|2024-04-09T23:00:07.253Z -- Campcodes -- Online Event Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3523</link><description>A vulnerability classified as critical was found in Campcodes Online Event Management System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /views/index.php. The manipulation of the argument ID leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259894 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Online Event Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /views/index.php. Durch Manipulieren des Arguments ID mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3523|2024-04-09T23:00:07.253Z</guid><pubDate>Tue, 09 Apr 2024 23:00:07 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3528|2024-04-10T00:31:06.638Z -- Campcodes -- Complete Online Student Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3528</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Online Student Management System 1.0 and classified as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file units_view.php. The manipulation of the argument FirstRecord leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259898 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Online Student Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei units_view.php. Dank Manipulation des Arguments FirstRecord mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3528|2024-04-10T00:31:06.638Z</guid><pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:31:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3524|2024-04-09T23:31:04.917Z -- Campcodes -- Online Event Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3524</link><description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in Campcodes Online Event Management System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file /views/process.php. The manipulation of the argument name leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259895.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Online Event Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /views/process.php. Durch das Beeinflussen des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3524|2024-04-09T23:31:04.917Z</guid><pubDate>Tue, 09 Apr 2024 23:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3532|2024-04-10T01:31:06.300Z -- Campcodes -- Complete Online Student Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3532</link><description>A vulnerability classified as problematic has been found in Campcodes Complete Online Student Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file attendance_view.php. The manipulation of the argument FirstRecord leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259902 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Complete Online Student Management System 1.0 entdeckt. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei attendance_view.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments FirstRecord mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3532|2024-04-10T01:31:06.300Z</guid><pubDate>Wed, 10 Apr 2024 01:31:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3226|2024-04-03T02:00:06.081Z -- Campcodes -- Online Patient Record Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3226</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Patient Record Management System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /admin/login.php. The manipulation of the argument password leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259071.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Online Patient Record Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /admin/login.php. Durch Beeinflussen des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3226|2024-04-03T02:00:06.081Z</guid><pubDate>Wed, 03 Apr 2024 02:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3698|2024-04-12T17:00:06.402Z -- Campcodes -- House Rental Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3698</link><description>A vulnerability was found in Campcodes House Rental Management System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file manage_payment.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-260485 was assigned to this vulnerability.
In Campcodes House Rental Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei manage_payment.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3698|2024-04-12T17:00:06.402Z</guid><pubDate>Fri, 12 Apr 2024 17:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3533|2024-04-10T02:00:04.630Z -- Campcodes -- Complete Online Student Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3533</link><description>A vulnerability classified as problematic was found in Campcodes Complete Online Student Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file academic_year_view.php. The manipulation of the argument FirstRecord leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259903.
In Campcodes Complete Online Student Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei academic_year_view.php. Mittels Manipulieren des Arguments FirstRecord mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3533|2024-04-10T02:00:04.630Z</guid><pubDate>Wed, 10 Apr 2024 02:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3525|2024-04-10T00:00:04.924Z -- Campcodes -- Online Event Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3525</link><description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in Campcodes Online Event Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /views/index.php. The manipulation of the argument msg leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259896.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Online Event Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /views/index.php. Durch Beeinflussen des Arguments msg mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3525|2024-04-10T00:00:04.924Z</guid><pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-3529|2024-04-10T01:00:05.456Z -- Campcodes -- Complete Online Student Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3529</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Online Student Management System 1.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file students_view.php. The manipulation of the argument FirstRecord leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259899.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Complete Online Student Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei students_view.php. Mit der Manipulation des Arguments FirstRecord mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-3529|2024-04-10T01:00:05.456Z</guid><pubDate>Wed, 10 Apr 2024 01:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2680|2024-03-20T07:31:04.750Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2680</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Job Finder System 1.0. It has been declared as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/user/index.php. The manipulation of the argument view leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257380.
In Campcodes Online Job Finder System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /admin/user/index.php. Mit der Manipulation des Arguments view mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2680|2024-03-20T07:31:04.750Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 07:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2679|2024-03-20T07:00:08.155Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2679</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Job Finder System 1.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file /admin/vacancy/index.php. The manipulation of the argument view leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257379.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Online Job Finder System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /admin/vacancy/index.php. Dank Manipulation des Arguments view mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2679|2024-03-20T07:00:08.155Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 07:00:08 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2767|2024-03-21T21:00:09.199Z -- Campcodes -- Complete Online Beauty Parlor Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2767</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Online Beauty Parlor Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /admin/forgot-password.php. The manipulation of the argument email leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257603.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Online Beauty Parlor Management System 1.0 gefunden. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /admin/forgot-password.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2767|2024-03-21T21:00:09.199Z</guid><pubDate>Thu, 21 Mar 2024 21:00:09 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2675|2024-03-20T06:00:07.635Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2675</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Campcodes Online Job Finder System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file /admin/company/index.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257375.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Online Job Finder System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /admin/company/index.php. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2675|2024-03-20T06:00:07.635Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 06:00:07 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2674|2024-03-20T05:31:04.633Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2674</link><description>A vulnerability classified as critical was found in Campcodes Online Job Finder System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/employee/index.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257374 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Online Job Finder System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /admin/employee/index.php. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2674|2024-03-20T05:31:04.633Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 05:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2766|2024-03-21T21:00:07.368Z -- Campcodes -- Complete Online Beauty Parlor Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2766</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Complete Online Beauty Parlor Management System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/index.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257602 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Complete Online Beauty Parlor Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/index.php. Durch Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2766|2024-03-21T21:00:07.368Z</guid><pubDate>Thu, 21 Mar 2024 21:00:07 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2770|2024-03-21T22:31:03.887Z -- Campcodes -- Complete Online Beauty Parlor Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2770</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Online Beauty Parlor Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/contact-us.php. The manipulation of the argument email leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257606 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Online Beauty Parlor Management System 1.0 ausgemacht. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /admin/contact-us.php. Durch Manipulieren des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2770|2024-03-21T22:31:03.887Z</guid><pubDate>Thu, 21 Mar 2024 22:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2678|2024-03-20T07:00:06.382Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2678</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Job Finder System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/applicants/controller.php. The manipulation of the argument JOBREGID leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257378 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Online Job Finder System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /admin/applicants/controller.php. Dank der Manipulation des Arguments JOBREGID mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2678|2024-03-20T07:00:06.382Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 07:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2681|2024-03-20T07:31:06.076Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2681</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Job Finder System 1.0. It has been rated as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /admin/employee/index.php. The manipulation of the argument view leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257381 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Online Job Finder System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /admin/employee/index.php. Durch die Manipulation des Arguments view mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2681|2024-03-20T07:31:06.076Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 07:31:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2999|2024-03-27T21:00:07.153Z -- Campcodes -- Online Art Gallery Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2999</link><description>A vulnerability classified as critical has been found in Campcodes Online Art Gallery Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /admin/adminHome.php. The manipulation of the argument uname leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258201 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Online Art Gallery Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /admin/adminHome.php. Durch das Beeinflussen des Arguments uname mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2999|2024-03-27T21:00:07.153Z</guid><pubDate>Wed, 27 Mar 2024 21:00:07 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2720|2024-03-20T21:31:04.477Z -- Campcodes -- Complete Online DJ Booking System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2720</link><description>A vulnerability classified as problematic was found in Campcodes Complete Online DJ Booking System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/aboutus.php. The manipulation of the argument pagetitle leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257473 was assigned to this vulnerability.
In Campcodes Complete Online DJ Booking System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /admin/aboutus.php. Durch das Manipulieren des Arguments pagetitle mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2720|2024-03-20T21:31:04.477Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 21:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2777|2024-03-22T00:00:10.019Z -- Campcodes -- Online Marriage Registration System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2777</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Online Marriage Registration System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/application-bwdates-reports-details.php. The manipulation of the argument fromdate leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257611.
In Campcodes Online Marriage Registration System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /admin/application-bwdates-reports-details.php. Mit der Manipulation des Arguments fromdate mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2777|2024-03-22T00:00:10.019Z</guid><pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:10 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2673|2024-03-20T05:00:07.118Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2673</link><description>A vulnerability classified as critical has been found in Campcodes Online Job Finder System 1.0. This affects an unknown part of the file /admin/login.php. The manipulation of the argument user_email leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257373 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Online Job Finder System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/login.php. Mittels Manipulieren des Arguments user_email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2673|2024-03-20T05:00:07.118Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 05:00:07 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2716|2024-03-20T20:00:08.091Z -- Campcodes -- Complete Online DJ Booking System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2716</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Online DJ Booking System 1.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file /admin/contactus.php. The manipulation of the argument email leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257469 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Complete Online DJ Booking System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /admin/contactus.php. Durch die Manipulation des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2716|2024-03-20T20:00:08.091Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 20:00:08 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2669|2024-03-20T02:00:09.972Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2669</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Job Finder System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /admin/employee/controller.php of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument EMPLOYEEID leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257369 was assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Online Job Finder System 1.0 gefunden. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /admin/employee/controller.php der Komponente GET Parameter Handler. Mit der Manipulation des Arguments EMPLOYEEID mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2669|2024-03-20T02:00:09.972Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 02:00:09 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2686|2024-03-20T09:31:04.828Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2686</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Online Job Finder System 1.0 and classified as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/applicants/controller.php. The manipulation of the argument JOBREGID leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257386 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Online Job Finder System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle gefunden. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /admin/applicants/controller.php. Durch Manipulieren des Arguments JOBREGID mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2686|2024-03-20T09:31:04.828Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 09:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2917|2024-03-26T23:00:07.496Z -- Campcodes -- House Rental Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2917</link><description>A vulnerability was found in Campcodes House Rental Management System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file index.php. The manipulation of the argument page leads to file inclusion. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257983.
In Campcodes House Rental Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei index.php. Dank der Manipulation des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine file inclusion-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2917|2024-03-26T23:00:07.496Z</guid><pubDate>Tue, 26 Mar 2024 23:00:07 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2940|2024-03-27T01:31:04.287Z -- Campcodes -- Online Examination System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2940</link><description>A vulnerability classified as problematic was found in Campcodes Online Examination System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /adminpanel/admin/facebox_modal/updateCourse.php. The manipulation of the argument id leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-258031.
In Campcodes Online Examination System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /adminpanel/admin/facebox_modal/updateCourse.php. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2940|2024-03-27T01:31:04.287Z</guid><pubDate>Wed, 27 Mar 2024 01:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2941|2024-03-27T02:00:05.644Z -- Campcodes -- Online Examination System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2941</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Campcodes Online Examination System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /adminpanel/admin/query/loginExe.php. The manipulation of the argument pass leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258032.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Online Examination System 1.0 entdeckt. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /adminpanel/admin/query/loginExe.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments pass mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2941|2024-03-27T02:00:05.644Z</guid><pubDate>Wed, 27 Mar 2024 02:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2916|2024-03-26T22:31:04.587Z -- Campcodes -- House Rental Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2916</link><description>A vulnerability was found in Campcodes House Rental Management System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file ajax.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257982 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes House Rental Management System 1.0 ausgemacht. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei ajax.php. Durch Beeinflussen des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2916|2024-03-26T22:31:04.587Z</guid><pubDate>Tue, 26 Mar 2024 22:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2668|2024-03-20T02:00:08.441Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2668</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Online Job Finder System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/vacancy/controller.php. The manipulation of the argument id/CATEGORY leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257368.
In Campcodes Online Job Finder System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /admin/vacancy/controller.php. Dank Manipulation des Arguments id/CATEGORY mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2668|2024-03-20T02:00:08.441Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 02:00:08 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2687|2024-03-20T09:31:06.341Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2687</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Job Finder System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /admin/applicants/index.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257387.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Online Job Finder System 1.0 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /admin/applicants/index.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2687|2024-03-20T09:31:06.341Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 09:31:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2717|2024-03-20T20:31:04.276Z -- Campcodes -- Complete Online DJ Booking System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2717</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Online DJ Booking System 1.0. It has been declared as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/booking-search.php. The manipulation of the argument searchdata leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257470 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Complete Online DJ Booking System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /admin/booking-search.php. Durch Manipulation des Arguments searchdata mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2717|2024-03-20T20:31:04.276Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 20:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2672|2024-03-20T04:31:04.144Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2672</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Job Finder System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/user/controller.php. The manipulation of the argument UESRID leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257372.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Online Job Finder System 1.0 ausgemacht. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /admin/user/controller.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments UESRID mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2672|2024-03-20T04:31:04.144Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 04:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2776|2024-03-21T23:31:04.020Z -- Campcodes -- Online Marriage Registration System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2776</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Campcodes Online Marriage Registration System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/search.php. The manipulation of the argument searchdata leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257610 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Online Marriage Registration System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /admin/search.php. Dank Manipulation des Arguments searchdata mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2776|2024-03-21T23:31:04.020Z</guid><pubDate>Thu, 21 Mar 2024 23:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2832|2024-03-23T06:00:05.613Z -- Campcodes -- Online Shopping System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2832</link><description>A vulnerability classified as problematic was found in Campcodes Online Shopping System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /offersmail.php. The manipulation of the argument email leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257752.
In Campcodes Online Shopping System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /offersmail.php. Dank der Manipulation des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2832|2024-03-23T06:00:05.613Z</guid><pubDate>Sat, 23 Mar 2024 06:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2671|2024-03-20T04:00:09.242Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2671</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Job Finder System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/user/index.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257371.
In Campcodes Online Job Finder System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /admin/user/index.php. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2671|2024-03-20T04:00:09.242Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 04:00:09 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2775|2024-03-21T23:00:08.813Z -- Campcodes -- Online Marriage Registration System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2775</link><description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in Campcodes Online Marriage Registration System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file /user/user-profile.php. The manipulation of the argument lname leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257609 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Online Marriage Registration System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /user/user-profile.php. Dank der Manipulation des Arguments lname mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2775|2024-03-21T23:00:08.813Z</guid><pubDate>Thu, 21 Mar 2024 23:00:08 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2718|2024-03-20T20:31:05.739Z -- Campcodes -- Complete Online DJ Booking System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2718</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Online DJ Booking System 1.0. It has been rated as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /admin/booking-bwdates-reports-details.php. The manipulation of the argument fromdate leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257471.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Online DJ Booking System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /admin/booking-bwdates-reports-details.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments fromdate mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2718|2024-03-20T20:31:05.739Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 20:31:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2942|2024-03-27T02:00:07.466Z -- Campcodes -- Online Examination System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2942</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Campcodes Online Examination System 1.0. This affects an unknown part of the file /adminpanel/admin/query/deleteQuestionExe.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258033 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes Online Examination System 1.0 gefunden. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /adminpanel/admin/query/deleteQuestionExe.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2942|2024-03-27T02:00:07.466Z</guid><pubDate>Wed, 27 Mar 2024 02:00:07 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2780|2024-03-22T01:31:03.898Z -- Campcodes -- Online Marriage Registration System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2780</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Marriage Registration System 1.0. It has been declared as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/admin-profile.php. The manipulation of the argument adminname leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257614 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Online Marriage Registration System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /admin/admin-profile.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments adminname mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2780|2024-03-22T01:31:03.898Z</guid><pubDate>Fri, 22 Mar 2024 01:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2779|2024-03-22T01:00:07.154Z -- Campcodes -- Online Marriage Registration System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2779</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Marriage Registration System 1.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file /admin/application-bwdates-reports-details.php. The manipulation of the argument fromdate leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257613 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Online Marriage Registration System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/application-bwdates-reports-details.php. Durch Manipulation des Arguments fromdate mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2779|2024-03-22T01:00:07.154Z</guid><pubDate>Fri, 22 Mar 2024 01:00:07 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2684|2024-03-20T08:31:06.059Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2684</link><description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in Campcodes Online Job Finder System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/category/index.php. The manipulation of the argument view leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257384.
Eine problematische Schwachstelle wurde in Campcodes Online Job Finder System 1.0 entdeckt. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /admin/category/index.php. Mittels Manipulieren des Arguments view mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2684|2024-03-20T08:31:06.059Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 08:31:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2714|2024-03-20T19:31:04.579Z -- Campcodes -- Complete Online DJ Booking System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2714</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Complete Online DJ Booking System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/booking-bwdates-reports-details.php. The manipulation of the argument fromdate leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257467.
In Campcodes Complete Online DJ Booking System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/booking-bwdates-reports-details.php. Dank Manipulation des Arguments fromdate mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2714|2024-03-20T19:31:04.579Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 19:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2939|2024-03-27T01:00:08.113Z -- Campcodes -- Online Examination System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2939</link><description>A vulnerability classified as problematic has been found in Campcodes Online Examination System 1.0. Affected is an unknown function of the file /adminpanel/admin/facebox_modal/updateExaminee.php. The manipulation of the argument id leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258030 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Online Examination System 1.0 entdeckt. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /adminpanel/admin/facebox_modal/updateExaminee.php. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2939|2024-03-27T01:00:08.113Z</guid><pubDate>Wed, 27 Mar 2024 01:00:08 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2938|2024-03-27T01:00:06.067Z -- Campcodes -- Online Examination System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2938</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Examination System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /adminpanel/admin/facebox_modal/updateCourse.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258029 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Online Examination System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /adminpanel/admin/facebox_modal/updateCourse.php. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2938|2024-03-27T01:00:06.067Z</guid><pubDate>Wed, 27 Mar 2024 01:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2715|2024-03-20T20:00:06.520Z -- Campcodes -- Complete Online DJ Booking System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2715</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Online DJ Booking System 1.0 and classified as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/user-search.php. The manipulation of the argument searchdata leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257468.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Online DJ Booking System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /admin/user-search.php. Mit der Manipulation des Arguments searchdata mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2715|2024-03-20T20:00:06.520Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 20:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2685|2024-03-20T09:00:05.783Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2685</link><description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in Campcodes Online Job Finder System 1.0. This affects an unknown part of the file /admin/applicants/index.php. The manipulation of the argument view leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257385 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Online Job Finder System 1.0 gefunden. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /admin/applicants/index.php. Durch das Manipulieren des Arguments view mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2685|2024-03-20T09:00:05.783Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 09:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2778|2024-03-22T00:31:03.952Z -- Campcodes -- Online Marriage Registration System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2778</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Marriage Registration System 1.0 and classified as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/search.php. The manipulation of the argument searchdata leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257612.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Online Marriage Registration System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /admin/search.php. Durch die Manipulation des Arguments searchdata mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2778|2024-03-22T00:31:03.952Z</guid><pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2943|2024-03-27T02:31:04.781Z -- Campcodes -- Online Examination System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2943</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Online Examination System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /adminpanel/admin/query/deleteExamExe.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258034 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Online Examination System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /adminpanel/admin/query/deleteExamExe.php. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2943|2024-03-27T02:31:04.781Z</guid><pubDate>Wed, 27 Mar 2024 02:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2719|2024-03-20T21:00:06.758Z -- Campcodes -- Complete Online DJ Booking System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2719</link><description>A vulnerability classified as problematic has been found in Campcodes Complete Online DJ Booking System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/admin-profile.php. The manipulation of the argument adminname leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257472.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Complete Online DJ Booking System 1.0 entdeckt. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /admin/admin-profile.php. Mittels Manipulieren des Arguments adminname mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2719|2024-03-20T21:00:06.758Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 21:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2774|2024-03-21T23:00:06.912Z -- Campcodes -- Online Marriage Registration System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2774</link><description>A vulnerability classified as critical was found in Campcodes Online Marriage Registration System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /user/search.php. The manipulation of the argument searchdata leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257608.
In Campcodes Online Marriage Registration System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /user/search.php. Durch Beeinflussen des Arguments searchdata mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2774|2024-03-21T23:00:06.912Z</guid><pubDate>Thu, 21 Mar 2024 23:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2670|2024-03-20T04:00:07.426Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2670</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Job Finder System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /admin/vacancy/index.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257370 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes Online Job Finder System 1.0 ausgemacht. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /admin/vacancy/index.php. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2670|2024-03-20T04:00:07.426Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 04:00:07 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2944|2024-03-27T02:31:06.230Z -- Campcodes -- Online Examination System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2944</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Examination System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /adminpanel/admin/query/deleteCourseExe.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-258035.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Online Examination System 1.0 gefunden. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /adminpanel/admin/query/deleteCourseExe.php. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2944|2024-03-27T02:31:06.230Z</guid><pubDate>Wed, 27 Mar 2024 02:31:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2769|2024-03-21T22:00:06.727Z -- Campcodes -- Complete Online Beauty Parlor Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2769</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Online Beauty Parlor Management System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/admin-profile.php. The manipulation of the argument adminname leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257605 was assigned to this vulnerability.
In Campcodes Complete Online Beauty Parlor Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /admin/admin-profile.php. Durch das Manipulieren des Arguments adminname mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2769|2024-03-21T22:00:06.727Z</guid><pubDate>Thu, 21 Mar 2024 22:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2682|2024-03-20T08:00:06.519Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2682</link><description>A vulnerability classified as problematic has been found in Campcodes Online Job Finder System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/employee/controller.php. The manipulation of the argument EMPLOYEEID leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257382 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Online Job Finder System 1.0 entdeckt. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /admin/employee/controller.php. Durch Manipulation des Arguments EMPLOYEEID mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2682|2024-03-20T08:00:06.519Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 08:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2712|2024-03-20T18:31:06.308Z -- Campcodes -- Complete Online DJ Booking System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2712</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Campcodes Complete Online DJ Booking System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file /admin/user-search.php. The manipulation of the argument searchdata leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257465 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Complete Online DJ Booking System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /admin/user-search.php. Durch Beeinflussen des Arguments searchdata mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2712|2024-03-20T18:31:06.308Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:31:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2677|2024-03-20T06:31:04.423Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2677</link><description>A vulnerability has been found in Campcodes Online Job Finder System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/category/controller.php. The manipulation of the argument CATEGORYID leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257377 was assigned to this vulnerability.
In Campcodes Online Job Finder System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/category/controller.php. Durch Beeinflussen des Arguments CATEGORYID mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2677|2024-03-20T06:31:04.423Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 06:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2773|2024-03-21T22:31:05.263Z -- Campcodes -- Online Marriage Registration System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2773</link><description>A vulnerability classified as problematic has been found in Campcodes Online Marriage Registration System 1.0. This affects an unknown part of the file /user/search.php. The manipulation of the argument searchdata leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257607.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Online Marriage Registration System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /user/search.php. Durch das Beeinflussen des Arguments searchdata mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2773|2024-03-21T22:31:05.263Z</guid><pubDate>Thu, 21 Mar 2024 22:31:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2676|2024-03-20T06:00:09.108Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2676</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Campcodes Online Job Finder System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/company/controller.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257376.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Online Job Finder System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /admin/company/controller.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2676|2024-03-20T06:00:09.108Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 06:00:09 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2713|2024-03-20T19:00:07.213Z -- Campcodes -- Complete Online DJ Booking System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2713</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Campcodes Complete Online DJ Booking System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/booking-search.php. The manipulation of the argument searchdata leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257466 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Complete Online DJ Booking System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /admin/booking-search.php. Dank der Manipulation des Arguments searchdata mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2713|2024-03-20T19:00:07.213Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 19:00:07 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2683|2024-03-20T08:31:04.682Z -- Campcodes -- Online Job Finder System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2683</link><description>A vulnerability classified as problematic was found in Campcodes Online Job Finder System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/company/index.php. The manipulation of the argument view leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257383.
In Campcodes Online Job Finder System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /admin/company/index.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments view mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2683|2024-03-20T08:31:04.682Z</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2024 08:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2768|2024-03-21T21:31:03.836Z -- Campcodes -- Complete Online Beauty Parlor Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2768</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Complete Online Beauty Parlor Management System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /admin/edit-services.php. The manipulation of the argument editid leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257604.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes Complete Online Beauty Parlor Management System 1.0 ausgemacht. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /admin/edit-services.php. Mittels Manipulieren des Arguments editid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2768|2024-03-21T21:31:03.836Z</guid><pubDate>Thu, 21 Mar 2024 21:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-2945|2024-03-27T03:00:05.068Z -- Campcodes -- Online Examination System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2945</link><description>A vulnerability was found in Campcodes Online Examination System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /adminpanel/admin/facebox_modal/updateExaminee.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258036.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes Online Examination System 1.0 ausgemacht. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /adminpanel/admin/facebox_modal/updateExaminee.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-2945|2024-03-27T03:00:05.068Z</guid><pubDate>Wed, 27 Mar 2024 03:00:05 +0000</pubDate></item></channel></rss>