<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for Campcodes -- Beauty Salon Management System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/campcodes/beauty%20salon%20management%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for Campcodes -- Beauty Salon Management System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 20:23:14 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-3880|2024-08-02T07:08:50.672Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3880</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/del_service.php. The manipulation of the argument editid leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-235242 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 entdeckt. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /admin/del_service.php. Durch das Manipulieren des Arguments editid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3880|2024-08-02T07:08:50.672Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 04:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3807|2024-08-02T07:08:50.324Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3807</link>
      <description>A vulnerability has been found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file edit_product.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-235075.
In Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei edit_product.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3807|2024-08-02T07:08:50.324Z</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 02:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3876|2024-08-02T07:08:50.612Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3876</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/search-appointment.php. The manipulation of the argument searchdata leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-235238 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /admin/search-appointment.php. Durch die Manipulation des Arguments searchdata mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3876|2024-08-02T07:08:50.612Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 02:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3883|2024-08-02T07:08:50.667Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3883</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /admin/add-category.php. The manipulation of the argument name leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-235245 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 gefunden. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /admin/add-category.php. Durch Beeinflussen des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3883|2024-08-02T07:08:50.667Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 05:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3874|2024-08-02T07:08:50.472Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3874</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/admin-profile.php. The manipulation of the argument adminname leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-235236.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /admin/admin-profile.php. Dank Manipulation des Arguments adminname mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3874|2024-08-02T07:08:50.472Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 01:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3873|2024-08-02T07:08:50.625Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3873</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file /admin/index.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-235235.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /admin/index.php. Dank der Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3873|2024-08-02T07:08:50.625Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3875|2024-08-02T07:08:50.467Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3875</link>
      <description>A vulnerability has been found in Campcodes Beauty Salon Management System 0.1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/del_feedback.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-235237 was assigned to this vulnerability.
In Campcodes Beauty Salon Management System 0.1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/del_feedback.php. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3875|2024-08-02T07:08:50.467Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 01:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3871|2024-08-02T07:08:50.656Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3871</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /admin/edit_category.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-235233 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/edit_category.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3871|2024-08-02T07:08:50.656Z</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 21:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3886|2024-08-02T07:08:50.677Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3886</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0. It has been classified as problematic. Affected is an unknown function of the file /admin/invoice.php. The manipulation of the argument inv_id leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-235248.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/invoice.php. Mit der Manipulation des Arguments inv_id mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3886|2024-08-02T07:08:50.677Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 07:00:14 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3881|2024-08-02T07:08:50.655Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3881</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/forgot-password.php. The manipulation of the argument contactno leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-235243.
In Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /admin/forgot-password.php. Durch Manipulieren des Arguments contactno mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3881|2024-08-02T07:08:50.655Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 04:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3872|2024-08-02T07:08:50.350Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3872</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/edit-services.php. The manipulation of the argument editid leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-235234 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /admin/edit-services.php. Durch Beeinflussen des Arguments editid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3872|2024-08-02T07:08:50.350Z</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2023 22:00:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3885|2024-08-02T07:08:50.661Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3885</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 and classified as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /admin/edit_category.php. The manipulation of the argument id leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-235247.
Eine problematische Schwachstelle wurde in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /admin/edit_category.php. Dank Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3885|2024-08-02T07:08:50.661Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 06:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3877|2024-08-02T07:08:50.615Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3877</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /admin/add-services.php. The manipulation of the argument cost leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-235239.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /admin/add-services.php. Durch Manipulation des Arguments cost mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3877|2024-08-02T07:08:50.615Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 02:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3695|2024-08-02T07:01:57.373Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3695</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file add-product.php. The manipulation of the argument category leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-234252.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 entdeckt. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei add-product.php. Durch das Manipulieren des Arguments category mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3695|2024-08-02T07:01:57.373Z</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Jul 2023 00:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3890|2024-08-02T07:08:50.664Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3890</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /admin/edit-accepted-appointment.php. The manipulation of the argument id leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-235251.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /admin/edit-accepted-appointment.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3890|2024-08-02T07:08:50.664Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 08:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3878|2024-08-02T07:08:50.574Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3878</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/about-us.php. The manipulation of the argument pagedes leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-235240.
In Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /admin/about-us.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments pagedes mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3878|2024-08-02T07:08:50.574Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 03:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3884|2024-08-02T07:08:50.615Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3884</link>
      <description>A vulnerability has been found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 and classified as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/edit_product.php. The manipulation of the argument id leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-235246 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle gefunden. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /admin/edit_product.php. Dank der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3884|2024-08-02T07:08:50.615Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 06:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3888|2024-08-02T07:08:50.749Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3888</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0. It has been rated as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/admin-profile.php. The manipulation of the argument adminname leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-235250 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine problematische Schwachstelle wurde in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 ausgemacht. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /admin/admin-profile.php. Durch Manipulation des Arguments adminname mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3888|2024-08-02T07:08:50.749Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 08:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3882|2024-08-02T07:08:50.672Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3882</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/edit-accepted-appointment.php. The manipulation of the argument contactno leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-235244.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 entdeckt. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /admin/edit-accepted-appointment.php. Durch das Beeinflussen des Arguments contactno mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3882|2024-08-02T07:08:50.672Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 05:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3887|2024-08-02T07:08:50.577Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3887</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0. It has been declared as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/search-appointment.php. The manipulation of the argument searchdata leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-235249 was assigned to this vulnerability.
In Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle ausgemacht. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /admin/search-appointment.php. Durch die Manipulation des Arguments searchdata mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3887|2024-08-02T07:08:50.577Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 07:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3879|2024-08-02T07:08:50.410Z -- campcodes -- beauty%20salon%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3879</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /admin/del_category.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-235241 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Beauty Salon Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /admin/del_category.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3879|2024-08-02T07:08:50.410Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 03:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
