<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for Campcodes -- Online Examination System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/campcodes/online%20examination%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for Campcodes -- Online Examination System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Jul 2024 16:23:55 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-4918|2024-07-18T15:42:30.877Z -- campcodes -- online%20examination%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4918</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Online Examination System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file updateQuestion.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-264453 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Online Examination System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei updateQuestion.php. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4918|2024-07-18T15:42:30.877Z</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 23:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2939|2024-07-12T20:52:27.149Z -- campcodes -- online%20examination%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2939</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in Campcodes Online Examination System 1.0. Affected is an unknown function of the file /adminpanel/admin/facebox_modal/updateExaminee.php. The manipulation of the argument id leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258030 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Online Examination System 1.0 entdeckt. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /adminpanel/admin/facebox_modal/updateExaminee.php. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2939|2024-07-12T20:52:27.149Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 01:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4914|2024-06-04T17:56:34.734Z -- campcodes -- online%20examination%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4914</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Campcodes Online Examination System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file ranking-exam.php. The manipulation of the argument exam_id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-264449 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Online Examination System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei ranking-exam.php. Durch das Beeinflussen des Arguments exam_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4914|2024-06-04T17:56:34.734Z</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4918|2024-05-15T23:00:06.529Z -- campcodes -- online%20examination%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4918</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Online Examination System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file updateQuestion.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-264453 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Online Examination System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei updateQuestion.php. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4918|2024-05-15T23:00:06.529Z</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 23:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4919|2024-06-04T17:56:03.528Z -- campcodes -- online%20examination%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4919</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Online Examination System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /adminpanel/admin/query/addCourseExe.php. The manipulation of the argument course_name leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-264454 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Online Examination System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /adminpanel/admin/query/addCourseExe.php. Durch die Manipulation des Arguments course_name mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4919|2024-06-04T17:56:03.528Z</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 23:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4915|2024-06-04T17:55:49.160Z -- campcodes -- online%20examination%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4915</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Campcodes Online Examination System 1.0. Affected is an unknown function of the file result.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-264450 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Online Examination System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei result.php. Durch Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4915|2024-06-04T17:55:49.160Z</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 22:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4912|2024-06-04T17:55:30.297Z -- campcodes -- online%20examination%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4912</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Campcodes Online Examination System 1.0. This affects an unknown part of the file addExamExe.php. The manipulation of the argument examTitle leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-264447.
Es wurde eine Schwachstelle in Campcodes Online Examination System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei addExamExe.php. Durch das Manipulieren des Arguments examTitle mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4912|2024-06-04T17:55:30.297Z</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 20:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4913|2024-06-04T17:55:06.743Z -- campcodes -- online%20examination%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4913</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Campcodes Online Examination System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file exam.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-264448.
In Campcodes Online Examination System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei exam.php. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4913|2024-06-04T17:55:06.743Z</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 21:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4916|2024-06-04T17:53:42.883Z -- campcodes -- online%20examination%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4916</link>
      <description>A vulnerability has been found in Campcodes Online Examination System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file selExamAttemptExe.php. The manipulation of the argument thisId leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-264451.
In Campcodes Online Examination System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei selExamAttemptExe.php. Dank der Manipulation des Arguments thisId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4916|2024-06-04T17:53:42.883Z</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 22:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4917|2024-06-04T17:53:10.826Z -- campcodes -- online%20examination%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4917</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Online Examination System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file submitAnswerExe.php. The manipulation of the argument exmne_id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-264452.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Online Examination System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei submitAnswerExe.php. Dank Manipulation des Arguments exmne_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4917|2024-06-04T17:53:10.826Z</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 23:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2940|2024-06-05T19:47:57.033Z -- campcodes -- online%20examination%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2940</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in Campcodes Online Examination System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /adminpanel/admin/facebox_modal/updateCourse.php. The manipulation of the argument id leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-258031.
In Campcodes Online Examination System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /adminpanel/admin/facebox_modal/updateCourse.php. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2940|2024-06-05T19:47:57.033Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 01:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2941|2024-03-27T02:00:05.644Z -- campcodes -- online%20examination%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2941</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Campcodes Online Examination System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /adminpanel/admin/query/loginExe.php. The manipulation of the argument pass leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258032.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Online Examination System 1.0 entdeckt. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /adminpanel/admin/query/loginExe.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments pass mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2941|2024-03-27T02:00:05.644Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 02:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2942|2024-03-27T02:00:07.466Z -- campcodes -- online%20examination%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2942</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Campcodes Online Examination System 1.0. This affects an unknown part of the file /adminpanel/admin/query/deleteQuestionExe.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258033 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes Online Examination System 1.0 gefunden. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /adminpanel/admin/query/deleteQuestionExe.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2942|2024-03-27T02:00:07.466Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 02:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2939|2024-03-27T01:00:08.113Z -- campcodes -- online%20examination%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2939</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in Campcodes Online Examination System 1.0. Affected is an unknown function of the file /adminpanel/admin/facebox_modal/updateExaminee.php. The manipulation of the argument id leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258030 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Campcodes Online Examination System 1.0 entdeckt. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /adminpanel/admin/facebox_modal/updateExaminee.php. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2939|2024-03-27T01:00:08.113Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 01:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2938|2024-03-27T01:00:06.067Z -- campcodes -- online%20examination%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2938</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Online Examination System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /adminpanel/admin/facebox_modal/updateCourse.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258029 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Campcodes Online Examination System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /adminpanel/admin/facebox_modal/updateCourse.php. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2938|2024-03-27T01:00:06.067Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 01:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2943|2024-03-27T02:31:04.781Z -- campcodes -- online%20examination%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2943</link>
      <description>A vulnerability has been found in Campcodes Online Examination System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /adminpanel/admin/query/deleteExamExe.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258034 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Campcodes Online Examination System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /adminpanel/admin/query/deleteExamExe.php. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2943|2024-03-27T02:31:04.781Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 02:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2944|2024-03-27T02:31:06.230Z -- campcodes -- online%20examination%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2944</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Online Examination System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /adminpanel/admin/query/deleteCourseExe.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-258035.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Online Examination System 1.0 gefunden. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /adminpanel/admin/query/deleteCourseExe.php. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2944|2024-03-27T02:31:06.230Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 02:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2945|2024-03-27T03:00:05.068Z -- campcodes -- online%20examination%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2945</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Online Examination System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /adminpanel/admin/facebox_modal/updateExaminee.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258036.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Campcodes Online Examination System 1.0 ausgemacht. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /adminpanel/admin/facebox_modal/updateExaminee.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2945|2024-03-27T03:00:05.068Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 03:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2941|2024-06-26T18:58:23.759Z -- campcodes -- online%20examination%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2941</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Campcodes Online Examination System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /adminpanel/admin/query/loginExe.php. The manipulation of the argument pass leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258032.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Online Examination System 1.0 entdeckt. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /adminpanel/admin/query/loginExe.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments pass mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2941|2024-06-26T18:58:23.759Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 02:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2944|2024-07-17T17:13:50.095Z -- campcodes -- online%20examination%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2944</link>
      <description>A vulnerability was found in Campcodes Online Examination System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /adminpanel/admin/query/deleteCourseExe.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-258035.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Campcodes Online Examination System 1.0 gefunden. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /adminpanel/admin/query/deleteCourseExe.php. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2944|2024-07-17T17:13:50.095Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 02:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
