<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for PHPGurukul -- all</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/phpgurukul/all.rss</link>
    <description>The latest CVEs for PHPGurukul -- all products</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Aug 2024 21:22:45 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-3691|2024-08-01T20:20:00.488Z -- phpgurukul -- small%20crm
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3691</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in PHPGurukul Small CRM 3.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the component Registration Page. The manipulation leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-260480.
Eine kritische Schwachstelle wurde in PHPGurukul Small CRM 3.0 entdeckt. Davon betroffen ist unbekannter Code der Komponente Registration Page. Dank der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3691|2024-08-01T20:20:00.488Z</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 15:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3769|2024-08-01T20:20:01.737Z -- phpgurukul -- student%20record%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3769</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in PHPGurukul Student Record System 3.20. Affected is an unknown function of the file /login.php. The manipulation of the argument id/password leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-260616.
Es wurde eine Schwachstelle in PHPGurukul Student Record System 3.20 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /login.php. Durch Manipulation des Arguments id/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3769|2024-08-01T20:20:01.737Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 04:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3690|2024-08-01T20:20:00.785Z -- phpgurukul -- small%20crm
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3690</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in PHPGurukul Small CRM 3.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the component Change Password Handler. The manipulation leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-260479.
In PHPGurukul Small CRM 3.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Komponente Change Password Handler. Durch Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3690|2024-08-01T20:20:00.785Z</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 15:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0651|2024-08-01T18:11:35.712Z -- phpgurukul -- company%20visitor%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0651</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Company Visitor Management System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file search-visitor.php. The manipulation leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-251377 was assigned to this vulnerability.
In PHPGurukul Company Visitor Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei search-visitor.php. Mittels dem Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0651|2024-08-01T18:11:35.712Z</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 00:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4294|2024-08-01T20:33:53.078Z -- phpgurukul -- doctor%20appointment%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4294</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in PHPGurukul Doctor Appointment Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /doctor/view-appointment-detail.php. The manipulation of the argument editid leads to improper control of resource identifiers. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-262226 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in PHPGurukul Doctor Appointment Management System 1.0 entdeckt. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /doctor/view-appointment-detail.php. Durch Manipulieren des Arguments editid mit unbekannten Daten kann eine improper control of resource identifiers-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4294|2024-08-01T20:33:53.078Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 22:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3767|2024-08-01T20:20:01.783Z -- phpgurukul -- news%20portal
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3767</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in PHPGurukul News Portal 4.1. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/edit-post.php. The manipulation of the argument posttitle leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-260614 is the identifier assigned to this vulnerability.
In PHPGurukul News Portal 4.1 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /admin/edit-post.php. Mit der Manipulation des Arguments posttitle mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3767|2024-08-01T20:20:01.783Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 03:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0286|2024-08-01T18:04:48.465Z -- phpgurukul -- hospital%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0286</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in PHPGurukul Hospital Management System 1.0. This affects an unknown part of the file index.php#contact_us of the component Contact Form. The manipulation of the argument Name/Email/Message leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-249843.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in PHPGurukul Hospital Management System 1.0 gefunden. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei index.php#contact_us der Komponente Contact Form. Dank der Manipulation des Arguments Name/Email/Message mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0286|2024-08-01T18:04:48.465Z</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2024 17:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0652|2024-08-01T18:11:35.668Z -- phpgurukul -- company%20visitor%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0652</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Company Visitor Management System 1.0. It has been rated as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file search-visitor.php. The manipulation leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-251378 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine problematische Schwachstelle wurde in PHPGurukul Company Visitor Management System 1.0 ausgemacht. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei search-visitor.php. Mittels Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0652|2024-08-01T18:11:35.668Z</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 00:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0361|2024-08-01T18:04:49.053Z -- phpgurukul -- hospital%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0361</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in PHPGurukul Hospital Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file admin/contact.php. The manipulation of the argument mobnum leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-250128.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in PHPGurukul Hospital Management System 1.0 entdeckt. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei admin/contact.php. Durch Beeinflussen des Arguments mobnum mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0361|2024-08-01T18:04:49.053Z</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 02:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0362|2024-08-01T18:04:49.558Z -- phpgurukul -- hospital%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0362</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in PHPGurukul Hospital Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file admin/change-password.php. The manipulation of the argument cpass leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-250129 was assigned to this vulnerability.
In PHPGurukul Hospital Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei admin/change-password.php. Dank der Manipulation des Arguments cpass mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0362|2024-08-01T18:04:49.558Z</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 02:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0364|2024-08-01T18:04:49.449Z -- phpgurukul -- hospital%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0364</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in PHPGurukul Hospital Management System 1.0. This affects an unknown part of the file admin/query-details.php. The manipulation of the argument adminremark leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-250131.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in PHPGurukul Hospital Management System 1.0 gefunden. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei admin/query-details.php. Mit der Manipulation des Arguments adminremark mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0364|2024-08-01T18:04:49.449Z</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 03:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3770|2024-08-01T20:20:02.059Z -- phpgurukul -- student%20record%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3770</link>
      <description>A vulnerability has been found in PHPGurukul Student Record System 3.20 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /manage-courses.php?del=1. The manipulation of the argument del leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-260617 was assigned to this vulnerability.
In PHPGurukul Student Record System 3.20 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /manage-courses.php?del=1. Mittels dem Manipulieren des Arguments del mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3770|2024-08-01T20:20:02.059Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 05:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4293|2024-08-01T20:33:53.191Z -- phpgurukul -- doctor%20appointment%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4293</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in PHPGurukul Doctor Appointment Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file appointment-bwdates-reports-details.php. The manipulation of the argument fromdate/todate leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-262225 was assigned to this vulnerability.
In PHPGurukul Doctor Appointment Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei appointment-bwdates-reports-details.php. Durch das Manipulieren des Arguments fromdate/todate mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4293|2024-08-01T20:33:53.191Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0360|2024-08-01T18:04:49.419Z -- phpgurukul -- hospital%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0360</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Hospital Management System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file admin/edit-doctor-specialization.php. The manipulation of the argument doctorspecilization leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-250127.
Eine Schwachstelle wurde in PHPGurukul Hospital Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei admin/edit-doctor-specialization.php. Durch das Beeinflussen des Arguments doctorspecilization mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0360|2024-08-01T18:04:49.419Z</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 01:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0355|2024-08-01T18:04:49.263Z -- phpgurukul -- dairy%20farm%20shop%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0355</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in PHPGurukul Dairy Farm Shop Management System up to 1.1. Affected is an unknown function of the file add-category.php. The manipulation of the argument category leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-250122 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in PHPGurukul Dairy Farm Shop Management System bis 1.1 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei add-category.php. Durch Manipulation des Arguments category mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0355|2024-08-01T18:04:49.263Z</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 23:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3771|2024-08-01T20:20:01.866Z -- phpgurukul -- student%20record%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3771</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Student Record System 3.20 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /edit-subject.php. The manipulation of the argument sub1/sub2/sub3/sub4/udate leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-260618 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in PHPGurukul Student Record System 3.20 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /edit-subject.php. Mittels Manipulieren des Arguments sub1/sub2/sub3/sub4/udate mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3771|2024-08-01T20:20:01.866Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 05:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3768|2024-08-01T20:20:01.861Z -- phpgurukul -- news%20portal
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3768</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in PHPGurukul/itsourcecode News Portal 4.1. This issue affects some unknown processing of the file search.php. The manipulation of the argument searchtitle leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-260615.
Eine Schwachstelle wurde in PHPGurukul/itsourcecode News Portal 4.1 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei search.php. Durch die Manipulation des Arguments searchtitle mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3768|2024-08-01T20:20:01.861Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 03:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0363|2024-08-01T18:04:49.290Z -- phpgurukul -- hospital%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0363</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in PHPGurukul Hospital Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file admin/patient-search.php. The manipulation of the argument searchdata leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-250130 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in PHPGurukul Hospital Management System 1.0 entdeckt. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei admin/patient-search.php. Dank Manipulation des Arguments searchdata mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0363|2024-08-01T18:04:49.290Z</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 02:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1822|2024-08-01T18:56:21.059Z -- phpgurukul -- tourism%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1822</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in PHPGurukul Tourism Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file user-bookings.php. The manipulation of the argument Full Name leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-254610 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in PHPGurukul Tourism Management System 1.0 entdeckt. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei user-bookings.php. Durch Manipulation des Arguments Full Name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1822|2024-08-01T18:56:21.059Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 15:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5361|2024-07-18T18:40:13.455Z -- phpgurukul -- zoo%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5361</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Zoo Management System 2.1. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /admin/normal-bwdates-reports-details.php. The manipulation of the argument fromdate leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-266273 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in PHPGurukul Zoo Management System 2.1 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /admin/normal-bwdates-reports-details.php. Durch das Manipulieren des Arguments fromdate mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5361|2024-07-18T18:40:13.455Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 11:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5135|2024-07-18T18:30:35.386Z -- phpgurukul -- directory%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5135</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Directory Management System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /admin/index.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-265211.
Eine Schwachstelle wurde in PHPGurukul Directory Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /admin/index.php. Dank Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5135|2024-07-18T18:30:35.386Z</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 08:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3084|2024-07-12T18:14:38.183Z -- phpgurukul -- emergency%20ambulance%20hiring%20portal</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3084</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0. It has been rated as problematic. This issue affects some unknown processing of the component Hire an Ambulance Page. The manipulation of the argument Patient Name/Relative Name/Relative Phone Number/City/State/Message leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258677 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Komponente Hire an Ambulance Page. Dank Manipulation des Arguments Patient Name/Relative Name/Relative Phone Number/City/State/Message mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3084|2024-07-12T18:14:38.183Z</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 07:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1822|2024-07-05T17:21:59.748Z -- phpgurukul -- tourism%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1822</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in PHPGurukul Tourism Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file user-bookings.php. The manipulation of the argument Full Name leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-254610 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in PHPGurukul Tourism Management System 1.0 entdeckt. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei user-bookings.php. Durch Manipulation des Arguments Full Name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1822|2024-07-05T17:21:59.748Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 15:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5358|2024-06-04T18:02:44.330Z -- phpgurukul -- zoo%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5358</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Zoo Management System 2.1 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/normal-search.php. The manipulation of the argument searchdata leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-266270 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in PHPGurukul Zoo Management System 2.1 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /admin/normal-search.php. Durch Manipulation des Arguments searchdata mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5358|2024-06-04T18:02:44.330Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 09:00:18 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5135|2024-05-20T08:31:03.784Z -- phpgurukul -- directory%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5135</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Directory Management System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /admin/index.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-265211.
Eine Schwachstelle wurde in PHPGurukul Directory Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /admin/index.php. Dank Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5135|2024-05-20T08:31:03.784Z</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 08:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5359|2024-06-04T18:02:23.883Z -- phpgurukul -- zoo%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5359</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Zoo Management System 2.1. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /admin/foreigner-search.php. The manipulation of the argument searchdata leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-266271.
Es wurde eine Schwachstelle in PHPGurukul Zoo Management System 2.1 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /admin/foreigner-search.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments searchdata mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5359|2024-06-04T18:02:23.883Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 10:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5066|2024-05-17T20:00:06.464Z -- phpgurukul -- online%20course%20registration%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5066</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in PHPGurukul Online Course Registration System 3.1. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /pincode-verification.php. The manipulation of the argument pincode leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-264925 was assigned to this vulnerability.
In PHPGurukul Online Course Registration System 3.1 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /pincode-verification.php. Dank Manipulation des Arguments pincode mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5066|2024-05-17T20:00:06.464Z</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 20:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5360|2024-05-26T10:31:07.466Z -- phpgurukul -- zoo%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5360</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Zoo Management System 2.1. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/foreigner-bwdates-reports-details.php. The manipulation of the argument fromdate leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-266272.
In PHPGurukul Zoo Management System 2.1 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/foreigner-bwdates-reports-details.php. Mittels Manipulieren des Arguments fromdate mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5360|2024-05-26T10:31:07.466Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 10:31:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5136|2024-06-04T18:02:18.974Z -- phpgurukul -- directory%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5136</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in PHPGurukul Directory Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/search-directory.php.. The manipulation leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-265212.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in PHPGurukul Directory Management System 1.0 entdeckt. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /admin/search-directory.php.. Mit der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5136|2024-06-04T18:02:18.974Z</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 09:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5065|2024-06-04T18:02:18.155Z -- phpgurukul -- online%20course%20registration%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5065</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in PHPGurukul Online Course Registration System 3.1. Affected is an unknown function of the file /onlinecourse/. The manipulation of the argument regno leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-264924.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in PHPGurukul Online Course Registration System 3.1 entdeckt. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /onlinecourse/. Dank der Manipulation des Arguments regno mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5065|2024-06-04T18:02:18.155Z</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 20:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5357|2024-06-07T19:56:04.156Z -- phpgurukul -- zoo%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5357</link>
      <description>A vulnerability has been found in PHPGurukul Zoo Management System 2.1 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/forgot-password.php. The manipulation of the argument email leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-266269 was assigned to this vulnerability.
In PHPGurukul Zoo Management System 2.1 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /admin/forgot-password.php. Durch die Manipulation des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5357|2024-06-07T19:56:04.156Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 08:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5064|2024-06-04T18:02:06.755Z -- phpgurukul -- online%20course%20registration%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5064</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Online Course Registration System 3.1. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file news-details.php. The manipulation of the argument nid leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-264923.
Eine Schwachstelle wurde in PHPGurukul Online Course Registration System 3.1 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei news-details.php. Durch Beeinflussen des Arguments nid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5064|2024-06-04T18:02:06.755Z</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 18:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5137|2024-06-04T18:02:03.083Z -- phpgurukul -- directory%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5137</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in PHPGurukul Directory Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/admin-profile.php of the component Searchbar. The manipulation leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-265213 was assigned to this vulnerability.
In PHPGurukul Directory Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /admin/admin-profile.php der Komponente Searchbar. Durch die Manipulation mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5137|2024-06-04T18:02:03.083Z</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 09:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5361|2024-05-26T11:00:07.645Z -- phpgurukul -- zoo%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5361</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Zoo Management System 2.1. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /admin/normal-bwdates-reports-details.php. The manipulation of the argument fromdate leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-266273 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in PHPGurukul Zoo Management System 2.1 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /admin/normal-bwdates-reports-details.php. Durch das Manipulieren des Arguments fromdate mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5361|2024-05-26T11:00:07.645Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 11:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5063|2024-06-04T18:01:51.039Z -- phpgurukul -- online%20course%20registration%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5063</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Online Course Registration System 3.1. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/index.php. The manipulation of the argument username/password leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-264922 is the identifier assigned to this vulnerability.
In PHPGurukul Online Course Registration System 3.1 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/index.php. Durch das Beeinflussen des Arguments username/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5063|2024-06-04T18:01:51.039Z</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 18:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1822|2024-02-23T15:31:05.339Z -- phpgurukul -- tourism%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-1822</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in PHPGurukul Tourism Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file user-bookings.php. The manipulation of the argument Full Name leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-254610 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in PHPGurukul Tourism Management System 1.0 entdeckt. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei user-bookings.php. Durch Manipulation des Arguments Full Name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1822|2024-02-23T15:31:05.339Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 15:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4294|2024-06-04T17:56:36.044Z -- phpgurukul -- doctor%20appointment%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4294</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in PHPGurukul Doctor Appointment Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /doctor/view-appointment-detail.php. The manipulation of the argument editid leads to improper control of resource identifiers. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-262226 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in PHPGurukul Doctor Appointment Management System 1.0 entdeckt. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /doctor/view-appointment-detail.php. Durch Manipulieren des Arguments editid mit unbekannten Daten kann eine improper control of resource identifiers-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4294|2024-06-04T17:56:36.044Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 22:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4293|2024-06-04T17:55:05.654Z -- phpgurukul -- doctor%20appointment%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4293</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in PHPGurukul Doctor Appointment Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file appointment-bwdates-reports-details.php. The manipulation of the argument fromdate/todate leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-262225 was assigned to this vulnerability.
In PHPGurukul Doctor Appointment Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei appointment-bwdates-reports-details.php. Durch das Manipulieren des Arguments fromdate/todate mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4293|2024-06-04T17:55:05.654Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3091|2024-03-30T13:31:03.574Z -- phpgurukul -- emergency%20ambulance%20hiring%20portal</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3091</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0. It has been classified as problematic. Affected is an unknown function of the file /admin/search.php of the component Search Request Page. The manipulation leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258684.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 ausgemacht. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /admin/search.php der Komponente Search Request Page. Durch Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3091|2024-03-30T13:31:03.574Z</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 13:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3087|2024-03-30T10:31:04.302Z -- phpgurukul -- emergency%20ambulance%20hiring%20portal</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3087</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file ambulance-tracking.php of the component Ambulance Tracking Page. The manipulation of the argument searchdata leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258680.
Eine kritische Schwachstelle wurde in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 entdeckt. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei ambulance-tracking.php der Komponente Ambulance Tracking Page. Durch Manipulation des Arguments searchdata mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3087|2024-03-30T10:31:04.302Z</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 10:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3770|2024-04-15T05:00:06.903Z -- phpgurukul -- student%20record%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3770</link>
      <description>A vulnerability has been found in PHPGurukul Student Record System 3.20 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /manage-courses.php?del=1. The manipulation of the argument del leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-260617 was assigned to this vulnerability.
In PHPGurukul Student Record System 3.20 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /manage-courses.php?del=1. Mittels dem Manipulieren des Arguments del mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3770|2024-04-15T05:00:06.903Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 05:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3771|2024-04-15T05:31:05.322Z -- phpgurukul -- student%20record%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3771</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Student Record System 3.20 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /edit-subject.php. The manipulation of the argument sub1/sub2/sub3/sub4/udate leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-260618 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in PHPGurukul Student Record System 3.20 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /edit-subject.php. Mittels Manipulieren des Arguments sub1/sub2/sub3/sub4/udate mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3771|2024-04-15T05:31:05.322Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 05:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3767|2024-06-05T19:37:27.455Z -- phpgurukul -- news%20portal</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3767</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in PHPGurukul News Portal 4.1. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/edit-post.php. The manipulation of the argument posttitle leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-260614 is the identifier assigned to this vulnerability.
In PHPGurukul News Portal 4.1 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /admin/edit-post.php. Mit der Manipulation des Arguments posttitle mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3767|2024-06-05T19:37:27.455Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 03:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3086|2024-03-30T09:00:04.100Z -- phpgurukul -- emergency%20ambulance%20hiring%20portal</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3086</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file ambulance-tracking.php of the component Ambulance Tracking Page. The manipulation of the argument searchdata leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-258679.
In PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei ambulance-tracking.php der Komponente Ambulance Tracking Page. Durch die Manipulation des Arguments searchdata mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3086|2024-03-30T09:00:04.100Z</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 09:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3090|2024-03-30T13:00:04.772Z -- phpgurukul -- emergency%20ambulance%20hiring%20portal</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3090</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 and classified as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /admin/add-ambulance.php of the component Add Ambulance Page. The manipulation of the argument Ambulance Reg No/Driver Name leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-258683.
Eine problematische Schwachstelle wurde in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 gefunden. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /admin/add-ambulance.php der Komponente Add Ambulance Page. Durch das Manipulieren des Arguments Ambulance Reg No/Driver Name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3090|2024-03-30T13:00:04.772Z</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 13:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3691|2024-04-12T15:31:04.866Z -- phpgurukul -- small%20crm</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3691</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in PHPGurukul Small CRM 3.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the component Registration Page. The manipulation leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-260480.
Eine kritische Schwachstelle wurde in PHPGurukul Small CRM 3.0 entdeckt. Davon betroffen ist unbekannter Code der Komponente Registration Page. Dank der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3691|2024-04-12T15:31:04.866Z</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 15:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3690|2024-06-04T17:32:21.429Z -- phpgurukul -- small%20crm</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3690</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in PHPGurukul Small CRM 3.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the component Change Password Handler. The manipulation leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-260479.
In PHPGurukul Small CRM 3.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Komponente Change Password Handler. Durch Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3690|2024-06-04T17:32:21.429Z</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 15:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3085|2024-03-30T08:31:04.160Z -- phpgurukul -- emergency%20ambulance%20hiring%20portal</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3085</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/login.php of the component Admin Login Page. The manipulation of the argument username leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258678 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 entdeckt. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/login.php der Komponente Admin Login Page. Mit der Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3085|2024-03-30T08:31:04.160Z</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 08:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3768|2024-04-15T03:31:04.399Z -- phpgurukul -- news%20portal</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3768</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in PHPGurukul News Portal 4.1. This issue affects some unknown processing of the file search.php. The manipulation of the argument searchtitle leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-260615.
Eine Schwachstelle wurde in PHPGurukul News Portal 4.1 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei search.php. Durch die Manipulation des Arguments searchtitle mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3768|2024-04-15T03:31:04.399Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 03:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3089|2024-06-10T19:03:11.114Z -- phpgurukul -- emergency%20ambulance%20hiring%20portal</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3089</link>
      <description>A vulnerability has been found in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 and classified as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/manage-ambulance.php of the component Manage Ambulance Page. The manipulation of the argument del leads to cross-site request forgery. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258682 is the identifier assigned to this vulnerability.
In PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle gefunden. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/manage-ambulance.php der Komponente Manage Ambulance Page. Mittels Manipulieren des Arguments del mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3089|2024-06-10T19:03:11.114Z</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 11:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3088|2024-03-30T11:00:05.544Z -- phpgurukul -- emergency%20ambulance%20hiring%20portal</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3088</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0. This affects an unknown part of the file /admin/forgot-password.php of the component Forgot Password Page. The manipulation of the argument username leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258681 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 gefunden. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /admin/forgot-password.php der Komponente Forgot Password Page. Mittels dem Manipulieren des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3088|2024-03-30T11:00:05.544Z</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 11:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3769|2024-04-15T04:00:05.316Z -- phpgurukul -- student%20record%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3769</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in PHPGurukul Student Record System 3.20. Affected is an unknown function of the file /login.php. The manipulation of the argument id/password leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-260616.
Es wurde eine Schwachstelle in PHPGurukul Student Record System 3.20 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /login.php. Durch Manipulation des Arguments id/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3769|2024-04-15T04:00:05.316Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 04:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3084|2024-03-30T07:31:04.348Z -- phpgurukul -- emergency%20ambulance%20hiring%20portal</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3084</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0. It has been rated as problematic. This issue affects some unknown processing of the component Hire an Ambulance Page. The manipulation of the argument Patient Name/Relative Name/Relative Phone Number/City/State/Message leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258677 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Komponente Hire an Ambulance Page. Dank Manipulation des Arguments Patient Name/Relative Name/Relative Phone Number/City/State/Message mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3084|2024-03-30T07:31:04.348Z</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 07:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3771|2024-07-05T12:47:16.419Z -- phpgurukul -- student%20record%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3771</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Student Record System 3.20 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /edit-subject.php. The manipulation of the argument sub1/sub2/sub3/sub4/udate leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-260618 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in PHPGurukul Student Record System 3.20 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /edit-subject.php. Mittels Manipulieren des Arguments sub1/sub2/sub3/sub4/udate mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3771|2024-07-05T12:47:16.419Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 05:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3770|2024-07-12T16:30:03.080Z -- phpgurukul -- student%20record%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3770</link>
      <description>A vulnerability has been found in PHPGurukul Student Record System 3.20 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /manage-courses.php?del=1. The manipulation of the argument del leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-260617 was assigned to this vulnerability.
In PHPGurukul Student Record System 3.20 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /manage-courses.php?del=1. Mittels dem Manipulieren des Arguments del mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3770|2024-07-12T16:30:03.080Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 05:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3768|2024-07-12T16:19:23.976Z -- phpgurukul -- news%20portal</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3768</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in PHPGurukul News Portal 4.1. This issue affects some unknown processing of the file search.php. The manipulation of the argument searchtitle leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-260615.
Eine Schwachstelle wurde in PHPGurukul News Portal 4.1 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei search.php. Durch die Manipulation des Arguments searchtitle mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3768|2024-07-12T16:19:23.976Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 03:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3085|2024-07-16T16:14:53.490Z -- phpgurukul -- emergency%20ambulance%20hiring%20portal</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3085</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/login.php of the component Admin Login Page. The manipulation of the argument username leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258678 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 entdeckt. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/login.php der Komponente Admin Login Page. Mit der Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3085|2024-07-16T16:14:53.490Z</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 08:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3091|2024-07-26T18:28:07.786Z -- phpgurukul -- emergency%20ambulance%20hiring%20portal</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3091</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0. It has been classified as problematic. Affected is an unknown function of the file /admin/search.php of the component Search Request Page. The manipulation leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258684.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 ausgemacht. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /admin/search.php der Komponente Search Request Page. Durch Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3091|2024-07-26T18:28:07.786Z</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 13:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3768|2024-07-28T07:15:22.324Z -- phpgurukul -- news%20portal</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3768</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in PHPGurukul/itsourcecode News Portal 4.1. This issue affects some unknown processing of the file search.php. The manipulation of the argument searchtitle leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-260615.
Eine Schwachstelle wurde in PHPGurukul/itsourcecode News Portal 4.1 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei search.php. Durch die Manipulation des Arguments searchtitle mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3768|2024-07-28T07:15:22.324Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 03:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3089|2024-08-01T19:32:42.679Z -- phpgurukul -- emergency%20ambulance%20hiring%20portal</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3089</link>
      <description>A vulnerability has been found in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 and classified as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/manage-ambulance.php of the component Manage Ambulance Page. The manipulation of the argument del leads to cross-site request forgery. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258682 is the identifier assigned to this vulnerability.
In PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle gefunden. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/manage-ambulance.php der Komponente Manage Ambulance Page. Mittels Manipulieren des Arguments del mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3089|2024-08-01T19:32:42.679Z</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 11:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3091|2024-08-01T19:32:42.873Z -- phpgurukul -- emergency%20ambulance%20hiring%20portal</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3091</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0. It has been classified as problematic. Affected is an unknown function of the file /admin/search.php of the component Search Request Page. The manipulation leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258684.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 ausgemacht. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /admin/search.php der Komponente Search Request Page. Durch Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3091|2024-08-01T19:32:42.873Z</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 13:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3088|2024-08-01T19:32:42.623Z -- phpgurukul -- emergency%20ambulance%20hiring%20portal</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3088</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0. This affects an unknown part of the file /admin/forgot-password.php of the component Forgot Password Page. The manipulation of the argument username leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258681 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 gefunden. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /admin/forgot-password.php der Komponente Forgot Password Page. Mittels dem Manipulieren des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3088|2024-08-01T19:32:42.623Z</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 11:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3086|2024-08-01T19:32:42.533Z -- phpgurukul -- emergency%20ambulance%20hiring%20portal</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3086</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file ambulance-tracking.php of the component Ambulance Tracking Page. The manipulation of the argument searchdata leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-258679.
In PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei ambulance-tracking.php der Komponente Ambulance Tracking Page. Durch die Manipulation des Arguments searchdata mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3086|2024-08-01T19:32:42.533Z</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 09:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3085|2024-08-01T19:32:42.629Z -- phpgurukul -- emergency%20ambulance%20hiring%20portal</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3085</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/login.php of the component Admin Login Page. The manipulation of the argument username leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258678 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 entdeckt. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/login.php der Komponente Admin Login Page. Mit der Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3085|2024-08-01T19:32:42.629Z</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 08:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3087|2024-08-01T19:32:42.601Z -- phpgurukul -- emergency%20ambulance%20hiring%20portal</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3087</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file ambulance-tracking.php of the component Ambulance Tracking Page. The manipulation of the argument searchdata leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258680.
Eine kritische Schwachstelle wurde in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 entdeckt. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei ambulance-tracking.php der Komponente Ambulance Tracking Page. Durch Manipulation des Arguments searchdata mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3087|2024-08-01T19:32:42.601Z</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 10:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3090|2024-08-01T19:32:42.675Z -- phpgurukul -- emergency%20ambulance%20hiring%20portal</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3090</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 and classified as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /admin/add-ambulance.php of the component Add Ambulance Page. The manipulation of the argument Ambulance Reg No/Driver Name leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-258683.
Eine problematische Schwachstelle wurde in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 gefunden. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /admin/add-ambulance.php der Komponente Add Ambulance Page. Durch das Manipulieren des Arguments Ambulance Reg No/Driver Name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3090|2024-08-01T19:32:42.675Z</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 13:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3084|2024-08-01T19:32:42.624Z -- phpgurukul -- emergency%20ambulance%20hiring%20portal</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3084</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0. It has been rated as problematic. This issue affects some unknown processing of the component Hire an Ambulance Page. The manipulation of the argument Patient Name/Relative Name/Relative Phone Number/City/State/Message leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258677 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in PHPGurukul Emergency Ambulance Hiring Portal 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Komponente Hire an Ambulance Page. Dank Manipulation des Arguments Patient Name/Relative Name/Relative Phone Number/City/State/Message mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3084|2024-08-01T19:32:42.624Z</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 07:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
