<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for PHPGurukul -- Directory Management System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/phpgurukul/directory%20management%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for PHPGurukul -- Directory Management System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Jul 2024 19:19:34 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-5135|2024-07-18T18:30:35.386Z -- phpgurukul -- directory%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5135</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Directory Management System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /admin/index.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-265211.
Eine Schwachstelle wurde in PHPGurukul Directory Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /admin/index.php. Dank Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5135|2024-07-18T18:30:35.386Z</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 08:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5137|2024-06-04T18:02:03.083Z -- phpgurukul -- directory%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5137</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in PHPGurukul Directory Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/admin-profile.php of the component Searchbar. The manipulation leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-265213 was assigned to this vulnerability.
In PHPGurukul Directory Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /admin/admin-profile.php der Komponente Searchbar. Durch die Manipulation mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5137|2024-06-04T18:02:03.083Z</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 09:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5136|2024-06-04T18:02:18.974Z -- phpgurukul -- directory%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5136</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in PHPGurukul Directory Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/search-directory.php.. The manipulation leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-265212.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in PHPGurukul Directory Management System 1.0 entdeckt. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /admin/search-directory.php.. Mit der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5136|2024-06-04T18:02:18.974Z</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 09:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5135|2024-05-20T08:31:03.784Z -- phpgurukul -- directory%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5135</link>
      <description>A vulnerability was found in PHPGurukul Directory Management System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /admin/index.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-265211.
Eine Schwachstelle wurde in PHPGurukul Directory Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /admin/index.php. Dank Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5135|2024-05-20T08:31:03.784Z</guid>
      <pubDate>Mon, 20 May 2024 08:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
