<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for Netentsec -- NS-ASG Application Security Gateway</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/netentsec/ns-asg%20application%20security%20gateway.rss</link>
    <description>The latest CVEs for Netentsec -- NS-ASG Application Security Gateway</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Sep 2024 20:23:59 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-5681|2024-09-17T14:24:18.416Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5681</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. This affects an unknown part of the file /admin/list_addr_fwresource_ip.php. The manipulation leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-243057 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 gefunden. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /admin/list_addr_fwresource_ip.php. Dank Manipulation mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5681|2024-09-17T14:24:18.416Z</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2023 20:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5700|2024-09-17T14:23:52.956Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5700</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. Affected is an unknown function of the file /protocol/iscgwtunnel/uploadiscgwrouteconf.php. The manipulation of the argument GWLinkId leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-243138 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /protocol/iscgwtunnel/uploadiscgwrouteconf.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments GWLinkId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5700|2024-09-17T14:23:52.956Z</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 23:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5784|2024-09-17T13:55:45.147Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5784</link>
      <description>A vulnerability was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /protocol/firewall/uploadfirewall.php. The manipulation of the argument messagecontent leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-243590 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /protocol/firewall/uploadfirewall.php. Mittels Manipulieren des Arguments messagecontent mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5784|2024-09-17T13:55:45.147Z</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2023 14:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5772|2024-08-01T21:18:07.043Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5772</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. This issue affects some unknown processing of the file /protocol/iscuser/deleteiscuser.php. The manipulation of the argument messagecontent leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-267455. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /protocol/iscuser/deleteiscuser.php. Dank Manipulation des Arguments messagecontent mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5772|2024-08-01T21:18:07.043Z</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 02:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5590|2024-08-01T21:18:06.820Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5590</link>
      <description>A vulnerability was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /protocol/iscuser/uploadiscuser.php of the component JSON Content Handler. The manipulation of the argument messagecontent leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-266848. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /protocol/iscuser/uploadiscuser.php der Komponente JSON Content Handler. Durch Beeinflussen des Arguments messagecontent mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5590|2024-08-01T21:18:06.820Z</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5589|2024-08-01T21:18:06.556Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5589</link>
      <description>A vulnerability was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /admin/config_MT.php?action=delete. The manipulation of the argument Mid leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-266847. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /admin/config_MT.php?action=delete. Durch das Beeinflussen des Arguments Mid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5589|2024-08-01T21:18:06.556Z</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6007|2024-08-01T21:25:03.178Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6007</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. This affects an unknown part of the file /protocol/iscgwtunnel/deleteiscgwrouteconf.php. The manipulation of the argument messagecontent leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-268695. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /protocol/iscgwtunnel/deleteiscgwrouteconf.php. Durch das Beeinflussen des Arguments messagecontent mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6007|2024-08-01T21:25:03.178Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 13:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5773|2024-08-01T21:18:06.963Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5773</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. Affected is an unknown function of the file /protocol/firewall/deletemacbind.php. The manipulation of the argument messagecontent leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-267456. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /protocol/firewall/deletemacbind.php. Mit der Manipulation des Arguments messagecontent mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5773|2024-08-01T21:18:06.963Z</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 03:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3041|2024-08-01T19:32:42.624Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3041</link>
      <description>A vulnerability has been found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /protocol/log/listloginfo.php. The manipulation leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258430 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /protocol/log/listloginfo.php. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3041|2024-08-01T19:32:42.624Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 15:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3040|2024-08-01T19:32:42.505Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3040</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. This affects an unknown part of the file /admin/list_crl_conf. The manipulation of the argument CRLId leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258429 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 gefunden. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /admin/list_crl_conf. Mittels Manipulieren des Arguments CRLId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3040|2024-08-01T19:32:42.505Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 14:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5772|2024-07-31T20:37:49.986Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5772</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. This issue affects some unknown processing of the file /protocol/iscuser/deleteiscuser.php. The manipulation of the argument messagecontent leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-267455. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /protocol/iscuser/deleteiscuser.php. Dank Manipulation des Arguments messagecontent mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5772|2024-07-31T20:37:49.986Z</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 02:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6007|2024-07-15T20:10:43.972Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6007</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. This affects an unknown part of the file /protocol/iscgwtunnel/deleteiscgwrouteconf.php. The manipulation of the argument messagecontent leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-268695. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /protocol/iscgwtunnel/deleteiscgwrouteconf.php. Durch das Beeinflussen des Arguments messagecontent mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6007|2024-07-15T20:10:43.972Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 13:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5589|2024-07-02T20:01:46.028Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5589</link>
      <description>A vulnerability was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /admin/config_MT.php?action=delete. The manipulation of the argument Mid leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-266847. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /admin/config_MT.php?action=delete. Durch das Beeinflussen des Arguments Mid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5589|2024-07-02T20:01:46.028Z</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3040|2024-06-20T20:11:56.633Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3040</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. This affects an unknown part of the file /admin/list_crl_conf. The manipulation of the argument CRLId leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258429 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 gefunden. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /admin/list_crl_conf. Mittels Manipulieren des Arguments CRLId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3040|2024-06-20T20:11:56.633Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 14:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5773|2024-06-10T19:27:31.229Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5773</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. Affected is an unknown function of the file /protocol/firewall/deletemacbind.php. The manipulation of the argument messagecontent leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-267456. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /protocol/firewall/deletemacbind.php. Mit der Manipulation des Arguments messagecontent mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5773|2024-06-10T19:27:31.229Z</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 03:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5590|2024-06-03T00:31:03.973Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5590</link>
      <description>A vulnerability was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /protocol/iscuser/uploadiscuser.php of the component JSON Content Handler. The manipulation of the argument messagecontent leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-266848. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /protocol/iscuser/uploadiscuser.php der Komponente JSON Content Handler. Durch Beeinflussen des Arguments messagecontent mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5590|2024-06-03T00:31:03.973Z</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5772|2024-06-09T02:00:04.646Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5772</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. This issue affects some unknown processing of the file /protocol/iscuser/deleteiscuser.php. The manipulation of the argument messagecontent leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-267455. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /protocol/iscuser/deleteiscuser.php. Dank Manipulation des Arguments messagecontent mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5772|2024-06-09T02:00:04.646Z</guid>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 02:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5589|2024-06-03T00:00:04.785Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5589</link>
      <description>A vulnerability was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /admin/config_MT.php?action=delete. The manipulation of the argument Mid leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-266847. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /admin/config_MT.php?action=delete. Durch das Beeinflussen des Arguments Mid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5589|2024-06-03T00:00:04.785Z</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3455|2024-04-08T15:31:06.158Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3455</link>
      <description>A vulnerability was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/add_postlogin.php. The manipulation of the argument SingleLoginId leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259711.
In Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /admin/add_postlogin.php. Dank Manipulation des Arguments SingleLoginId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3455|2024-04-08T15:31:06.158Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 15:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3458|2024-04-08T18:00:04.979Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3458</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/add_ikev2.php. The manipulation of the argument TunnelId leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259714 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /admin/add_ikev2.php. Durch Manipulation des Arguments TunnelId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3458|2024-04-08T18:00:04.979Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 18:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3040|2024-03-28T14:31:05.302Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3040</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. This affects an unknown part of the file /admin/list_crl_conf. The manipulation of the argument CRLId leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258429 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 gefunden. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /admin/list_crl_conf. Mittels Manipulieren des Arguments CRLId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3040|2024-03-28T14:31:05.302Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 14:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3041|2024-03-28T15:00:05.375Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3041</link>
      <description>A vulnerability has been found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /protocol/log/listloginfo.php. The manipulation leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258430 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /protocol/log/listloginfo.php. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3041|2024-03-28T15:00:05.375Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 15:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3457|2024-04-08T17:31:04.561Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3457</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. This affects an unknown part of the file /admin/config_ISCGroupNoCache.php. The manipulation of the argument GroupId leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-259713 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/config_ISCGroupNoCache.php. Durch die Manipulation des Arguments GroupId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3457|2024-04-08T17:31:04.561Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 17:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3456|2024-04-08T16:31:04.316Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3456</link>
      <description>A vulnerability was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/config_Anticrack.php. The manipulation of the argument GroupId leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259712.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 ausgemacht. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /admin/config_Anticrack.php. Mit der Manipulation des Arguments GroupId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3456|2024-04-08T16:31:04.316Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6007|2024-06-15T13:00:06.148Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6007</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. This affects an unknown part of the file /protocol/iscgwtunnel/deleteiscgwrouteconf.php. The manipulation of the argument messagecontent leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-268695. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /protocol/iscgwtunnel/deleteiscgwrouteconf.php. Durch das Beeinflussen des Arguments messagecontent mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6007|2024-06-15T13:00:06.148Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 13:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3041|2024-07-05T17:21:19.091Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3041</link>
      <description>A vulnerability has been found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /protocol/log/listloginfo.php. The manipulation leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258430 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /protocol/log/listloginfo.php. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3041|2024-07-05T17:21:19.091Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 15:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3458|2024-07-05T17:22:37.932Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3458</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/add_ikev2.php. The manipulation of the argument TunnelId leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259714 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /admin/add_ikev2.php. Durch Manipulation des Arguments TunnelId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3458|2024-07-05T17:22:37.932Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 18:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3456|2024-07-31T19:23:16.238Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3456</link>
      <description>A vulnerability was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/config_Anticrack.php. The manipulation of the argument GroupId leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259712.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 ausgemacht. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /admin/config_Anticrack.php. Mit der Manipulation des Arguments GroupId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3456|2024-07-31T19:23:16.238Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3458|2024-08-01T20:12:07.704Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3458</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/add_ikev2.php. The manipulation of the argument TunnelId leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259714 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /admin/add_ikev2.php. Durch Manipulation des Arguments TunnelId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3458|2024-08-01T20:12:07.704Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 18:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3455|2024-08-01T20:12:07.679Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3455</link>
      <description>A vulnerability was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/add_postlogin.php. The manipulation of the argument SingleLoginId leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259711.
In Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /admin/add_postlogin.php. Dank Manipulation des Arguments SingleLoginId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3455|2024-08-01T20:12:07.679Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 15:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3457|2024-08-01T20:12:07.690Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3457</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. This affects an unknown part of the file /admin/config_ISCGroupNoCache.php. The manipulation of the argument GroupId leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-259713 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/config_ISCGroupNoCache.php. Durch die Manipulation des Arguments GroupId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3457|2024-08-01T20:12:07.690Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 17:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3456|2024-08-01T20:12:07.335Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3456</link>
      <description>A vulnerability was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/config_Anticrack.php. The manipulation of the argument GroupId leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259712.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 ausgemacht. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /admin/config_Anticrack.php. Mit der Manipulation des Arguments GroupId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3456|2024-08-01T20:12:07.335Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3457|2024-08-12T13:10:23.525Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3457</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. This affects an unknown part of the file /admin/config_ISCGroupNoCache.php. The manipulation of the argument GroupId leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-259713 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/config_ISCGroupNoCache.php. Durch die Manipulation des Arguments GroupId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3457|2024-08-12T13:10:23.525Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 17:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3455|2024-08-12T13:30:59.394Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3455</link>
      <description>A vulnerability was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/add_postlogin.php. The manipulation of the argument SingleLoginId leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259711.
In Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /admin/add_postlogin.php. Dank Manipulation des Arguments SingleLoginId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3455|2024-08-12T13:30:59.394Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 15:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5590|2024-08-20T17:57:08.734Z -- netentsec -- ns-asg%20application%20security%20gateway</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5590</link>
      <description>A vulnerability was found in Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /protocol/iscuser/uploadiscuser.php of the component JSON Content Handler. The manipulation of the argument messagecontent leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-266848. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Netentsec NS-ASG Application Security Gateway 6.3 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /protocol/iscuser/uploadiscuser.php der Komponente JSON Content Handler. Durch Beeinflussen des Arguments messagecontent mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5590|2024-08-20T17:57:08.734Z</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
