<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for DeShang -- all</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/deshang/all.rss</link>
    <description>The latest CVEs for DeShang -- all products</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Aug 2024 23:22:41 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-0412|2024-08-01T18:04:49.699Z -- deshang -- dsshop
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0412</link>
      <description>A vulnerability was found in DeShang DSShop up to 3.1.0. It has been declared as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file public/install.php of the component HTTP GET Request Handler. The manipulation leads to improper access controls. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-250432.
In DeShang DSShop bis 3.1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei public/install.php der Komponente HTTP GET Request Handler. Mittels Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine improper access controls-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0412|2024-08-01T18:04:49.699Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 16:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0414|2024-08-01T18:04:49.750Z -- deshang -- dscms
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0414</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in DeShang DSCMS up to 3.1.2/7.1. Affected is an unknown function of the file public/install.php. The manipulation leads to improper access controls. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-250434 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in DeShang DSCMS bis 3.1.2/7.1 entdeckt. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei public/install.php. Durch Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine improper access controls-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0414|2024-08-01T18:04:49.750Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 17:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0411|2024-08-01T18:04:49.657Z -- deshang -- dsmall
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0411</link>
      <description>A vulnerability was found in DeShang DSMall up to 6.1.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file public/install.php of the component HTTP GET Request Handler. The manipulation leads to improper access controls. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-250431.
Es wurde eine Schwachstelle in DeShang DSMall bis 6.1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei public/install.php der Komponente HTTP GET Request Handler. Mittels dem Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine improper access controls-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0411|2024-08-01T18:04:49.657Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0358|2024-08-01T18:04:49.040Z -- deshang -- dso2o
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0358</link>
      <description>A vulnerability was found in DeShang DSO2O up to 4.1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /install/install.php. The manipulation leads to improper access controls. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-250125 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in DeShang DSO2O bis 4.1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /install/install.php. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine improper access controls-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0358|2024-08-01T18:04:49.040Z</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 01:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0415|2024-08-01T18:04:49.562Z -- deshang -- dsmall
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0415</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in DeShang DSMall up to 6.1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file application/home/controller/TaobaoExport.php of the component Image URL Handler. The manipulation leads to improper access controls. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-250435.
In DeShang DSMall bis 6.1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei application/home/controller/TaobaoExport.php der Komponente Image URL Handler. Durch das Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine improper access controls-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0415|2024-08-01T18:04:49.562Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 17:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0417|2024-08-01T18:04:49.749Z -- deshang -- dsshop
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0417</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in DeShang DSShop up to 2.1.5. This affects an unknown part of the file application/home/controller/MemberAuth.php. The manipulation of the argument member_info leads to path traversal: '../filedir'. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-250437 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in DeShang DSShop bis 2.1.5 gefunden. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei application/home/controller/MemberAuth.php. Dank der Manipulation des Arguments member_info mit unbekannten Daten kann eine path traversal: '../filedir'-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0417|2024-08-01T18:04:49.749Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 18:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0416|2024-08-01T18:04:49.526Z -- deshang -- dsmall
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0416</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in DeShang DSMall up to 5.0.3. Affected by this issue is some unknown functionality of the file application/home/controller/MemberAuth.php. The manipulation of the argument file_name leads to path traversal: '../filedir'. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-250436.
Eine kritische Schwachstelle wurde in DeShang DSMall bis 5.0.3 entdeckt. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei application/home/controller/MemberAuth.php. Durch Beeinflussen des Arguments file_name mit unbekannten Daten kann eine path traversal: '../filedir'-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0416|2024-08-01T18:04:49.526Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 17:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0413|2024-08-01T18:04:49.673Z -- deshang -- dskms
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0413</link>
      <description>A vulnerability was found in DeShang DSKMS up to 3.1.2. It has been rated as problematic. This issue affects some unknown processing of the file public/install.php. The manipulation leads to improper access controls. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-250433 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in DeShang DSKMS bis 3.1.2 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei public/install.php. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine improper access controls-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0413|2024-08-01T18:04:49.673Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 17:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
