<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for Ruijie -- all</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/ruijie/all.rss</link>
    <description>The latest CVEs for Ruijie -- all products</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 16:24:48 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-4169|2024-08-02T07:17:12.329Z -- ruijie -- rg-ew1200g
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4169</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-EW1200G 1.0(1)B1P5. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /api/sys/set_passwd of the component Administrator Password Handler. The manipulation leads to improper access controls. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-236185 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-EW1200G 1.0(1)B1P5 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /api/sys/set_passwd der Komponente Administrator Password Handler. Durch Manipulation mit unbekannten Daten kann eine improper access controls-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4169|2024-08-02T07:17:12.329Z</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 18:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3450|2024-08-02T06:55:03.273Z -- ruijie -- rg-bcr860
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3450</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-BCR860 2.5.13 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the component Network Diagnostic Page. The manipulation leads to os command injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-232547. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-BCR860 2.5.13 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Komponente Network Diagnostic Page. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3450|2024-08-02T06:55:03.273Z</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 18:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4415|2024-08-02T07:24:04.745Z -- ruijie -- rg-ew1200g
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4415</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-EW1200G 07161417 r483. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /api/sys/login. The manipulation leads to improper authentication. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-237518 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-EW1200G 07161417 r483 ausgemacht. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /api/sys/login. Mittels Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine improper authentication-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4415|2024-08-02T07:24:04.745Z</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2023 16:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3306|2024-08-02T06:48:08.551Z -- ruijie -- rg-ew1200g
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3306</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-EW1200G EW_3.0(1)B11P204. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file app.09df2a9e44ab48766f5f.js of the component Admin Password Handler. The manipulation leads to improper access controls. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-231802 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-EW1200G EW_3.0(1)B11P204 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei app.09df2a9e44ab48766f5f.js der Komponente Admin Password Handler. Durch Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine improper access controls-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3306|2024-08-02T06:48:08.551Z</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Jun 2023 08:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3608|2024-08-02T07:01:56.817Z -- ruijie -- bcr810w
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3608</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie BCR810W 2.5.10. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the component Tracert Page. The manipulation leads to os command injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-233477 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Ruijie BCR810W 2.5.10 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Komponente Tracert Page. Mit der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3608|2024-08-02T07:01:56.817Z</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Jul 2023 21:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6187|2024-08-01T21:33:05.033Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6187</link>
      <description>A vulnerability has been found in Ruijie RG-UAC 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /view/vpn/autovpn/sub_commit.php. The manipulation of the argument key leads to os command injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-269158 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /view/vpn/autovpn/sub_commit.php. Durch Beeinflussen des Arguments key mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6187|2024-08-01T21:33:05.033Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 13:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5337|2024-08-01T21:11:12.419Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5337</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-UAC up to 20240516 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /view/systemConfig/sys_user/user_commit.php. The manipulation of the argument email2/user_name leads to os command injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-266243. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC bis 20240516 gefunden. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /view/systemConfig/sys_user/user_commit.php. Durch Beeinflussen des Arguments email2/user_name mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5337|2024-08-01T21:11:12.419Z</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 15:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5336|2024-08-01T21:11:12.446Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5336</link>
      <description>A vulnerability has been found in Ruijie RG-UAC up to 20240516 and classified as critical. This vulnerability affects the function addVlan of the file /view/networkConfig/vlan/vlan_add_commit.php. The manipulation of the argument phyport leads to os command injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-266242 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC bis 20240516 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Betroffen ist die Funktion addVlan der Datei /view/networkConfig/vlan/vlan_add_commit.php. Durch das Beeinflussen des Arguments phyport mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5336|2024-08-01T21:11:12.446Z</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 14:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6186|2024-08-01T21:33:05.321Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6186</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Ruijie RG-UAC 1.0. This affects an unknown part of the file /view/userAuthentication/SSO/commit.php. The manipulation of the argument ad_log_name leads to os command injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-269157 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Ruijie RG-UAC 1.0 gefunden. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /view/userAuthentication/SSO/commit.php. Durch das Beeinflussen des Arguments ad_log_name mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6186|2024-08-01T21:33:05.321Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 12:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6184|2024-08-01T21:33:04.918Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6184</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Ruijie RG-UAC 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/systemConfig/reboot/reboot_commit.php. The manipulation of the argument servicename leads to os command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-269155. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /view/systemConfig/reboot/reboot_commit.php. Durch das Manipulieren des Arguments servicename mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6184|2024-08-01T21:33:04.918Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 11:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6185|2024-08-01T21:33:05.031Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6185</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Ruijie RG-UAC 1.0. Affected by this issue is the function get_ip_addr_details of the file /view/dhcp/dhcpConfig/commit.php. The manipulation of the argument ethname leads to os command injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269156. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC 1.0 entdeckt. Es geht hierbei um die Funktion get_ip_addr_details der Datei /view/dhcp/dhcpConfig/commit.php. Durch Manipulieren des Arguments ethname mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6185|2024-08-01T21:33:05.031Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 12:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5340|2024-08-01T21:11:12.386Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5340</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-UAC up to 20240516. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view/vpn/autovpn/sub_commit.php. The manipulation of the argument key leads to os command injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-266246 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC bis 20240516 ausgemacht. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /view/vpn/autovpn/sub_commit.php. Mit der Manipulation des Arguments key mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5340|2024-08-01T21:11:12.386Z</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 21:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5338|2024-08-01T21:11:12.465Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5338</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-UAC up to 20240516. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /view/vpn/autovpn/online.php. The manipulation of the argument peernode leads to os command injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-266244. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Ruijie RG-UAC bis 20240516 ausgemacht. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /view/vpn/autovpn/online.php. Dank der Manipulation des Arguments peernode mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5338|2024-08-01T21:11:12.465Z</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 15:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6269|2024-08-01T21:33:05.348Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6269</link>
      <description>A vulnerability has been found in Ruijie RG-UAC 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects the function get_ip.addr_details of the file /view/vpn/autovpn/sxh_vpnlic.php of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument indevice leads to command injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-269482 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Betroffen ist die Funktion get_ip.addr_details der Datei /view/vpn/autovpn/sxh_vpnlic.php der Komponente HTTP POST Request Handler. Durch Manipulation des Arguments indevice mit unbekannten Daten kann eine command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6269|2024-08-01T21:33:05.348Z</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 11:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5339|2024-08-01T21:11:12.474Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5339</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-UAC up to 20240516. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/vpn/autovpn/online_check.php. The manipulation of the argument peernode leads to os command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-266245 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC bis 20240516 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /view/vpn/autovpn/online_check.php. Dank Manipulation des Arguments peernode mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5339|2024-08-01T21:11:12.474Z</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2909|2024-08-01T19:25:42.165Z -- ruijie -- rg-eg350</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2909</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Ruijie RG-EG350 up to 20240318. Affected by this vulnerability is the function setAction of the file /itbox_pi/networksafe.php?a=set of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument bandwidth leads to os command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257977 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-EG350 bis 20240318 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist die Funktion setAction der Datei /itbox_pi/networksafe.php?a=set der Komponente HTTP POST Request Handler. Mittels dem Manipulieren des Arguments bandwidth mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2909|2024-08-01T19:25:42.165Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 21:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2910|2024-08-01T19:25:42.172Z -- ruijie -- rg-eg350</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2910</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Ruijie RG-EG350 up to 20240318. Affected by this issue is the function vpnAction of the file /itbox_pi/vpn_quickset_service.php?a=set_vpn of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument ip/port/user/pass/dns/startIp leads to os command injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257978 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-EG350 bis 20240318 entdeckt. Betroffen davon ist die Funktion vpnAction der Datei /itbox_pi/vpn_quickset_service.php?a=set_vpn der Komponente HTTP POST Request Handler. Mittels Manipulieren des Arguments ip/port/user/pass/dns/startIp mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2910|2024-08-01T19:25:42.172Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 21:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2641|2024-08-01T19:18:47.980Z -- ruijie -- rg-nbs2009g-p</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2641</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-NBS2009G-P up to 20240305. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /system/passwdManage.htm of the component Password Handler. The manipulation leads to improper authorization. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257280. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Ruijie RG-NBS2009G-P bis 20240305 ausgemacht. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /system/passwdManage.htm der Komponente Password Handler. Dank Manipulation mit unbekannten Daten kann eine improper authorization-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2641|2024-08-01T19:18:47.980Z</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 20:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2642|2024-08-01T19:18:48.175Z -- ruijie -- rg-nbs2009g-p</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2642</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-NBS2009G-P up to 20240305. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /EXCU_SHELL. The manipulation of the argument Command1 leads to command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257281 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-NBS2009G-P bis 20240305 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /EXCU_SHELL. Mit der Manipulation des Arguments Command1 mit unbekannten Daten kann eine command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2642|2024-08-01T19:18:48.175Z</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 21:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2641|2024-07-16T21:29:11.217Z -- ruijie -- rg-nbs2009g-p</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2641</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-NBS2009G-P up to 20240305. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /system/passwdManage.htm of the component Password Handler. The manipulation leads to improper authorization. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257280. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Ruijie RG-NBS2009G-P bis 20240305 ausgemacht. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /system/passwdManage.htm der Komponente Password Handler. Dank Manipulation mit unbekannten Daten kann eine improper authorization-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2641|2024-07-16T21:29:11.217Z</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 20:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6269|2024-06-26T18:59:23.988Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6269</link>
      <description>A vulnerability has been found in Ruijie RG-UAC 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects the function get_ip.addr_details of the file /view/vpn/autovpn/sxh_vpnlic.php of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument indevice leads to command injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-269482 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Betroffen ist die Funktion get_ip.addr_details der Datei /view/vpn/autovpn/sxh_vpnlic.php der Komponente HTTP POST Request Handler. Durch Manipulation des Arguments indevice mit unbekannten Daten kann eine command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6269|2024-06-26T18:59:23.988Z</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 11:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6269|2024-06-23T11:31:04.090Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6269</link>
      <description>A vulnerability has been found in Ruijie RG-UAC 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects the function get_ip.addr_details of the file /view/vpn/autovpn/sxh_vpnlic.php of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument indevice leads to command injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-269482 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Betroffen ist die Funktion get_ip.addr_details der Datei /view/vpn/autovpn/sxh_vpnlic.php der Komponente HTTP POST Request Handler. Durch Manipulation des Arguments indevice mit unbekannten Daten kann eine command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6269|2024-06-23T11:31:04.090Z</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 11:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6186|2024-06-20T14:08:49.384Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6186</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Ruijie RG-UAC 1.0. This affects an unknown part of the file /view/userAuthentication/SSO/commit.php. The manipulation of the argument ad_log_name leads to os command injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-269157 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Ruijie RG-UAC 1.0 gefunden. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /view/userAuthentication/SSO/commit.php. Durch das Beeinflussen des Arguments ad_log_name mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6186|2024-06-20T14:08:49.384Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 12:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6185|2024-06-20T12:00:04.745Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6185</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Ruijie RG-UAC 1.0. Affected by this issue is the function get_ip_addr_details of the file /view/dhcp/dhcpConfig/commit.php. The manipulation of the argument ethname leads to os command injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269156. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC 1.0 entdeckt. Es geht hierbei um die Funktion get_ip_addr_details der Datei /view/dhcp/dhcpConfig/commit.php. Durch Manipulieren des Arguments ethname mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6185|2024-06-20T12:00:04.745Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 12:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6187|2024-06-20T13:00:05.580Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6187</link>
      <description>A vulnerability has been found in Ruijie RG-UAC 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /view/vpn/autovpn/sub_commit.php. The manipulation of the argument key leads to os command injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-269158 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /view/vpn/autovpn/sub_commit.php. Durch Beeinflussen des Arguments key mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6187|2024-06-20T13:00:05.580Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 13:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6186|2024-06-20T12:31:03.546Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6186</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Ruijie RG-UAC 1.0. This affects an unknown part of the file /view/userAuthentication/SSO/commit.php. The manipulation of the argument ad_log_name leads to os command injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-269157 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Ruijie RG-UAC 1.0 gefunden. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /view/userAuthentication/SSO/commit.php. Durch das Beeinflussen des Arguments ad_log_name mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6186|2024-06-20T12:31:03.546Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 12:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5339|2024-06-04T18:02:35.406Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5339</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-UAC up to 20240516. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/vpn/autovpn/online_check.php. The manipulation of the argument peernode leads to os command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-266245 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC bis 20240516 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /view/vpn/autovpn/online_check.php. Dank Manipulation des Arguments peernode mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5339|2024-06-04T18:02:35.406Z</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5338|2024-06-04T18:02:34.543Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5338</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-UAC up to 20240516. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /view/vpn/autovpn/online.php. The manipulation of the argument peernode leads to os command injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-266244. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Ruijie RG-UAC bis 20240516 ausgemacht. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /view/vpn/autovpn/online.php. Dank der Manipulation des Arguments peernode mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5338|2024-06-04T18:02:34.543Z</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 15:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5337|2024-06-04T18:02:20.711Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5337</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-UAC up to 20240516 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /view/systemConfig/sys_user/user_commit.php. The manipulation of the argument email2/user_name leads to os command injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-266243. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC bis 20240516 gefunden. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /view/systemConfig/sys_user/user_commit.php. Durch Beeinflussen des Arguments email2/user_name mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5337|2024-06-04T18:02:20.711Z</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 15:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5340|2024-06-04T18:02:12.972Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5340</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-UAC up to 20240516. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view/vpn/autovpn/sub_commit.php. The manipulation of the argument key leads to os command injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-266246 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC bis 20240516 ausgemacht. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /view/vpn/autovpn/sub_commit.php. Mit der Manipulation des Arguments key mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5340|2024-06-04T18:02:12.972Z</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 21:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5336|2024-06-04T18:02:00.819Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5336</link>
      <description>A vulnerability has been found in Ruijie RG-UAC up to 20240516 and classified as critical. This vulnerability affects the function addVlan of the file /view/networkConfig/vlan/vlan_add_commit.php. The manipulation of the argument phyport leads to os command injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-266242 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC bis 20240516 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Betroffen ist die Funktion addVlan der Datei /view/networkConfig/vlan/vlan_add_commit.php. Durch das Beeinflussen des Arguments phyport mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5336|2024-06-04T18:02:00.819Z</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 14:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4502|2024-06-04T17:56:35.603Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4502</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Ruijie RG-UAC up to 20240428. Affected is an unknown function of the file /view/dhcp/dhcpClient/dhcp_client_commit.php. The manipulation of the argument ifName leads to os command injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263106 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Ruijie RG-UAC bis 20240428 entdeckt. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /view/dhcp/dhcpClient/dhcp_client_commit.php. Durch Manipulieren des Arguments ifName mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4502|2024-06-04T17:56:35.603Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 22:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4503|2024-06-04T17:55:50.289Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4503</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Ruijie RG-UAC up to 20240428. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/dhcp/dhcpConfig/dhcp_relay_commit.php. The manipulation of the argument interface_from leads to os command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263107. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC bis 20240428 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /view/dhcp/dhcpConfig/dhcp_relay_commit.php. Durch das Beeinflussen des Arguments interface_from mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4503|2024-06-04T17:55:50.289Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 22:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4508|2024-05-06T00:00:05.098Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4508</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-UAC up to 20240428. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /view/IPV6/ipv6StaticRoute/static_route_edit_ipv6.php. The manipulation of the argument oldipmask/oldgateway/olddevname leads to os command injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263112. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Ruijie RG-UAC bis 20240428 ausgemacht. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /view/IPV6/ipv6StaticRoute/static_route_edit_ipv6.php. Durch die Manipulation des Arguments oldipmask/oldgateway/olddevname mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4508|2024-05-06T00:00:05.098Z</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4504|2024-06-04T17:55:31.120Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4504</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Ruijie RG-UAC up to 20240428. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view/HAconfig/baseConfig/commit.php. The manipulation of the argument peer_ip/local_ip leads to os command injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263108. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC bis 20240428 entdeckt. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /view/HAconfig/baseConfig/commit.php. Durch Beeinflussen des Arguments peer_ip/local_ip mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4504|2024-06-04T17:55:31.120Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 22:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4816|2024-06-04T17:55:25.531Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4816</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Ruijie RG-UAC up to 20240506. This affects an unknown part of the file /view/networkConfig/GRE/gre_add_commit.php. The manipulation of the argument name/remote/local/IP leads to os command injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263937 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Ruijie RG-UAC bis 20240506 gefunden. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /view/networkConfig/GRE/gre_add_commit.php. Durch die Manipulation des Arguments name/remote/local/IP mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4816|2024-06-04T17:55:25.531Z</guid>
      <pubDate>Mon, 13 May 2024 12:31:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4505|2024-06-04T17:55:07.641Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4505</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Ruijie RG-UAC up to 20240428. This affects an unknown part of the file /view/IPV6/ipv6Addr/ip_addr_add_commit.php. The manipulation of the argument prelen/ethname leads to os command injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263109 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Ruijie RG-UAC bis 20240428 gefunden. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /view/IPV6/ipv6Addr/ip_addr_add_commit.php. Dank der Manipulation des Arguments prelen/ethname mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4505|2024-06-04T17:55:07.641Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 22:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4509|2024-06-04T17:54:52.574Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4509</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-UAC up to 20240428. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/IPV6/naborTable/add_commit.php. The manipulation of the argument ip_addr/mac_addr leads to os command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263113 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC bis 20240428 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /view/IPV6/naborTable/add_commit.php. Durch Manipulation des Arguments ip_addr/mac_addr mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4509|2024-06-04T17:54:52.574Z</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 00:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4814|2024-06-04T17:54:28.719Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4814</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Ruijie RG-UAC up to 20240506. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/networkConfig/RouteConfig/StaticRoute/static_route_edit_commit.php. The manipulation of the argument oldipmask/oldgateway leads to os command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263935. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC bis 20240506 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /view/networkConfig/RouteConfig/StaticRoute/static_route_edit_commit.php. Dank Manipulation des Arguments oldipmask/oldgateway mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4814|2024-06-04T17:54:28.719Z</guid>
      <pubDate>Mon, 13 May 2024 10:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4510|2024-05-06T00:31:05.252Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4510</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-UAC up to 20240428. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view/networkConfig/ArpTable/arp_add_commit.php. The manipulation of the argument text_ip_addr/text_mac_addr leads to os command injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263114 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC bis 20240428 ausgemacht. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /view/networkConfig/ArpTable/arp_add_commit.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments text_ip_addr/text_mac_addr mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4510|2024-05-06T00:31:05.252Z</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 00:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4506|2024-06-04T17:54:23.529Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4506</link>
      <description>A vulnerability has been found in Ruijie RG-UAC up to 20240428 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /view/IPV6/ipv6Addr/ip_addr_edit_commit.php. The manipulation of the argument text_ip_addr/orgprelen/orgname leads to os command injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263110 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC bis 20240428 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /view/IPV6/ipv6Addr/ip_addr_edit_commit.php. Dank Manipulation des Arguments text_ip_addr/orgprelen/orgname mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4506|2024-06-04T17:54:23.529Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 23:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4507|2024-06-04T17:54:18.378Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4507</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-UAC up to 20240428 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /view/IPV6/ipv6StaticRoute/static_route_add_ipv6.php. The manipulation of the argument text_prefixlen/text_gateway/devname leads to os command injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263111. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC bis 20240428 gefunden. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /view/IPV6/ipv6StaticRoute/static_route_add_ipv6.php. Mit der Manipulation des Arguments text_prefixlen/text_gateway/devname mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4507|2024-06-04T17:54:18.378Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 23:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4815|2024-06-04T17:54:16.124Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4815</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Ruijie RG-UAC up to 20240506. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view/bugSolve/viewData/detail.php. The manipulation of the argument filename leads to os command injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263936. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC bis 20240506 entdeckt. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /view/bugSolve/viewData/detail.php. Mit der Manipulation des Arguments filename mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4815|2024-06-04T17:54:16.124Z</guid>
      <pubDate>Mon, 13 May 2024 10:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4255|2024-06-04T17:53:53.424Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4255</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Ruijie RG-UAC up to 20240419. This issue affects some unknown processing of the file /view/network Config/GRE/gre_edit_commit.php. The manipulation of the argument name leads to os command injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-262145 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC bis 20240419 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /view/network Config/GRE/gre_edit_commit.php. Durch Manipulation des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4255|2024-06-04T17:53:53.424Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 14:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4501|2024-06-04T17:53:09.038Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4501</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-UAC up to 20240428. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /view/bugSolve/captureData/commit.php. The manipulation of the argument tcpDump leads to os command injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263105 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC bis 20240428 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /view/bugSolve/captureData/commit.php. Durch das Manipulieren des Arguments tcpDump mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4501|2024-06-04T17:53:09.038Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 19:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4813|2024-06-04T17:53:04.578Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4813</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Ruijie RG-UAC up to 20240506. Affected is an unknown function of the file /view/networkConfig/physicalInterface/interface_commit.php. The manipulation of the argument name leads to os command injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. It is recommended to apply a patch to fix this issue. VDB-263934 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Ruijie RG-UAC bis 20240506 entdeckt. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /view/networkConfig/physicalInterface/interface_commit.php. Dank der Manipulation des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung. Als bestmögliche Massnahme wird Patching empfohlen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4813|2024-06-04T17:53:04.578Z</guid>
      <pubDate>Mon, 13 May 2024 10:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2910|2024-06-05T19:50:05.546Z -- ruijie -- rg-eg350</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2910</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Ruijie RG-EG350 up to 20240318. Affected by this issue is the function vpnAction of the file /itbox_pi/vpn_quickset_service.php?a=set_vpn of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument ip/port/user/pass/dns/startIp leads to os command injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257978 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-EG350 bis 20240318 entdeckt. Betroffen davon ist die Funktion vpnAction der Datei /itbox_pi/vpn_quickset_service.php?a=set_vpn der Komponente HTTP POST Request Handler. Mittels Manipulieren des Arguments ip/port/user/pass/dns/startIp mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2910|2024-06-05T19:50:05.546Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 21:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2642|2024-03-19T21:31:03.872Z -- ruijie -- rg-nbs2009g-p</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2642</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-NBS2009G-P up to 20240305. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /EXCU_SHELL. The manipulation of the argument Command1 leads to command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257281 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-NBS2009G-P bis 20240305 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /EXCU_SHELL. Mit der Manipulation des Arguments Command1 mit unbekannten Daten kann eine command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2642|2024-03-19T21:31:03.872Z</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 21:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2641|2024-03-19T20:31:04.208Z -- ruijie -- rg-nbs2009g-p</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2641</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-NBS2009G-P up to 20240305. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /system/passwdManage.htm of the component Password Handler. The manipulation leads to improper authorization. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257280. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Ruijie RG-NBS2009G-P bis 20240305 ausgemacht. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /system/passwdManage.htm der Komponente Password Handler. Dank Manipulation mit unbekannten Daten kann eine improper authorization-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2641|2024-03-19T20:31:04.208Z</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 20:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2909|2024-03-26T21:00:06.849Z -- ruijie -- rg-eg350</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2909</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Ruijie RG-EG350 up to 20240318. Affected by this vulnerability is the function setAction of the file /itbox_pi/networksafe.php?a=set of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument bandwidth leads to os command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257977 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-EG350 bis 20240318 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist die Funktion setAction der Datei /itbox_pi/networksafe.php?a=set der Komponente HTTP POST Request Handler. Mittels dem Manipulieren des Arguments bandwidth mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2909|2024-03-26T21:00:06.849Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 21:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6184|2024-06-20T11:31:05.291Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6184</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Ruijie RG-UAC 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/systemConfig/reboot/reboot_commit.php. The manipulation of the argument servicename leads to os command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-269155. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /view/systemConfig/reboot/reboot_commit.php. Durch das Manipulieren des Arguments servicename mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6184|2024-06-20T11:31:05.291Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 11:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6184|2024-06-20T13:04:50.746Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6184</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Ruijie RG-UAC 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/systemConfig/reboot/reboot_commit.php. The manipulation of the argument servicename leads to os command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-269155. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /view/systemConfig/reboot/reboot_commit.php. Durch das Manipulieren des Arguments servicename mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6184|2024-06-20T13:04:50.746Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 11:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6187|2024-06-20T18:11:05.884Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6187</link>
      <description>A vulnerability has been found in Ruijie RG-UAC 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /view/vpn/autovpn/sub_commit.php. The manipulation of the argument key leads to os command injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-269158 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /view/vpn/autovpn/sub_commit.php. Durch Beeinflussen des Arguments key mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6187|2024-06-20T18:11:05.884Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 13:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6185|2024-06-25T20:41:13.064Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6185</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Ruijie RG-UAC 1.0. Affected by this issue is the function get_ip_addr_details of the file /view/dhcp/dhcpConfig/commit.php. The manipulation of the argument ethname leads to os command injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269156. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC 1.0 entdeckt. Es geht hierbei um die Funktion get_ip_addr_details der Datei /view/dhcp/dhcpConfig/commit.php. Durch Manipulieren des Arguments ethname mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6185|2024-06-25T20:41:13.064Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 12:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2909|2024-07-10T13:48:28.036Z -- ruijie -- rg-eg350</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2909</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Ruijie RG-EG350 up to 20240318. Affected by this vulnerability is the function setAction of the file /itbox_pi/networksafe.php?a=set of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument bandwidth leads to os command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257977 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-EG350 bis 20240318 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist die Funktion setAction der Datei /itbox_pi/networksafe.php?a=set der Komponente HTTP POST Request Handler. Mittels dem Manipulieren des Arguments bandwidth mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2909|2024-07-10T13:48:28.036Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 21:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4510|2024-07-24T20:51:47.576Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4510</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-UAC up to 20240428. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view/networkConfig/ArpTable/arp_add_commit.php. The manipulation of the argument text_ip_addr/text_mac_addr leads to os command injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263114 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC bis 20240428 ausgemacht. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /view/networkConfig/ArpTable/arp_add_commit.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments text_ip_addr/text_mac_addr mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4510|2024-07-24T20:51:47.576Z</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 00:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4509|2024-08-01T20:40:47.396Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4509</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-UAC up to 20240428. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/IPV6/naborTable/add_commit.php. The manipulation of the argument ip_addr/mac_addr leads to os command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263113 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC bis 20240428 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /view/IPV6/naborTable/add_commit.php. Durch Manipulation des Arguments ip_addr/mac_addr mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4509|2024-08-01T20:40:47.396Z</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 00:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4505|2024-08-01T20:40:47.431Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4505</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Ruijie RG-UAC up to 20240428. This affects an unknown part of the file /view/IPV6/ipv6Addr/ip_addr_add_commit.php. The manipulation of the argument prelen/ethname leads to os command injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263109 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Ruijie RG-UAC bis 20240428 gefunden. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /view/IPV6/ipv6Addr/ip_addr_add_commit.php. Dank der Manipulation des Arguments prelen/ethname mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4505|2024-08-01T20:40:47.431Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 22:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4815|2024-08-01T20:55:09.636Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4815</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Ruijie RG-UAC up to 20240506. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view/bugSolve/viewData/detail.php. The manipulation of the argument filename leads to os command injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263936. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC bis 20240506 entdeckt. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /view/bugSolve/viewData/detail.php. Mit der Manipulation des Arguments filename mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4815|2024-08-01T20:55:09.636Z</guid>
      <pubDate>Mon, 13 May 2024 10:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4814|2024-08-01T20:55:08.805Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4814</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Ruijie RG-UAC up to 20240506. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/networkConfig/RouteConfig/StaticRoute/static_route_edit_commit.php. The manipulation of the argument oldipmask/oldgateway leads to os command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263935. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC bis 20240506 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /view/networkConfig/RouteConfig/StaticRoute/static_route_edit_commit.php. Dank Manipulation des Arguments oldipmask/oldgateway mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4814|2024-08-01T20:55:08.805Z</guid>
      <pubDate>Mon, 13 May 2024 10:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4813|2024-08-01T20:55:10.301Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4813</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Ruijie RG-UAC up to 20240506. Affected is an unknown function of the file /view/networkConfig/physicalInterface/interface_commit.php. The manipulation of the argument name leads to os command injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. It is recommended to apply a patch to fix this issue. VDB-263934 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Ruijie RG-UAC bis 20240506 entdeckt. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /view/networkConfig/physicalInterface/interface_commit.php. Dank der Manipulation des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung. Als bestmögliche Massnahme wird Patching empfohlen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4813|2024-08-01T20:55:10.301Z</guid>
      <pubDate>Mon, 13 May 2024 10:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4506|2024-08-01T20:40:47.406Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4506</link>
      <description>A vulnerability has been found in Ruijie RG-UAC up to 20240428 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /view/IPV6/ipv6Addr/ip_addr_edit_commit.php. The manipulation of the argument text_ip_addr/orgprelen/orgname leads to os command injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263110 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC bis 20240428 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /view/IPV6/ipv6Addr/ip_addr_edit_commit.php. Dank Manipulation des Arguments text_ip_addr/orgprelen/orgname mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4506|2024-08-01T20:40:47.406Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 23:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4510|2024-08-01T20:40:47.380Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4510</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-UAC up to 20240428. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view/networkConfig/ArpTable/arp_add_commit.php. The manipulation of the argument text_ip_addr/text_mac_addr leads to os command injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263114 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC bis 20240428 ausgemacht. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /view/networkConfig/ArpTable/arp_add_commit.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments text_ip_addr/text_mac_addr mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4510|2024-08-01T20:40:47.380Z</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 00:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4503|2024-08-01T20:40:47.341Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4503</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Ruijie RG-UAC up to 20240428. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /view/dhcp/dhcpConfig/dhcp_relay_commit.php. The manipulation of the argument interface_from leads to os command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263107. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Ruijie RG-UAC bis 20240428 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /view/dhcp/dhcpConfig/dhcp_relay_commit.php. Durch das Beeinflussen des Arguments interface_from mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4503|2024-08-01T20:40:47.341Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 22:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4504|2024-08-01T20:40:47.428Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4504</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Ruijie RG-UAC up to 20240428. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view/HAconfig/baseConfig/commit.php. The manipulation of the argument peer_ip/local_ip leads to os command injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263108. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC bis 20240428 entdeckt. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /view/HAconfig/baseConfig/commit.php. Durch Beeinflussen des Arguments peer_ip/local_ip mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4504|2024-08-01T20:40:47.428Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 22:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4816|2024-08-01T20:55:08.771Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4816</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Ruijie RG-UAC up to 20240506. This affects an unknown part of the file /view/networkConfig/GRE/gre_add_commit.php. The manipulation of the argument name/remote/local/IP leads to os command injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263937 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Ruijie RG-UAC bis 20240506 gefunden. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /view/networkConfig/GRE/gre_add_commit.php. Durch die Manipulation des Arguments name/remote/local/IP mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4816|2024-08-01T20:55:08.771Z</guid>
      <pubDate>Mon, 13 May 2024 12:31:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4502|2024-08-01T20:40:47.431Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4502</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Ruijie RG-UAC up to 20240428. Affected is an unknown function of the file /view/dhcp/dhcpClient/dhcp_client_commit.php. The manipulation of the argument ifName leads to os command injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263106 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Ruijie RG-UAC bis 20240428 entdeckt. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /view/dhcp/dhcpClient/dhcp_client_commit.php. Durch Manipulieren des Arguments ifName mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4502|2024-08-01T20:40:47.431Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 22:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4508|2024-08-01T20:40:47.405Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4508</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-UAC up to 20240428. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /view/IPV6/ipv6StaticRoute/static_route_edit_ipv6.php. The manipulation of the argument oldipmask/oldgateway/olddevname leads to os command injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263112. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Ruijie RG-UAC bis 20240428 ausgemacht. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /view/IPV6/ipv6StaticRoute/static_route_edit_ipv6.php. Durch die Manipulation des Arguments oldipmask/oldgateway/olddevname mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4508|2024-08-01T20:40:47.405Z</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4501|2024-08-01T20:40:47.360Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4501</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-UAC up to 20240428. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /view/bugSolve/captureData/commit.php. The manipulation of the argument tcpDump leads to os command injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263105 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC bis 20240428 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /view/bugSolve/captureData/commit.php. Durch das Manipulieren des Arguments tcpDump mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4501|2024-08-01T20:40:47.360Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 19:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4507|2024-08-01T20:40:47.364Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4507</link>
      <description>A vulnerability was found in Ruijie RG-UAC up to 20240428 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /view/IPV6/ipv6StaticRoute/static_route_add_ipv6.php. The manipulation of the argument text_prefixlen/text_gateway/devname leads to os command injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263111. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC bis 20240428 gefunden. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /view/IPV6/ipv6StaticRoute/static_route_add_ipv6.php. Mit der Manipulation des Arguments text_prefixlen/text_gateway/devname mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4507|2024-08-01T20:40:47.364Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 23:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4255|2024-08-01T20:33:53.199Z -- ruijie -- rg-uac</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4255</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Ruijie RG-UAC up to 20240419. This issue affects some unknown processing of the file /view/network Config/GRE/gre_edit_commit.php. The manipulation of the argument name leads to os command injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-262145 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Ruijie RG-UAC bis 20240419 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /view/network Config/GRE/gre_edit_commit.php. Durch Manipulation des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4255|2024-08-01T20:33:53.199Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 14:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
