<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for TOTOLINK -- AC1200 T8</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/totolink/ac1200%20t8.rss</link>
    <description>The latest CVEs for TOTOLINK -- AC1200 T8</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Aug 2024 15:23:42 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-8078|2024-08-23T14:50:50.604Z -- totolink -- ac1200%20t8
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8078</link>
      <description>A vulnerability was found in TOTOLINK AC1200 T8 4.1.5cu.862_B20230228. It has been declared as critical. This vulnerability affects the function setTracerouteCfg. The manipulation leads to buffer overflow. The attack can be initiated remotely. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In TOTOLINK AC1200 T8 4.1.5cu.862_B20230228 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion setTracerouteCfg. Durch Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8078|2024-08-23T14:50:50.604Z</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 20:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8075|2024-08-23T14:51:18.091Z -- totolink -- ac1200%20t8
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8075</link>
      <description>A vulnerability has been found in TOTOLINK AC1200 T8 4.1.5cu.862_B20230228 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function setDiagnosisCfg. The manipulation leads to os command injection. The attack can be launched remotely. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In TOTOLINK AC1200 T8 4.1.5cu.862_B20230228 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist die Funktion setDiagnosisCfg. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8075|2024-08-23T14:51:18.091Z</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 19:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8075|2024-08-22T19:31:05.823Z -- totolink -- ac1200%20t8</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8075</link>
      <description>A vulnerability has been found in TOTOLINK AC1200 T8 4.1.5cu.862_B20230228 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function setDiagnosisCfg. The manipulation leads to os command injection. The attack can be launched remotely. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In TOTOLINK AC1200 T8 4.1.5cu.862_B20230228 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist die Funktion setDiagnosisCfg. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8075|2024-08-22T19:31:05.823Z</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 19:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8078|2024-08-22T20:31:06.560Z -- totolink -- ac1200%20t8</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8078</link>
      <description>A vulnerability was found in TOTOLINK AC1200 T8 4.1.5cu.862_B20230228. It has been declared as critical. This vulnerability affects the function setTracerouteCfg. The manipulation leads to buffer overflow. The attack can be initiated remotely. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In TOTOLINK AC1200 T8 4.1.5cu.862_B20230228 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion setTracerouteCfg. Durch Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8078|2024-08-22T20:31:06.560Z</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 20:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8079|2024-08-22T21:00:07.075Z -- totolink -- ac1200%20t8</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8079</link>
      <description>A vulnerability was found in TOTOLINK AC1200 T8 4.1.5cu.862_B20230228. It has been rated as critical. This issue affects the function exportOvpn. The manipulation leads to buffer overflow. The attack may be initiated remotely. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in TOTOLINK AC1200 T8 4.1.5cu.862_B20230228 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion exportOvpn. Dank der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8079|2024-08-22T21:00:07.075Z</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 21:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8077|2024-08-22T20:33:40.377Z -- totolink -- ac1200%20t8</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8077</link>
      <description>A vulnerability was found in TOTOLINK AC1200 T8 4.1.5cu.862_B20230228. It has been classified as critical. This affects the function setTracerouteCfg. The manipulation leads to os command injection. It is possible to initiate the attack remotely. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in TOTOLINK AC1200 T8 4.1.5cu.862_B20230228 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist die Funktion setTracerouteCfg. Durch das Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8077|2024-08-22T20:33:40.377Z</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 20:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8076|2024-08-22T20:32:31.329Z -- totolink -- ac1200%20t8</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8076</link>
      <description>A vulnerability was found in TOTOLINK AC1200 T8 4.1.5cu.862_B20230228 and classified as critical. Affected by this issue is the function setDiagnosisCfg. The manipulation leads to buffer overflow. The attack may be launched remotely. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in TOTOLINK AC1200 T8 4.1.5cu.862_B20230228 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion setDiagnosisCfg. Durch Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8076|2024-08-22T20:32:31.329Z</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 20:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
