<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for Totolink -- N200RE</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/totolink/n200re.rss</link>
    <description>The latest CVEs for Totolink -- N200RE</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Aug 2024 21:22:41 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-1000|2024-08-01T18:26:30.395Z -- totolink -- n200re
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1000</link>
      <description>A vulnerability was found in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216. It has been rated as critical. This issue affects the function setTracerouteCfg of the file /cgi-bin/cstecgi.cgi. The manipulation of the argument command leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-252269 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion setTracerouteCfg der Datei /cgi-bin/cstecgi.cgi. Mittels Manipulieren des Arguments command mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1000|2024-08-01T18:26:30.395Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 13:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0298|2024-08-01T18:04:48.450Z -- totolink -- n200re
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0298</link>
      <description>A vulnerability was found in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216. It has been classified as critical. Affected is the function setDiagnosisCfg of the file /cgi-bin/cstecgi.cgi. The manipulation of the argument ip leads to os command injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-249864. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216 ausgemacht. Betroffen hiervon ist die Funktion setDiagnosisCfg der Datei /cgi-bin/cstecgi.cgi. Durch Beeinflussen des Arguments ip mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0298|2024-08-01T18:04:48.450Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 05:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0297|2024-08-01T18:04:49.084Z -- totolink -- n200re
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0297</link>
      <description>A vulnerability was found in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216 and classified as critical. This issue affects the function UploadFirmwareFile of the file /cgi-bin/cstecgi.cgi. The manipulation of the argument FileName leads to os command injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-249863. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216 gefunden. Betroffen davon ist die Funktion UploadFirmwareFile der Datei /cgi-bin/cstecgi.cgi. Durch das Beeinflussen des Arguments FileName mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0297|2024-08-01T18:04:49.084Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 04:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0299|2024-08-01T18:04:48.551Z -- totolink -- n200re
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0299</link>
      <description>A vulnerability was found in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is the function setTracerouteCfg of the file /cgi-bin/cstecgi.cgi. The manipulation of the argument command leads to os command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-249865 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um die Funktion setTracerouteCfg der Datei /cgi-bin/cstecgi.cgi. Dank der Manipulation des Arguments command mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0299|2024-08-01T18:04:48.551Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 05:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1003|2024-08-01T18:26:30.368Z -- totolink -- n200re
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1003</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216. Affected by this issue is the function setLanguageCfg of the file /cgi-bin/cstecgi.cgi. The manipulation of the argument lang leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-252272. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216 entdeckt. Dies betrifft die Funktion setLanguageCfg der Datei /cgi-bin/cstecgi.cgi. Durch das Beeinflussen des Arguments lang mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1003|2024-08-01T18:26:30.368Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 14:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1002|2024-08-01T18:26:30.487Z -- totolink -- n200re
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1002</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216. Affected by this vulnerability is the function setIpPortFilterRules of the file /cgi-bin/cstecgi.cgi. The manipulation of the argument ePort leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-252271. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Das betrifft die Funktion setIpPortFilterRules der Datei /cgi-bin/cstecgi.cgi. Durch Manipulieren des Arguments ePort mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1002|2024-08-01T18:26:30.487Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 14:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0296|2024-08-01T18:04:48.536Z -- totolink -- n200re
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0296</link>
      <description>A vulnerability has been found in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216 and classified as critical. This vulnerability affects the function NTPSyncWithHost of the file /cgi-bin/cstecgi.cgi. The manipulation of the argument host_time leads to os command injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-249862 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Betroffen ist die Funktion NTPSyncWithHost der Datei /cgi-bin/cstecgi.cgi. Durch Manipulieren des Arguments host_time mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0296|2024-08-01T18:04:48.536Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 04:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1001|2024-08-01T18:26:30.423Z -- totolink -- n200re
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1001</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216. Affected is the function main of the file /cgi-bin/cstecgi.cgi. The manipulation leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-252270 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216 entdeckt. Es betrifft die Funktion main der Datei /cgi-bin/cstecgi.cgi. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1001|2024-08-01T18:26:30.423Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 13:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1004|2024-08-01T18:26:30.224Z -- totolink -- n200re
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1004</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216. This affects the function loginAuth of the file /cgi-bin/cstecgi.cgi. The manipulation of the argument http_host leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-252273 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216 gefunden. Dabei betrifft es die Funktion loginAuth der Datei /cgi-bin/cstecgi.cgi. Durch Beeinflussen des Arguments http_host mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1004|2024-08-01T18:26:30.224Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 15:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0997|2024-08-01T18:26:30.344Z -- totolink -- n200re
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0997</link>
      <description>A vulnerability was found in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216 and classified as critical. Affected by this issue is the function setOpModeCfg of the file /cgi-bin/cstecgi.cgi. The manipulation of the argument pppoeUser leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-252266 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion setOpModeCfg der Datei /cgi-bin/cstecgi.cgi. Durch die Manipulation des Arguments pppoeUser mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0997|2024-08-01T18:26:30.344Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 12:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0998|2024-08-01T18:26:30.173Z -- totolink -- n200re
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0998</link>
      <description>A vulnerability was found in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216. It has been classified as critical. This affects the function setDiagnosisCfg of the file /cgi-bin/cstecgi.cgi. The manipulation of the argument ip leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-252267. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion setDiagnosisCfg der Datei /cgi-bin/cstecgi.cgi. Durch Manipulation des Arguments ip mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0998|2024-08-01T18:26:30.173Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 13:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0999|2024-08-01T18:26:30.214Z -- totolink -- n200re
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0999</link>
      <description>A vulnerability was found in Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216. It has been declared as critical. This vulnerability affects the function setParentalRules of the file /cgi-bin/cstecgi.cgi. The manipulation of the argument eTime leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-252268. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Totolink N200RE 9.3.5u.6139_B20201216 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um die Funktion setParentalRules der Datei /cgi-bin/cstecgi.cgi. Mittels dem Manipulieren des Arguments eTime mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0999|2024-08-01T18:26:30.214Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 13:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
