<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for Bylancer -- all</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/bylancer/all.rss</link>
    <description>The latest CVEs for Bylancer -- all products</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 19:19:55 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-3687|2024-08-02T07:01:57.526Z -- bylancer -- quickvcard
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3687</link>
      <description>A vulnerability was found in Bylancer QuickVCard 2.1. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /blog of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument s leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The identifier VDB-234233 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Bylancer QuickVCard 2.1 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /blog der Komponente GET Parameter Handler. Durch Beeinflussen des Arguments s mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3687|2024-08-02T07:01:57.526Z</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 13:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3690|2024-08-02T07:01:57.517Z -- bylancer -- quickorder
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3690</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Bylancer QuickOrder 6.3.7. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /blog of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument s leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-234236. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Bylancer QuickOrder 6.3.7 entdeckt. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /blog der Komponente GET Parameter Handler. Mit der Manipulation des Arguments s mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3690|2024-08-02T07:01:57.517Z</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 16:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3686|2024-08-02T07:01:57.376Z -- bylancer -- quickai%20openai
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3686</link>
      <description>A vulnerability was found in Bylancer QuickAI OpenAI 3.8.1. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /blog of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument s leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-234232. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Bylancer QuickAI OpenAI 3.8.1 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /blog der Komponente GET Parameter Handler. Durch das Beeinflussen des Arguments s mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3686|2024-08-02T07:01:57.376Z</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 13:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3688|2024-08-02T07:01:57.377Z -- bylancer -- quickjob
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3688</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Bylancer QuickJob 6.1. Affected is an unknown function of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument keywords/gender leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. VDB-234234 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Bylancer QuickJob 6.1 entdeckt. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Komponente GET Parameter Handler. Dank der Manipulation des Arguments keywords/gender mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3688|2024-08-02T07:01:57.377Z</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:31:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3689|2024-08-02T07:01:57.376Z -- bylancer -- quickqr
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3689</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Bylancer QuickQR 6.3.7. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /blog of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument s leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-234235. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Bylancer QuickQR 6.3.7 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /blog der Komponente GET Parameter Handler. Dank Manipulation des Arguments s mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3689|2024-08-02T07:01:57.376Z</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 15:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7188|2024-07-29T13:54:03.756Z -- bylancer -- quicklancer</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7188</link>
      <description>A vulnerability was found in Bylancer Quicklancer 2.4. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /listing of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument range2 leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-272609 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Bylancer Quicklancer 2.4 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /listing der Komponente GET Parameter Handler. Durch das Manipulieren des Arguments range2 mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7188|2024-07-29T13:54:03.756Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 07:00:10 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7188|2024-07-29T07:00:10.139Z -- bylancer -- quicklancer</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7188</link>
      <description>A vulnerability was found in Bylancer Quicklancer 2.4. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /listing of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument range2 leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-272609 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Bylancer Quicklancer 2.4 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /listing der Komponente GET Parameter Handler. Durch das Manipulieren des Arguments range2 mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7188|2024-07-29T07:00:10.139Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 07:00:10 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7188|2024-08-01T21:52:31.086Z -- bylancer -- quicklancer</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7188</link>
      <description>A vulnerability was found in Bylancer Quicklancer 2.4. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /listing of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument range2 leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-272609 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Bylancer Quicklancer 2.4 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /listing der Komponente GET Parameter Handler. Durch das Manipulieren des Arguments range2 mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7188|2024-08-01T21:52:31.086Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 07:00:10 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
