<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for anji-plus -- AJ-Report</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/anji-plus/aj-report.rss</link>
    <description>The latest CVEs for anji-plus -- AJ-Report</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Jun 2024 11:24:26 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-5352|2024-05-26T00:31:04.056Z -- anji-plus -- aj-report
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5352</link>
      <description>A vulnerability was found in anji-plus AJ-Report up to 1.4.1. It has been rated as critical. Affected by this issue is the function validationRules of the component com.anjiplus.template.gaea.business.modules.datasetparam.controller.DataSetParamController#verification. The manipulation leads to deserialization. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-266264.
Eine kritische Schwachstelle wurde in anji-plus AJ-Report bis 1.4.1 ausgemacht. Hierbei geht es um die Funktion validationRules der Komponente com.anjiplus.template.gaea.business.modules.datasetparam.controller.DataSetParamController#verification. Durch das Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine deserialization-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5352|2024-05-26T00:31:04.056Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5353|2024-06-04T18:02:48.640Z -- anji-plus -- aj-report
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5353</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in anji-plus AJ-Report up to 1.4.1. This affects the function decompress of the component ZIP File Handler. The manipulation leads to path traversal. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-266265 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in anji-plus AJ-Report bis 1.4.1 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft die Funktion decompress der Komponente ZIP File Handler. Durch Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine path traversal-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5353|2024-06-04T18:02:48.640Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 04:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5354|2024-06-04T18:02:38.068Z -- anji-plus -- aj-report
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5354</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in anji-plus AJ-Report up to 1.4.1. This vulnerability affects unknown code of the file /reportShare/detailByCode. The manipulation of the argument shareToken leads to information disclosure. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-266266 is the identifier assigned to this vulnerability.
In anji-plus AJ-Report bis 1.4.1 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /reportShare/detailByCode. Dank der Manipulation des Arguments shareToken mit unbekannten Daten kann eine information disclosure-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5354|2024-06-04T18:02:38.068Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 04:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5355|2024-06-04T18:02:29.916Z -- anji-plus -- aj-report
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5355</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in anji-plus AJ-Report up to 1.4.1. This issue affects the function IGroovyHandler. The manipulation leads to command injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-266267.
Eine Schwachstelle wurde in anji-plus AJ-Report bis 1.4.1 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft die Funktion IGroovyHandler. Dank Manipulation mit unbekannten Daten kann eine command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5355|2024-06-04T18:02:29.916Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 06:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5356|2024-06-04T18:02:15.131Z -- anji-plus -- aj-report
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5356</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in anji-plus AJ-Report up to 1.4.1. Affected is an unknown function of the file /dataSet/testTransform;swagger-ui. The manipulation of the argument dynSentence leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-266268.
Es wurde eine Schwachstelle in anji-plus AJ-Report bis 1.4.1 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /dataSet/testTransform;swagger-ui. Mit der Manipulation des Arguments dynSentence mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5356|2024-06-04T18:02:15.131Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 07:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5350|2024-05-25T22:31:05.264Z -- anji-plus -- aj-report
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5350</link>
      <description>A vulnerability was found in anji-plus AJ-Report up to 1.4.1. It has been classified as critical. Affected is the function pageList of the file /pageList. The manipulation of the argument p leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-266262 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in anji-plus AJ-Report bis 1.4.1 ausgemacht. Es geht dabei um die Funktion pageList der Datei /pageList. Durch das Manipulieren des Arguments p mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5350|2024-05-25T22:31:05.264Z</guid>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 22:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5351|2024-06-04T18:01:42.934Z -- anji-plus -- aj-report
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5351</link>
      <description>A vulnerability was found in anji-plus AJ-Report up to 1.4.1. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is the function getValueFromJs of the component Javascript Handler. The manipulation leads to deserialization. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-266263.
In anji-plus AJ-Report bis 1.4.1 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Dabei geht es um die Funktion getValueFromJs der Komponente Javascript Handler. Durch Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine deserialization-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5351|2024-06-04T18:01:42.934Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 00:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
