<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for master-nan -- Sweet-CMS</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/master-nan/sweet-cms.rss</link>
    <description>The latest CVEs for master-nan -- Sweet-CMS</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2024 14:22:53 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-8334|2024-08-30T13:16:23.875Z -- master-nan -- sweet-cms
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8334</link>
      <description>A vulnerability was found in master-nan Sweet-CMS up to 5f441e022b8876f07cde709c77b5be6d2f262e3f. It has been rated as problematic. This issue affects the function LogHandler of the file middleware/log.go. The manipulation leads to improper output neutralization for logs. The attack may be initiated remotely. This product takes the approach of rolling releases to provide continious delivery. Therefore, version details for affected and updated releases are not available. The identifier of the patch is 2024c370e6c78b07b358c9d4257fa5d1be732c38. It is recommended to apply a patch to fix this issue.
Eine Schwachstelle wurde in master-nan Sweet-CMS bis 5f441e022b8876f07cde709c77b5be6d2f262e3f ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion LogHandler der Datei middleware/log.go. Durch Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine improper output neutralization for logs-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Dieses Produkt setzt Rolling Releases ein. Aus diesem Grund sind Details zu betroffenen oder zu aktualisierende Versionen nicht verfügbar. Der Patch wird als 2024c370e6c78b07b358c9d4257fa5d1be732c38 bezeichnet. Als bestmögliche Massnahme wird Patching empfohlen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8334|2024-08-30T13:16:23.875Z</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 12:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8334|2024-08-30T12:31:05.079Z -- master-nan -- sweet-cms</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8334</link>
      <description>A vulnerability was found in master-nan Sweet-CMS up to 5f441e022b8876f07cde709c77b5be6d2f262e3f. It has been rated as problematic. This issue affects the function LogHandler of the file middleware/log.go. The manipulation leads to improper output neutralization for logs. The attack may be initiated remotely. This product takes the approach of rolling releases to provide continious delivery. Therefore, version details for affected and updated releases are not available. The identifier of the patch is 2024c370e6c78b07b358c9d4257fa5d1be732c38. It is recommended to apply a patch to fix this issue.
Eine Schwachstelle wurde in master-nan Sweet-CMS bis 5f441e022b8876f07cde709c77b5be6d2f262e3f ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion LogHandler der Datei middleware/log.go. Durch Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine improper output neutralization for logs-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Dieses Produkt setzt Rolling Releases ein. Aus diesem Grund sind Details zu betroffenen oder zu aktualisierende Versionen nicht verfügbar. Der Patch wird als 2024c370e6c78b07b358c9d4257fa5d1be732c38 bezeichnet. Als bestmögliche Massnahme wird Patching empfohlen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8334|2024-08-30T12:31:05.079Z</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 12:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8332|2024-08-30T12:00:06.006Z -- master-nan -- sweet-cms</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8332</link>
      <description>A vulnerability was found in master-nan Sweet-CMS up to 5f441e022b8876f07cde709c77b5be6d2f262e3f. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /table/index. The manipulation leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. This product is using a rolling release to provide continious delivery. Therefore, no version details for affected nor updated releases are available. The name of the patch is 146359646a5a90cb09156dbd0013b7df77f2aa6c. It is recommended to apply a patch to fix this issue.
In master-nan Sweet-CMS bis 5f441e022b8876f07cde709c77b5be6d2f262e3f wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /table/index. Durch das Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Dieses Produkt verzichtet auf eine Versionierung und verwendet stattdessen Rolling Releases. Deshalb sind keine Details zu betroffenen oder zu aktualisierende Versionen vorhanden. Der Patch wird als 146359646a5a90cb09156dbd0013b7df77f2aa6c bezeichnet. Als bestmögliche Massnahme wird Patching empfohlen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8332|2024-08-30T12:00:06.006Z</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 12:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
