<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for CodeAstro -- Internet Banking System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/codeastro/internet%20banking%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for CodeAstro -- Internet Banking System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Jul 2024 23:21:06 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-5698|2024-07-02T19:53:14.408Z -- codeastro -- internet%20banking%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5698</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in CodeAstro Internet Banking System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file pages_deposit_money.php. The manipulation of the argument account_number with the input 421873905--&gt;&lt;ScRiPt%20&gt;alert(9523)&lt;/ScRiPt&gt;&lt;!-- leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-243136.
In CodeAstro Internet Banking System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei pages_deposit_money.php. Durch die Manipulation des Arguments account_number mit der Eingabe 421873905--&gt;&lt;ScRiPt%20&gt;alert(9523)&lt;/ScRiPt&gt;&lt;!-- mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5698|2024-07-02T19:53:14.408Z</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 23:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5697|2024-07-02T19:53:28.763Z -- codeastro -- internet%20banking%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5697</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in CodeAstro Internet Banking System 1.0. This affects an unknown part of the file pages_withdraw_money.php. The manipulation of the argument account_number with the input 287359614--&gt;&lt;ScRiPt%20&gt;alert(1234)&lt;/ScRiPt&gt;&lt;!-- leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-243135.
Es wurde eine Schwachstelle in CodeAstro Internet Banking System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei pages_withdraw_money.php. Mit der Manipulation des Arguments account_number mit der Eingabe 287359614--&gt;&lt;ScRiPt%20&gt;alert(1234)&lt;/ScRiPt&gt;&lt;!-- mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5697|2024-07-02T19:53:28.763Z</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 23:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0773|2024-01-21T23:31:05.166Z -- codeastro -- internet%20banking%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0773</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in CodeAstro Internet Banking System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file pages_client_signup.php. The manipulation of the argument Client Full Name leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-251677 was assigned to this vulnerability.
In CodeAstro Internet Banking System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei pages_client_signup.php. Durch Manipulieren des Arguments Client Full Name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0773|2024-01-21T23:31:05.166Z</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 23:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0781|2024-01-22T16:00:07.573Z -- codeastro -- internet%20banking%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0781</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in CodeAstro Internet Banking System 1.0. This affects an unknown part of the file pages_client_signup.php. The manipulation of the argument Client Full Name with the input  leads to open redirect. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-251697 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in CodeAstro Internet Banking System 1.0 gefunden. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei pages_client_signup.php. Mittels Manipulieren des Arguments Client Full Name mit der Eingabe  mit unbekannten Daten kann eine open redirect-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0781|2024-01-22T16:00:07.573Z</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 16:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
