<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for CodeAstro -- Online Railway Reservation System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/codeastro/online%20railway%20reservation%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for CodeAstro -- Online Railway Reservation System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Aug 2024 14:23:15 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-7912|2024-08-19T13:34:37.035Z -- codeastro -- online%20railway%20reservation%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7912</link>
      <description>A vulnerability was found in CodeAstro Online Railway Reservation System 1.0. It has been declared as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/assets/. The manipulation leads to exposure of information through directory listing. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In CodeAstro Online Railway Reservation System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /admin/assets/. Mittels dem Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine exposure of information through directory listing-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7912|2024-08-19T13:34:37.035Z</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7910|2024-08-18T18:31:05.801Z -- codeastro -- online%20railway%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7910</link>
      <description>A vulnerability was found in CodeAstro Online Railway Reservation System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/emp-profile-avatar.php of the component Profile Photo Update Handler. The manipulation leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine Schwachstelle wurde in CodeAstro Online Railway Reservation System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /admin/emp-profile-avatar.php der Komponente Profile Photo Update Handler. Durch die Manipulation mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7910|2024-08-18T18:31:05.801Z</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 18:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7815|2024-08-15T04:00:05.493Z -- codeastro -- online%20railway%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7815</link>
      <description>A vulnerability has been found in CodeAstro Online Railway Reservation System 1.0 and classified as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/admin-update-employee.php of the component Update Employee Page. The manipulation of the argument emp_fname /emp_lname /emp_nat_idno/emp_addr leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In CodeAstro Online Railway Reservation System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /admin/admin-update-employee.php der Komponente Update Employee Page. Durch Manipulieren des Arguments emp_fname /emp_lname /emp_nat_idno/emp_addr mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7815|2024-08-15T04:00:05.493Z</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 04:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7814|2024-08-15T03:31:04.091Z -- codeastro -- online%20railway%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7814</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in CodeAstro Online Railway Reservation System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/admin-add-employee.php of the component Add Employee Page. The manipulation of the argument emp_fname /emp_lname /emp_nat_idno/emp_addr leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in CodeAstro Online Railway Reservation System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /admin/admin-add-employee.php der Komponente Add Employee Page. Durch das Manipulieren des Arguments emp_fname /emp_lname /emp_nat_idno/emp_addr mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7814|2024-08-15T03:31:04.091Z</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 03:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7815|2024-08-15T13:10:50.535Z -- codeastro -- online%20railway%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7815</link>
      <description>A vulnerability has been found in CodeAstro Online Railway Reservation System 1.0 and classified as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/admin-update-employee.php of the component Update Employee Page. The manipulation of the argument emp_fname /emp_lname /emp_nat_idno/emp_addr leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In CodeAstro Online Railway Reservation System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /admin/admin-update-employee.php der Komponente Update Employee Page. Durch Manipulieren des Arguments emp_fname /emp_lname /emp_nat_idno/emp_addr mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7815|2024-08-15T13:10:50.535Z</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 04:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7912|2024-08-18T21:31:04.192Z -- codeastro -- online%20railway%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7912</link>
      <description>A vulnerability was found in CodeAstro Online Railway Reservation System 1.0. It has been declared as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/assets/. The manipulation leads to exposure of information through directory listing. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In CodeAstro Online Railway Reservation System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /admin/assets/. Mittels dem Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine exposure of information through directory listing-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7912|2024-08-18T21:31:04.192Z</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
