<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for Watchdog -- Anti-Virus</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/watchdog/anti-virus.rss</link>
    <description>The latest CVEs for Watchdog -- Anti-Virus</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 07:22:03 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-1453|2024-08-02T05:49:11.678Z -- watchdog -- anti-virus
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1453</link>
      <description>A vulnerability was found in Watchdog Anti-Virus 1.4.214.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is the function 0x80002008 in the library wsdk-driver.sys of the component IoControlCode Handler. The manipulation leads to improper access controls. Attacking locally is a requirement. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-223298 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Watchdog Anti-Virus 1.4.214.0 ausgemacht. Betroffen davon ist die Funktion 0x80002008 in der Bibliothek wsdk-driver.sys der Komponente IoControlCode Handler. Durch das Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine improper access controls-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff muss lokal passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1453|2024-08-02T05:49:11.678Z</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Mar 2023 06:52:10 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1446|2024-08-02T05:49:11.669Z -- watchdog -- anti-virus
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1446</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in Watchdog Anti-Virus 1.4.214.0. Affected by this vulnerability is the function 0x80002004/0x80002008 in the library wsdk-driver.sys of the component IoControlCode Handler. The manipulation leads to denial of service. An attack has to be approached locally. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-223291.
In Watchdog Anti-Virus 1.4.214.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Das betrifft die Funktion 0x80002004/0x80002008 in der Bibliothek wsdk-driver.sys der Komponente IoControlCode Handler. Mit der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine denial of service-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff muss lokal angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1446|2024-08-02T05:49:11.669Z</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Mar 2023 06:37:43 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
