<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for Thecosy -- all</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/thecosy/all.rss</link>
    <description>The latest CVEs for Thecosy -- all products</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 10:23:31 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-6438|2024-08-02T08:28:21.833Z -- thecosy -- icecms
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6438</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in Thecosy IceCMS 2.0.1. Affected is an unknown function of the file /WebArticle/articles/ of the component Like Handler. The manipulation leads to improper enforcement of a single, unique action. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-246438 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Thecosy IceCMS 2.0.1 entdeckt. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /WebArticle/articles/ der Komponente Like Handler. Mittels dem Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine improper enforcement of a single, unique action-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6438|2024-08-02T08:28:21.833Z</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 17:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6761|2024-08-02T08:42:07.439Z -- thecosy -- icecms
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6761</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in Thecosy IceCMS up to 2.0.1. This issue affects some unknown processing of the component User Data Handler. The manipulation leads to improper access controls. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-247889 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Thecosy IceCMS bis 2.0.1 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Komponente User Data Handler. Durch Manipulation mit unbekannten Daten kann eine improper access controls-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6761|2024-08-02T08:42:07.439Z</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 16:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6466|2024-08-02T08:28:21.839Z -- thecosy -- icecms
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6466</link>
      <description>A vulnerability was found in Thecosy IceCMS 2.0.1. It has been declared as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /planet of the component User Comment Handler. The manipulation leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-246616.
In Thecosy IceCMS 2.0.1 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /planet der Komponente User Comment Handler. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6466|2024-08-02T08:28:21.839Z</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2023 13:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6756|2024-08-02T08:42:07.179Z -- thecosy -- icecms
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6756</link>
      <description>A vulnerability was found in Thecosy IceCMS 2.0.1. It has been classified as problematic. Affected is an unknown function of the file /login of the component Captcha Handler. The manipulation leads to improper restriction of excessive authentication attempts. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-247884.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Thecosy IceCMS 2.0.1 ausgemacht. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /login der Komponente Captcha Handler. Durch Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine improper restriction of excessive authentication attempts-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6756|2024-08-02T08:42:07.179Z</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 13:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6762|2024-08-02T08:42:07.398Z -- thecosy -- icecms
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6762</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Thecosy IceCMS 2.0.1. Affected is an unknown function of the file /article/DelectArticleById/ of the component Article Handler. The manipulation leads to permission issues. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-247890 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Thecosy IceCMS 2.0.1 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /article/DelectArticleById/ der Komponente Article Handler. Mittels dem Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine permission issues-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6762|2024-08-02T08:42:07.398Z</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 16:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6760|2024-08-02T08:42:07.437Z -- thecosy -- icecms
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6760</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Thecosy IceCMS up to 2.0.1. This vulnerability affects unknown code. The manipulation leads to manage user sessions. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-247888.
In Thecosy IceCMS bis 2.0.1 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion. Durch die Manipulation mit unbekannten Daten kann eine manage user sessions-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6760|2024-08-02T08:42:07.437Z</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 15:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6757|2024-08-02T08:42:07.159Z -- thecosy -- icecms
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6757</link>
      <description>A vulnerability was found in Thecosy IceCMS 2.0.1. It has been declared as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /adplanet/PlanetUser of the component API. The manipulation leads to information disclosure. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-247885 was assigned to this vulnerability.
In Thecosy IceCMS 2.0.1 wurde eine problematische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /adplanet/PlanetUser der Komponente API. Dank der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine information disclosure-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6757|2024-08-02T08:42:07.159Z</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 14:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6758|2024-08-02T08:42:07.451Z -- thecosy -- icecms
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6758</link>
      <description>A vulnerability was found in Thecosy IceCMS 2.0.1. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /adplanet/PlanetCommentList of the component API. The manipulation leads to improper access controls. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-247886 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Thecosy IceCMS 2.0.1 ausgemacht. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /adplanet/PlanetCommentList der Komponente API. Dank Manipulation mit unbekannten Daten kann eine improper access controls-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6758|2024-08-02T08:42:07.451Z</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 14:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6467|2024-08-02T08:28:21.869Z -- thecosy -- icecms
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6467</link>
      <description>A vulnerability was found in Thecosy IceCMS 2.0.1. It has been rated as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /Websquare/likeClickComment/ of the component Comment Like Handler. The manipulation leads to improper enforcement of a single, unique action. The attack may be initiated remotely. The complexity of an attack is rather high. The exploitation is known to be difficult. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-246617 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Thecosy IceCMS 2.0.1 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /Websquare/likeClickComment/ der Komponente Comment Like Handler. Durch Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine improper enforcement of a single, unique action-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Die Komplexität eines Angriffs ist eher hoch. Die Ausnutzbarkeit gilt als schwierig. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6467|2024-08-02T08:28:21.869Z</guid>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2023 14:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6759|2024-08-02T08:42:07.643Z -- thecosy -- icecms
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6759</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in Thecosy IceCMS 2.0.1. This affects an unknown part of the file /WebResource/resource of the component Love Handler. The manipulation leads to improper enforcement of a single, unique action. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-247887.
Es wurde eine Schwachstelle in Thecosy IceCMS 2.0.1 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /WebResource/resource der Komponente Love Handler. Mit der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine improper enforcement of a single, unique action-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6759|2024-08-02T08:42:07.643Z</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 15:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
