<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for code-projects -- Agro-School Management System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/code-projects/agro-school%20management%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for code-projects -- Agro-School Management System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 08:24:18 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-3061|2024-08-02T06:41:04.080Z -- code-projects -- agro-school%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3061</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Agro-School Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file btn_functions.php of the component Attachment Image Handler. The manipulation leads to unrestricted upload. The attack may be initiated remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-230567.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Agro-School Management System 1.0 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei btn_functions.php der Komponente Attachment Image Handler. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3061|2024-08-02T06:41:04.080Z</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Jun 2023 14:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3339|2024-08-02T06:55:03.167Z -- code-projects -- agro-school%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3339</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Agro-School Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file exam-delete.php. The manipulation of the argument test_id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-232015.
In code-projects Agro-School Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei exam-delete.php. Durch die Manipulation des Arguments test_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3339|2024-08-02T06:55:03.167Z</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Jun 2023 06:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3060|2024-08-02T06:41:04.174Z -- code-projects -- agro-school%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3060</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Agro-School Management System 1.0 and classified as problematic. This vulnerability affects the function doAddQuestion of the file btn_functions.php. The manipulation of the argument Question leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. VDB-230566 is the identifier assigned to this vulnerability.
In code-projects Agro-School Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle gefunden. Das betrifft die Funktion doAddQuestion der Datei btn_functions.php. Mittels Manipulieren des Arguments Question mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3060|2024-08-02T06:41:04.174Z</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Jun 2023 13:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3094|2024-08-02T06:48:07.092Z -- code-projects -- agro-school%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3094</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Agro-School Management System 1.0. Affected is the function doUpdateQuestion of the file btn_functions.php. The manipulation of the argument question_id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-230670 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Agro-School Management System 1.0 entdeckt. Es betrifft die Funktion doUpdateQuestion der Datei btn_functions.php. Dank der Manipulation des Arguments question_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3094|2024-08-02T06:48:07.092Z</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Jun 2023 09:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3310|2024-08-02T06:48:08.461Z -- code-projects -- agro-school%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3310</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in code-projects Agro-School Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file loaddata.php. The manipulation of the argument subject/course leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-231806 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Agro-School Management System 1.0 entdeckt. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei loaddata.php. Durch die Manipulation des Arguments subject/course mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3310|2024-08-02T06:48:08.461Z</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Jun 2023 12:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3062|2024-08-02T06:41:04.197Z -- code-projects -- agro-school%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3062</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Agro-School Management System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file index.php. The manipulation of the argument password leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-230568.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Agro-School Management System 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei index.php. Durch Manipulieren des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3062|2024-08-02T06:41:04.197Z</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Jun 2023 14:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
