<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for code-projects -- all</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/code-projects/all.rss</link>
    <description>The latest CVEs for code-projects -- all products</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Oct 2024 03:26:12 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-9360|2024-10-01T03:00:08.196Z -- code-projects -- restaurant%20reservation%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9360</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Restaurant Reservation System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /updatebal.php. The manipulation of the argument company leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Restaurant Reservation System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /updatebal.php. Mittels Manipulieren des Arguments company mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9360|2024-10-01T03:00:08.196Z</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 03:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9327|2024-09-30T19:43:27.268Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9327</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Blood Bank System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /forgot.php. The manipulation of the argument useremail leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Blood Bank System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /forgot.php. Durch Manipulieren des Arguments useremail mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9327|2024-09-30T19:43:27.268Z</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 11:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9322|2024-09-30T19:13:55.203Z -- code-projects -- supply%20chain%20management</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9322</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Supply Chain Management 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /admin/edit_manufacturer.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Supply Chain Management 1.0 ausgemacht. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /admin/edit_manufacturer.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9322|2024-09-30T19:13:55.203Z</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 03:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9327|2024-09-29T11:00:05.948Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9327</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Blood Bank System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /forgot.php. The manipulation of the argument useremail leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Blood Bank System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /forgot.php. Durch Manipulieren des Arguments useremail mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9327|2024-09-29T11:00:05.948Z</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 11:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9316|2024-09-28T20:00:05.694Z -- code-projects -- blood%20bank%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9316</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Blood Bank Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/blood/update/B+.php. The manipulation of the argument Bloodname leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Blood Bank Management System 1.0 entdeckt. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /admin/blood/update/B+.php. Durch die Manipulation des Arguments Bloodname mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9316|2024-09-28T20:00:05.694Z</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 20:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9085|2024-09-23T15:57:51.332Z -- code-projects -- restaurant%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9085</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Restaurant Reservation System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file index.php. The manipulation of the argument date leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The initial researcher advisory mentions sid as affected paramater which is incorrect.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Restaurant Reservation System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei index.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments date mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9085|2024-09-23T15:57:51.332Z</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 07:47:57 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9091|2024-09-23T14:38:56.171Z -- code-projects -- student%20record%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9091</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Student Record System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /index.php. The manipulation of the argument regno leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Student Record System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /index.php. Mit der Manipulation des Arguments regno mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9091|2024-09-23T14:38:56.171Z</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 00:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9079|2024-09-23T14:43:14.353Z -- code-projects -- student%20record%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9079</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Student Record System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /marks.php. The manipulation of the argument coursename leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Student Record System 1.0 gefunden. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /marks.php. Durch Manipulation des Arguments coursename mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9079|2024-09-23T14:43:14.353Z</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 04:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9087|2024-09-23T15:01:01.848Z -- code-projects -- vehicle%20management</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9087</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Vehicle Management 1.0. This affects an unknown part of the file /edit1.php. The manipulation of the argument sno leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Vehicle Management 1.0 gefunden. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /edit1.php. Durch das Beeinflussen des Arguments sno mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9087|2024-09-23T15:01:01.848Z</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 22:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9078|2024-09-23T14:49:19.042Z -- code-projects -- student%20record%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9078</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Student Record System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /course.php. The manipulation of the argument coursename leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Student Record System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /course.php. Durch die Manipulation des Arguments coursename mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9078|2024-09-23T14:49:19.042Z</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 04:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9094|2024-09-23T14:05:59.424Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9094</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Blood Bank System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/blood/update/o-.php. The manipulation of the argument bloodname leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Blood Bank System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/blood/update/o-.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments bloodname mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9094|2024-09-23T14:05:59.424Z</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 01:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9086|2024-09-22T21:00:07.667Z -- code-projects -- restaurant%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9086</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Restaurant Reservation System 1.0. Affected is an unknown function of the file /filter.php. The manipulation of the argument from/to leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The initial researcher advisory only mentions the parameter "from" to be affected. But it must be assumed that parameter "to" is affected as well.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Restaurant Reservation System 1.0 entdeckt. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /filter.php. Mittels Manipulieren des Arguments from/to mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9086|2024-09-22T21:00:07.667Z</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 21:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9087|2024-09-22T22:00:06.081Z -- code-projects -- vehicle%20management</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9087</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Vehicle Management 1.0. This affects an unknown part of the file /edit1.php. The manipulation of the argument sno leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Vehicle Management 1.0 gefunden. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /edit1.php. Durch das Beeinflussen des Arguments sno mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9087|2024-09-22T22:00:06.081Z</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 22:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9085|2024-09-22T07:47:57.895Z -- code-projects -- restaurant%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9085</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Restaurant Reservation System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file index.php. The manipulation of the argument date leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The initial researcher advisory mentions sid as affected paramater which is incorrect.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Restaurant Reservation System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei index.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments date mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9085|2024-09-22T07:47:57.895Z</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 07:47:57 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9079|2024-09-22T04:31:04.271Z -- code-projects -- student%20record%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9079</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Student Record System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /marks.php. The manipulation of the argument coursename leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Student Record System 1.0 gefunden. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /marks.php. Durch Manipulation des Arguments coursename mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9079|2024-09-22T04:31:04.271Z</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 04:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9040|2024-09-20T17:25:22.720Z -- code-projects -- blood%20bank%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9040</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in code-projects Blood Bank Management System 1.0. This affects an unknown part of the component Password Handler. The manipulation leads to cleartext storage in a file or on disk. An attack has to be approached locally.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in code-projects Blood Bank Management System 1.0 gefunden. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Komponente Password Handler. Durch Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine cleartext storage in a file or on disk-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff muss lokal erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9040|2024-09-20T17:25:22.720Z</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 16:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9011|2024-09-20T17:30:13.367Z -- code-projects -- crud%20operation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9011</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Crud Operation System 1.0. Affected is an unknown function of the file updata.php. The manipulation of the argument sid leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Crud Operation System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei updata.php. Durch das Beeinflussen des Arguments sid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9011|2024-09-20T17:30:13.367Z</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9034|2024-09-20T15:36:55.462Z -- code-projects -- patient%20record%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9034</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Patient Record Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file login.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Patient Record Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei login.php. Durch die Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9034|2024-09-20T15:36:55.462Z</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 15:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9035|2024-09-20T15:30:55.324Z -- code-projects -- blood%20bank%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9035</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Blood Bank Management System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /admin/login.php of the component Admin Login. The manipulation of the argument username/password leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Blood Bank Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /admin/login.php der Komponente Admin Login. Durch Manipulation des Arguments username/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9035|2024-09-20T15:30:55.324Z</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 15:00:10 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8944|2024-09-17T18:00:08.222Z -- code-projects -- hospital%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8944</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Hospital Management System 1.0. This affects an unknown part of the file check_availability.php. The manipulation of the argument email leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Hospital Management System 1.0 gefunden. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei check_availability.php. Dank der Manipulation des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8944|2024-09-17T18:00:08.222Z</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 18:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8868|2024-09-15T03:00:06.905Z -- code-projects -- crud%20operation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8868</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Crud Operation System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file savedata.php. The manipulation of the argument sname leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Crud Operation System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei savedata.php. Durch Manipulieren des Arguments sname mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8868|2024-09-15T03:00:06.905Z</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 03:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8762|2024-09-13T00:31:06.160Z -- code-projects -- crud%20operation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8762</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Crud Operation System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /updatedata.php. The manipulation of the argument sid leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Crud Operation System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /updatedata.php. Durch das Beeinflussen des Arguments sid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8762|2024-09-13T00:31:06.160Z</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8710|2024-09-12T13:15:30.049Z -- code-projects -- inventory%20management</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8710</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Inventory Management 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /model/viewProduct.php of the component Products Table Page. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Inventory Management 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /model/viewProduct.php der Komponente Products Table Page. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8710|2024-09-12T13:15:30.049Z</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 03:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8605|2024-09-09T20:00:19.332Z -- code-projects -- inventory%20management</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8605</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in code-projects Inventory Management 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /view/registration.php of the component Registration Form. The manipulation with the input  leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Inventory Management 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /view/registration.php der Komponente Registration Form. Mittels Manipulieren mit der Eingabe  mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8605|2024-09-09T20:00:19.332Z</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 16:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8605|2024-09-09T16:00:06.744Z -- code-projects -- inventory%20management</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8605</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in code-projects Inventory Management 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /view/registration.php of the component Registration Form. The manipulation with the input  leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Inventory Management 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /view/registration.php der Komponente Registration Form. Mittels Manipulieren mit der Eingabe  mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8605|2024-09-09T16:00:06.744Z</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 16:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8366|2024-09-03T13:57:48.125Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8366</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Pharmacy Management System 1.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file /index.php?id=userProfileEdit of the component Update My Profile Page. The manipulation of the argument fname/lname/email with the input  leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Pharmacy Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /index.php?id=userProfileEdit der Komponente Update My Profile Page. Durch das Manipulieren des Arguments fname/lname/email mit der Eingabe  mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8366|2024-09-03T13:57:48.125Z</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 18:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8368|2024-09-03T14:08:21.001Z -- code-projects -- hospital%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8368</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Hospital Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file index.php of the component Login. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Hospital Management System 1.0 ausgemacht. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei index.php der Komponente Login. Durch das Manipulieren des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8368|2024-09-03T14:08:21.001Z</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 05:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8366|2024-08-31T18:00:04.959Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8366</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Pharmacy Management System 1.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file /index.php?id=userProfileEdit of the component Update My Profile Page. The manipulation of the argument fname/lname/email with the input  leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Pharmacy Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /index.php?id=userProfileEdit der Komponente Update My Profile Page. Durch das Manipulieren des Arguments fname/lname/email mit der Eingabe  mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8366|2024-08-31T18:00:04.959Z</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 18:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8168|2024-08-26T17:22:45.946Z -- code-projects -- online%20bus%20reservation%20site</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8168</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Online Bus Reservation Site 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file login.php. The manipulation of the argument Username leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Online Bus Reservation Site 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei login.php. Durch Manipulieren des Arguments Username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8168|2024-08-26T17:22:45.946Z</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 15:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8173|2024-08-26T17:18:22.408Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8173</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Blood Bank System 1.0. Affected is an unknown function of the file /login.php of the component Login Page. The manipulation of the argument user leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Blood Bank System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /login.php der Komponente Login Page. Mit der Manipulation des Arguments user mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8173|2024-08-26T17:18:22.408Z</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 16:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8173|2024-08-26T16:00:08.889Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8173</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Blood Bank System 1.0. Affected is an unknown function of the file /login.php of the component Login Page. The manipulation of the argument user leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Blood Bank System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /login.php der Komponente Login Page. Mit der Manipulation des Arguments user mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8173|2024-08-26T16:00:08.889Z</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 16:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8169|2024-08-26T15:31:19.647Z -- code-projects -- online%20quiz%20site</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8169</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Online Quiz Site 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file signupuser.php. The manipulation of the argument lid leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Online Quiz Site 1.0 ausgemacht. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei signupuser.php. Durch das Beeinflussen des Arguments lid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8169|2024-08-26T15:31:19.647Z</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 15:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8146|2024-08-26T15:36:11.396Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8146</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Pharmacy Management System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /index.php?action=editSalesman. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Pharmacy Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /index.php?action=editSalesman. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8146|2024-08-26T15:36:11.396Z</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 08:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8138|2024-08-26T13:46:25.673Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8138</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Pharmacy Management System 1.0. Affected is the function editManager of the file /index.php?action=editManager of the component Parameter Handler. The manipulation of the argument id as part of String leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. Continious delivery with rolling releases is used by this product. Therefore, no version details of affected nor updated releases are available.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Pharmacy Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion editManager der Datei /index.php?action=editManager der Komponente Parameter Handler. Durch die Manipulation des Arguments id durch String kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung. Dieses Produkt verzichtet auf eine Versionierung und verwendet stattdessen Rolling Releases. Deshalb sind keine Details zu betroffenen oder zu aktualisierende Versionen vorhanden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8138|2024-08-26T13:46:25.673Z</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 00:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8147|2024-08-25T09:00:06.514Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8147</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Pharmacy Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /index.php?action=editPharmacist. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Pharmacy Management System 1.0 gefunden. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /index.php?action=editPharmacist. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8147|2024-08-25T09:00:06.514Z</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 09:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7808|2024-08-15T13:49:24.274Z -- code-projects -- job%20portal</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7808</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Job Portal 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file logindbc.php. The manipulation of the argument email leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Job Portal 1.0 ausgemacht. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei logindbc.php. Dank Manipulation des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7808|2024-08-15T13:49:24.274Z</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7635|2024-08-09T18:05:14.403Z -- code-projects -- simple%20ticket%20booking</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7635</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Simple Ticket Booking 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file register_insert.php of the component Registration Handler. The manipulation of the argument name/email/dob/password/Gender/phone leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Simple Ticket Booking 1.0 ausgemacht. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei register_insert.php der Komponente Registration Handler. Mit der Manipulation des Arguments name/email/dob/password/Gender/phone mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7635|2024-08-09T18:05:14.403Z</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 12:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7636|2024-08-09T13:00:06.392Z -- code-projects -- simple%20ticket%20booking</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7636</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Simple Ticket Booking 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file authenticate.php of the component Login. The manipulation of the argument email/password leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Simple Ticket Booking 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei authenticate.php der Komponente Login. Durch die Manipulation des Arguments email/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7636|2024-08-09T13:00:06.392Z</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 13:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7637|2024-08-09T13:31:04.056Z -- code-projects -- online%20polling</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7637</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Online Polling 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file registeracc.php of the component Registration. The manipulation of the argument email leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Online Polling 1.0 ausgemacht. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei registeracc.php der Komponente Registration. Durch Manipulation des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7637|2024-08-09T13:31:04.056Z</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 13:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6745|2024-08-01T21:41:04.597Z -- code-projects -- simple%20ticket%20booking</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6745</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Simple Ticket Booking 1.0. Affected is an unknown function of the file adminauthenticate.php of the component Login. The manipulation of the argument email/password leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-271476.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Simple Ticket Booking 1.0 entdeckt. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei adminauthenticate.php der Komponente Login. Durch das Manipulieren des Arguments email/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6745|2024-08-01T21:41:04.597Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 11:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6653|2024-08-01T21:41:04.323Z -- code-projects -- simple%20task%20list</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6653</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Simple Task List 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file loginForm.php of the component Login. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-271060.
In code-projects Simple Task List 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei loginForm.php der Komponente Login. Durch das Beeinflussen des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6653|2024-08-01T21:41:04.323Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5048|2024-08-01T21:03:09.734Z -- code-projects -- budget%20management</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5048</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Budget Management 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /index.php. The manipulation of the argument edit leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-264745 was assigned to this vulnerability.
In code-projects Budget Management 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /index.php. Durch Manipulieren des Arguments edit mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5048|2024-08-01T21:03:09.734Z</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 13:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7311|2024-07-31T10:31:04.706Z -- code-projects -- online%20bus%20reservation%20site</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7311</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Online Bus Reservation Site 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file register.php. The manipulation of the argument Email leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-273203.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Online Bus Reservation Site 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei register.php. Durch das Manipulieren des Arguments Email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7311|2024-07-31T10:31:04.706Z</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 10:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6653|2024-07-15T12:48:11.272Z -- code-projects -- simple%20task%20list</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6653</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Simple Task List 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file loginForm.php of the component Login. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-271060.
In code-projects Simple Task List 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei loginForm.php der Komponente Login. Durch das Beeinflussen des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6653|2024-07-15T12:48:11.272Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6653|2024-07-11T13:38:36.522Z -- code-projects -- simple%20task%20list</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6653</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Simple Task List 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file loginForm.php of the component Login. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-271060.
In code-projects Simple Task List 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei loginForm.php der Komponente Login. Durch das Beeinflussen des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6653|2024-07-11T13:38:36.522Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5048|2024-06-04T18:02:01.338Z -- code-projects -- budget%20management</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5048</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Budget Management 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /index.php. The manipulation of the argument edit leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-264745 was assigned to this vulnerability.
In code-projects Budget Management 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /index.php. Durch Manipulieren des Arguments edit mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5048|2024-06-04T18:02:01.338Z</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 13:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4975|2024-06-04T17:56:18.779Z -- code-projects -- simple%20chat%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4975</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in code-projects Simple Chat System 1.0. This issue affects some unknown processing of the component Message Handler. The manipulation leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-264539.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Simple Chat System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Komponente Message Handler. Dank der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4975|2024-06-04T17:56:18.779Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 10:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4974|2024-06-04T17:56:09.974Z -- code-projects -- simple%20chat%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4974</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in code-projects Simple Chat System 1.0. Affected is an unknown function of the file /register.php. The manipulation of the argument name leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-264540.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Simple Chat System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /register.php. Dank Manipulation des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4974|2024-06-04T17:56:09.974Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 09:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4973|2024-06-04T17:55:39.190Z -- code-projects -- simple%20chat%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4973</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Simple Chat System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /register.php. The manipulation of the argument name/number/address leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-264538 is the identifier assigned to this vulnerability.
In code-projects Simple Chat System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /register.php. Durch Beeinflussen des Arguments name/number/address mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4973|2024-06-04T17:55:39.190Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 09:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4972|2024-06-04T17:54:59.072Z -- code-projects -- simple%20chat%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4972</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Simple Chat System 1.0. This affects an unknown part of the file /login.php. The manipulation of the argument email/password leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-264537 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Simple Chat System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /login.php. Durch das Beeinflussen des Arguments email/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4972|2024-06-04T17:54:59.072Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 09:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3369|2024-04-06T11:00:05.805Z -- code-projects -- car%20rental</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3369</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in code-projects Car Rental 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file add-vehicle.php. The manipulation of the argument Upload Image leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259490 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Car Rental 1.0 entdeckt. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei add-vehicle.php. Dank der Manipulation des Arguments Upload Image mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3369|2024-04-06T11:00:05.805Z</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 11:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6653|2024-07-11T12:17:31.649Z -- code-projects -- simple%20task%20list</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6653</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Simple Task List 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file loginForm.php of the component Login. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-271060.
In code-projects Simple Task List 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei loginForm.php der Komponente Login. Durch das Beeinflussen des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6653|2024-07-11T12:17:31.649Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6745|2024-07-15T11:00:06.332Z -- code-projects -- simple%20ticket%20booking</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6745</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Simple Ticket Booking 1.0. Affected is an unknown function of the file adminauthenticate.php of the component Login. The manipulation of the argument email/password leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-271476.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Simple Ticket Booking 1.0 entdeckt. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei adminauthenticate.php der Komponente Login. Durch das Manipulieren des Arguments email/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6745|2024-07-15T11:00:06.332Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 11:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6745|2024-07-23T16:12:33.302Z -- code-projects -- simple%20ticket%20booking</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6745</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Simple Ticket Booking 1.0. Affected is an unknown function of the file adminauthenticate.php of the component Login. The manipulation of the argument email/password leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-271476.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Simple Ticket Booking 1.0 entdeckt. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei adminauthenticate.php der Komponente Login. Durch das Manipulieren des Arguments email/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6745|2024-07-23T16:12:33.302Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 11:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3369|2024-07-29T15:56:32.422Z -- code-projects -- car%20rental</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3369</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in code-projects Car Rental 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file add-vehicle.php. The manipulation of the argument Upload Image leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259490 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Car Rental 1.0 entdeckt. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei add-vehicle.php. Dank der Manipulation des Arguments Upload Image mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3369|2024-07-29T15:56:32.422Z</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 11:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7311|2024-07-31T13:29:51.210Z -- code-projects -- online%20bus%20reservation%20site</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7311</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Online Bus Reservation Site 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file register.php. The manipulation of the argument Email leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-273203.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Online Bus Reservation Site 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei register.php. Durch das Manipulieren des Arguments Email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7311|2024-07-31T13:29:51.210Z</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 10:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4974|2024-08-01T20:55:10.412Z -- code-projects -- simple%20chat%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4974</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in code-projects Simple Chat System 1.0. Affected is an unknown function of the file /register.php. The manipulation of the argument name leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-264540.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Simple Chat System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /register.php. Dank Manipulation des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4974|2024-08-01T20:55:10.412Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 09:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3369|2024-08-01T20:05:08.480Z -- code-projects -- car%20rental</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3369</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in code-projects Car Rental 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file add-vehicle.php. The manipulation of the argument Upload Image leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259490 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Car Rental 1.0 entdeckt. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei add-vehicle.php. Dank der Manipulation des Arguments Upload Image mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3369|2024-08-01T20:05:08.480Z</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 11:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4972|2024-08-01T20:55:10.397Z -- code-projects -- simple%20chat%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4972</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Simple Chat System 1.0. This affects an unknown part of the file /login.php. The manipulation of the argument email/password leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-264537 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Simple Chat System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /login.php. Durch das Beeinflussen des Arguments email/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4972|2024-08-01T20:55:10.397Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 09:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4975|2024-08-01T20:55:10.366Z -- code-projects -- simple%20chat%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4975</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in code-projects Simple Chat System 1.0. This issue affects some unknown processing of the component Message Handler. The manipulation leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-264539.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Simple Chat System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Komponente Message Handler. Dank der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4975|2024-08-01T20:55:10.366Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 10:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4973|2024-08-01T20:55:10.387Z -- code-projects -- simple%20chat%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4973</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Simple Chat System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /register.php. The manipulation of the argument name/number/address leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-264538 is the identifier assigned to this vulnerability.
In code-projects Simple Chat System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /register.php. Durch Beeinflussen des Arguments name/number/address mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4973|2024-08-01T20:55:10.387Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 09:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7635|2024-08-09T12:31:03.598Z -- code-projects -- simple%20ticket%20booking</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7635</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Simple Ticket Booking 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file register_insert.php of the component Registration Handler. The manipulation of the argument name/email/dob/password/Gender/phone leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Simple Ticket Booking 1.0 ausgemacht. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei register_insert.php der Komponente Registration Handler. Mit der Manipulation des Arguments name/email/dob/password/Gender/phone mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7635|2024-08-09T12:31:03.598Z</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 12:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7636|2024-08-09T15:20:31.444Z -- code-projects -- simple%20ticket%20booking</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7636</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Simple Ticket Booking 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file authenticate.php of the component Login. The manipulation of the argument email/password leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Simple Ticket Booking 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei authenticate.php der Komponente Login. Durch die Manipulation des Arguments email/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7636|2024-08-09T15:20:31.444Z</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 13:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7637|2024-08-09T20:23:00.427Z -- code-projects -- online%20polling</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7637</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Online Polling 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file registeracc.php of the component Registration. The manipulation of the argument email leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Online Polling 1.0 ausgemacht. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei registeracc.php der Komponente Registration. Durch Manipulation des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7637|2024-08-09T20:23:00.427Z</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 13:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7681|2024-08-12T14:01:52.011Z -- code-projects -- college%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7681</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects College Management System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file login.php of the component Login Page. The manipulation of the argument email/password leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects College Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei login.php der Komponente Login Page. Durch das Manipulieren des Arguments email/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7681|2024-08-12T14:01:52.011Z</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 23:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7682|2024-08-12T14:33:09.810Z -- code-projects -- job%20portal</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7682</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Job Portal 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file rw_i_nat.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Job Portal 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei rw_i_nat.php. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7682|2024-08-12T14:33:09.810Z</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8146|2024-08-25T08:00:04.464Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8146</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Pharmacy Management System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /index.php?action=editSalesman. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Pharmacy Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /index.php?action=editSalesman. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8146|2024-08-25T08:00:04.464Z</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 08:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8147|2024-08-26T12:14:14.861Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8147</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Pharmacy Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /index.php?action=editPharmacist. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Pharmacy Management System 1.0 gefunden. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /index.php?action=editPharmacist. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8147|2024-08-26T12:14:14.861Z</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 09:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8169|2024-08-26T15:00:06.502Z -- code-projects -- online%20quiz%20site</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8169</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Online Quiz Site 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file signupuser.php. The manipulation of the argument lid leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Online Quiz Site 1.0 ausgemacht. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei signupuser.php. Durch das Beeinflussen des Arguments lid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8169|2024-08-26T15:00:06.502Z</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 15:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8167|2024-08-26T14:56:38.098Z -- code-projects -- job%20portal</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8167</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Job Portal 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /forget.php. The manipulation of the argument email/mobile leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Job Portal 1.0 ausgemacht. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /forget.php. Durch das Manipulieren des Arguments email/mobile mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8167|2024-08-26T14:56:38.098Z</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 14:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8168|2024-08-26T15:00:04.914Z -- code-projects -- online%20bus%20reservation%20site</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8168</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Online Bus Reservation Site 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file login.php. The manipulation of the argument Username leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Online Bus Reservation Site 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei login.php. Durch Manipulieren des Arguments Username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8168|2024-08-26T15:00:04.914Z</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 15:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8174|2024-08-26T16:52:23.514Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8174</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Blood Bank System 1.0 and classified as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /login.php of the component Login Page. The manipulation of the argument user leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Blood Bank System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /login.php der Komponente Login Page. Durch die Manipulation des Arguments user mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8174|2024-08-26T16:52:23.514Z</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8219|2024-08-27T21:31:04.475Z -- code-projects -- responsive%20hotel%20site</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8219</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Responsive Hotel Site 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file index.php. The manipulation of the argument name/phone/email leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Responsive Hotel Site 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei index.php. Durch Manipulation des Arguments name/phone/email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8219|2024-08-27T21:31:04.475Z</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8218|2024-08-27T21:00:05.595Z -- code-projects -- online%20quiz%20site</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8218</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Online Quiz Site 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file index.php. The manipulation of the argument loginid leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Online Quiz Site 1.0 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei index.php. Durch die Manipulation des Arguments loginid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8218|2024-08-27T21:00:05.595Z</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 21:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8219|2024-08-28T14:03:37.918Z -- code-projects -- responsive%20hotel%20site</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8219</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Responsive Hotel Site 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file index.php. The manipulation of the argument name/phone/email leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Responsive Hotel Site 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei index.php. Durch Manipulation des Arguments name/phone/email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8219|2024-08-28T14:03:37.918Z</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8218|2024-08-28T14:04:53.786Z -- code-projects -- online%20quiz%20site</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8218</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Online Quiz Site 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file index.php. The manipulation of the argument loginid leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Online Quiz Site 1.0 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei index.php. Durch die Manipulation des Arguments loginid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8218|2024-08-28T14:04:53.786Z</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 21:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8368|2024-09-01T05:00:05.355Z -- code-projects -- hospital%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8368</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Hospital Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file index.php of the component Login. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Hospital Management System 1.0 ausgemacht. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei index.php der Komponente Login. Durch das Manipulieren des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8368|2024-09-01T05:00:05.355Z</guid>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 05:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8569|2024-09-08T05:00:04.302Z -- code-projects -- hospital%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8569</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Hospital Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file user-login.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Hospital Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei user-login.php. Mittels Manipulieren des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8569|2024-09-08T05:00:04.302Z</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 05:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8569|2024-09-09T19:27:07.738Z -- code-projects -- hospital%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8569</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Hospital Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file user-login.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Hospital Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei user-login.php. Mittels Manipulieren des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8569|2024-09-09T19:27:07.738Z</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 05:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8566|2024-09-09T19:24:58.351Z -- code-projects -- online%20shop%20store</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8566</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in code-projects Online Shop Store 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /settings.php. The manipulation of the argument error leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Online Shop Store 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /settings.php. Durch die Manipulation des Arguments error mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8566|2024-09-09T19:24:58.351Z</guid>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 23:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8710|2024-09-12T03:00:05.685Z -- code-projects -- inventory%20management</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8710</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Inventory Management 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /model/viewProduct.php of the component Products Table Page. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Inventory Management 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /model/viewProduct.php der Komponente Products Table Page. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8710|2024-09-12T03:00:05.685Z</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 03:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8762|2024-09-13T13:48:20.528Z -- code-projects -- crud%20operation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8762</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Crud Operation System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /updatedata.php. The manipulation of the argument sid leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Crud Operation System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /updatedata.php. Durch das Beeinflussen des Arguments sid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8762|2024-09-13T13:48:20.528Z</guid>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8868|2024-09-16T20:07:34.237Z -- code-projects -- crud%20operation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8868</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Crud Operation System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file savedata.php. The manipulation of the argument sname leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Crud Operation System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei savedata.php. Durch Manipulieren des Arguments sname mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8868|2024-09-16T20:07:34.237Z</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 03:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9009|2024-09-20T13:26:16.612Z -- code-projects -- online%20quiz%20site</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9009</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in code-projects Online Quiz Site 1.0. This issue affects some unknown processing of the file showtest.php. The manipulation of the argument subid leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Online Quiz Site 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei showtest.php. Durch Manipulieren des Arguments subid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9009|2024-09-20T13:26:16.612Z</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 23:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9040|2024-09-20T16:31:03.687Z -- code-projects -- blood%20bank%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9040</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in code-projects Blood Bank Management System 1.0. This affects an unknown part of the component Password Handler. The manipulation leads to cleartext storage in a file or on disk. An attack has to be approached locally.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in code-projects Blood Bank Management System 1.0 gefunden. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Komponente Password Handler. Durch Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine cleartext storage in a file or on disk-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff muss lokal erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9040|2024-09-20T16:31:03.687Z</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 16:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9078|2024-09-22T04:00:06.381Z -- code-projects -- student%20record%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9078</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Student Record System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /course.php. The manipulation of the argument coursename leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Student Record System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /course.php. Durch die Manipulation des Arguments coursename mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9078|2024-09-22T04:00:06.381Z</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 04:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9080|2024-09-22T06:31:04.920Z -- code-projects -- student%20record%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9080</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Student Record System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /pincode-verification.php. The manipulation of the argument pincode leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Student Record System 1.0 ausgemacht. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /pincode-verification.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments pincode mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9080|2024-09-22T06:31:04.920Z</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 06:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9084|2024-09-22T09:00:07.251Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9084</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in code-projects Blood Bank System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file bbms.php. The manipulation of the argument fullname/age/bloodgroup/city/phno/gender as part of String leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Blood Bank System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei bbms.php. Durch das Beeinflussen des Arguments fullname/age/bloodgroup/city/phno/gender durch String kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9084|2024-09-22T09:00:07.251Z</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 09:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9094|2024-09-23T01:00:06.183Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9094</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Blood Bank System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/blood/update/o-.php. The manipulation of the argument bloodname leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Blood Bank System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/blood/update/o-.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments bloodname mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9094|2024-09-23T01:00:06.183Z</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 01:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9084|2024-09-23T15:35:37.788Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9084</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in code-projects Blood Bank System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file bbms.php. The manipulation of the argument fullname/age/bloodgroup/city/phno/gender as part of String leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Blood Bank System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei bbms.php. Durch das Beeinflussen des Arguments fullname/age/bloodgroup/city/phno/gender durch String kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9084|2024-09-23T15:35:37.788Z</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 09:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9080|2024-09-23T15:37:06.282Z -- code-projects -- student%20record%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9080</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Student Record System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /pincode-verification.php. The manipulation of the argument pincode leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Student Record System 1.0 ausgemacht. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /pincode-verification.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments pincode mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9080|2024-09-23T15:37:06.282Z</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 06:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9086|2024-09-23T15:30:43.842Z -- code-projects -- restaurant%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9086</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Restaurant Reservation System 1.0. Affected is an unknown function of the file /filter.php. The manipulation of the argument from/to leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The initial researcher advisory only mentions the parameter "from" to be affected. But it must be assumed that parameter "to" is affected as well.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Restaurant Reservation System 1.0 entdeckt. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /filter.php. Mittels Manipulieren des Arguments from/to mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9086|2024-09-23T15:30:43.842Z</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 21:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8944|2024-09-25T13:51:21.636Z -- code-projects -- hospital%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8944</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Hospital Management System 1.0. This affects an unknown part of the file check_availability.php. The manipulation of the argument email leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Hospital Management System 1.0 gefunden. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei check_availability.php. Dank der Manipulation des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8944|2024-09-25T13:51:21.636Z</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 18:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9322|2024-09-29T03:00:05.859Z -- code-projects -- supply%20chain%20management</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9322</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Supply Chain Management 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /admin/edit_manufacturer.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Supply Chain Management 1.0 ausgemacht. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /admin/edit_manufacturer.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9322|2024-09-29T03:00:05.859Z</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 03:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9316|2024-09-30T15:45:14.734Z -- code-projects -- blood%20bank%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9316</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Blood Bank Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/blood/update/B+.php. The manipulation of the argument Bloodname leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Blood Bank Management System 1.0 entdeckt. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /admin/blood/update/B+.php. Durch die Manipulation des Arguments Bloodname mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9316|2024-09-30T15:45:14.734Z</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 20:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9359|2024-10-01T01:31:04.318Z -- code-projects -- restaurant%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9359</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Restaurant Reservation System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /addcompany.php. The manipulation of the argument company leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Restaurant Reservation System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /addcompany.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments company mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9359|2024-10-01T01:31:04.318Z</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 01:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
