<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for code-projects -- all</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/code-projects/all.rss</link>
    <description>The latest CVEs for code-projects -- all products</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 09:23:24 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-7129|2024-08-02T08:50:08.198Z -- code-projects -- voting%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7129</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Voting System 1.0. Affected is an unknown function of the component Voters Login. The manipulation of the argument voter leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-249132.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Voting System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Komponente Voters Login. Durch Manipulation des Arguments voter mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7129|2024-08-02T08:50:08.198Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 15:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7111|2024-08-02T08:50:08.231Z -- code-projects -- library%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7111</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Library Management System 2.0. Affected is an unknown function of the file index.php. The manipulation of the argument category leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-249006 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Library Management System 2.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei index.php. Durch Beeinflussen des Arguments category mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7111|2024-08-02T08:50:08.231Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2023 02:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7128|2024-08-02T08:50:08.267Z -- code-projects -- voting%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7128</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in code-projects Voting System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file /admin/ of the component Admin Login. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-249131.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Voting System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /admin/ der Komponente Admin Login. Durch die Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7128|2024-08-02T08:50:08.267Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 15:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2775|2024-08-02T06:33:05.760Z -- code-projects -- bus%20dispatch%20and%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2775</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Bus Dispatch and Information System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file adminHome.php. The manipulation of the argument reach_city leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-229281 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Bus Dispatch and Information System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei adminHome.php. Durch Manipulieren des Arguments reach_city mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2775|2024-08-02T06:33:05.760Z</guid>
      <pubDate>Wed, 17 May 2023 20:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2951|2024-08-02T06:41:03.594Z -- code-projects -- bus%20dispatch%20and%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2951</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Bus Dispatch and Information System 1.0. Affected is an unknown function of the file delete_bus.php. The manipulation of the argument busid leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-230112.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Bus Dispatch and Information System 1.0 entdeckt. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei delete_bus.php. Durch die Manipulation des Arguments busid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2951|2024-08-02T06:41:03.594Z</guid>
      <pubDate>Sun, 28 May 2023 06:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7149|2024-08-02T08:50:08.249Z -- code-projects -- qr%20code%20generator
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7149</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects QR Code Generator 1.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file /download.php?file=author.png. The manipulation of the argument file with the input "&gt;&lt;iMg src=N onerror=alert(document.domain)&gt; leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-249153 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects QR Code Generator 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /download.php?file=author.png. Durch die Manipulation des Arguments file mit der Eingabe "&gt;&lt;iMg src=N onerror=alert(document.domain)&gt; mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7149|2024-08-02T08:50:08.249Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Dec 2023 03:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3061|2024-08-02T06:41:04.080Z -- code-projects -- agro-school%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3061</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Agro-School Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file btn_functions.php of the component Attachment Image Handler. The manipulation leads to unrestricted upload. The attack may be initiated remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-230567.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Agro-School Management System 1.0 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei btn_functions.php der Komponente Attachment Image Handler. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3061|2024-08-02T06:41:04.080Z</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Jun 2023 14:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3274|2024-08-02T06:48:08.385Z -- code-projects -- supplier%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3274</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Supplier Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file btn_functions.php of the component Picture Handler. The manipulation leads to unrestricted upload. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-231624.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Supplier Management System 1.0 entdeckt. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei btn_functions.php der Komponente Picture Handler. Durch Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3274|2024-08-02T06:48:08.385Z</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Jun 2023 12:31:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1561|2024-08-02T05:49:11.692Z -- code-projects -- simple%20online%20hotel%20reservation%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1561</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Simple Online Hotel Reservation System 1.0. Affected is an unknown function of the file add_room.php. The manipulation leads to unrestricted upload. It is possible to launch the attack remotely. VDB-223554 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Simple Online Hotel Reservation System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei add_room.php. Dank Manipulation mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1561|2024-08-02T05:49:11.692Z</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Mar 2023 12:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7140|2024-08-02T08:50:08.316Z -- code-projects -- client%20details%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7140</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Client Details System 1.0 and classified as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /admin/manage-users.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-249143.
Eine problematische Schwachstelle wurde in code-projects Client Details System 1.0 gefunden. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /admin/manage-users.php. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7140|2024-08-02T08:50:08.316Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 23:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3339|2024-08-02T06:55:03.167Z -- code-projects -- agro-school%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3339</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Agro-School Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file exam-delete.php. The manipulation of the argument test_id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-232015.
In code-projects Agro-School Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei exam-delete.php. Durch die Manipulation des Arguments test_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3339|2024-08-02T06:55:03.167Z</guid>
      <pubDate>Wed, 21 Jun 2023 06:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6652|2024-08-02T08:35:14.860Z -- code-projects -- matrimonial%20site
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6652</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Matrimonial Site 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is the function register of the file /register.php. The manipulation leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-247345 was assigned to this vulnerability.
In code-projects Matrimonial Site 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um die Funktion register der Datei /register.php. Durch Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6652|2024-08-02T08:35:14.860Z</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 12:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7131|2024-08-02T08:50:08.141Z -- code-projects -- intern%20membership%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7131</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Intern Membership Management System 2.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /user_registration/ of the component User Registration. The manipulation of the argument userName leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-249134 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Intern Membership Management System 2.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /user_registration/ der Komponente User Registration. Mittels Manipulieren des Arguments userName mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7131|2024-08-02T08:50:08.141Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7137|2024-08-02T08:50:08.307Z -- code-projects -- client%20details%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7137</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in code-projects Client Details System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument uemail leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-249140.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Client Details System 1.0 entdeckt. Davon betroffen ist unbekannter Code der Komponente HTTP POST Request Handler. Dank Manipulation des Arguments uemail mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7137|2024-08-02T08:50:08.307Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7096|2024-08-02T08:50:07.911Z -- code-projects -- faculty%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7096</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Faculty Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/php/crud.php. The manipulation of the argument fieldname leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-248948.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Faculty Management System 1.0 ausgemacht. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /admin/php/crud.php. Durch das Manipulieren des Arguments fieldname mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7096|2024-08-02T08:50:07.911Z</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 01:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7132|2024-08-02T08:50:08.247Z -- code-projects -- intern%20membership%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7132</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Intern Membership Management System 2.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file /user_registration/ of the component User Registration. The manipulation of the argument userName/firstName/lastName/userEmail with the input "&gt;&lt;ScRiPt&gt;confirm(document.domain)&lt;/ScRiPt&gt;h0la leads to cross site scripting. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-249135.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Intern Membership Management System 2.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /user_registration/ der Komponente User Registration. Durch das Manipulieren des Arguments userName/firstName/lastName/userEmail mit der Eingabe "&gt;&lt;ScRiPt&gt;confirm(document.domain)&lt;/ScRiPt&gt;h0la mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7132|2024-08-02T08:50:08.247Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 17:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7124|2024-08-02T08:50:08.284Z -- code-projects -- e-commerce%20site
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7124</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in code-projects E-Commerce Site 1.0. Affected is an unknown function of the file search.php. The manipulation of the argument keyword with the input &lt;video/src=x onerror=alert(document.cookie)&gt; leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-249096.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects E-Commerce Site 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei search.php. Dank Manipulation des Arguments keyword mit der Eingabe &lt;video/src=x onerror=alert(document.cookie)&gt; mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7124|2024-08-02T08:50:08.284Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 02:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6651|2024-08-02T08:35:14.860Z -- code-projects -- matrimonial%20site
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6651</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Matrimonial Site 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /auth/auth.php?user=1. The manipulation of the argument username leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-247344.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Matrimonial Site 1.0 ausgemacht. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /auth/auth.php?user=1. Durch das Beeinflussen des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6651|2024-08-02T08:35:14.860Z</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 11:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7108|2024-08-02T08:50:08.236Z -- code-projects -- e-commerce%20website
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7108</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in code-projects E-Commerce Website 1.0. This affects an unknown part of the file user_signup.php. The manipulation of the argument firstname with the input &lt;video/src=x onerror=alert(document.domain)&gt; leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-249003.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects E-Commerce Website 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei user_signup.php. Durch das Manipulieren des Arguments firstname mit der Eingabe &lt;video/src=x onerror=alert(document.domain)&gt; mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7108|2024-08-02T08:50:08.236Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2023 00:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1499|2024-08-02T05:49:11.674Z -- code-projects -- simple%20art%20gallery
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1499</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Simple Art Gallery 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file adminHome.php. The manipulation of the argument reach_city leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-223399.
In code-projects Simple Art Gallery 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei adminHome.php. Dank der Manipulation des Arguments reach_city mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1499|2024-08-02T05:49:11.674Z</guid>
      <pubDate>Sun, 19 Mar 2023 19:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2776|2024-08-02T06:33:05.772Z -- code-projects -- simple%20photo%20gallery
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2776</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Simple Photo Gallery 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code. The manipulation leads to unrestricted upload. The attack can be initiated remotely. VDB-229282 is the identifier assigned to this vulnerability.
In code-projects Simple Photo Gallery 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung. Durch das Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2776|2024-08-02T06:33:05.772Z</guid>
      <pubDate>Wed, 17 May 2023 20:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7109|2024-08-02T08:50:08.301Z -- code-projects -- library%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7109</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Library Management System 2.0. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/login.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-249004.
In code-projects Library Management System 2.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /admin/login.php. Durch Manipulieren des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7109|2024-08-02T08:50:08.301Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2023 01:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7142|2024-08-02T08:50:08.298Z -- code-projects -- client%20details%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7142</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Client Details System 1.0. It has been declared as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/clientview.php. The manipulation of the argument ID leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-249145 was assigned to this vulnerability.
In code-projects Client Details System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /admin/clientview.php. Mittels Manipulieren des Arguments ID mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7142|2024-08-02T08:50:08.298Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Dec 2023 00:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7127|2024-08-02T08:50:08.135Z -- code-projects -- automated%20voting%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7127</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Automated Voting System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the component Login. The manipulation of the argument idno leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-249130 is the identifier assigned to this vulnerability.
In code-projects Automated Voting System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Komponente Login. Mit der Manipulation des Arguments idno mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7127|2024-08-02T08:50:08.135Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 14:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1500|2024-08-02T05:49:11.672Z -- code-projects -- simple%20art%20gallery
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1500</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in code-projects Simple Art Gallery 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file adminHome.php. The manipulation of the argument about_info leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-223400.
Eine problematische Schwachstelle wurde in code-projects Simple Art Gallery 1.0 entdeckt. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei adminHome.php. Dank Manipulation des Arguments about_info mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1500|2024-08-02T05:49:11.672Z</guid>
      <pubDate>Sun, 19 Mar 2023 20:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2774|2024-08-02T06:33:05.574Z -- code-projects -- bus%20dispatch%20and%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2774</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Bus Dispatch and Information System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file view_branch.php. The manipulation of the argument branchid leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-229280.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Bus Dispatch and Information System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei view_branch.php. Durch das Manipulieren des Arguments branchid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2774|2024-08-02T06:33:05.574Z</guid>
      <pubDate>Wed, 17 May 2023 19:31:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2773|2024-08-02T06:33:05.476Z -- code-projects -- bus%20dispatch%20and%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2773</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Bus Dispatch and Information System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file view_admin.php. The manipulation of the argument adminid leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-229279.
In code-projects Bus Dispatch and Information System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei view_admin.php. Mittels Manipulieren des Arguments adminid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2773|2024-08-02T06:33:05.476Z</guid>
      <pubDate>Wed, 17 May 2023 19:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7106|2024-08-02T08:50:08.196Z -- code-projects -- e-commerce%20website
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7106</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects E-Commerce Website 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file product_details.php?prod_id=11. The manipulation of the argument prod_id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-249001 was assigned to this vulnerability.
In code-projects E-Commerce Website 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei product_details.php?prod_id=11. Mittels dem Manipulieren des Arguments prod_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7106|2024-08-02T08:50:08.196Z</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 23:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7130|2024-08-02T08:50:08.251Z -- code-projects -- college%20notes%20gallery
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7130</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects College Notes Gallery 2.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file login.php. The manipulation of the argument user leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-249133 was assigned to this vulnerability.
In code-projects College Notes Gallery 2.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei login.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments user mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7130|2024-08-02T08:50:08.251Z</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 08:48:28 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7056|2024-08-02T08:50:07.605Z -- code-projects -- faculty%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7056</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in code-projects Faculty Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/pages/subjects.php. The manipulation of the argument Description/Units leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-248743.
In code-projects Faculty Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /admin/pages/subjects.php. Dank der Manipulation des Arguments Description/Units mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7056|2024-08-02T08:50:07.605Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 03:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7126|2024-08-02T08:50:08.292Z -- code-projects -- automated%20voting%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7126</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Automated Voting System 1.0. This affects an unknown part of the file /admin/ of the component Admin Login. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-249129 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Automated Voting System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /admin/ der Komponente Admin Login. Dank Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7126|2024-08-02T08:50:08.292Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 14:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7136|2024-08-02T08:50:08.248Z -- code-projects -- record%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7136</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in code-projects Record Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /main/doctype.php of the component Document Type Handler. The manipulation of the argument docname with the input "&gt;&lt;script src="https://js.rip/b23tmbxf49"&gt;&lt;/script&gt; leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-249139.
In code-projects Record Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /main/doctype.php der Komponente Document Type Handler. Dank der Manipulation des Arguments docname mit der Eingabe "&gt;&lt;script src="https://js.rip/b23tmbxf49"&gt;&lt;/script&gt; mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7136|2024-08-02T08:50:08.248Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 21:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3060|2024-08-02T06:41:04.174Z -- code-projects -- agro-school%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3060</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Agro-School Management System 1.0 and classified as problematic. This vulnerability affects the function doAddQuestion of the file btn_functions.php. The manipulation of the argument Question leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. VDB-230566 is the identifier assigned to this vulnerability.
In code-projects Agro-School Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle gefunden. Das betrifft die Funktion doAddQuestion der Datei btn_functions.php. Mittels Manipulieren des Arguments Question mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3060|2024-08-02T06:41:04.174Z</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Jun 2023 13:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3094|2024-08-02T06:48:07.092Z -- code-projects -- agro-school%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3094</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Agro-School Management System 1.0. Affected is the function doUpdateQuestion of the file btn_functions.php. The manipulation of the argument question_id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-230670 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Agro-School Management System 1.0 entdeckt. Es betrifft die Funktion doUpdateQuestion der Datei btn_functions.php. Dank der Manipulation des Arguments question_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3094|2024-08-02T06:48:07.092Z</guid>
      <pubDate>Sun, 04 Jun 2023 09:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7138|2024-08-02T08:50:08.194Z -- code-projects -- client%20details%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7138</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Client Details System 1.0. This affects an unknown part of the file /admin of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-249141 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Client Details System 1.0 gefunden. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /admin der Komponente HTTP POST Request Handler. Mit der Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7138|2024-08-02T08:50:08.194Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 22:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5829|2024-08-02T08:14:24.143Z -- code-projects -- admission%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5829</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Admission Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file student_avatar.php. The manipulation leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-243728.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Admission Management System 1.0 ausgemacht. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei student_avatar.php. Dank Manipulation mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5829|2024-08-02T08:14:24.143Z</guid>
      <pubDate>Fri, 27 Oct 2023 20:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7139|2024-08-02T08:50:08.302Z -- code-projects -- client%20details%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7139</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Client Details System 1.0 and classified as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/regester.php of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument fname/lname/email/contact leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-249142 is the identifier assigned to this vulnerability.
In code-projects Client Details System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle gefunden. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/regester.php der Komponente HTTP POST Request Handler. Durch die Manipulation des Arguments fname/lname/email/contact mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7139|2024-08-02T08:50:08.302Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 22:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7141|2024-08-02T08:50:08.317Z -- code-projects -- client%20details%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7141</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Client Details System 1.0. It has been classified as problematic. Affected is an unknown function of the file /admin/update-clients.php. The manipulation of the argument uid leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-249144.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in code-projects Client Details System 1.0 ausgemacht. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /admin/update-clients.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments uid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7141|2024-08-02T08:50:08.317Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 23:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7097|2024-08-02T08:50:08.275Z -- code-projects -- water%20billing%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7097</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Water Billing System 1.0. This affects an unknown part of the file /addbill.php. The manipulation of the argument owners_id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-248949 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Water Billing System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /addbill.php. Durch Manipulieren des Arguments owners_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7097|2024-08-02T08:50:08.275Z</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 01:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7143|2024-08-02T08:50:08.380Z -- code-projects -- client%20details%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7143</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Client Details System 1.0. It has been rated as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/regester.php. The manipulation of the argument fname/lname/email/contact leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-249146 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine problematische Schwachstelle wurde in code-projects Client Details System 1.0 ausgemacht. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /admin/regester.php. Durch das Manipulieren des Arguments fname/lname/email/contact mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7143|2024-08-02T08:50:08.380Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Dec 2023 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3310|2024-08-02T06:48:08.461Z -- code-projects -- agro-school%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3310</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in code-projects Agro-School Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file loaddata.php. The manipulation of the argument subject/course leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-231806 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Agro-School Management System 1.0 entdeckt. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei loaddata.php. Durch die Manipulation des Arguments subject/course mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3310|2024-08-02T06:48:08.461Z</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Jun 2023 12:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7107|2024-08-02T08:50:08.323Z -- code-projects -- e-commerce%20website
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7107</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects E-Commerce Website 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file user_signup.php. The manipulation of the argument firstname/middlename/email/address/contact/username leads to sql injection. The attack may be launched remotely. VDB-249002 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects E-Commerce Website 1.0 ausgemacht. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei user_signup.php. Mittels Manipulieren des Arguments firstname/middlename/email/address/contact/username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7107|2024-08-02T08:50:08.323Z</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 23:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1498|2024-08-02T05:49:11.642Z -- code-projects -- responsive%20hotel%20site
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1498</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Responsive Hotel Site 1.0. Affected is an unknown function of the file messages.php of the component Newsletter Log Handler. The manipulation of the argument title leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-223398 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Responsive Hotel Site 1.0 entdeckt. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei messages.php der Komponente Newsletter Log Handler. Durch Beeinflussen des Arguments title mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1498|2024-08-02T05:49:11.642Z</guid>
      <pubDate>Sun, 19 Mar 2023 19:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7110|2024-08-02T08:50:08.253Z -- code-projects -- library%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7110</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in code-projects Library Management System 2.0. This issue affects some unknown processing of the file login.php. The manipulation of the argument student leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-249005 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Library Management System 2.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei login.php. Durch das Beeinflussen des Arguments student mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7110|2024-08-02T08:50:08.253Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2023 02:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3062|2024-08-02T06:41:04.197Z -- code-projects -- agro-school%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3062</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Agro-School Management System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file index.php. The manipulation of the argument password leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-230568.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Agro-School Management System 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei index.php. Durch Manipulieren des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3062|2024-08-02T06:41:04.197Z</guid>
      <pubDate>Fri, 02 Jun 2023 14:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7105|2024-08-02T08:50:08.200Z -- code-projects -- e-commerce%20website
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7105</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects E-Commerce Website 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file index_search.php. The manipulation of the argument search leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-249000.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects E-Commerce Website 1.0 ausgemacht. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei index_search.php. Durch Manipulation des Arguments search mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7105|2024-08-02T08:50:08.200Z</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 22:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7057|2024-08-02T08:50:07.601Z -- code-projects -- faculty%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7057</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in code-projects Faculty Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/pages/yearlevel.php. The manipulation of the argument Year Level/Section leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-248744.
Eine problematische Schwachstelle wurde in code-projects Faculty Management System 1.0 entdeckt. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /admin/pages/yearlevel.php. Dank Manipulation des Arguments Year Level/Section mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7057|2024-08-02T08:50:07.601Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 03:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7135|2024-08-02T08:50:08.262Z -- code-projects -- record%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7135</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in code-projects Record Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /main/offices.php of the component Offices Handler. The manipulation of the argument officename with the input "&gt;&lt;script src="https://js.rip/b23tmbxf49"&gt;&lt;/script&gt; leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-249138 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in code-projects Record Management System 1.0 entdeckt. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /main/offices.php der Komponente Offices Handler. Durch Beeinflussen des Arguments officename mit der Eingabe "&gt;&lt;script src="https://js.rip/b23tmbxf49"&gt;&lt;/script&gt; mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7135|2024-08-02T08:50:08.262Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 20:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7075|2024-08-02T08:50:07.948Z -- code-projects -- point%20of%20sales%20and%20inventory%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7075</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Point of Sales and Inventory Management System 1.0 and classified as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /main/checkout.php. The manipulation of the argument pt leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-248846 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Point of Sales and Inventory Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /main/checkout.php. Durch Manipulation des Arguments pt mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7075|2024-08-02T08:50:07.948Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 12:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4973|2024-08-01T20:55:10.387Z -- code-projects -- simple%20chat%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4973</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Simple Chat System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /register.php. The manipulation of the argument name/number/address leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-264538 is the identifier assigned to this vulnerability.
In code-projects Simple Chat System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /register.php. Durch Beeinflussen des Arguments name/number/address mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4973|2024-08-01T20:55:10.387Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 09:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4975|2024-08-01T20:55:10.366Z -- code-projects -- simple%20chat%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4975</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in code-projects Simple Chat System 1.0. This issue affects some unknown processing of the component Message Handler. The manipulation leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-264539.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Simple Chat System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Komponente Message Handler. Dank der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4975|2024-08-01T20:55:10.366Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 10:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4972|2024-08-01T20:55:10.397Z -- code-projects -- simple%20chat%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4972</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Simple Chat System 1.0. This affects an unknown part of the file /login.php. The manipulation of the argument email/password leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-264537 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Simple Chat System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /login.php. Durch das Beeinflussen des Arguments email/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4972|2024-08-01T20:55:10.397Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 09:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3369|2024-08-01T20:05:08.480Z -- code-projects -- car%20rental</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3369</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in code-projects Car Rental 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file add-vehicle.php. The manipulation of the argument Upload Image leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259490 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Car Rental 1.0 entdeckt. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei add-vehicle.php. Dank der Manipulation des Arguments Upload Image mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3369|2024-08-01T20:05:08.480Z</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 11:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4974|2024-08-01T20:55:10.412Z -- code-projects -- simple%20chat%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4974</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in code-projects Simple Chat System 1.0. Affected is an unknown function of the file /register.php. The manipulation of the argument name leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-264540.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Simple Chat System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /register.php. Dank Manipulation des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4974|2024-08-01T20:55:10.412Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 09:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1821|2024-08-01T18:56:20.675Z -- code-projects -- crime%20reporting%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1821</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Crime Reporting System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file police_add.php. The manipulation of the argument police_name/police_id/police_spec/password leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-254609 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Crime Reporting System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei police_add.php. Durch die Manipulation des Arguments police_name/police_id/police_spec/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1821|2024-08-01T18:56:20.675Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 15:00:14 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1827|2024-08-01T18:56:21.065Z -- code-projects -- library%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1827</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Library System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file Source/librarian/user/teacher/login.php. The manipulation of the argument username/password leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-254615.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Library System 1.0 gefunden. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei Source/librarian/user/teacher/login.php. Durch das Beeinflussen des Arguments username/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1827|2024-08-01T18:56:21.065Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 17:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1830|2024-08-01T18:56:22.046Z -- code-projects -- library%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1830</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Library System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file Source/librarian/user/student/lost-password.php. The manipulation of the argument email leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-254618 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Library System 1.0 ausgemacht. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei Source/librarian/user/student/lost-password.php. Dank Manipulation des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1830|2024-08-01T18:56:22.046Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 18:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1820|2024-08-01T18:56:20.651Z -- code-projects -- crime%20reporting%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1820</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Crime Reporting System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file inchargelogin.php. The manipulation of the argument email/password leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-254608.
In code-projects Crime Reporting System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei inchargelogin.php. Mit der Manipulation des Arguments email/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1820|2024-08-01T18:56:20.651Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 15:00:12 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1826|2024-08-01T18:56:21.067Z -- code-projects -- library%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1826</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Library System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file Source/librarian/user/student/login.php. The manipulation of the argument username/password leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-254614 is the identifier assigned to this vulnerability.
In code-projects Library System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei Source/librarian/user/student/login.php. Durch Manipulieren des Arguments username/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1826|2024-08-01T18:56:21.067Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 17:00:11 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1829|2024-08-01T18:56:22.377Z -- code-projects -- library%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1829</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Library System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file Source/librarian/user/student/registration.php. The manipulation of the argument email/regno/phone/username leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-254617 was assigned to this vulnerability.
In code-projects Library System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei Source/librarian/user/student/registration.php. Dank der Manipulation des Arguments email/regno/phone/username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1829|2024-08-01T18:56:22.377Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 18:00:14 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1828|2024-08-01T18:56:21.054Z -- code-projects -- library%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1828</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Library System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file Source/librarian/user/teacher/registration.php. The manipulation of the argument email/idno/phone/username leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-254616.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Library System 1.0 ausgemacht. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei Source/librarian/user/teacher/registration.php. Durch Beeinflussen des Arguments email/idno/phone/username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1828|2024-08-01T18:56:21.054Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 18:00:12 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7311|2024-07-31T13:29:51.210Z -- code-projects -- online%20bus%20reservation%20site</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7311</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Online Bus Reservation Site 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file register.php. The manipulation of the argument Email leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-273203.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Online Bus Reservation Site 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei register.php. Durch das Manipulieren des Arguments Email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7311|2024-07-31T13:29:51.210Z</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 10:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3369|2024-07-29T15:56:32.422Z -- code-projects -- car%20rental</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3369</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in code-projects Car Rental 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file add-vehicle.php. The manipulation of the argument Upload Image leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259490 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Car Rental 1.0 entdeckt. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei add-vehicle.php. Dank der Manipulation des Arguments Upload Image mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3369|2024-07-29T15:56:32.422Z</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 11:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6745|2024-07-23T16:12:33.302Z -- code-projects -- simple%20ticket%20booking</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6745</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Simple Ticket Booking 1.0. Affected is an unknown function of the file adminauthenticate.php of the component Login. The manipulation of the argument email/password leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-271476.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Simple Ticket Booking 1.0 entdeckt. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei adminauthenticate.php der Komponente Login. Durch das Manipulieren des Arguments email/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6745|2024-07-23T16:12:33.302Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 11:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6745|2024-07-15T11:00:06.332Z -- code-projects -- simple%20ticket%20booking</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6745</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Simple Ticket Booking 1.0. Affected is an unknown function of the file adminauthenticate.php of the component Login. The manipulation of the argument email/password leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-271476.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Simple Ticket Booking 1.0 entdeckt. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei adminauthenticate.php der Komponente Login. Durch das Manipulieren des Arguments email/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6745|2024-07-15T11:00:06.332Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 11:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6653|2024-07-11T12:17:31.649Z -- code-projects -- simple%20task%20list</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6653</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Simple Task List 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file loginForm.php of the component Login. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-271060.
In code-projects Simple Task List 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei loginForm.php der Komponente Login. Durch das Beeinflussen des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6653|2024-07-11T12:17:31.649Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1829|2024-07-05T17:21:59.300Z -- code-projects -- library%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1829</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Library System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file Source/librarian/user/student/registration.php. The manipulation of the argument email/regno/phone/username leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-254617 was assigned to this vulnerability.
In code-projects Library System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei Source/librarian/user/student/registration.php. Dank der Manipulation des Arguments email/regno/phone/username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1829|2024-07-05T17:21:59.300Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 18:00:14 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2927|2024-03-26T23:00:08.667Z -- code-projects -- mobile%20shop</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2927</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Mobile Shop 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file Details.php of the component Login Page. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258000.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Mobile Shop 1.0 ausgemacht. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei Details.php der Komponente Login Page. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2927|2024-03-26T23:00:08.667Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 23:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3000|2024-03-27T21:31:04.286Z -- code-projects -- online%20book%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3000</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Online Book System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /index.php. The manipulation of the argument username/password/login_username/login_password leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258202 is the identifier assigned to this vulnerability.
In code-projects Online Book System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /index.php. Durch Beeinflussen des Arguments username/password/login_username/login_password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3000|2024-03-27T21:31:04.286Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3369|2024-04-06T11:00:05.805Z -- code-projects -- car%20rental</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3369</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in code-projects Car Rental 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file add-vehicle.php. The manipulation of the argument Upload Image leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259490 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Car Rental 1.0 entdeckt. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei add-vehicle.php. Dank der Manipulation des Arguments Upload Image mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3369|2024-04-06T11:00:05.805Z</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 11:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3001|2024-03-27T21:31:05.664Z -- code-projects -- online%20book%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3001</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in code-projects Online Book System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file /Product.php. The manipulation of the argument value leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-258203.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Online Book System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /Product.php. Dank der Manipulation des Arguments value mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3001|2024-03-27T21:31:05.664Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 21:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3002|2024-03-27T22:00:05.365Z -- code-projects -- online%20book%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3002</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Online Book System 1.0. Affected is an unknown function of the file /description.php. The manipulation of the argument ID leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258204.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Online Book System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /description.php. Dank Manipulation des Arguments ID mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3002|2024-03-27T22:00:05.365Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 22:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3003|2024-03-27T22:00:06.795Z -- code-projects -- online%20book%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3003</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Online Book System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /cart.php. The manipulation of the argument quantity/remove leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258205 was assigned to this vulnerability.
In code-projects Online Book System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /cart.php. Mit der Manipulation des Arguments quantity/remove mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3003|2024-03-27T22:00:06.795Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 22:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3004|2024-03-27T22:31:03.985Z -- code-projects -- online%20book%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3004</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Online Book System 1.0 and classified as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /Product.php. The manipulation of the argument value leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258206 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Online Book System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /Product.php. Durch die Manipulation des Arguments value mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3004|2024-03-27T22:31:03.985Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 22:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4972|2024-06-04T17:54:59.072Z -- code-projects -- simple%20chat%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4972</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Simple Chat System 1.0. This affects an unknown part of the file /login.php. The manipulation of the argument email/password leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-264537 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Simple Chat System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /login.php. Durch das Beeinflussen des Arguments email/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4972|2024-06-04T17:54:59.072Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 09:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4973|2024-06-04T17:55:39.190Z -- code-projects -- simple%20chat%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4973</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Simple Chat System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /register.php. The manipulation of the argument name/number/address leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-264538 is the identifier assigned to this vulnerability.
In code-projects Simple Chat System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /register.php. Durch Beeinflussen des Arguments name/number/address mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4973|2024-06-04T17:55:39.190Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 09:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4974|2024-06-04T17:56:09.974Z -- code-projects -- simple%20chat%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4974</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in code-projects Simple Chat System 1.0. Affected is an unknown function of the file /register.php. The manipulation of the argument name leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-264540.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Simple Chat System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /register.php. Dank Manipulation des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4974|2024-06-04T17:56:09.974Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 09:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4975|2024-06-04T17:56:18.779Z -- code-projects -- simple%20chat%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4975</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in code-projects Simple Chat System 1.0. This issue affects some unknown processing of the component Message Handler. The manipulation leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-264539.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Simple Chat System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Komponente Message Handler. Dank der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4975|2024-06-04T17:56:18.779Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 10:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1826|2024-03-04T18:25:04.483Z -- code-projects -- library%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-1826</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Library System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file Source/librarian/user/student/login.php. The manipulation of the argument username/password leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-254614 is the identifier assigned to this vulnerability.
In code-projects Library System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei Source/librarian/user/student/login.php. Durch Manipulieren des Arguments username/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1826|2024-03-04T18:25:04.483Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 17:00:11 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1830|2024-03-04T18:25:06.518Z -- code-projects -- library%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-1830</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Library System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file Source/librarian/user/student/lost-password.php. The manipulation of the argument email leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-254618 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Library System 1.0 ausgemacht. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei Source/librarian/user/student/lost-password.php. Dank Manipulation des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1830|2024-03-04T18:25:06.518Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 18:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1827|2024-03-04T18:25:26.738Z -- code-projects -- library%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-1827</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Library System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file Source/librarian/user/teacher/login.php. The manipulation of the argument username/password leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-254615.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Library System 1.0 gefunden. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei Source/librarian/user/teacher/login.php. Durch das Beeinflussen des Arguments username/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1827|2024-03-04T18:25:26.738Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 17:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1820|2024-03-04T18:25:00.730Z -- code-projects -- crime%20reporting%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-1820</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Crime Reporting System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file inchargelogin.php. The manipulation of the argument email/password leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-254608.
In code-projects Crime Reporting System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei inchargelogin.php. Mit der Manipulation des Arguments email/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1820|2024-03-04T18:25:00.730Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 15:00:12 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1821|2024-03-04T18:24:58.698Z -- code-projects -- crime%20reporting%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-1821</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Crime Reporting System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file police_add.php. The manipulation of the argument police_name/police_id/police_spec/password leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-254609 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Crime Reporting System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei police_add.php. Durch die Manipulation des Arguments police_name/police_id/police_spec/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1821|2024-03-04T18:24:58.698Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 15:00:14 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1828|2024-03-04T18:25:24.567Z -- code-projects -- library%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-1828</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Library System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file Source/librarian/user/teacher/registration.php. The manipulation of the argument email/idno/phone/username leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-254616.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Library System 1.0 ausgemacht. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei Source/librarian/user/teacher/registration.php. Durch Beeinflussen des Arguments email/idno/phone/username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1828|2024-03-04T18:25:24.567Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 18:00:12 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1829|2024-03-04T18:25:21.797Z -- code-projects -- library%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-1829</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Library System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file Source/librarian/user/student/registration.php. The manipulation of the argument email/regno/phone/username leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-254617 was assigned to this vulnerability.
In code-projects Library System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei Source/librarian/user/student/registration.php. Dank der Manipulation des Arguments email/regno/phone/username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1829|2024-03-04T18:25:21.797Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 18:00:14 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5048|2024-06-04T18:02:01.338Z -- code-projects -- budget%20management</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5048</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Budget Management 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /index.php. The manipulation of the argument edit leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-264745 was assigned to this vulnerability.
In code-projects Budget Management 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /index.php. Durch Manipulieren des Arguments edit mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5048|2024-06-04T18:02:01.338Z</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 13:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6653|2024-07-11T13:38:36.522Z -- code-projects -- simple%20task%20list</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6653</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Simple Task List 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file loginForm.php of the component Login. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-271060.
In code-projects Simple Task List 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei loginForm.php der Komponente Login. Durch das Beeinflussen des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6653|2024-07-11T13:38:36.522Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6653|2024-07-15T12:48:11.272Z -- code-projects -- simple%20task%20list</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6653</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Simple Task List 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file loginForm.php of the component Login. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-271060.
In code-projects Simple Task List 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei loginForm.php der Komponente Login. Durch das Beeinflussen des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6653|2024-07-15T12:48:11.272Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1830|2024-07-19T18:04:10.431Z -- code-projects -- library%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1830</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Library System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file Source/librarian/user/student/lost-password.php. The manipulation of the argument email leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-254618 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Library System 1.0 ausgemacht. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei Source/librarian/user/student/lost-password.php. Dank Manipulation des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1830|2024-07-19T18:04:10.431Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 18:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1821|2024-07-25T20:39:36.025Z -- code-projects -- crime%20reporting%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1821</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Crime Reporting System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file police_add.php. The manipulation of the argument police_name/police_id/police_spec/password leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-254609 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Crime Reporting System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei police_add.php. Durch die Manipulation des Arguments police_name/police_id/police_spec/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1821|2024-07-25T20:39:36.025Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 15:00:14 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7311|2024-07-31T10:31:04.706Z -- code-projects -- online%20bus%20reservation%20site</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7311</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Online Bus Reservation Site 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file register.php. The manipulation of the argument Email leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-273203.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Online Bus Reservation Site 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei register.php. Durch das Manipulieren des Arguments Email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7311|2024-07-31T10:31:04.706Z</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 10:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3000|2024-08-01T15:14:10.512Z -- code-projects -- online%20book%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3000</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Online Book System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /index.php. The manipulation of the argument username/password/login_username/login_password leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258202 is the identifier assigned to this vulnerability.
In code-projects Online Book System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /index.php. Durch Beeinflussen des Arguments username/password/login_username/login_password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3000|2024-08-01T15:14:10.512Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3001|2024-08-01T19:32:42.582Z -- code-projects -- online%20book%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3001</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in code-projects Online Book System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file /Product.php. The manipulation of the argument value leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-258203.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Online Book System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /Product.php. Dank der Manipulation des Arguments value mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3001|2024-08-01T19:32:42.582Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 21:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3004|2024-08-01T19:32:42.564Z -- code-projects -- online%20book%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3004</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Online Book System 1.0 and classified as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /Product.php. The manipulation of the argument value leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258206 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Online Book System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /Product.php. Durch die Manipulation des Arguments value mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3004|2024-08-01T19:32:42.564Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 22:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3000|2024-08-01T19:32:42.560Z -- code-projects -- online%20book%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3000</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Online Book System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /index.php. The manipulation of the argument username/password/login_username/login_password leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258202 is the identifier assigned to this vulnerability.
In code-projects Online Book System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /index.php. Durch Beeinflussen des Arguments username/password/login_username/login_password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3000|2024-08-01T19:32:42.560Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2927|2024-08-01T19:32:41.797Z -- code-projects -- mobile%20shop</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2927</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Mobile Shop 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file Details.php of the component Login Page. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258000.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Mobile Shop 1.0 ausgemacht. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei Details.php der Komponente Login Page. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2927|2024-08-01T19:32:41.797Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 23:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3003|2024-08-01T19:32:42.526Z -- code-projects -- online%20book%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3003</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Online Book System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /cart.php. The manipulation of the argument quantity/remove leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258205 was assigned to this vulnerability.
In code-projects Online Book System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /cart.php. Mit der Manipulation des Arguments quantity/remove mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3003|2024-08-01T19:32:42.526Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 22:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3002|2024-08-01T19:32:42.604Z -- code-projects -- online%20book%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3002</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Online Book System 1.0. Affected is an unknown function of the file /description.php. The manipulation of the argument ID leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258204.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Online Book System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /description.php. Dank Manipulation des Arguments ID mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3002|2024-08-01T19:32:42.604Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 22:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5048|2024-08-01T21:03:09.734Z -- code-projects -- budget%20management</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5048</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Budget Management 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /index.php. The manipulation of the argument edit leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-264745 was assigned to this vulnerability.
In code-projects Budget Management 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /index.php. Durch Manipulieren des Arguments edit mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5048|2024-08-01T21:03:09.734Z</guid>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 13:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6653|2024-08-01T21:41:04.323Z -- code-projects -- simple%20task%20list</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6653</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Simple Task List 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file loginForm.php of the component Login. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-271060.
In code-projects Simple Task List 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei loginForm.php der Komponente Login. Durch das Beeinflussen des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6653|2024-08-01T21:41:04.323Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6745|2024-08-01T21:41:04.597Z -- code-projects -- simple%20ticket%20booking</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6745</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Simple Ticket Booking 1.0. Affected is an unknown function of the file adminauthenticate.php of the component Login. The manipulation of the argument email/password leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-271476.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in code-projects Simple Ticket Booking 1.0 entdeckt. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei adminauthenticate.php der Komponente Login. Durch das Manipulieren des Arguments email/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6745|2024-08-01T21:41:04.597Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 11:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
