<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for code-projects -- Automated Voting System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/code-projects/automated%20voting%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for code-projects -- Automated Voting System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 13:24:10 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-7126|2024-08-02T08:50:08.292Z -- code-projects -- automated%20voting%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7126</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Automated Voting System 1.0. This affects an unknown part of the file /admin/ of the component Admin Login. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-249129 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Automated Voting System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /admin/ der Komponente Admin Login. Dank Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7126|2024-08-02T08:50:08.292Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 14:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7127|2024-08-02T08:50:08.135Z -- code-projects -- automated%20voting%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7127</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Automated Voting System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the component Login. The manipulation of the argument idno leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-249130 is the identifier assigned to this vulnerability.
In code-projects Automated Voting System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Komponente Login. Mit der Manipulation des Arguments idno mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7127|2024-08-02T08:50:08.135Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 14:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
