<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for code-projects -- Blood Bank System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/code-projects/blood%20bank%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for code-projects -- Blood Bank System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Oct 2024 17:22:18 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-10142|2024-10-19T17:00:05.596Z -- code-projects -- blood%20bank%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10142</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Blood Bank System 1.0 and classified as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /viewrequest.php. The manipulation leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Blood Bank System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle gefunden. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /viewrequest.php. Dank Manipulation mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10142|2024-10-19T17:00:05.596Z</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 17:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9894|2024-10-12T12:31:04.789Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9894</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Blood Bank System 1.0. Affected is an unknown function of the file reset.php. The manipulation of the argument useremail leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Blood Bank System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei reset.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments useremail mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9894|2024-10-12T12:31:04.789Z</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 12:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9817|2024-10-10T22:31:04.936Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9817</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Blood Bank System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /update.php. The manipulation of the argument name leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Blood Bank System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /update.php. Durch Manipulieren des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9817|2024-10-10T22:31:04.936Z</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 22:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9804|2024-10-10T17:31:06.161Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9804</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Blood Bank System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/campsdetails.php. The manipulation of the argument hospital leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. Other parameters might be affected as well.
In code-projects Blood Bank System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/campsdetails.php. Mit der Manipulation des Arguments hospital mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9804|2024-10-10T17:31:06.161Z</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 17:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9327|2024-09-30T19:43:27.268Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9327</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Blood Bank System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /forgot.php. The manipulation of the argument useremail leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Blood Bank System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /forgot.php. Durch Manipulieren des Arguments useremail mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9327|2024-09-30T19:43:27.268Z</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 11:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9084|2024-09-23T15:35:37.788Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9084</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in code-projects Blood Bank System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file bbms.php. The manipulation of the argument fullname/age/bloodgroup/city/phno/gender as part of String leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Blood Bank System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei bbms.php. Durch das Beeinflussen des Arguments fullname/age/bloodgroup/city/phno/gender durch String kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9084|2024-09-23T15:35:37.788Z</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 09:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9094|2024-09-23T01:00:06.183Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9094</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Blood Bank System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/blood/update/o-.php. The manipulation of the argument bloodname leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Blood Bank System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/blood/update/o-.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments bloodname mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9094|2024-09-23T01:00:06.183Z</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 01:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8173|2024-08-26T17:18:22.408Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8173</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Blood Bank System 1.0. Affected is an unknown function of the file /login.php of the component Login Page. The manipulation of the argument user leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Blood Bank System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /login.php der Komponente Login Page. Mit der Manipulation des Arguments user mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8173|2024-08-26T17:18:22.408Z</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 16:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8173|2024-08-26T16:00:08.889Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8173</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Blood Bank System 1.0. Affected is an unknown function of the file /login.php of the component Login Page. The manipulation of the argument user leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Blood Bank System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /login.php der Komponente Login Page. Mit der Manipulation des Arguments user mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8173|2024-08-26T16:00:08.889Z</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 16:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8174|2024-08-26T16:52:23.514Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8174</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Blood Bank System 1.0 and classified as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /login.php of the component Login Page. The manipulation of the argument user leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Blood Bank System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /login.php der Komponente Login Page. Durch die Manipulation des Arguments user mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8174|2024-08-26T16:52:23.514Z</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9084|2024-09-22T09:00:07.251Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9084</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in code-projects Blood Bank System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file bbms.php. The manipulation of the argument fullname/age/bloodgroup/city/phno/gender as part of String leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Blood Bank System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei bbms.php. Durch das Beeinflussen des Arguments fullname/age/bloodgroup/city/phno/gender durch String kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9084|2024-09-22T09:00:07.251Z</guid>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 09:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9094|2024-09-23T14:05:59.424Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9094</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Blood Bank System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/blood/update/o-.php. The manipulation of the argument bloodname leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Blood Bank System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/blood/update/o-.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments bloodname mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9094|2024-09-23T14:05:59.424Z</guid>
      <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 01:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9327|2024-09-29T11:00:05.948Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9327</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Blood Bank System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /forgot.php. The manipulation of the argument useremail leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Blood Bank System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /forgot.php. Durch Manipulieren des Arguments useremail mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9327|2024-09-29T11:00:05.948Z</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 11:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9797|2024-10-10T16:53:24.758Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9797</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Blood Bank System 1.0. Affected is an unknown function of the file register.php. The manipulation of the argument user leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Blood Bank System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei register.php. Durch das Beeinflussen des Arguments user mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9797|2024-10-10T16:53:24.758Z</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9804|2024-10-10T18:06:28.229Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9804</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Blood Bank System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/campsdetails.php. The manipulation of the argument hospital leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. Other parameters might be affected as well.
In code-projects Blood Bank System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/campsdetails.php. Mit der Manipulation des Arguments hospital mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9804|2024-10-10T18:06:28.229Z</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 17:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9805|2024-10-10T18:16:24.940Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9805</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Blood Bank System 1.0. It has been rated as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /admin/campsdetails.php. The manipulation of the argument hospital/address/city/contact leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The initial researcher advisory only mentions the parameter "hospital".
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Blood Bank System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /admin/campsdetails.php. Durch die Manipulation des Arguments hospital/address/city/contact mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9805|2024-10-10T18:16:24.940Z</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 18:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9817|2024-10-11T15:05:00.220Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9817</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Blood Bank System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /update.php. The manipulation of the argument name leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Blood Bank System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /update.php. Durch Manipulieren des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9817|2024-10-11T15:05:00.220Z</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 22:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9894|2024-10-15T14:41:35.303Z -- code-projects -- blood%20bank%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9894</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Blood Bank System 1.0. Affected is an unknown function of the file reset.php. The manipulation of the argument useremail leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Blood Bank System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei reset.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments useremail mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9894|2024-10-15T14:41:35.303Z</guid>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 12:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
