<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for code-projects -- Pharmacy Management System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/code-projects/pharmacy%20management%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for code-projects -- Pharmacy Management System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 16 Oct 2024 13:25:03 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-10021|2024-10-16T12:00:07.602Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10021</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Pharmacy Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /php/manage_purchase.php?action=search&amp;tag=VOUCHER_NUMBER. The manipulation of the argument text leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Pharmacy Management System 1.0 ausgemacht. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /php/manage_purchase.php?action=search&amp;tag=VOUCHER_NUMBER. Dank Manipulation des Arguments text mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10021|2024-10-16T12:00:07.602Z</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 12:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10022|2024-10-16T12:00:09.221Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10022</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Pharmacy Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /php/manage_supplier.php?action=search. The manipulation of the argument text leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Pharmacy Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /php/manage_supplier.php?action=search. Mit der Manipulation des Arguments text mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10022|2024-10-16T12:00:09.221Z</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 12:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10024|2024-10-16T13:00:07.218Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10024</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in code-projects Pharmacy Management System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file /php/manage_medicine_stock.php. The manipulation of the argument name/packing/generic_name/suppliers_name leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine Schwachstelle wurde in code-projects Pharmacy Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /php/manage_medicine_stock.php. Durch Manipulation des Arguments name/packing/generic_name/suppliers_name mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10024|2024-10-16T13:00:07.218Z</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 13:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10023|2024-10-16T13:00:05.518Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10023</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in code-projects Pharmacy Management System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /php/add_new_medicine.php. The manipulation of the argument name/packing/generic_name/suppliers_name leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Pharmacy Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /php/add_new_medicine.php. Durch die Manipulation des Arguments name/packing/generic_name/suppliers_name mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10023|2024-10-16T13:00:05.518Z</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 13:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9976|2024-10-15T11:00:09.138Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9976</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Pharmacy Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /php/manage_customer.php?action=search. The manipulation of the argument text leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Pharmacy Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /php/manage_customer.php?action=search. Mittels Manipulieren des Arguments text mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9976|2024-10-15T11:00:09.138Z</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 11:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8366|2024-08-31T18:00:04.959Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8366</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Pharmacy Management System 1.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file /index.php?id=userProfileEdit of the component Update My Profile Page. The manipulation of the argument fname/lname/email with the input  leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Pharmacy Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /index.php?id=userProfileEdit der Komponente Update My Profile Page. Durch das Manipulieren des Arguments fname/lname/email mit der Eingabe  mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8366|2024-08-31T18:00:04.959Z</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 18:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8138|2024-08-26T13:46:25.673Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8138</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in code-projects Pharmacy Management System 1.0. Affected is the function editManager of the file /index.php?action=editManager of the component Parameter Handler. The manipulation of the argument id as part of String leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. Continious delivery with rolling releases is used by this product. Therefore, no version details of affected nor updated releases are available.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Pharmacy Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion editManager der Datei /index.php?action=editManager der Komponente Parameter Handler. Durch die Manipulation des Arguments id durch String kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung. Dieses Produkt verzichtet auf eine Versionierung und verwendet stattdessen Rolling Releases. Deshalb sind keine Details zu betroffenen oder zu aktualisierende Versionen vorhanden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8138|2024-08-26T13:46:25.673Z</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 00:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8147|2024-08-25T09:00:06.514Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8147</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Pharmacy Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /index.php?action=editPharmacist. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Pharmacy Management System 1.0 gefunden. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /index.php?action=editPharmacist. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8147|2024-08-25T09:00:06.514Z</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 09:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8146|2024-08-25T08:00:04.464Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8146</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Pharmacy Management System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /index.php?action=editSalesman. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Pharmacy Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /index.php?action=editSalesman. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8146|2024-08-25T08:00:04.464Z</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 08:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8147|2024-08-26T12:14:14.861Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8147</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Pharmacy Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /index.php?action=editPharmacist. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in code-projects Pharmacy Management System 1.0 gefunden. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /index.php?action=editPharmacist. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8147|2024-08-26T12:14:14.861Z</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 09:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8146|2024-08-26T15:36:11.396Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8146</link>
      <description>A vulnerability has been found in code-projects Pharmacy Management System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /index.php?action=editSalesman. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In code-projects Pharmacy Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /index.php?action=editSalesman. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8146|2024-08-26T15:36:11.396Z</guid>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 08:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8366|2024-09-03T13:57:48.125Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8366</link>
      <description>A vulnerability was found in code-projects Pharmacy Management System 1.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file /index.php?id=userProfileEdit of the component Update My Profile Page. The manipulation of the argument fname/lname/email with the input  leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Pharmacy Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /index.php?id=userProfileEdit der Komponente Update My Profile Page. Durch das Manipulieren des Arguments fname/lname/email mit der Eingabe  mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8366|2024-09-03T13:57:48.125Z</guid>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 18:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9976|2024-10-15T13:27:12.958Z -- code-projects -- pharmacy%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9976</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in code-projects Pharmacy Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /php/manage_customer.php?action=search. The manipulation of the argument text leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in code-projects Pharmacy Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /php/manage_customer.php?action=search. Mittels Manipulieren des Arguments text mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9976|2024-10-15T13:27:12.958Z</guid>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 11:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
