<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for n/a -- MuYuCMS</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/n%2Fa/muyucms.rss</link>
    <description>The latest CVEs for n/a -- MuYuCMS</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Jun 2024 11:24:50 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-1044|2023-10-20T22:21:09.108Z -- n%2Fa -- muyucms
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-1044</link>
      <description>A vulnerability was found in MuYuCMS 2.2. It has been declared as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /editor/index.php. The manipulation of the argument file_path leads to relative path traversal. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-221803.
In MuYuCMS 2.2 wurde eine problematische Schwachstelle ausgemacht. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /editor/index.php. Durch Beeinflussen des Arguments file_path mit unbekannten Daten kann eine relative path traversal-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1044|2023-10-20T22:21:09.108Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Feb 2023 12:20:49 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1045|2023-10-20T22:22:22.321Z -- n%2Fa -- muyucms
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-1045</link>
      <description>A vulnerability was found in MuYuCMS 2.2. It has been rated as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin.php/accessory/filesdel.html. The manipulation of the argument filedelur leads to relative path traversal. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-221804.
Eine problematische Schwachstelle wurde in MuYuCMS 2.2 ausgemacht. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /admin.php/accessory/filesdel.html. Dank der Manipulation des Arguments filedelur mit unbekannten Daten kann eine relative path traversal-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1045|2023-10-20T22:22:22.321Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Feb 2023 12:20:51 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1002|2023-10-20T21:57:57.770Z -- n%2Fa -- muyucms
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-1002</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in MuYuCMS 2.2. This issue affects some unknown processing of the file index.php. The manipulation of the argument file_path leads to path traversal. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-221735.
Eine Schwachstelle wurde in MuYuCMS 2.2 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei index.php. Durch Manipulieren des Arguments file_path mit unbekannten Daten kann eine path traversal-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1002|2023-10-20T21:57:57.770Z</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Feb 2023 07:42:30 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1043|2023-10-20T22:19:55.840Z -- n%2Fa -- muyucms
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-1043</link>
      <description>A vulnerability was found in MuYuCMS 2.2. It has been classified as problematic. Affected is an unknown function of the file /editor/index.php. The manipulation of the argument dir_path leads to relative path traversal. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-221802 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in MuYuCMS 2.2 ausgemacht. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /editor/index.php. Durch das Beeinflussen des Arguments dir_path mit unbekannten Daten kann eine relative path traversal-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1043|2023-10-20T22:19:55.840Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Feb 2023 12:20:47 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1046|2023-10-20T22:23:35.451Z -- n%2Fa -- muyucms
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-1046</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in MuYuCMS 2.2. This affects an unknown part of the file /admin.php/update/getFile.html. The manipulation of the argument url leads to server-side request forgery. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-221805 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in MuYuCMS 2.2 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /admin.php/update/getFile.html. Dank Manipulation des Arguments url mit unbekannten Daten kann eine server-side request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1046|2023-10-20T22:23:35.451Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 Feb 2023 12:20:53 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
