<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for n/a -- Novel-Plus</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/n%2Fa/novel-plus.rss</link>
    <description>The latest CVEs for n/a -- Novel-Plus</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Jun 2024 11:24:25 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-1594|2024-02-13T07:55:06.553Z -- n%2Fa -- novel-plus
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-1594</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in novel-plus 3.6.2. Affected is the function MenuService of the file sys/menu/list. The manipulation of the argument sort leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-223662 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in novel-plus 3.6.2 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion MenuService der Datei sys/menu/list. Durch Beeinflussen des Arguments sort mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1594|2024-02-13T07:55:06.553Z</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Mar 2023 10:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1595|2024-02-13T07:54:08.277Z -- n%2Fa -- novel-plus
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-1595</link>
      <description>A vulnerability has been found in novel-plus 3.6.2 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file common/log/list. The manipulation of the argument sort leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-223663.
In novel-plus 3.6.2 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei common/log/list. Dank der Manipulation des Arguments sort mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1595|2024-02-13T07:54:08.277Z</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Mar 2023 10:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1607|2024-02-13T07:51:53.949Z -- n%2Fa -- novel-plus
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-1607</link>
      <description>A vulnerability was found in novel-plus 3.6.2. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /common/sysFile/list. The manipulation of the argument sort leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-223737 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in novel-plus 3.6.2 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /common/sysFile/list. Durch Manipulieren des Arguments sort mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1607|2024-02-13T07:51:53.949Z</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Mar 2023 19:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1606|2024-02-13T07:51:25.587Z -- n%2Fa -- novel-plus
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-1606</link>
      <description>A vulnerability was found in novel-plus 3.6.2 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file DictController.java. The manipulation of the argument orderby leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-223736.
Eine Schwachstelle wurde in novel-plus 3.6.2 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei DictController.java. Durch das Manipulieren des Arguments orderby mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1606|2024-02-13T07:51:25.587Z</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Mar 2023 19:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7171|2023-12-29T17:31:03.304Z -- n%2Fa -- novel-plus
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-7171</link>
      <description>A vulnerability was found in Novel-Plus up to 4.2.0. It has been declared as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file novel-admin/src/main/java/com/java2nb/novel/controller/FriendLinkController.java of the component Friendly Link Handler. The manipulation leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The patch is named d6093d8182362422370d7eaf6c53afde9ee45215. It is recommended to apply a patch to fix this issue. The associated identifier of this vulnerability is VDB-249307.
In Novel-Plus bis 4.2.0 wurde eine problematische Schwachstelle ausgemacht. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei novel-admin/src/main/java/com/java2nb/novel/controller/FriendLinkController.java der Komponente Friendly Link Handler. Durch die Manipulation mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung. Der Patch wird als d6093d8182362422370d7eaf6c53afde9ee45215 bezeichnet. Als bestmögliche Massnahme wird Patching empfohlen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7171|2023-12-29T17:31:03.304Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Dec 2023 17:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7166|2023-12-29T08:31:04.567Z -- n%2Fa -- novel-plus
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-7166</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in Novel-Plus up to 4.2.0. This affects an unknown part of the file /user/updateUserInfo of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument nickName leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of the patch is c62da9bb3a9b3603014d0edb436146512631100d. It is recommended to apply a patch to fix this issue. The identifier VDB-249201 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Novel-Plus bis 4.2.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /user/updateUserInfo der Komponente HTTP POST Request Handler. Durch das Manipulieren des Arguments nickName mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung. Der Patch wird als c62da9bb3a9b3603014d0edb436146512631100d bezeichnet. Als bestmögliche Massnahme wird Patching empfohlen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7166|2023-12-29T08:31:04.567Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Dec 2023 08:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2039|2023-10-22T09:45:13.622Z -- n%2Fa -- novel-plus
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-2039</link>
      <description>A vulnerability was found in novel-plus 3.6.2. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /author/list?limit=10&amp;offset=0&amp;order=desc. The manipulation of the argument sort leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-225917 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in novel-plus 3.6.2 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /author/list?limit=10&amp;offset=0&amp;order=desc. Durch Beeinflussen des Arguments sort mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2039|2023-10-22T09:45:13.622Z</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Apr 2023 08:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2040|2023-10-22T09:46:26.826Z -- n%2Fa -- novel-plus
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-2040</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in novel-plus 3.6.2. Affected is an unknown function of the file /news/list?limit=10&amp;offset=0&amp;order=desc. The manipulation of the argument sort leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-225918 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in novel-plus 3.6.2 entdeckt. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /news/list?limit=10&amp;offset=0&amp;order=desc. Dank der Manipulation des Arguments sort mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2040|2023-10-22T09:46:26.826Z</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Apr 2023 08:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2041|2023-10-22T09:47:40.025Z -- n%2Fa -- novel-plus
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-2041</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in novel-plus 3.6.2. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /category/list?limit=10&amp;offset=0&amp;order=desc. The manipulation of the argument sort leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-225919. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In novel-plus 3.6.2 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /category/list?limit=10&amp;offset=0&amp;order=desc. Dank Manipulation des Arguments sort mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2041|2023-10-22T09:47:40.025Z</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Apr 2023 09:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0941|2024-01-26T18:31:05.026Z -- n%2Fa -- novel-plus
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0941</link>
      <description>A vulnerability was found in Novel-Plus 4.3.0-RC1 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /novel/bookComment/list. The manipulation of the argument sort leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-252185 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Novel-Plus 4.3.0-RC1 gefunden. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /novel/bookComment/list. Durch Beeinflussen des Arguments sort mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0941|2024-01-26T18:31:05.026Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 18:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0655|2024-01-18T01:31:04.004Z -- n%2Fa -- novel-plus
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0655</link>
      <description>A vulnerability has been found in Novel-Plus 4.3.0-RC1 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /novel/bookSetting/list. The manipulation of the argument sort leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-251383.
In Novel-Plus 4.3.0-RC1 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /novel/bookSetting/list. Dank der Manipulation des Arguments sort mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0655|2024-01-18T01:31:04.004Z</guid>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 01:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
