<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for n/a -- OTCMS</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/n%2Fa/otcms.rss</link>
    <description>The latest CVEs for n/a -- OTCMS</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Jun 2024 11:24:27 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-1635|2023-10-21T13:26:03.756Z -- n%2Fa -- otcms
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-1635</link>
      <description>A vulnerability was found in OTCMS 6.72. It has been declared as problematic. Affected by this vulnerability is the function AutoRun of the file apiRun.php. The manipulation of the argument mode leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The identifier VDB-224017 was assigned to this vulnerability.
In OTCMS 6.72 wurde eine problematische Schwachstelle ausgemacht. Betroffen ist die Funktion AutoRun der Datei apiRun.php. Mit der Manipulation des Arguments mode mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1635|2023-10-21T13:26:03.756Z</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Mar 2023 19:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1634|2023-10-21T13:24:50.572Z -- n%2Fa -- otcms
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-1634</link>
      <description>A vulnerability was found in OTCMS 6.72. It has been classified as critical. Affected is the function UseCurl of the file /admin/info_deal.php of the component URL Parameter Handler. The manipulation leads to server-side request forgery. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-224016.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in OTCMS 6.72 ausgemacht. Hiervon betroffen ist die Funktion UseCurl der Datei /admin/info_deal.php der Komponente URL Parameter Handler. Dank Manipulation mit unbekannten Daten kann eine server-side request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1634|2023-10-21T13:24:50.572Z</guid>
      <pubDate>Sat, 25 Mar 2023 18:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1797|2023-10-21T14:34:21.879Z -- n%2Fa -- otcms
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-1797</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in OTCMS 6.0.1. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file sysCheckFile.php?mudi=sql. The manipulation leads to unrestricted upload. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-224749 was assigned to this vulnerability.
In OTCMS 6.0.1 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei sysCheckFile.php?mudi=sql. Durch Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1797|2023-10-21T14:34:21.879Z</guid>
      <pubDate>Sun, 02 Apr 2023 09:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3239|2024-02-13T07:39:22.646Z -- n%2Fa -- otcms
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-3239</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in OTCMS up to 6.62. Affected is an unknown function of the file admin/readDeal.php?mudi=readQrCode. The manipulation of the argument img leads to path traversal: '../filedir'. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-231510 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in OTCMS bis 6.62 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei admin/readDeal.php?mudi=readQrCode. Durch Manipulation des Arguments img mit unbekannten Daten kann eine path traversal: '../filedir'-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3239|2024-02-13T07:39:22.646Z</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Jun 2023 08:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3238|2024-02-13T07:38:01.904Z -- n%2Fa -- otcms
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-3238</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in OTCMS up to 6.62. This issue affects some unknown processing of the file /admin/read.php?mudi=getSignal. The manipulation of the argument signalUrl leads to server-side request forgery. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-231509 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in OTCMS bis 6.62 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /admin/read.php?mudi=getSignal. Durch die Manipulation des Arguments signalUrl mit unbekannten Daten kann eine server-side request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3238|2024-02-13T07:38:01.904Z</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Jun 2023 08:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3240|2024-02-13T07:35:51.673Z -- n%2Fa -- otcms
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-3240</link>
      <description>A vulnerability has been found in OTCMS up to 6.62 and classified as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file usersNews_deal.php. The manipulation of the argument file leads to path traversal: '../filedir'. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-231511.
In OTCMS bis 6.62 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei usersNews_deal.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments file mit unbekannten Daten kann eine path traversal: '../filedir'-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3240|2024-02-13T07:35:51.673Z</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Jun 2023 08:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3237|2024-02-13T07:34:51.152Z -- n%2Fa -- otcms
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-3237</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in OTCMS up to 6.62. This vulnerability affects unknown code. The manipulation of the argument username/password with the input admin leads to use of hard-coded password. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-231508.
In OTCMS bis 6.62 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion. Mit der Manipulation des Arguments username/password mit der Eingabe admin mit unbekannten Daten kann eine use of hard-coded password-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3237|2024-02-13T07:34:51.152Z</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Jun 2023 07:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3241|2024-02-13T07:33:20.292Z -- n%2Fa -- otcms
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-3241</link>
      <description>A vulnerability was found in OTCMS up to 6.62 and classified as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/read.php?mudi=announContent. The manipulation of the argument url leads to path traversal. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-231512.
Eine Schwachstelle wurde in OTCMS bis 6.62 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /admin/read.php?mudi=announContent. Mittels Manipulieren des Arguments url mit unbekannten Daten kann eine path traversal-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3241|2024-02-13T07:33:20.292Z</guid>
      <pubDate>Wed, 14 Jun 2023 09:00:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6772|2023-12-13T19:00:06.215Z -- n%2Fa -- otcms
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-6772</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in OTCMS 7.01. Affected is an unknown function of the file /admin/ind_backstage.php. The manipulation of the argument sqlContent leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-247908.
Es wurde eine Schwachstelle in OTCMS 7.01 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/ind_backstage.php. Dank Manipulation des Arguments sqlContent mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6772|2023-12-13T19:00:06.215Z</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 19:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
