<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for Tenda -- AC15</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/tenda/ac15.rss</link>
    <description>The latest CVEs for Tenda -- AC15</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Aug 2024 14:23:08 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-2808|2024-08-12T13:41:45.486Z -- tenda -- ac15
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2808</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. This issue affects the function formQuickIndex of the file /goform/QuickIndex. The manipulation of the argument PPPOEPassword leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257663. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion formQuickIndex der Datei /goform/QuickIndex. Durch Beeinflussen des Arguments PPPOEPassword mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2808|2024-08-12T13:41:45.486Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 05:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2810|2024-08-12T13:40:03.316Z -- tenda -- ac15
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2810</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formWifiWpsOOB of the file /goform/WifiWpsOOB. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257665 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion formWifiWpsOOB der Datei /goform/WifiWpsOOB. Dank Manipulation des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2810|2024-08-12T13:40:03.316Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 05:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2809|2024-08-01T20:52:37.087Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2809</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. Affected is the function formSetFirewallCfg of the file /goform/SetFirewallCfg. The manipulation of the argument firewallEn leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257664. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist die Funktion formSetFirewallCfg der Datei /goform/SetFirewallCfg. Dank der Manipulation des Arguments firewallEn mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2809|2024-08-01T20:52:37.087Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 05:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2807|2024-07-18T14:21:00.450Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2807</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. This vulnerability affects the function formExpandDlnaFile of the file /goform/expandDlnaFile. The manipulation of the argument filePath leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257662 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist die Funktion formExpandDlnaFile der Datei /goform/expandDlnaFile. Durch das Beeinflussen des Arguments filePath mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2807|2024-07-18T14:21:00.450Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 04:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2817|2024-07-18T14:17:33.913Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2817</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in Tenda AC15 15.03.05.18. Affected by this issue is the function fromSysToolRestoreSet of the file /goform/SysToolRestoreSet. The manipulation leads to cross-site request forgery. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257672. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine problematische Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.05.18 entdeckt. Dies betrifft die Funktion fromSysToolRestoreSet der Datei /goform/SysToolRestoreSet. Durch Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2817|2024-07-18T14:17:33.913Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 08:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2812|2024-07-05T17:21:16.411Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2812</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. It has been classified as critical. This affects the function formWriteFacMac of the file /goform/WriteFacMac. The manipulation of the argument mac leads to os command injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257667. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion formWriteFacMac der Datei /goform/WriteFacMac. Durch die Manipulation des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2812|2024-07-05T17:21:16.411Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 06:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2852|2024-07-05T17:21:17.156Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2852</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.20_multi. It has been declared as critical. This vulnerability affects the function saveParentControlInfo of the file /goform/saveParentControlInfo. The manipulation of the argument urls leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257776. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.20_multi wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion saveParentControlInfo der Datei /goform/saveParentControlInfo. Mit der Manipulation des Arguments urls mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2852|2024-07-05T17:21:17.156Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 04:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2816|2024-03-22T07:31:06.083Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2816</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in Tenda AC15 15.03.05.18. Affected by this vulnerability is the function fromSysToolReboot of the file /goform/SysToolReboot. The manipulation leads to cross-site request forgery. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257671. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.05.18 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Das betrifft die Funktion fromSysToolReboot der Datei /goform/SysToolReboot. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2816|2024-03-22T07:31:06.083Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 07:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2817|2024-03-22T08:00:06.270Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2817</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in Tenda AC15 15.03.05.18. Affected by this issue is the function fromSysToolRestoreSet of the file /goform/SysToolRestoreSet. The manipulation leads to cross-site request forgery. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257672. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine problematische Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.05.18 entdeckt. Dies betrifft die Funktion fromSysToolRestoreSet der Datei /goform/SysToolRestoreSet. Durch Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2817|2024-03-22T08:00:06.270Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 08:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2806|2024-03-22T04:31:04.089Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2806</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. This affects the function addWifiMacFilter of the file /goform/addWifiMacFilter. The manipulation of the argument deviceId/deviceMac leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257661 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist die Funktion addWifiMacFilter der Datei /goform/addWifiMacFilter. Durch Manipulieren des Arguments deviceId/deviceMac mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2806|2024-03-22T04:31:04.089Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 04:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2851|2024-03-24T03:00:06.055Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2851</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. It has been classified as critical. This affects the function formSetSambaConf of the file /goform/setsambacfg. The manipulation of the argument usbName leads to os command injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257775. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft die Funktion formSetSambaConf der Datei /goform/setsambacfg. Dank Manipulation des Arguments usbName mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2851|2024-03-24T03:00:06.055Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 03:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2810|2024-03-22T05:31:05.963Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2810</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formWifiWpsOOB of the file /goform/WifiWpsOOB. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257665 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion formWifiWpsOOB der Datei /goform/WifiWpsOOB. Dank Manipulation des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2810|2024-03-22T05:31:05.963Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 05:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2811|2024-03-22T06:00:07.629Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2811</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.20_multi and classified as critical. Affected by this issue is the function formWifiWpsStart of the file /goform/WifiWpsStart. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257666 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.20_multi gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion formWifiWpsStart der Datei /goform/WifiWpsStart. Mit der Manipulation des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2811|2024-03-22T06:00:07.629Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 06:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2850|2024-03-24T02:00:06.578Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2850</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.05.18 and classified as critical. Affected by this issue is the function saveParentControlInfo of the file /goform/saveParentControlInfo. The manipulation of the argument urls leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257774 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.05.18 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion saveParentControlInfo der Datei /goform/saveParentControlInfo. Dank der Manipulation des Arguments urls mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2850|2024-03-24T02:00:06.578Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 02:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2807|2024-03-22T04:31:05.417Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2807</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. This vulnerability affects the function formExpandDlnaFile of the file /goform/expandDlnaFile. The manipulation of the argument filePath leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257662 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist die Funktion formExpandDlnaFile der Datei /goform/expandDlnaFile. Durch das Beeinflussen des Arguments filePath mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2807|2024-03-22T04:31:05.417Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 04:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2808|2024-03-22T05:00:06.300Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2808</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. This issue affects the function formQuickIndex of the file /goform/QuickIndex. The manipulation of the argument PPPOEPassword leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257663. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion formQuickIndex der Datei /goform/QuickIndex. Durch Beeinflussen des Arguments PPPOEPassword mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2808|2024-03-22T05:00:06.300Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 05:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2812|2024-03-22T06:31:04.518Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2812</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. It has been classified as critical. This affects the function formWriteFacMac of the file /goform/WriteFacMac. The manipulation of the argument mac leads to os command injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257667. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion formWriteFacMac der Datei /goform/WriteFacMac. Durch die Manipulation des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2812|2024-03-22T06:31:04.518Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 06:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2805|2024-03-22T03:00:06.426Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2805</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. It has been rated as critical. Affected by this issue is the function formSetSpeedWan of the file /goform/SetSpeedWan. The manipulation of the argument speed_dir leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257660. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi ausgemacht. Davon betroffen ist die Funktion formSetSpeedWan der Datei /goform/SetSpeedWan. Durch das Manipulieren des Arguments speed_dir mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2805|2024-03-22T03:00:06.426Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 03:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2852|2024-03-24T04:31:04.363Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2852</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.20_multi. It has been declared as critical. This vulnerability affects the function saveParentControlInfo of the file /goform/saveParentControlInfo. The manipulation of the argument urls leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257776. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.20_multi wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion saveParentControlInfo der Datei /goform/saveParentControlInfo. Mit der Manipulation des Arguments urls mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2852|2024-03-24T04:31:04.363Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 04:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2813|2024-03-22T06:31:05.875Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2813</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.20_multi. It has been declared as critical. This vulnerability affects the function form_fast_setting_wifi_set of the file /goform/fast_setting_wifi_set. The manipulation of the argument ssid leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257668. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.20_multi wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um die Funktion form_fast_setting_wifi_set der Datei /goform/fast_setting_wifi_set. Durch Manipulation des Arguments ssid mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2813|2024-03-22T06:31:05.875Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 06:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2809|2024-03-22T05:31:04.573Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2809</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. Affected is the function formSetFirewallCfg of the file /goform/SetFirewallCfg. The manipulation of the argument firewallEn leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257664. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist die Funktion formSetFirewallCfg der Datei /goform/SetFirewallCfg. Dank der Manipulation des Arguments firewallEn mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2809|2024-03-22T05:31:04.573Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 05:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2814|2024-03-22T07:00:07.402Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2814</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.20_multi. It has been rated as critical. This issue affects the function fromDhcpListClient of the file /goform/DhcpListClient. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257669 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.20_multi ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion fromDhcpListClient der Datei /goform/DhcpListClient. Mittels dem Manipulieren des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2814|2024-03-22T07:00:07.402Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 07:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2855|2024-03-24T06:00:06.171Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2855</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.05.19/15.03.20. Affected by this vulnerability is the function fromSetSysTime of the file /goform/SetSysTimeCfg. The manipulation of the argument time leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257779. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.05.19/15.03.20 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es die Funktion fromSetSysTime der Datei /goform/SetSysTimeCfg. Mittels dem Manipulieren des Arguments time mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2855|2024-03-24T06:00:06.171Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 06:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2815|2024-03-22T07:31:04.644Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2815</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda AC15 15.03.20_multi. Affected is the function R7WebsSecurityHandler of the file /goform/execCommand of the component Cookie Handler. The manipulation of the argument password leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257670 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.20_multi entdeckt. Es betrifft die Funktion R7WebsSecurityHandler der Datei /goform/execCommand der Komponente Cookie Handler. Mittels Manipulieren des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2815|2024-03-22T07:31:04.644Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 07:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2850|2024-07-08T19:51:25.514Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2850</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.05.18 and classified as critical. Affected by this issue is the function saveParentControlInfo of the file /goform/saveParentControlInfo. The manipulation of the argument urls leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257774 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.05.18 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion saveParentControlInfo der Datei /goform/saveParentControlInfo. Dank der Manipulation des Arguments urls mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2850|2024-07-08T19:51:25.514Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 02:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2815|2024-07-08T19:51:33.522Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2815</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda AC15 15.03.20_multi. Affected is the function R7WebsSecurityHandler of the file /goform/execCommand of the component Cookie Handler. The manipulation of the argument password leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257670 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.20_multi entdeckt. Es betrifft die Funktion R7WebsSecurityHandler der Datei /goform/execCommand der Komponente Cookie Handler. Mittels Manipulieren des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2815|2024-07-08T19:51:33.522Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 07:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2855|2024-07-08T19:51:14.751Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2855</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.05.19/15.03.20. Affected by this vulnerability is the function fromSetSysTime of the file /goform/SetSysTimeCfg. The manipulation of the argument time leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257779. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.05.19/15.03.20 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es die Funktion fromSetSysTime der Datei /goform/SetSysTimeCfg. Mittels dem Manipulieren des Arguments time mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2855|2024-07-08T19:51:14.751Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 06:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2805|2024-07-08T19:52:43.903Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2805</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. It has been rated as critical. Affected by this issue is the function formSetSpeedWan of the file /goform/SetSpeedWan. The manipulation of the argument speed_dir leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257660. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi ausgemacht. Davon betroffen ist die Funktion formSetSpeedWan der Datei /goform/SetSpeedWan. Durch das Manipulieren des Arguments speed_dir mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2805|2024-07-08T19:52:43.903Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 03:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2808|2024-08-01T19:25:41.749Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2808</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. This issue affects the function formQuickIndex of the file /goform/QuickIndex. The manipulation of the argument PPPOEPassword leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257663. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion formQuickIndex der Datei /goform/QuickIndex. Durch Beeinflussen des Arguments PPPOEPassword mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2808|2024-08-01T19:25:41.749Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 05:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2811|2024-08-01T19:25:41.889Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2811</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.20_multi and classified as critical. Affected by this issue is the function formWifiWpsStart of the file /goform/WifiWpsStart. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257666 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.20_multi gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion formWifiWpsStart der Datei /goform/WifiWpsStart. Mit der Manipulation des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2811|2024-08-01T19:25:41.889Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 06:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2812|2024-08-01T19:25:42.149Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2812</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. It has been classified as critical. This affects the function formWriteFacMac of the file /goform/WriteFacMac. The manipulation of the argument mac leads to os command injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257667. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion formWriteFacMac der Datei /goform/WriteFacMac. Durch die Manipulation des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2812|2024-08-01T19:25:42.149Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 06:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2806|2024-08-01T19:25:41.898Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2806</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. This affects the function addWifiMacFilter of the file /goform/addWifiMacFilter. The manipulation of the argument deviceId/deviceMac leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257661 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist die Funktion addWifiMacFilter der Datei /goform/addWifiMacFilter. Durch Manipulieren des Arguments deviceId/deviceMac mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2806|2024-08-01T19:25:41.898Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 04:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2817|2024-08-01T19:25:41.819Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2817</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in Tenda AC15 15.03.05.18. Affected by this issue is the function fromSysToolRestoreSet of the file /goform/SysToolRestoreSet. The manipulation leads to cross-site request forgery. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257672. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine problematische Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.05.18 entdeckt. Dies betrifft die Funktion fromSysToolRestoreSet der Datei /goform/SysToolRestoreSet. Durch Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2817|2024-08-01T19:25:41.819Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 08:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2813|2024-08-01T19:25:41.881Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2813</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.20_multi. It has been declared as critical. This vulnerability affects the function form_fast_setting_wifi_set of the file /goform/fast_setting_wifi_set. The manipulation of the argument ssid leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257668. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.20_multi wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um die Funktion form_fast_setting_wifi_set der Datei /goform/fast_setting_wifi_set. Durch Manipulation des Arguments ssid mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2813|2024-08-01T19:25:41.881Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 06:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2805|2024-08-01T19:25:42.139Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2805</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. It has been rated as critical. Affected by this issue is the function formSetSpeedWan of the file /goform/SetSpeedWan. The manipulation of the argument speed_dir leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257660. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi ausgemacht. Davon betroffen ist die Funktion formSetSpeedWan der Datei /goform/SetSpeedWan. Durch das Manipulieren des Arguments speed_dir mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2805|2024-08-01T19:25:42.139Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 03:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2851|2024-08-01T19:25:42.114Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2851</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. It has been classified as critical. This affects the function formSetSambaConf of the file /goform/setsambacfg. The manipulation of the argument usbName leads to os command injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257775. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft die Funktion formSetSambaConf der Datei /goform/setsambacfg. Dank Manipulation des Arguments usbName mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2851|2024-08-01T19:25:42.114Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 03:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2810|2024-08-01T19:25:42.171Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2810</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formWifiWpsOOB of the file /goform/WifiWpsOOB. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257665 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion formWifiWpsOOB der Datei /goform/WifiWpsOOB. Dank Manipulation des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2810|2024-08-01T19:25:42.171Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 05:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2816|2024-08-01T19:25:41.890Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2816</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in Tenda AC15 15.03.05.18. Affected by this vulnerability is the function fromSysToolReboot of the file /goform/SysToolReboot. The manipulation leads to cross-site request forgery. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257671. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.05.18 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Das betrifft die Funktion fromSysToolReboot der Datei /goform/SysToolReboot. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2816|2024-08-01T19:25:41.890Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 07:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2809|2024-08-01T19:25:42.167Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2809</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. Affected is the function formSetFirewallCfg of the file /goform/SetFirewallCfg. The manipulation of the argument firewallEn leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257664. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist die Funktion formSetFirewallCfg der Datei /goform/SetFirewallCfg. Dank der Manipulation des Arguments firewallEn mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2809|2024-08-01T19:25:42.167Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 05:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2807|2024-08-01T19:25:41.694Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2807</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. This vulnerability affects the function formExpandDlnaFile of the file /goform/expandDlnaFile. The manipulation of the argument filePath leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257662 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist die Funktion formExpandDlnaFile der Datei /goform/expandDlnaFile. Durch das Beeinflussen des Arguments filePath mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2807|2024-08-01T19:25:41.694Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 04:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2852|2024-08-01T19:25:42.173Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2852</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.20_multi. It has been declared as critical. This vulnerability affects the function saveParentControlInfo of the file /goform/saveParentControlInfo. The manipulation of the argument urls leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257776. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.20_multi wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion saveParentControlInfo der Datei /goform/saveParentControlInfo. Mit der Manipulation des Arguments urls mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2852|2024-08-01T19:25:42.173Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 04:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2850|2024-08-01T19:25:42.127Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2850</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.05.18 and classified as critical. Affected by this issue is the function saveParentControlInfo of the file /goform/saveParentControlInfo. The manipulation of the argument urls leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257774 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.05.18 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion saveParentControlInfo der Datei /goform/saveParentControlInfo. Dank der Manipulation des Arguments urls mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2850|2024-08-01T19:25:42.127Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 02:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2814|2024-08-01T19:25:42.195Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2814</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.20_multi. It has been rated as critical. This issue affects the function fromDhcpListClient of the file /goform/DhcpListClient. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257669 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.20_multi ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion fromDhcpListClient der Datei /goform/DhcpListClient. Mittels dem Manipulieren des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2814|2024-08-01T19:25:42.195Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 07:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2855|2024-08-01T19:25:42.153Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2855</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.05.19/15.03.20. Affected by this vulnerability is the function fromSetSysTime of the file /goform/SetSysTimeCfg. The manipulation of the argument time leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257779. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.05.19/15.03.20 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es die Funktion fromSetSysTime der Datei /goform/SetSysTimeCfg. Mittels dem Manipulieren des Arguments time mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2855|2024-08-01T19:25:42.153Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 06:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2815|2024-08-01T19:25:42.123Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2815</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda AC15 15.03.20_multi. Affected is the function R7WebsSecurityHandler of the file /goform/execCommand of the component Cookie Handler. The manipulation of the argument password leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257670 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.20_multi entdeckt. Es betrifft die Funktion R7WebsSecurityHandler der Datei /goform/execCommand der Komponente Cookie Handler. Mittels Manipulieren des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2815|2024-08-01T19:25:42.123Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 07:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2814|2024-08-08T20:34:16.925Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2814</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.20_multi. It has been rated as critical. This issue affects the function fromDhcpListClient of the file /goform/DhcpListClient. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257669 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.20_multi ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion fromDhcpListClient der Datei /goform/DhcpListClient. Mittels dem Manipulieren des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2814|2024-08-08T20:34:16.925Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 07:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
