<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for Tenda -- all</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/tenda/all.rss</link>
    <description>The latest CVEs for Tenda -- all products</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Jul 2024 15:23:44 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-4164|2024-07-17T14:08:11.828Z -- tenda -- g3
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4164</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda G3 15.11.0.17(9502). This issue affects the function formModifyPppAuthWhiteMac of the file /goform/ModifyPppAuthWhiteMac. The manipulation of the argument pppoeServerWhiteMacIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-261983. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda G3 15.11.0.17(9502) entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion formModifyPppAuthWhiteMac der Datei /goform/ModifyPppAuthWhiteMac. Durch das Manipulieren des Arguments pppoeServerWhiteMacIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4164|2024-07-17T14:08:11.828Z</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 10:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2988|2024-07-16T21:00:32.998Z -- tenda -- fh1203</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2988</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda FH1203 2.0.1.6. Affected by this vulnerability is the function fromSetRouteStatic of the file /goform/fromRouteStatic. The manipulation of the argument entrys leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258157 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda FH1203 2.0.1.6 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist die Funktion fromSetRouteStatic der Datei /goform/fromRouteStatic. Durch das Beeinflussen des Arguments entrys mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2988|2024-07-16T21:00:32.998Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 17:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2546|2024-07-16T21:06:58.371Z -- tenda -- ac18</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2546</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda AC18 15.13.07.09 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function fromSetWirelessRepeat. The manipulation of the argument wpapsk_crypto5g leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-256999. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC18 15.13.07.09 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion fromSetWirelessRepeat. Mittels Manipulieren des Arguments wpapsk_crypto5g mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2546|2024-07-16T21:06:58.371Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 01:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2990|2024-07-16T21:01:14.876Z -- tenda -- fh1203</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2990</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda FH1203 2.0.1.6. This affects the function formexeCommand of the file /goform/execCommand. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-258159. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda FH1203 2.0.1.6 gefunden. Betroffen hiervon ist die Funktion formexeCommand der Datei /goform/execCommand. Dank der Manipulation des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2990|2024-07-16T21:01:14.876Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 18:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2980|2024-07-16T20:59:35.183Z -- tenda -- fh1202</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2980</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda FH1202 1.2.0.14(408). This issue affects the function formexeCommand of the file /goform/execCommand. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258149 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda FH1202 1.2.0.14(408) entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion formexeCommand der Datei /goform/execCommand. Dank Manipulation des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2980|2024-07-16T20:59:35.183Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 14:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2490|2024-07-16T21:05:39.904Z -- tenda -- ac18</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2490</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC18 15.03.05.05. Affected by this vulnerability is the function setSchedWifi of the file /goform/openSchedWifi. The manipulation of the argument schedStartTime/schedEndTime leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-256897 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC18 15.03.05.05 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist die Funktion setSchedWifi der Datei /goform/openSchedWifi. Durch die Manipulation des Arguments schedStartTime/schedEndTime mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2490|2024-07-16T21:05:39.904Z</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 09:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3011|2024-07-16T21:01:55.871Z -- tenda -- fh1205</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3011</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1205 2.0.0.7(775). It has been classified as critical. This affects the function formQuickIndex of the file /goform/QuickIndex. The manipulation of the argument PPPOEPassword leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258297 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda FH1205 2.0.0.7(775) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion formQuickIndex der Datei /goform/QuickIndex. Mittels Manipulieren des Arguments PPPOEPassword mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3011|2024-07-16T21:01:55.871Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2703|2024-07-16T21:07:56.723Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2703</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda AC10U 15.03.06.49. Affected is the function formSetDeviceName of the file /goform/SetOnlineDevName. The manipulation of the argument mac leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257454 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda AC10U 15.03.06.49 entdeckt. Betroffen hiervon ist die Funktion formSetDeviceName der Datei /goform/SetOnlineDevName. Durch Beeinflussen des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2703|2024-07-16T21:07:56.723Z</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 16:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2898|2024-07-16T21:03:00.476Z -- tenda -- ac7</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2898</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC7 15.03.06.44. Affected by this vulnerability is the function fromSetRouteStatic of the file /goform/SetStaticRouteCfg. The manipulation of the argument list leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257941 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC7 15.03.06.44 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Das betrifft die Funktion fromSetRouteStatic der Datei /goform/SetStaticRouteCfg. Mit der Manipulation des Arguments list mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2898|2024-07-16T21:03:00.476Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 18:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2899|2024-07-16T17:44:37.577Z -- tenda -- ac7</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2899</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda AC7 15.03.06.44. Affected by this issue is the function fromSetWirelessRepeat of the file /goform/WifiExtraSet. The manipulation of the argument wpapsk_crypto leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257942 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC7 15.03.06.44 entdeckt. Dies betrifft die Funktion fromSetWirelessRepeat der Datei /goform/WifiExtraSet. Durch die Manipulation des Arguments wpapsk_crypto mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2899|2024-07-16T17:44:37.577Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 19:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6403|2024-07-08T20:33:19.325Z -- tenda -- a301</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6403</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda A301 15.13.08.12. Affected by this issue is the function formWifiBasicSet of the file /goform/SetOnlineDevName. The manipulation of the argument devName leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269948. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda A301 15.13.08.12 entdeckt. Betroffen davon ist die Funktion formWifiBasicSet der Datei /goform/SetOnlineDevName. Durch Manipulieren des Arguments devName mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6403|2024-07-08T20:33:19.325Z</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2486|2024-07-05T17:22:19.417Z -- tenda -- ac18</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2486</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC18 15.03.05.05. It has been classified as critical. This affects the function formQuickIndex of the file /goform/QuickIndex. The manipulation of the argument PPPOEPassword leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-256893 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC18 15.03.05.05 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion formQuickIndex der Datei /goform/QuickIndex. Durch Beeinflussen des Arguments PPPOEPassword mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2486|2024-07-05T17:22:19.417Z</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 08:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2812|2024-07-05T17:21:16.411Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2812</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. It has been classified as critical. This affects the function formWriteFacMac of the file /goform/WriteFacMac. The manipulation of the argument mac leads to os command injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257667. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion formWriteFacMac der Datei /goform/WriteFacMac. Durch die Manipulation des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2812|2024-07-05T17:21:16.411Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 06:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2763|2024-07-05T17:21:16.064Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2763</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda AC10U 15.03.06.48. Affected by this issue is the function formSetCfm of the file goform/setcfm. The manipulation of the argument funcpara1 leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257600. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC10U 15.03.06.48 entdeckt. Davon betroffen ist die Funktion formSetCfm der Datei goform/setcfm. Mit der Manipulation des Arguments funcpara1 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2763|2024-07-05T17:21:16.064Z</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 20:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2559|2024-07-05T17:22:21.132Z -- tenda -- ac18</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2559</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in Tenda AC18 15.03.05.05. Affected is the function fromSysToolReboot of the file /goform/SysToolReboot. The manipulation leads to cross-site request forgery. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257058 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Tenda AC18 15.03.05.05 entdeckt. Dabei betrifft es die Funktion fromSysToolReboot der Datei /goform/SysToolReboot. Durch Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2559|2024-07-05T17:22:21.132Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 09:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2852|2024-07-05T17:21:17.156Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2852</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.20_multi. It has been declared as critical. This vulnerability affects the function saveParentControlInfo of the file /goform/saveParentControlInfo. The manipulation of the argument urls leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257776. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.20_multi wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion saveParentControlInfo der Datei /goform/saveParentControlInfo. Mit der Manipulation des Arguments urls mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2852|2024-07-05T17:21:17.156Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 04:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3881|2024-07-03T15:34:42.267Z -- tenda -- w30e</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3881</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W30E 1.0.1.25(633) and classified as critical. This issue affects the function frmL7PlotForm of the file /goform/frmL7ProtForm. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-260915. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda W30E 1.0.1.25(633) gefunden. Davon betroffen ist die Funktion frmL7PlotForm der Datei /goform/frmL7ProtForm. Mittels Manipulieren des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3881|2024-07-03T15:34:42.267Z</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 19:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2896|2024-06-26T19:49:54.294Z -- tenda -- ac7</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2896</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC7 15.03.06.44. It has been rated as critical. This issue affects the function formWifiWpsStart of the file /goform/WifiWpsStart. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257939. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC7 15.03.06.44 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion formWifiWpsStart der Datei /goform/WifiWpsStart. Dank der Manipulation des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2896|2024-06-26T19:49:54.294Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 18:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6189|2024-06-20T14:00:05.817Z -- tenda -- a301</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6189</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda A301 15.13.08.12. It has been classified as critical. Affected is the function fromSetWirelessRepeat of the file /goform/WifiExtraSet. The manipulation of the argument wpapsk_crypto leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269160. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda A301 15.13.08.12 ausgemacht. Es betrifft die Funktion fromSetWirelessRepeat der Datei /goform/WifiExtraSet. Dank Manipulation des Arguments wpapsk_crypto mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6189|2024-06-20T14:00:05.817Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 14:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3876|2024-06-17T18:15:42.193Z -- tenda -- f1202</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3876</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda F1202 1.2.0.20(408). Affected is the function fromVirtualSer of the file /goform/VirtualSer. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-260910 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda F1202 1.2.0.20(408) entdeckt. Es betrifft die Funktion fromVirtualSer der Datei /goform/VirtualSer. Dank Manipulation des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3876|2024-06-17T18:15:42.193Z</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 18:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2816|2024-03-22T07:31:06.083Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2816</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in Tenda AC15 15.03.05.18. Affected by this vulnerability is the function fromSysToolReboot of the file /goform/SysToolReboot. The manipulation leads to cross-site request forgery. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257671. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.05.18 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Das betrifft die Funktion fromSysToolReboot der Datei /goform/SysToolReboot. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2816|2024-03-22T07:31:06.083Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 07:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2990|2024-03-27T18:31:04.620Z -- tenda -- fh1203</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2990</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda FH1203 2.0.1.6. This affects the function formexeCommand of the file /goform/execCommand. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-258159. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda FH1203 2.0.1.6 gefunden. Betroffen hiervon ist die Funktion formexeCommand der Datei /goform/execCommand. Dank der Manipulation des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2990|2024-03-27T18:31:04.620Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 18:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2705|2024-03-20T16:31:04.186Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2705</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda AC10U 1.0/15.03.06.49. Affected by this issue is the function formSetQosBand of the file /goform/SetNetControlList. The manipulation of the argument list leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257456. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC10U 1.0/15.03.06.49 entdeckt. Es geht hierbei um die Funktion formSetQosBand der Datei /goform/SetNetControlList. Dank Manipulation des Arguments list mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2705|2024-03-20T16:31:04.186Z</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2986|2024-03-27T16:31:06.040Z -- tenda -- fh1202</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2986</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1202 1.2.0.14(408). It has been rated as critical. This issue affects the function formSetSpeedWan of the file /goform/SetSpeedWan. The manipulation of the argument speed_dir leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-258155. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda FH1202 1.2.0.14(408) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist die Funktion formSetSpeedWan der Datei /goform/SetSpeedWan. Durch das Manipulieren des Arguments speed_dir mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2986|2024-03-27T16:31:06.040Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 16:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2894|2024-03-26T17:00:07.831Z -- tenda -- ac7</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2894</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC7 15.03.06.44. It has been classified as critical. This affects the function formSetQosBand of the file /goform/SetNetControlList. The manipulation of the argument list leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257937 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC7 15.03.06.44 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion formSetQosBand der Datei /goform/SetNetControlList. Durch das Beeinflussen des Arguments list mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2894|2024-03-26T17:00:07.831Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 17:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2764|2024-03-21T20:31:05.130Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2764</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda AC10U 15.03.06.48. This affects the function formSetPPTPServer of the file /goform/SetPptpServerCfg. The manipulation of the argument endIP leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257601 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda AC10U 15.03.06.48 gefunden. Hiervon betroffen ist die Funktion formSetPPTPServer der Datei /goform/SetPptpServerCfg. Durch die Manipulation des Arguments endIP mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2764|2024-03-21T20:31:05.130Z</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 20:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2709|2024-03-20T17:31:05.924Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2709</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC10U 15.03.06.49. It has been classified as critical. Affected is the function fromSetRouteStatic of the file /goform/SetStaticRouteCfg. The manipulation of the argument list leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257460. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda AC10U 15.03.06.49 ausgemacht. Es betrifft die Funktion fromSetRouteStatic der Datei /goform/SetStaticRouteCfg. Mittels dem Manipulieren des Arguments list mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2709|2024-03-20T17:31:05.924Z</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 17:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2898|2024-03-26T18:31:05.622Z -- tenda -- ac7</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2898</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC7 15.03.06.44. Affected by this vulnerability is the function fromSetRouteStatic of the file /goform/SetStaticRouteCfg. The manipulation of the argument list leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257941 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC7 15.03.06.44 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Das betrifft die Funktion fromSetRouteStatic der Datei /goform/SetStaticRouteCfg. Mit der Manipulation des Arguments list mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2898|2024-03-26T18:31:05.622Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 18:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2899|2024-03-26T19:00:07.170Z -- tenda -- ac7</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2899</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda AC7 15.03.06.44. Affected by this issue is the function fromSetWirelessRepeat of the file /goform/WifiExtraSet. The manipulation of the argument wpapsk_crypto leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257942 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC7 15.03.06.44 entdeckt. Dies betrifft die Funktion fromSetWirelessRepeat der Datei /goform/WifiExtraSet. Durch die Manipulation des Arguments wpapsk_crypto mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2899|2024-03-26T19:00:07.170Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 19:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2708|2024-03-20T17:31:04.520Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2708</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC10U 15.03.06.49 and classified as critical. This issue affects the function formexeCommand of the file /goform/execCommand. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257459. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC10U 15.03.06.49 gefunden. Hierbei geht es um die Funktion formexeCommand der Datei /goform/execCommand. Durch Manipulation des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2708|2024-03-20T17:31:04.520Z</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 17:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2895|2024-06-05T19:52:13.147Z -- tenda -- ac7</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2895</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC7 15.03.06.44. It has been declared as critical. This vulnerability affects the function formWifiWpsOOB of the file /goform/WifiWpsOOB. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257938 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC7 15.03.06.44 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um die Funktion formWifiWpsOOB der Datei /goform/WifiWpsOOB. Durch Beeinflussen des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2895|2024-06-05T19:52:13.147Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 17:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2987|2024-03-27T17:00:07.371Z -- tenda -- fh1202</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2987</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda FH1202 1.2.0.14(408). Affected is the function GetParentControlInfo of the file /goform/GetParentControlInfo. The manipulation of the argument mac leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258156. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda FH1202 1.2.0.14(408) entdeckt. Hiervon betroffen ist die Funktion GetParentControlInfo der Datei /goform/GetParentControlInfo. Durch Manipulieren des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2987|2024-03-27T17:00:07.371Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 17:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2704|2024-03-20T16:00:07.684Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2704</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC10U 15.03.06.49. Affected by this vulnerability is the function formSetFirewallCfg of the file /goform/SetFirewallCfg. The manipulation of the argument firewallEn leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257455. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC10U 15.03.06.49 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um die Funktion formSetFirewallCfg der Datei /goform/SetFirewallCfg. Dank der Manipulation des Arguments firewallEn mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2704|2024-03-20T16:00:07.684Z</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 16:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2991|2024-03-27T18:31:06.019Z -- tenda -- fh1203</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2991</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda FH1203 2.0.1.6 and classified as critical. This vulnerability affects the function formWriteFacMac of the file /goform/WriteFacMac. The manipulation of the argument mac leads to command injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258160. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda FH1203 2.0.1.6 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Es geht um die Funktion formWriteFacMac der Datei /goform/WriteFacMac. Dank Manipulation des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2991|2024-03-27T18:31:06.019Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 18:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2817|2024-03-22T08:00:06.270Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2817</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in Tenda AC15 15.03.05.18. Affected by this issue is the function fromSysToolRestoreSet of the file /goform/SysToolRestoreSet. The manipulation leads to cross-site request forgery. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257672. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine problematische Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.05.18 entdeckt. Dies betrifft die Funktion fromSysToolRestoreSet der Datei /goform/SysToolRestoreSet. Durch Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2817|2024-03-22T08:00:06.270Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 08:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2856|2024-03-25T12:14:28.193Z -- tenda -- ac10</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2856</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda AC10 16.03.10.13/16.03.10.20. Affected by this issue is the function fromSetSysTime of the file /goform/SetSysTimeCfg. The manipulation of the argument timeZone leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257780. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC10 16.03.10.13/16.03.10.20 entdeckt. Davon betroffen ist die Funktion fromSetSysTime der Datei /goform/SetSysTimeCfg. Mittels Manipulieren des Arguments timeZone mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2856|2024-03-25T12:14:28.193Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 06:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2559|2024-03-17T09:31:04.514Z -- tenda -- ac18</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2559</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in Tenda AC18 15.03.05.05. Affected is the function fromSysToolReboot of the file /goform/SysToolReboot. The manipulation leads to cross-site request forgery. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257058 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in Tenda AC18 15.03.05.05 entdeckt. Dabei betrifft es die Funktion fromSysToolReboot der Datei /goform/SysToolReboot. Durch Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2559|2024-03-17T09:31:04.514Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 09:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2488|2024-03-15T09:00:08.823Z -- tenda -- ac18</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2488</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC18 15.03.05.05. It has been rated as critical. This issue affects the function formSetPPTPServer of the file /goform/SetPptpServerCfg. The manipulation of the argument startIP leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-256895. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC18 15.03.05.05 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist die Funktion formSetPPTPServer der Datei /goform/SetPptpServerCfg. Dank Manipulation des Arguments startIP mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2488|2024-03-15T09:00:08.823Z</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 09:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2806|2024-03-22T04:31:04.089Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2806</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. This affects the function addWifiMacFilter of the file /goform/addWifiMacFilter. The manipulation of the argument deviceId/deviceMac leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257661 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist die Funktion addWifiMacFilter der Datei /goform/addWifiMacFilter. Durch Manipulieren des Arguments deviceId/deviceMac mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2806|2024-03-22T04:31:04.089Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 04:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2851|2024-03-24T03:00:06.055Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2851</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. It has been classified as critical. This affects the function formSetSambaConf of the file /goform/setsambacfg. The manipulation of the argument usbName leads to os command injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257775. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft die Funktion formSetSambaConf der Datei /goform/setsambacfg. Dank Manipulation des Arguments usbName mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2851|2024-03-24T03:00:06.055Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 03:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2902|2024-03-26T20:00:08.534Z -- tenda -- ac7</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2902</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC7 15.03.06.44 and classified as critical. This issue affects the function fromSetWifiGusetBasic of the file /goform/WifiGuestSet. The manipulation of the argument shareSpeed leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257945 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC7 15.03.06.44 gefunden. Davon betroffen ist die Funktion fromSetWifiGusetBasic der Datei /goform/WifiGuestSet. Mittels Manipulieren des Arguments shareSpeed mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2902|2024-03-26T20:00:08.534Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 20:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2810|2024-03-22T05:31:05.963Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2810</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formWifiWpsOOB of the file /goform/WifiWpsOOB. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257665 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion formWifiWpsOOB der Datei /goform/WifiWpsOOB. Dank Manipulation des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2810|2024-03-22T05:31:05.963Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 05:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2979|2024-03-27T14:00:10.347Z -- tenda -- f1203</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2979</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda F1203 2.0.1.6. This vulnerability affects the function setSchedWifi of the file /goform/openSchedWifi. The manipulation of the argument schedStartTime/schedEndTime leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258148. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda F1203 2.0.1.6 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um die Funktion setSchedWifi der Datei /goform/openSchedWifi. Dank der Manipulation des Arguments schedStartTime/schedEndTime mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2979|2024-03-27T14:00:10.347Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 14:00:10 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2703|2024-03-20T16:00:06.080Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2703</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda AC10U 15.03.06.49. Affected is the function formSetDeviceName of the file /goform/SetOnlineDevName. The manipulation of the argument mac leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257454 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda AC10U 15.03.06.49 entdeckt. Betroffen hiervon ist die Funktion formSetDeviceName der Datei /goform/SetOnlineDevName. Durch Beeinflussen des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2703|2024-03-20T16:00:06.080Z</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 16:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2980|2024-03-27T14:31:03.946Z -- tenda -- fh1202</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2980</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda FH1202 1.2.0.14(408). This issue affects the function formexeCommand of the file /goform/execCommand. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258149 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda FH1202 1.2.0.14(408) entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion formexeCommand der Datei /goform/execCommand. Dank Manipulation des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2980|2024-03-27T14:31:03.946Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 14:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2892|2024-03-26T16:00:05.583Z -- tenda -- ac7</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2892</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda AC7 15.03.06.44 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formSetCfm of the file /goform/setcfm. The manipulation of the argument funcpara1 leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257935. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC7 15.03.06.44 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion formSetCfm der Datei /goform/setcfm. Durch das Manipulieren des Arguments funcpara1 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2892|2024-03-26T16:00:05.583Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 16:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2485|2024-03-15T07:00:08.196Z -- tenda -- ac18</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2485</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC18 15.03.05.05 and classified as critical. Affected by this issue is the function formSetSpeedWan of the file /goform/SetSpeedWan. The manipulation of the argument speed_dir leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-256892. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC18 15.03.05.05 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft die Funktion formSetSpeedWan der Datei /goform/SetSpeedWan. Durch das Beeinflussen des Arguments speed_dir mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2485|2024-03-15T07:00:08.196Z</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 07:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2893|2024-03-26T16:31:04.545Z -- tenda -- ac7</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2893</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC7 15.03.06.44 and classified as critical. Affected by this issue is the function formSetDeviceName of the file /goform/SetOnlineDevName. The manipulation of the argument devName leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257936. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC7 15.03.06.44 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion formSetDeviceName der Datei /goform/SetOnlineDevName. Durch Manipulieren des Arguments devName mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2893|2024-03-26T16:31:04.545Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2981|2024-03-27T15:00:07.444Z -- tenda -- fh1202</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2981</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda FH1202 1.2.0.14(408). Affected is the function form_fast_setting_wifi_set of the file /goform/fast_setting_wifi_set. The manipulation of the argument ssid leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258150 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda FH1202 1.2.0.14(408) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft die Funktion form_fast_setting_wifi_set der Datei /goform/fast_setting_wifi_set. Mit der Manipulation des Arguments ssid mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2981|2024-03-27T15:00:07.444Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 15:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2978|2024-03-27T14:00:08.437Z -- tenda -- f1203</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2978</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda F1203 2.0.1.6. This affects the function formSetCfm of the file /goform/setcfm. The manipulation of the argument funcpara1 leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-258147. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda F1203 2.0.1.6 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion formSetCfm der Datei /goform/setcfm. Durch Beeinflussen des Arguments funcpara1 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2978|2024-03-27T14:00:08.437Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 14:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2581|2024-03-18T03:00:06.600Z -- tenda -- ac10</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2581</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC10 16.03.10.13 and classified as critical. This issue affects the function fromSetRouteStatic of the file /goform/SetStaticRouteCfg. The manipulation of the argument list leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257081 was assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC10 16.03.10.13 gefunden. Es geht hierbei um die Funktion fromSetRouteStatic der Datei /goform/SetStaticRouteCfg. Dank der Manipulation des Arguments list mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2581|2024-03-18T03:00:06.600Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 03:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2811|2024-03-22T06:00:07.629Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2811</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.20_multi and classified as critical. Affected by this issue is the function formWifiWpsStart of the file /goform/WifiWpsStart. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257666 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.20_multi gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion formWifiWpsStart der Datei /goform/WifiWpsStart. Mit der Manipulation des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2811|2024-03-22T06:00:07.629Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 06:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2903|2024-03-26T20:31:04.040Z -- tenda -- ac7</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2903</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC7 15.03.06.44. It has been classified as critical. Affected is the function GetParentControlInfo of the file /goform/GetParentControlInfo. The manipulation of the argument mac leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257946 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda AC7 15.03.06.44 ausgemacht. Hiervon betroffen ist die Funktion GetParentControlInfo der Datei /goform/GetParentControlInfo. Durch das Manipulieren des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2903|2024-03-26T20:31:04.040Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 20:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2850|2024-03-24T02:00:06.578Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2850</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.05.18 and classified as critical. Affected by this issue is the function saveParentControlInfo of the file /goform/saveParentControlInfo. The manipulation of the argument urls leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257774 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.05.18 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion saveParentControlInfo der Datei /goform/saveParentControlInfo. Dank der Manipulation des Arguments urls mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2850|2024-03-24T02:00:06.578Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 02:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2807|2024-03-22T04:31:05.417Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2807</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. This vulnerability affects the function formExpandDlnaFile of the file /goform/expandDlnaFile. The manipulation of the argument filePath leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257662 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist die Funktion formExpandDlnaFile der Datei /goform/expandDlnaFile. Durch das Beeinflussen des Arguments filePath mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2807|2024-03-22T04:31:05.417Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 04:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2489|2024-03-15T09:00:10.441Z -- tenda -- ac18</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2489</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda AC18 15.03.05.05. Affected is the function formSetQosBand of the file /goform/SetNetControlList. The manipulation of the argument list leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-256896. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda AC18 15.03.05.05 entdeckt. Hiervon betroffen ist die Funktion formSetQosBand der Datei /goform/SetNetControlList. Mit der Manipulation des Arguments list mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2489|2024-03-15T09:00:10.441Z</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 09:00:10 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2763|2024-03-21T20:31:03.792Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2763</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda AC10U 15.03.06.48. Affected by this issue is the function formSetCfm of the file goform/setcfm. The manipulation of the argument funcpara1 leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257600. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC10U 15.03.06.48 entdeckt. Davon betroffen ist die Funktion formSetCfm der Datei goform/setcfm. Mit der Manipulation des Arguments funcpara1 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2763|2024-03-21T20:31:03.792Z</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 20:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2558|2024-03-17T09:00:07.516Z -- tenda -- ac18</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2558</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC18 15.03.05.05. It has been rated as critical. This issue affects the function formexeCommand of the file /goform/execCommand. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257057 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC18 15.03.05.05 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft die Funktion formexeCommand der Datei /goform/execCommand. Durch das Beeinflussen des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2558|2024-03-17T09:00:07.516Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 09:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2977|2024-03-27T13:31:06.045Z -- tenda -- f1203</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2977</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda F1203 2.0.1.6. It has been rated as critical. Affected by this issue is the function formQuickIndex of the file /goform/QuickIndex. The manipulation of the argument PPPOEPassword leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258146 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda F1203 2.0.1.6 ausgemacht. Es geht hierbei um die Funktion formQuickIndex der Datei /goform/QuickIndex. Durch das Beeinflussen des Arguments PPPOEPassword mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2977|2024-03-27T13:31:06.045Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 13:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2808|2024-03-22T05:00:06.300Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2808</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. This issue affects the function formQuickIndex of the file /goform/QuickIndex. The manipulation of the argument PPPOEPassword leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257663. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion formQuickIndex der Datei /goform/QuickIndex. Durch Beeinflussen des Arguments PPPOEPassword mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2808|2024-03-22T05:00:06.300Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 05:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2486|2024-03-15T08:00:06.524Z -- tenda -- ac18</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2486</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC18 15.03.05.05. It has been classified as critical. This affects the function formQuickIndex of the file /goform/QuickIndex. The manipulation of the argument PPPOEPassword leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-256893 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC18 15.03.05.05 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion formQuickIndex der Datei /goform/QuickIndex. Durch Beeinflussen des Arguments PPPOEPassword mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2486|2024-03-15T08:00:06.524Z</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 08:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2982|2024-03-27T15:31:03.713Z -- tenda -- fh1202</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2982</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda FH1202 1.2.0.14(408) and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formWriteFacMac of the file /goform/WriteFacMac. The manipulation of the argument mac leads to command injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-258151. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda FH1202 1.2.0.14(408) wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion formWriteFacMac der Datei /goform/WriteFacMac. Durch die Manipulation des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2982|2024-03-27T15:31:03.713Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 15:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2994|2024-03-27T19:31:05.677Z -- tenda -- fh1203</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2994</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1203 2.0.1.6. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is the function GetParentControlInfo of the file /goform/GetParentControlInfo. The manipulation of the argument mac leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-258163. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda FH1203 2.0.1.6 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Dabei geht es um die Funktion GetParentControlInfo der Datei /goform/GetParentControlInfo. Durch Manipulation des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2994|2024-03-27T19:31:05.677Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 19:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2490|2024-03-15T09:31:04.121Z -- tenda -- ac18</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2490</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC18 15.03.05.05. Affected by this vulnerability is the function setSchedWifi of the file /goform/openSchedWifi. The manipulation of the argument schedStartTime/schedEndTime leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-256897 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC18 15.03.05.05 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist die Funktion setSchedWifi der Datei /goform/openSchedWifi. Durch die Manipulation des Arguments schedStartTime/schedEndTime mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2490|2024-03-15T09:31:04.121Z</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 09:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2812|2024-03-22T06:31:04.518Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2812</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. It has been classified as critical. This affects the function formWriteFacMac of the file /goform/WriteFacMac. The manipulation of the argument mac leads to os command injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257667. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion formWriteFacMac der Datei /goform/WriteFacMac. Durch die Manipulation des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2812|2024-03-22T06:31:04.518Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 06:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2900|2024-03-26T19:31:04.524Z -- tenda -- ac7</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2900</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda AC7 15.03.06.44. This affects the function saveParentControlInfo of the file /goform/saveParentControlInfo. The manipulation of the argument deviceId/time/urls leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257943. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda AC7 15.03.06.44 gefunden. Dabei betrifft es die Funktion saveParentControlInfo der Datei /goform/saveParentControlInfo. Durch Manipulation des Arguments deviceId/time/urls mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2900|2024-03-26T19:31:04.524Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 19:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2853|2024-03-24T05:00:06.892Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2853</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC10U 15.03.06.48/15.03.06.49. It has been rated as critical. This issue affects the function formSetSambaConf of the file /goform/setsambacfg. The manipulation of the argument usbName leads to os command injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257777 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC10U 15.03.06.48/15.03.06.49 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft die Funktion formSetSambaConf der Datei /goform/setsambacfg. Durch die Manipulation des Arguments usbName mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2853|2024-03-24T05:00:06.892Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 05:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2805|2024-03-22T03:00:06.426Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2805</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. It has been rated as critical. Affected by this issue is the function formSetSpeedWan of the file /goform/SetSpeedWan. The manipulation of the argument speed_dir leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257660. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi ausgemacht. Davon betroffen ist die Funktion formSetSpeedWan der Datei /goform/SetSpeedWan. Durch das Manipulieren des Arguments speed_dir mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2805|2024-03-22T03:00:06.426Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 03:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2852|2024-03-24T04:31:04.363Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2852</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.20_multi. It has been declared as critical. This vulnerability affects the function saveParentControlInfo of the file /goform/saveParentControlInfo. The manipulation of the argument urls leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257776. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.20_multi wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion saveParentControlInfo der Datei /goform/saveParentControlInfo. Mit der Manipulation des Arguments urls mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2852|2024-03-24T04:31:04.363Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 04:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2901|2024-03-26T20:00:06.887Z -- tenda -- ac7</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2901</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda AC7 15.03.06.44 and classified as critical. This vulnerability affects the function setSchedWifi of the file /goform/openSchedWifi. The manipulation of the argument schedEndTime leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257944. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC7 15.03.06.44 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Hierbei betrifft es die Funktion setSchedWifi der Datei /goform/openSchedWifi. Mittels dem Manipulieren des Arguments schedEndTime mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2901|2024-03-26T20:00:06.887Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 20:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2813|2024-03-22T06:31:05.875Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2813</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.20_multi. It has been declared as critical. This vulnerability affects the function form_fast_setting_wifi_set of the file /goform/fast_setting_wifi_set. The manipulation of the argument ssid leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257668. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.20_multi wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um die Funktion form_fast_setting_wifi_set der Datei /goform/fast_setting_wifi_set. Durch Manipulation des Arguments ssid mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2813|2024-03-22T06:31:05.875Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 06:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2983|2024-03-27T16:00:05.724Z -- tenda -- fh1202</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2983</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1202 1.2.0.14(408) and classified as critical. Affected by this issue is the function formSetClientState of the file /goform/SetClientState. The manipulation of the argument deviceId/limitSpeed/limitSpeedUp leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258152. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda FH1202 1.2.0.14(408) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft die Funktion formSetClientState der Datei /goform/SetClientState. Durch Manipulation des Arguments deviceId/limitSpeed/limitSpeedUp mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2983|2024-03-27T16:00:05.724Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 16:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2891|2024-03-26T14:00:07.492Z -- tenda -- ac7</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2891</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda AC7 15.03.06.44. Affected is the function formQuickIndex of the file /goform/QuickIndex. The manipulation of the argument PPPOEPassword leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257934 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC7 15.03.06.44 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist die Funktion formQuickIndex der Datei /goform/QuickIndex. Mittels Manipulieren des Arguments PPPOEPassword mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2891|2024-03-26T14:00:07.492Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 14:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2487|2024-03-15T08:31:04.506Z -- tenda -- ac18</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2487</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC18 15.03.05.05. It has been declared as critical. This vulnerability affects the function formSetDeviceName of the file /goform/SetOnlineDevName. The manipulation of the argument devName/mac leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-256894 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC18 15.03.05.05 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion formSetDeviceName der Datei /goform/SetOnlineDevName. Dank der Manipulation des Arguments devName/mac mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2487|2024-03-15T08:31:04.506Z</guid>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 08:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2809|2024-03-22T05:31:04.573Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2809</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. Affected is the function formSetFirewallCfg of the file /goform/SetFirewallCfg. The manipulation of the argument firewallEn leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257664. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist die Funktion formSetFirewallCfg der Datei /goform/SetFirewallCfg. Dank der Manipulation des Arguments firewallEn mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2809|2024-03-22T05:31:04.573Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 05:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2976|2024-03-27T13:31:04.472Z -- tenda -- f1203</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2976</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda F1203 2.0.1.6. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is the function R7WebsSecurityHandler of the file /goform/execCommand. The manipulation of the argument password leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258145 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda F1203 2.0.1.6 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um die Funktion R7WebsSecurityHandler der Datei /goform/execCommand. Durch Manipulieren des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2976|2024-03-27T13:31:04.472Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 13:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2560|2024-06-11T17:22:17.466Z -- tenda -- ac18</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2560</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in Tenda AC18 15.03.05.05. Affected by this vulnerability is the function fromSysToolRestoreSet of the file /goform/SysToolRestoreSet. The manipulation leads to cross-site request forgery. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257059. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC18 15.03.05.05 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es die Funktion fromSysToolRestoreSet der Datei /goform/SysToolRestoreSet. Dank der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2560|2024-06-11T17:22:17.466Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 10:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2896|2024-03-26T18:00:06.676Z -- tenda -- ac7</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2896</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC7 15.03.06.44. It has been rated as critical. This issue affects the function formWifiWpsStart of the file /goform/WifiWpsStart. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257939. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC7 15.03.06.44 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion formWifiWpsStart der Datei /goform/WifiWpsStart. Dank der Manipulation des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2896|2024-03-26T18:00:06.676Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 18:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2711|2024-03-20T18:00:08.616Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2711</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC10U 15.03.06.48. It has been rated as critical. Affected by this issue is the function addWifiMacFilter of the file /goform/addWifiMacFilter. The manipulation of the argument deviceMac leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257462 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC10U 15.03.06.48 ausgemacht. Dies betrifft die Funktion addWifiMacFilter der Datei /goform/addWifiMacFilter. Durch das Manipulieren des Arguments deviceMac mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2711|2024-03-20T18:00:08.616Z</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2984|2024-03-27T16:00:07.276Z -- tenda -- fh1202</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2984</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1202 1.2.0.14(408). It has been classified as critical. This affects the function formSetCfm of the file /goform/setcfm. The manipulation of the argument funcpara1 leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258153 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda FH1202 1.2.0.14(408) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion formSetCfm der Datei /goform/setcfm. Mittels dem Manipulieren des Arguments funcpara1 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2984|2024-03-27T16:00:07.276Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 16:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2707|2024-03-20T17:00:07.795Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2707</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda AC10U 15.03.06.49 and classified as critical. This vulnerability affects the function formWriteFacMac of the file /goform/WriteFacMac. The manipulation of the argument mac leads to os command injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257458 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC10U 15.03.06.49 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um die Funktion formWriteFacMac der Datei /goform/WriteFacMac. Durch die Manipulation des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2707|2024-03-20T17:00:07.795Z</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 17:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2992|2024-06-04T17:30:29.972Z -- tenda -- fh1203</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2992</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1203 2.0.1.6 and classified as critical. This issue affects the function formSetCfm of the file /goform/setcfm. The manipulation of the argument funcpara1 leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258161 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda FH1203 2.0.1.6 gefunden. Es geht hierbei um die Funktion formSetCfm der Datei /goform/setcfm. Mit der Manipulation des Arguments funcpara1 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2992|2024-06-04T17:30:29.972Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 19:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2814|2024-03-22T07:00:07.402Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2814</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.20_multi. It has been rated as critical. This issue affects the function fromDhcpListClient of the file /goform/DhcpListClient. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257669 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.20_multi ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion fromDhcpListClient der Datei /goform/DhcpListClient. Mittels dem Manipulieren des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2814|2024-03-22T07:00:07.402Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 07:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2547|2024-03-17T03:31:03.829Z -- tenda -- ac18</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2547</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC18 15.03.05.05 and classified as critical. Affected by this issue is the function R7WebsSecurityHandler. The manipulation of the argument password leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257000. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC18 15.03.05.05 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist die Funktion R7WebsSecurityHandler. Durch das Manipulieren des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2547|2024-03-17T03:31:03.829Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 03:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2855|2024-03-24T06:00:06.171Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2855</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.05.19/15.03.20. Affected by this vulnerability is the function fromSetSysTime of the file /goform/SetSysTimeCfg. The manipulation of the argument time leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257779. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.05.19/15.03.20 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es die Funktion fromSetSysTime der Datei /goform/SetSysTimeCfg. Mittels dem Manipulieren des Arguments time mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2855|2024-03-24T06:00:06.171Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 06:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2988|2024-03-27T17:31:04.083Z -- tenda -- fh1203</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2988</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda FH1203 2.0.1.6. Affected by this vulnerability is the function fromSetRouteStatic of the file /goform/fromRouteStatic. The manipulation of the argument entrys leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258157 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda FH1203 2.0.1.6 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist die Funktion fromSetRouteStatic der Datei /goform/fromRouteStatic. Durch das Beeinflussen des Arguments entrys mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2988|2024-03-27T17:31:04.083Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 17:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2989|2024-03-27T18:00:07.769Z -- tenda -- fh1203</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2989</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda FH1203 2.0.1.6. Affected by this issue is the function fromNatStaticSetting of the file /goform/NatStaticSetting. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258158 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda FH1203 2.0.1.6 entdeckt. Betroffen davon ist die Funktion fromNatStaticSetting der Datei /goform/NatStaticSetting. Durch Beeinflussen des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2989|2024-03-27T18:00:07.769Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 18:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2854|2024-03-24T05:31:04.168Z -- tenda -- ac18</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2854</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda AC18 15.03.05.05. Affected is the function formSetSambaConf of the file /goform/setsambacfg. The manipulation of the argument usbName leads to os command injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257778 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda AC18 15.03.05.05 entdeckt. Dabei betrifft es die Funktion formSetSambaConf der Datei /goform/setsambacfg. Durch Manipulation des Arguments usbName mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2854|2024-03-24T05:31:04.168Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 05:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2815|2024-03-22T07:31:04.644Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2815</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda AC15 15.03.20_multi. Affected is the function R7WebsSecurityHandler of the file /goform/execCommand of the component Cookie Handler. The manipulation of the argument password leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257670 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.20_multi entdeckt. Es betrifft die Funktion R7WebsSecurityHandler der Datei /goform/execCommand der Komponente Cookie Handler. Mittels Manipulieren des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2815|2024-03-22T07:31:04.644Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 07:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2546|2024-03-17T01:31:04.350Z -- tenda -- ac18</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2546</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda AC18 15.13.07.09 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function fromSetWirelessRepeat. The manipulation of the argument wpapsk_crypto5g leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-256999. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC18 15.13.07.09 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion fromSetWirelessRepeat. Mittels Manipulieren des Arguments wpapsk_crypto5g mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2546|2024-03-17T01:31:04.350Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 01:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2993|2024-03-27T19:31:04.310Z -- tenda -- fh1203</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2993</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1203 2.0.1.6. It has been classified as critical. Affected is the function formQuickIndex of the file /goform/QuickIndex. The manipulation of the argument PPPOEPassword leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258162 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda FH1203 2.0.1.6 ausgemacht. Es geht dabei um die Funktion formQuickIndex der Datei /goform/QuickIndex. Durch die Manipulation des Arguments PPPOEPassword mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2993|2024-03-27T19:31:04.310Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 19:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2706|2024-03-20T16:31:05.842Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2706</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda AC10U 15.03.06.49. This affects the function formWifiWpsStart of the file /goform/WifiWpsStart. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257457 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda AC10U 15.03.06.49 gefunden. Es geht dabei um die Funktion formWifiWpsStart der Datei /goform/WifiWpsStart. Mit der Manipulation des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2706|2024-03-20T16:31:05.842Z</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 16:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2985|2024-03-27T16:31:04.678Z -- tenda -- fh1202</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2985</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1202 1.2.0.14(408). It has been declared as critical. This vulnerability affects the function formQuickIndex of the file /goform/QuickIndex. The manipulation of the argument PPPOEPassword leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258154 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda FH1202 1.2.0.14(408) wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion formQuickIndex der Datei /goform/QuickIndex. Mittels Manipulieren des Arguments PPPOEPassword mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2985|2024-03-27T16:31:04.678Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2710|2024-03-20T18:00:07.175Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2710</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC10U 15.03.06.49. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is the function setSchedWifi of the file /goform/openSchedWifi. The manipulation of the argument schedStartTime leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257461 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC10U 15.03.06.49 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft die Funktion setSchedWifi der Datei /goform/openSchedWifi. Mittels Manipulieren des Arguments schedStartTime mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2710|2024-03-20T18:00:07.175Z</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2897|2024-06-04T17:30:55.078Z -- tenda -- ac7</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2897</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda AC7 15.03.06.44. Affected is the function formWriteFacMac of the file /goform/WriteFacMac. The manipulation of the argument mac leads to os command injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257940. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda AC7 15.03.06.44 entdeckt. Es betrifft die Funktion formWriteFacMac der Datei /goform/WriteFacMac. Dank Manipulation des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2897|2024-06-04T17:30:55.078Z</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 18:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3905|2024-06-04T17:31:03.283Z -- tenda -- ac500</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3905</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC500 2.0.1.9(1307). It has been classified as critical. This affects the function R7WebsSecurityHandler of the file /goform/execCommand. The manipulation of the argument password leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-261141 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC500 2.0.1.9(1307) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist die Funktion R7WebsSecurityHandler der Datei /goform/execCommand. Dank Manipulation des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3905|2024-06-04T17:31:03.283Z</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 10:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3006|2024-03-27T22:31:05.391Z -- tenda -- fh1205</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3006</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda FH1205 2.0.0.7(775). This vulnerability affects the function fromSetRouteStatic of the file /goform/fromRouteStatic. The manipulation of the argument entrys leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258292. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda FH1205 2.0.0.7(775) wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist die Funktion fromSetRouteStatic der Datei /goform/fromRouteStatic. Dank Manipulation des Arguments entrys mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3006|2024-03-27T22:31:05.391Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 22:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3010|2024-03-27T23:31:05.075Z -- tenda -- fh1205</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3010</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1205 2.0.0.7(775) and classified as critical. Affected by this issue is the function formSetCfm of the file /goform/setcfm. The manipulation of the argument funcpara1 leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-258296. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda FH1205 2.0.0.7(775) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion formSetCfm der Datei /goform/setcfm. Mittels dem Manipulieren des Arguments funcpara1 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3010|2024-03-27T23:31:05.075Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 23:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3876|2024-04-16T18:00:07.035Z -- tenda -- f1202</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3876</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda F1202 1.2.0.20(408). Affected is the function fromVirtualSer of the file /goform/VirtualSer. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-260910 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda F1202 1.2.0.20(408) entdeckt. Es betrifft die Funktion fromVirtualSer der Datei /goform/VirtualSer. Dank Manipulation des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3876|2024-04-16T18:00:07.035Z</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 18:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3909|2024-06-04T17:31:11.551Z -- tenda -- ac500</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3909</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC500 2.0.1.9(1307). Affected by this vulnerability is the function formexeCommand of the file /goform/execCommand. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-261145 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC500 2.0.1.9(1307) wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um die Funktion formexeCommand der Datei /goform/execCommand. Mittels dem Manipulieren des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3909|2024-06-04T17:31:11.551Z</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 11:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3908|2024-06-04T17:31:17.567Z -- tenda -- ac500</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3908</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda AC500 2.0.1.9(1307). Affected is the function formWriteFacMac of the file /goform/WriteFacMac. The manipulation of the argument mac leads to command injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-261144. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda AC500 2.0.1.9(1307) entdeckt. Betroffen hiervon ist die Funktion formWriteFacMac der Datei /goform/WriteFacMac. Durch Manipulation des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3908|2024-06-04T17:31:17.567Z</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 11:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3877|2024-06-04T17:31:22.283Z -- tenda -- f1202</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3877</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda F1202 1.2.0.20(408). Affected by this vulnerability is the function fromqossetting of the file /goform/fromqossetting. The manipulation of the argument qos leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-260911. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda F1202 1.2.0.20(408) wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Das betrifft die Funktion fromqossetting der Datei /goform/fromqossetting. Mit der Manipulation des Arguments qos mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3877|2024-06-04T17:31:22.283Z</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 18:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3011|2024-03-28T00:00:05.446Z -- tenda -- fh1205</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3011</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1205 2.0.0.7(775). It has been classified as critical. This affects the function formQuickIndex of the file /goform/QuickIndex. The manipulation of the argument PPPOEPassword leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258297 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda FH1205 2.0.0.7(775) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion formQuickIndex der Datei /goform/QuickIndex. Mittels Manipulieren des Arguments PPPOEPassword mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3011|2024-03-28T00:00:05.446Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3007|2024-03-27T23:00:05.599Z -- tenda -- fh1205</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3007</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda FH1205 2.0.0.7(775). This issue affects the function fromNatStaticSetting of the file /goform/NatStaticSetting. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-258293 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda FH1205 2.0.0.7(775) entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion fromNatStaticSetting der Datei /goform/NatStaticSetting. Mit der Manipulation des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3007|2024-03-27T23:00:05.599Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 23:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3882|2024-04-16T20:00:12.433Z -- tenda -- w30e</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3882</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W30E 1.0.1.25(633). It has been classified as critical. Affected is the function fromRouteStatic of the file /goform/fromRouteStatic. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-260916. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda W30E 1.0.1.25(633) ausgemacht. Hiervon betroffen ist die Funktion fromRouteStatic der Datei /goform/fromRouteStatic. Durch das Manipulieren des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3882|2024-04-16T20:00:12.433Z</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 20:00:12 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3012|2024-03-28T00:00:06.995Z -- tenda -- fh1205</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3012</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1205 2.0.0.7(775). It has been declared as critical. This vulnerability affects the function GetParentControlInfo of the file /goform/GetParentControlInfo. The manipulation of the argument mac leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258298 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda FH1205 2.0.0.7(775) wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um die Funktion GetParentControlInfo der Datei /goform/GetParentControlInfo. Durch das Manipulieren des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3012|2024-03-28T00:00:06.995Z</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3907|2024-06-04T17:32:54.186Z -- tenda -- ac500</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3907</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC500 2.0.1.9(1307). It has been rated as critical. This issue affects the function formSetCfm of the file /goform/setcfm. The manipulation of the argument funcpara1 leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-261143. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC500 2.0.1.9(1307) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion formSetCfm der Datei /goform/setcfm. Durch die Manipulation des Arguments funcpara1 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3907|2024-06-04T17:32:54.186Z</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 11:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3881|2024-04-16T19:31:04.202Z -- tenda -- w30e</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3881</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W30E 1.0.1.25(633) and classified as critical. This issue affects the function frmL7PlotForm of the file /goform/frmL7ProtForm. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-260915. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda W30E 1.0.1.25(633) gefunden. Davon betroffen ist die Funktion frmL7PlotForm der Datei /goform/frmL7ProtForm. Mittels Manipulieren des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3881|2024-04-16T19:31:04.202Z</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 19:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3878|2024-04-16T18:31:05.460Z -- tenda -- f1202</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3878</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda F1202 1.2.0.20(408). Affected by this issue is the function fromwebExcptypemanFilter of the file /goform/webExcptypemanFilter. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-260912. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda F1202 1.2.0.20(408) entdeckt. Dies betrifft die Funktion fromwebExcptypemanFilter der Datei /goform/webExcptypemanFilter. Durch die Manipulation des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3878|2024-04-16T18:31:05.460Z</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 18:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3008|2024-03-27T23:00:06.978Z -- tenda -- fh1205</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3008</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda FH1205 2.0.0.7(775). Affected is the function formexeCommand of the file /goform/execCommand. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-258294 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda FH1205 2.0.0.7(775) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist die Funktion formexeCommand der Datei /goform/execCommand. Durch die Manipulation des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3008|2024-03-27T23:00:06.978Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 23:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3874|2024-06-04T17:33:03.647Z -- tenda -- w20e</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3874</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W20E 15.11.0.6. It has been declared as critical. This vulnerability affects the function formSetRemoteWebManage of the file /goform/SetRemoteWebManage. The manipulation of the argument remoteIP leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-260908. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda W20E 15.11.0.6 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um die Funktion formSetRemoteWebManage der Datei /goform/SetRemoteWebManage. Durch Beeinflussen des Arguments remoteIP mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3874|2024-06-04T17:33:03.647Z</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 15:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3875|2024-06-04T17:33:09.647Z -- tenda -- f1202</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3875</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda F1202 1.2.0.20(408). It has been rated as critical. This issue affects the function fromNatlimit of the file /goform/Natlimit. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-260909 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda F1202 1.2.0.20(408) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion fromNatlimit der Datei /goform/Natlimit. Dank der Manipulation des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3875|2024-06-04T17:33:09.647Z</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 18:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3009|2024-03-27T23:31:03.733Z -- tenda -- fh1205</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3009</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda FH1205 2.0.0.7(775) and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formWriteFacMac of the file /goform/WriteFacMac. The manipulation of the argument mac leads to command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-258295. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda FH1205 2.0.0.7(775) wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion formWriteFacMac der Datei /goform/WriteFacMac. Durch Manipulation des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3009|2024-03-27T23:31:03.733Z</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 23:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3879|2024-04-16T19:00:04.934Z -- tenda -- w30e</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3879</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda W30E 1.0.1.25(633). This affects the function formSetCfm of the file /goform/setcfm. The manipulation of the argument funcpara1 leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-260913 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda W30E 1.0.1.25(633) gefunden. Dabei betrifft es die Funktion formSetCfm der Datei /goform/setcfm. Durch Manipulation des Arguments funcpara1 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3879|2024-04-16T19:00:04.934Z</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 19:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3880|2024-06-04T17:33:18.534Z -- tenda -- w30e</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3880</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda W30E 1.0.1.25(633) and classified as critical. This vulnerability affects the function formWriteFacMac of the file /goform/WriteFacMac. The manipulation of the argument mac leads to os command injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-260914 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda W30E 1.0.1.25(633) wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Hierbei betrifft es die Funktion formWriteFacMac der Datei /goform/WriteFacMac. Mittels dem Manipulieren des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3880|2024-06-04T17:33:18.534Z</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 19:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3906|2024-06-04T17:33:20.174Z -- tenda -- ac500</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3906</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC500 2.0.1.9(1307). It has been declared as critical. This vulnerability affects the function formQuickIndex of the file /goform/QuickIndex. The manipulation of the argument PPPOEPassword leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-261142 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC500 2.0.1.9(1307) wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist die Funktion formQuickIndex der Datei /goform/QuickIndex. Mit der Manipulation des Arguments PPPOEPassword mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3906|2024-06-04T17:33:20.174Z</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 10:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3910|2024-06-04T17:33:24.339Z -- tenda -- ac500</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3910</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda AC500 2.0.1.9(1307). Affected by this issue is the function fromDhcpListClient of the file /goform/DhcpListClient. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-261146 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC500 2.0.1.9(1307) entdeckt. Es geht hierbei um die Funktion fromDhcpListClient der Datei /goform/DhcpListClient. Mittels Manipulieren des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3910|2024-06-04T17:33:24.339Z</guid>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 12:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4491|2024-06-04T17:53:03.754Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4491</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). This vulnerability affects the function formGetDiagnoseInfo. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263080. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion formGetDiagnoseInfo. Durch Manipulation des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4491|2024-06-04T17:53:03.754Z</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 23:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4242|2024-06-04T17:53:04.165Z -- tenda -- w9</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4242</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W9 1.0.0.7(4456). It has been rated as critical. This issue affects the function formwrlSSIDget of the file /goform/wifiSSIDget. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-262133 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda W9 1.0.0.7(4456) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion formwrlSSIDget der Datei /goform/wifiSSIDget. Durch die Manipulation des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4242|2024-06-04T17:53:04.165Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 21:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4239|2024-06-04T17:53:06.422Z -- tenda -- ax1806</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4239</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AX1806 1.0.0.1 and classified as critical. Affected by this issue is the function formSetRebootTimer of the file /goform/SetRebootTimer. The manipulation of the argument rebootTime leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-262130 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AX1806 1.0.0.1 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist die Funktion formSetRebootTimer der Datei /goform/SetRebootTimer. Dank der Manipulation des Arguments rebootTime mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4239|2024-06-04T17:53:06.422Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 20:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4171|2024-06-04T17:53:14.452Z -- tenda -- w30e</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4171</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda W30E 1.0/1.0.1.25. Affected is the function fromWizardHandle of the file /goform/WizardHandle. The manipulation of the argument PPW leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-261990 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda W30E 1.0/1.0.1.25 entdeckt. Es betrifft die Funktion fromWizardHandle der Datei /goform/WizardHandle. Durch die Manipulation des Arguments PPW mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4171|2024-06-04T17:53:14.452Z</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 13:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4126|2024-06-04T17:53:16.645Z -- tenda -- w15e</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4126</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W15E 15.11.0.14 and classified as critical. This issue affects the function formSetSysTime of the file /goform/SetSysTimeCfg. The manipulation of the argument manualTime leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-261869 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda W15E 15.11.0.14 gefunden. Hierbei geht es um die Funktion formSetSysTime der Datei /goform/SetSysTimeCfg. Durch die Manipulation des Arguments manualTime mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4126|2024-06-04T17:53:16.645Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 19:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4167|2024-06-04T17:53:19.796Z -- tenda -- 4g300</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4167</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda 4G300 1.01.42 and classified as critical. Affected by this issue is the function sub_422AA4. The manipulation of the argument year/month/day/hour/minute/second leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. VDB-261986 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda 4G300 1.01.42 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion sub_422AA4. Durch Beeinflussen des Arguments year/month/day/hour/minute/second mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4167|2024-06-04T17:53:19.796Z</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 12:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4166|2024-04-25T11:31:06.063Z -- tenda -- 4g300</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4166</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda 4G300 1.01.42 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function sub_41E858. The manipulation of the argument GO/page leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The identifier VDB-261985 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda 4G300 1.01.42 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion sub_41E858. Durch das Beeinflussen des Arguments GO/page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4166|2024-04-25T11:31:06.063Z</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 11:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4127|2024-06-04T17:53:38.517Z -- tenda -- w15e</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4127</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W15E 15.11.0.14. It has been classified as critical. Affected is the function guestWifiRuleRefresh. The manipulation of the argument qosGuestDownstream leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. VDB-261870 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda W15E 15.11.0.14 ausgemacht. Es betrifft die Funktion guestWifiRuleRefresh. Durch Manipulation des Arguments qosGuestDownstream mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4127|2024-06-04T17:53:38.517Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 19:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4170|2024-06-04T17:53:39.795Z -- tenda -- 4g300</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4170</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda 4G300 1.01.42. It has been rated as critical. This issue affects the function sub_429A30. The manipulation of the argument list1 leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The identifier VDB-261989 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda 4G300 1.01.42 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion sub_429A30. Mit der Manipulation des Arguments list1 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4170|2024-06-04T17:53:39.795Z</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 13:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4238|2024-06-04T17:53:45.575Z -- tenda -- ax1806</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4238</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda AX1806 1.0.0.1 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formSetDeviceName of the file /goform/SetOnlineDevName. The manipulation of the argument devName leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-262129 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AX1806 1.0.0.1 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion formSetDeviceName der Datei /goform/SetOnlineDevName. Durch Beeinflussen des Arguments devName mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4238|2024-06-04T17:53:45.575Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 20:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4111|2024-06-04T17:53:46.885Z -- tenda -- tx9</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4111</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda TX9 22.03.02.10. It has been rated as critical. Affected by this issue is the function sub_42BD7C of the file /goform/SetLEDCfg. The manipulation of the argument time leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-261854 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda TX9 22.03.02.10 ausgemacht. Hierbei geht es um die Funktion sub_42BD7C der Datei /goform/SetLEDCfg. Durch Beeinflussen des Arguments time mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4111|2024-06-04T17:53:46.885Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 14:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4243|2024-06-04T17:53:47.301Z -- tenda -- w9</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4243</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda W9 1.0.0.7(4456). Affected is the function formwrlSSIDset of the file /goform/wifiSSIDset. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-262134 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda W9 1.0.0.7(4456) entdeckt. Betroffen hiervon ist die Funktion formwrlSSIDset der Datei /goform/wifiSSIDset. Durch Manipulation des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4243|2024-06-04T17:53:47.301Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4065|2024-06-04T17:53:56.992Z -- tenda -- ac8</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4065</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC8 16.03.34.09. It has been rated as critical. This issue affects the function formSetRebootTimer of the file /goform/SetRebootTimer. The manipulation of the argument rebootTime leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-261791. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC8 16.03.34.09 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion formSetRebootTimer der Datei /goform/SetRebootTimer. Mit der Manipulation des Arguments rebootTime mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4065|2024-06-04T17:53:56.992Z</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 20:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4120|2024-06-04T17:53:58.385Z -- tenda -- w15e</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4120</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W15E 15.11.0.14. It has been rated as critical. This issue affects the function formIPMacBindModify of the file /goform/modifyIpMacBind. The manipulation of the argument IPMacBindRuleId/IPMacBindRuleIp/IPMacBindRuleMac/IPMacBindRuleRemark leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-261863. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda W15E 15.11.0.14 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion formIPMacBindModify der Datei /goform/modifyIpMacBind. Durch Manipulieren des Arguments IPMacBindRuleId/IPMacBindRuleIp/IPMacBindRuleMac/IPMacBindRuleRemark mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4120|2024-06-04T17:53:58.385Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 17:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4248|2024-06-04T17:54:00.630Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4248</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. This issue affects the function formQosManage_user. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-262139. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Hierbei geht es um die Funktion formQosManage_user. Durch das Beeinflussen des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4248|2024-06-04T17:54:00.630Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 10:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4252|2024-04-27T13:31:04.906Z -- tenda -- i22</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4252</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda i22 1.0.0.3(4687). This affects the function formSetUrlFilterRule. The manipulation of the argument groupIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-262143. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda i22 1.0.0.3(4687) entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion formSetUrlFilterRule. Mit der Manipulation des Arguments groupIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4252|2024-04-27T13:31:04.906Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 13:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4497|2024-06-04T17:54:14.378Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4497</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been declared as critical. This vulnerability affects the function formexeCommand. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263086 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion formexeCommand. Durch Beeinflussen des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4497|2024-06-04T17:54:14.378Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 06:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4244|2024-06-04T17:54:14.798Z -- tenda -- w9</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4244</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda W9 1.0.0.7(4456). Affected by this vulnerability is the function fromDhcpSetSer of the file /goform/DhcpSetSer. The manipulation of the argument dhcpStartIp/dhcpEndIp/dhcpGw/dhcpMask/dhcpLeaseTime/dhcpDns1/dhcpDns2 leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-262135. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda W9 1.0.0.7(4456) wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um die Funktion fromDhcpSetSer der Datei /goform/DhcpSetSer. Mittels dem Manipulieren des Arguments dhcpStartIp/dhcpEndIp/dhcpGw/dhcpMask/dhcpLeaseTime/dhcpDns1/dhcpDns2 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4244|2024-06-04T17:54:14.798Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 21:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4116|2024-04-24T16:00:04.851Z -- tenda -- w15e</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4116</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda W15E 15.11.0.14 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formDelDhcpRule of the file /goform/DelDhcpRule. The manipulation of the argument delDhcpIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-261859. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda W15E 15.11.0.14 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion formDelDhcpRule der Datei /goform/DelDhcpRule. Durch Manipulation des Arguments delDhcpIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4116|2024-04-24T16:00:04.851Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 16:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4291|2024-06-04T17:54:19.682Z -- tenda -- a301</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4291</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda A301 15.13.08.12_multi_TDE01. It has been rated as critical. This issue affects the function formAddMacfilterRule of the file /goform/setBlackRule. The manipulation of the argument deviceList leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-262223. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda A301 15.13.08.12_multi_TDE01 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion formAddMacfilterRule der Datei /goform/setBlackRule. Mittels dem Manipulieren des Arguments deviceList mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4291|2024-06-04T17:54:19.682Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 20:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4117|2024-06-04T17:54:28.292Z -- tenda -- w15e</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4117</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W15E 15.11.0.14 and classified as critical. Affected by this issue is the function formDelPortMapping of the file /goform/DelPortMapping. The manipulation of the argument portMappingIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-261860. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda W15E 15.11.0.14 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist die Funktion formDelPortMapping der Datei /goform/DelPortMapping. Mittels dem Manipulieren des Arguments portMappingIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4117|2024-06-04T17:54:28.292Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 16:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4245|2024-06-04T17:54:29.133Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4245</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). Affected by this issue is the function formQosManageDouble_user. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-262136. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) entdeckt. Es geht hierbei um die Funktion formQosManageDouble_user. Mittels Manipulieren des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4245|2024-06-04T17:54:29.133Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 07:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4496|2024-06-04T17:54:30.893Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4496</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been classified as critical. This affects the function formWifiMacFilterSet. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263085 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft die Funktion formWifiMacFilterSet. Durch das Beeinflussen des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4496|2024-06-04T17:54:30.893Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 06:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4249|2024-06-04T17:54:42.869Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4249</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been classified as critical. Affected is the function formwrlSSIDget of the file /goform/wifiSSIDget. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-262140. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) ausgemacht. Es betrifft die Funktion formwrlSSIDget der Datei /goform/wifiSSIDget. Durch Beeinflussen des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4249|2024-06-04T17:54:42.869Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 11:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4064|2024-04-23T20:00:05.584Z -- tenda -- ac8</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4064</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC8 16.03.34.09. It has been declared as critical. This vulnerability affects the function R7WebsSecurityHandler of the file /goform/execCommand. The manipulation of the argument password leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-261790 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC8 16.03.34.09 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion R7WebsSecurityHandler der Datei /goform/execCommand. Dank Manipulation des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4064|2024-04-23T20:00:05.584Z</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 20:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4121|2024-06-04T17:54:46.614Z -- tenda -- w15e</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4121</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda W15E 15.11.0.14. Affected is the function formQOSRuleDel. The manipulation of the argument qosIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-261864. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda W15E 15.11.0.14 entdeckt. Betroffen hiervon ist die Funktion formQOSRuleDel. Durch das Beeinflussen des Arguments qosIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4121|2024-06-04T17:54:46.614Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 18:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4118|2024-06-04T17:54:54.700Z -- tenda -- w15e</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4118</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W15E 15.11.0.14. It has been classified as critical. This affects the function formIPMacBindAdd of the file /goform/addIpMacBind. The manipulation of the argument IPMacBindRule leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-261861 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda W15E 15.11.0.14 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist die Funktion formIPMacBindAdd der Datei /goform/addIpMacBind. Mittels Manipulieren des Arguments IPMacBindRule mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4118|2024-06-04T17:54:54.700Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4122|2024-06-04T17:54:59.902Z -- tenda -- w15e</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4122</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda W15E 15.11.0.14. Affected by this vulnerability is the function formSetDebugCfg of the file /goform/setDebugCfg. The manipulation of the argument enable/level/module leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-261865 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda W15E 15.11.0.14 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um die Funktion formSetDebugCfg der Datei /goform/setDebugCfg. Durch Beeinflussen des Arguments enable/level/module mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4122|2024-06-04T17:54:59.902Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 18:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4114|2024-04-24T15:00:08.450Z -- tenda -- tx9</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4114</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda TX9 22.03.02.10. This issue affects the function sub_42C014 of the file /goform/PowerSaveSet. The manipulation of the argument time leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-261857 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda TX9 22.03.02.10 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft die Funktion sub_42C014 der Datei /goform/PowerSaveSet. Mit der Manipulation des Arguments time mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4114|2024-04-24T15:00:08.450Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 15:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4246|2024-06-04T17:55:12.025Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4246</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). This affects the function formQosManageDouble_auto. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The identifier VDB-262137 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Es geht dabei um die Funktion formQosManageDouble_auto. Durch das Manipulieren des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4246|2024-06-04T17:55:12.025Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 08:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4495|2024-05-05T05:31:04.418Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4495</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. Affected by this issue is the function formWifiMacFilterGet. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263084. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion formWifiMacFilterGet. Durch Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4495|2024-05-05T05:31:04.418Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 05:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4250|2024-06-04T17:55:17.222Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4250</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is the function formwrlSSIDset of the file /goform/wifiSSIDset. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-262141 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft die Funktion formwrlSSIDset der Datei /goform/wifiSSIDset. Dank der Manipulation des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4250|2024-06-04T17:55:17.222Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 12:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4251|2024-06-04T17:55:19.363Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4251</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been rated as critical. Affected by this issue is the function fromDhcpSetSer of the file /goform/DhcpSetSe. The manipulation of the argument dhcpStartIp/dhcpEndIp/dhcpGw/dhcpMask/dhcpLeaseTime/dhcpDns1/dhcpDns2 leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-262142 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) ausgemacht. Dies betrifft die Funktion fromDhcpSetSer der Datei /goform/DhcpSetSe. Dank Manipulation des Arguments dhcpStartIp/dhcpEndIp/dhcpGw/dhcpMask/dhcpLeaseTime/dhcpDns1/dhcpDns2 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4251|2024-06-04T17:55:19.363Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 13:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4494|2024-06-04T17:55:22.771Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4494</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formSetUplinkInfo of the file /goform/setUplinkInfo. The manipulation of the argument pingHostIp2 leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263083. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um die Funktion formSetUplinkInfo der Datei /goform/setUplinkInfo. Durch das Manipulieren des Arguments pingHostIp2 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4494|2024-06-04T17:55:22.771Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 05:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4247|2024-06-04T17:55:24.699Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4247</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. This vulnerability affects the function formQosManage_auto. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. VDB-262138 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um die Funktion formQosManage_auto. Durch Manipulieren des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4247|2024-06-04T17:55:24.699Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 09:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4115|2024-06-04T17:55:26.417Z -- tenda -- w15e</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4115</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda W15E 15.11.0.14. Affected is the function formAddDnsForward of the file /goform/AddDnsForward. The manipulation of the argument DnsForwardRule leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-261858 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda W15E 15.11.0.14 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion formAddDnsForward der Datei /goform/AddDnsForward. Durch die Manipulation des Arguments DnsForwardRule mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4115|2024-06-04T17:55:26.417Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 15:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4123|2024-06-04T17:55:36.175Z -- tenda -- w15e</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4123</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda W15E 15.11.0.14. Affected by this issue is the function formSetPortMapping of the file /goform/SetPortMapping. The manipulation of the argument portMappingServer/portMappingProtocol/portMappingWan/porMappingtInternal/portMappingExternal leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-261866 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda W15E 15.11.0.14 entdeckt. Es geht hierbei um die Funktion formSetPortMapping der Datei /goform/SetPortMapping. Dank der Manipulation des Arguments portMappingServer/portMappingProtocol/portMappingWan/porMappingtInternal/portMappingExternal mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4123|2024-06-04T17:55:36.175Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 18:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4066|2024-06-04T17:55:37.046Z -- tenda -- ac8</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4066</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda AC8 16.03.34.09. Affected is the function fromAdvSetMacMtuWan of the file /goform/AdvSetMacMtuWan. The manipulation of the argument wanMTU/wanSpeed/cloneType/mac/serviceName/serverName leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-261792. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda AC8 16.03.34.09 entdeckt. Es geht dabei um die Funktion fromAdvSetMacMtuWan der Datei /goform/AdvSetMacMtuWan. Durch die Manipulation des Arguments wanMTU/wanSpeed/cloneType/mac/serviceName/serverName mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4066|2024-06-04T17:55:37.046Z</guid>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 21:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4119|2024-06-04T17:55:40.492Z -- tenda -- w15e</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4119</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W15E 15.11.0.14. It has been declared as critical. This vulnerability affects the function formIPMacBindDel of the file /goform/delIpMacBind. The manipulation of the argument IPMacBindIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-261862 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda W15E 15.11.0.14 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist die Funktion formIPMacBindDel der Datei /goform/delIpMacBind. Durch das Manipulieren des Arguments IPMacBindIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4119|2024-06-04T17:55:40.492Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 17:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4112|2024-04-24T14:31:04.752Z -- tenda -- tx9</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4112</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda TX9 22.03.02.10. This affects the function sub_42CB94 of the file /goform/SetVirtualServerCfg. The manipulation of the argument list leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-261855. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda TX9 22.03.02.10 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft die Funktion sub_42CB94 der Datei /goform/SetVirtualServerCfg. Dank der Manipulation des Arguments list mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4112|2024-04-24T14:31:04.752Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 14:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4240|2024-06-04T17:55:54.814Z -- tenda -- w9</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4240</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W9 1.0.0.7(4456). It has been classified as critical. This affects the function formQosManageDouble_user. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-262131. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda W9 1.0.0.7(4456) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist die Funktion formQosManageDouble_user. Dank Manipulation des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4240|2024-06-04T17:55:54.814Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 20:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4169|2024-06-04T17:55:55.670Z -- tenda -- 4g300</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4169</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda 4G300 1.01.42. It has been declared as critical. This vulnerability affects the function sub_42775C/sub_4279CC. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-261988. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda 4G300 1.01.42 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um die Funktion sub_42775C/sub_4279CC. Dank Manipulation des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4169|2024-06-04T17:55:55.670Z</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 12:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4493|2024-06-04T17:55:56.102Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4493</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). Affected is the function formSetAutoPing. The manipulation of the argument ping1/ping2 leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263082 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion formSetAutoPing. Mittels Manipulieren des Arguments ping1/ping2 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4493|2024-06-04T17:55:56.102Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 03:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4237|2024-04-26T19:00:05.084Z -- tenda -- ax1806</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4237</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda AX1806 1.0.0.1. Affected is the function R7WebsSecurityHandler of the file /goform/execCommand. The manipulation of the argument password leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-262128. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AX1806 1.0.0.1 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion R7WebsSecurityHandler der Datei /goform/execCommand. Durch das Beeinflussen des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4237|2024-04-26T19:00:05.084Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 19:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4165|2024-06-04T17:56:06.993Z -- tenda -- g3</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4165</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda G3 15.11.0.17(9502). Affected is the function modifyDhcpRule of the file /goform/modifyDhcpRule. The manipulation of the argument bindDhcpIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-261984. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda G3 15.11.0.17(9502) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist die Funktion modifyDhcpRule der Datei /goform/modifyDhcpRule. Durch Manipulieren des Arguments bindDhcpIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4165|2024-06-04T17:56:06.993Z</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 11:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4020|2024-06-04T17:56:07.853Z -- tenda -- fh1206</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4020</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1206 1.2.0.8(8155) and classified as critical. This issue affects the function fromAddressNat of the file /goform/addressNat. The manipulation of the argument entrys leads to buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-261671. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda FH1206 1.2.0.8(8155) gefunden. Es geht hierbei um die Funktion fromAddressNat der Datei /goform/addressNat. Durch die Manipulation des Arguments entrys mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4020|2024-06-04T17:56:07.853Z</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 23:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4124|2024-06-04T17:56:10.405Z -- tenda -- w15e</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4124</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda W15E 15.11.0.14. This affects the function formSetRemoteWebManage of the file /goform/SetRemoteWebManage. The manipulation of the argument remoteIP leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-261867. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda W15E 15.11.0.14 gefunden. Es geht dabei um die Funktion formSetRemoteWebManage der Datei /goform/SetRemoteWebManage. Dank Manipulation des Arguments remoteIP mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4124|2024-06-04T17:56:10.405Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 18:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4125|2024-04-24T19:00:05.576Z -- tenda -- w15e</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4125</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda W15E 15.11.0.14 and classified as critical. This vulnerability affects the function formSetStaticRoute of the file /goform/setStaticRoute. The manipulation of the argument staticRouteIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-261868. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda W15E 15.11.0.14 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um die Funktion formSetStaticRoute der Datei /goform/setStaticRoute. Mit der Manipulation des Arguments staticRouteIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4125|2024-04-24T19:00:05.576Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 19:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4164|2024-04-25T10:31:04.703Z -- tenda -- g3</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4164</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda G3 15.11.0.17(9502). This issue affects the function formModifyPppAuthWhiteMac of the file /goform/ModifyPppAuthWhiteMac. The manipulation of the argument pppoeServerWhiteMacIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-261983. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda G3 15.11.0.17(9502) entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion formModifyPppAuthWhiteMac der Datei /goform/ModifyPppAuthWhiteMac. Durch das Manipulieren des Arguments pppoeServerWhiteMacIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4164|2024-04-25T10:31:04.703Z</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 10:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4236|2024-06-04T17:56:20.941Z -- tenda -- ax1803</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4236</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda AX1803 1.0.0.1. This issue affects the function formSetSysToolDDNS of the file /goform/SetDDNSCfg. The manipulation of the argument serverName/ddnsUser/ddnsPwd/ddnsDomain leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-262127. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AX1803 1.0.0.1 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft die Funktion formSetSysToolDDNS der Datei /goform/SetDDNSCfg. Durch Manipulieren des Arguments serverName/ddnsUser/ddnsPwd/ddnsDomain mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4236|2024-06-04T17:56:20.941Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 17:31:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4168|2024-06-04T17:56:30.744Z -- tenda -- 4g300</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4168</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda 4G300 1.01.42. It has been classified as critical. This affects the function sub_4260F0. The manipulation of the argument upfilen leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-261987. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda 4G300 1.01.42 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion sub_4260F0. Dank der Manipulation des Arguments upfilen mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4168|2024-06-04T17:56:30.744Z</guid>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 12:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4492|2024-06-04T17:56:31.160Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4492</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). This issue affects the function formOfflineSet of the file /goform/setStaOffline. The manipulation of the argument GO/ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263081 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion formOfflineSet der Datei /goform/setStaOffline. Mittels dem Manipulieren des Arguments GO/ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4492|2024-06-04T17:56:31.160Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4241|2024-04-26T21:00:05.152Z -- tenda -- w9</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4241</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W9 1.0.0.7(4456). It has been declared as critical. This vulnerability affects the function formQosManageDouble_auto. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-262132. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda W9 1.0.0.7(4456) wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist die Funktion formQosManageDouble_auto. Mit der Manipulation des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4241|2024-04-26T21:00:05.152Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 21:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4113|2024-04-24T15:00:06.772Z -- tenda -- tx9</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4113</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda TX9 22.03.02.10. This vulnerability affects the function sub_42D4DC of the file /goform/SetSysTimeCfg. The manipulation of the argument time leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-261856. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda TX9 22.03.02.10 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion sub_42D4DC der Datei /goform/SetSysTimeCfg. Dank Manipulation des Arguments time mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4113|2024-04-24T15:00:06.772Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 15:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0923|2024-01-26T14:00:06.385Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0923</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01. Affected by this issue is the function formSetDeviceName. The manipulation of the argument devName leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-252128. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01 entdeckt. Betroffen davon ist die Funktion formSetDeviceName. Durch Manipulieren des Arguments devName mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0923|2024-01-26T14:00:06.385Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 14:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0922|2024-01-26T13:31:05.291Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0922</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01. Affected by this vulnerability is the function formQuickIndex. The manipulation of the argument PPPOEPassword leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-252127. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist die Funktion formQuickIndex. Durch das Manipulieren des Arguments PPPOEPassword mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0922|2024-01-26T13:31:05.291Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 13:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0996|2024-01-29T02:31:04.436Z -- tenda -- i9</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0996</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda i9 1.0.0.9(4122). This affects the function formSetCfm of the file /goform/setcfm of the component httpd. The manipulation of the argument funcpara1 leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-252261 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda i9 1.0.0.9(4122) entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist die Funktion formSetCfm der Datei /goform/setcfm der Komponente httpd. Durch das Beeinflussen des Arguments funcpara1 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0996|2024-01-29T02:31:04.436Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 02:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0925|2024-01-26T14:31:05.583Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0925</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01 and classified as critical. This vulnerability affects the function formSetVirtualSer. The manipulation of the argument list leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-252130 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Es geht um die Funktion formSetVirtualSer. Durch Beeinflussen des Arguments list mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0925|2024-01-26T14:31:05.583Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 14:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0991|2024-01-29T01:00:05.851Z -- tenda -- i6</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0991</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda i6 1.0.0.9(3857) and classified as critical. This vulnerability affects the function formSetCfm of the file /goform/setcfm of the component httpd. The manipulation of the argument funcpara1 leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-252256. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i6 1.0.0.9(3857) wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Das betrifft die Funktion formSetCfm der Datei /goform/setcfm der Komponente httpd. Durch Manipulation des Arguments funcpara1 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0991|2024-01-29T01:00:05.851Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 01:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0929|2024-01-26T16:00:06.481Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0929</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01. It has been rated as critical. Affected by this issue is the function fromNatStaticSetting. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-252134 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01 ausgemacht. Hierbei geht es um die Funktion fromNatStaticSetting. Durch die Manipulation des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0929|2024-01-26T16:00:06.481Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 16:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0928|2024-01-26T15:31:03.551Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0928</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is the function fromDhcpListClient. The manipulation of the argument page/listN leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-252133 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Dabei geht es um die Funktion fromDhcpListClient. Mit der Manipulation des Arguments page/listN mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0928|2024-01-26T15:31:03.551Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 15:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0990|2024-01-29T00:31:04.988Z -- tenda -- i6</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0990</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda i6 1.0.0.9(3857). This affects the function formSetAutoPing of the file /goform/setAutoPing of the component httpd. The manipulation of the argument ping1 leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-252255. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda i6 1.0.0.9(3857) gefunden. Es betrifft die Funktion formSetAutoPing der Datei /goform/setAutoPing der Komponente httpd. Durch die Manipulation des Arguments ping1 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0990|2024-01-29T00:31:04.988Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0932|2024-01-26T16:31:04.983Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0932</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01. This issue affects the function setSmartPowerManagement. The manipulation of the argument time leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-252137 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft die Funktion setSmartPowerManagement. Mittels Manipulieren des Arguments time mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0932|2024-01-26T16:31:04.983Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0924|2024-01-26T14:31:04.491Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0924</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01. This affects the function formSetPPTPServer. The manipulation of the argument startIp leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-252129 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01 gefunden. Betroffen hiervon ist die Funktion formSetPPTPServer. Durch das Beeinflussen des Arguments startIp mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0924|2024-01-26T14:31:04.491Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 14:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0931|2024-01-26T16:31:03.937Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0931</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01. This vulnerability affects the function saveParentControlInfo. The manipulation of the argument deviceId/time/urls leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-252136. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion saveParentControlInfo. Mittels dem Manipulieren des Arguments deviceId/time/urls mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0931|2024-01-26T16:31:03.937Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 16:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0927|2024-01-26T15:00:07.625Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0927</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01. It has been classified as critical. Affected is the function fromAddressNat. The manipulation of the argument entrys/mitInterface/page leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-252132. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01 ausgemacht. Es geht dabei um die Funktion fromAddressNat. Dank Manipulation des Arguments entrys/mitInterface/page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0927|2024-01-26T15:00:07.625Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 15:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0993|2024-01-29T01:31:04.198Z -- tenda -- i6</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0993</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i6 1.0.0.9(3857). It has been classified as critical. Affected is the function formWifiMacFilterGet of the file /goform/WifiMacFilterGet of the component httpd. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-252258 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda i6 1.0.0.9(3857) ausgemacht. Dabei betrifft es die Funktion formWifiMacFilterGet der Datei /goform/WifiMacFilterGet der Komponente httpd. Mittels Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0993|2024-01-29T01:31:04.198Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 01:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0992|2024-01-29T01:00:06.960Z -- tenda -- i6</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0992</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i6 1.0.0.9(3857) and classified as critical. This issue affects the function formwrlSSIDset of the file /goform/wifiSSIDset of the component httpd. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-252257 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda i6 1.0.0.9(3857) gefunden. Dies betrifft die Funktion formwrlSSIDset der Datei /goform/wifiSSIDset der Komponente httpd. Mittels dem Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0992|2024-01-29T01:00:06.960Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 01:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0926|2024-01-26T15:00:06.338Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0926</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01 and classified as critical. This issue affects the function formWifiWpsOOB. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-252131. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01 gefunden. Es geht hierbei um die Funktion formWifiWpsOOB. Dank der Manipulation des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0926|2024-01-26T15:00:06.338Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 15:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0930|2024-01-26T16:00:07.582Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0930</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01. This affects the function fromSetWirelessRepeat. The manipulation of the argument wpapsk_crypto leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-252135. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AC10U 15.03.06.49_multi_TDE01 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft die Funktion fromSetWirelessRepeat. Durch Manipulation des Arguments wpapsk_crypto mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0930|2024-01-26T16:00:07.582Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 16:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0995|2024-01-29T02:00:08.977Z -- tenda -- w6</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0995</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W6 1.0.0.9(4122). It has been rated as critical. Affected by this issue is the function formwrlSSIDset of the file /goform/wifiSSIDset of the component httpd. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-252260. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda W6 1.0.0.9(4122) ausgemacht. Davon betroffen ist die Funktion formwrlSSIDset der Datei /goform/wifiSSIDset der Komponente httpd. Durch Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0995|2024-01-29T02:00:08.977Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 02:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0994|2024-01-29T01:31:05.266Z -- tenda -- w6</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0994</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W6 1.0.0.9(4122). It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is the function formSetCfm of the file /goform/setcfm of the component httpd. The manipulation of the argument funcpara1 leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-252259. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda W6 1.0.0.9(4122) wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Hierbei betrifft es die Funktion formSetCfm der Datei /goform/setcfm der Komponente httpd. Durch das Manipulieren des Arguments funcpara1 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0994|2024-01-29T01:31:05.266Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 01:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2705|2024-06-18T20:06:01.280Z -- tenda -- ac10u</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2705</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda AC10U 1.0/15.03.06.49. Affected by this issue is the function formSetQosBand of the file /goform/SetNetControlList. The manipulation of the argument list leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257456. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC10U 1.0/15.03.06.49 entdeckt. Es geht hierbei um die Funktion formSetQosBand der Datei /goform/SetNetControlList. Dank Manipulation des Arguments list mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2705|2024-06-18T20:06:01.280Z</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6189|2024-06-25T15:40:00.073Z -- tenda -- a301</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6189</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda A301 15.13.08.12. It has been classified as critical. Affected is the function fromSetWirelessRepeat of the file /goform/WifiExtraSet. The manipulation of the argument wpapsk_crypto leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269160. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda A301 15.13.08.12 ausgemacht. Es betrifft die Funktion fromSetWirelessRepeat der Datei /goform/WifiExtraSet. Dank Manipulation des Arguments wpapsk_crypto mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6189|2024-06-25T15:40:00.073Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 14:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6402|2024-06-28T17:00:05.443Z -- tenda -- a301</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6402</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda A301 15.13.08.12. Affected by this vulnerability is the function fromSetWirelessRepeat of the file /goform/SetOnlineDevName. The manipulation of the argument devName leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-269947. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda A301 15.13.08.12 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist die Funktion fromSetWirelessRepeat der Datei /goform/SetOnlineDevName. Durch das Manipulieren des Arguments devName mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6402|2024-06-28T17:00:05.443Z</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6403|2024-06-28T17:00:07.083Z -- tenda -- a301</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6403</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda A301 15.13.08.12. Affected by this issue is the function formWifiBasicSet of the file /goform/SetOnlineDevName. The manipulation of the argument devName leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269948. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda A301 15.13.08.12 entdeckt. Betroffen davon ist die Funktion formWifiBasicSet der Datei /goform/SetOnlineDevName. Durch Manipulieren des Arguments devName mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6403|2024-06-28T17:00:07.083Z</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4114|2024-07-03T21:02:13.048Z -- tenda -- tx9</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4114</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda TX9 22.03.02.10. This issue affects the function sub_42C014 of the file /goform/PowerSaveSet. The manipulation of the argument time leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-261857 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda TX9 22.03.02.10 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft die Funktion sub_42C014 der Datei /goform/PowerSaveSet. Mit der Manipulation des Arguments time mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4114|2024-07-03T21:02:13.048Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 15:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4113|2024-07-03T21:02:35.914Z -- tenda -- tx9</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4113</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda TX9 22.03.02.10. This vulnerability affects the function sub_42D4DC of the file /goform/SetSysTimeCfg. The manipulation of the argument time leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-261856. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda TX9 22.03.02.10 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion sub_42D4DC der Datei /goform/SetSysTimeCfg. Dank Manipulation des Arguments time mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4113|2024-07-03T21:02:35.914Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 15:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3878|2024-07-03T21:04:08.719Z -- tenda -- f1202</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3878</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda F1202 1.2.0.20(408). Affected by this issue is the function fromwebExcptypemanFilter of the file /goform/webExcptypemanFilter. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-260912. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda F1202 1.2.0.20(408) entdeckt. Dies betrifft die Funktion fromwebExcptypemanFilter der Datei /goform/webExcptypemanFilter. Durch die Manipulation des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3878|2024-07-03T21:04:08.719Z</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 18:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2850|2024-07-08T19:51:25.514Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2850</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.05.18 and classified as critical. Affected by this issue is the function saveParentControlInfo of the file /goform/saveParentControlInfo. The manipulation of the argument urls leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257774 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.05.18 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion saveParentControlInfo der Datei /goform/saveParentControlInfo. Dank der Manipulation des Arguments urls mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2850|2024-07-08T19:51:25.514Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 02:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2815|2024-07-08T19:51:33.522Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2815</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda AC15 15.03.20_multi. Affected is the function R7WebsSecurityHandler of the file /goform/execCommand of the component Cookie Handler. The manipulation of the argument password leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257670 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda AC15 15.03.20_multi entdeckt. Es betrifft die Funktion R7WebsSecurityHandler der Datei /goform/execCommand der Komponente Cookie Handler. Mittels Manipulieren des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2815|2024-07-08T19:51:33.522Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 07:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2855|2024-07-08T19:51:14.751Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2855</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.05.19/15.03.20. Affected by this vulnerability is the function fromSetSysTime of the file /goform/SetSysTimeCfg. The manipulation of the argument time leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257779. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.05.19/15.03.20 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es die Funktion fromSetSysTime der Datei /goform/SetSysTimeCfg. Mittels dem Manipulieren des Arguments time mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2855|2024-07-08T19:51:14.751Z</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 06:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2805|2024-07-08T19:52:43.903Z -- tenda -- ac15</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2805</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi. It has been rated as critical. Affected by this issue is the function formSetSpeedWan of the file /goform/SetSpeedWan. The manipulation of the argument speed_dir leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257660. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda AC15 15.03.05.18/15.03.20_multi ausgemacht. Davon betroffen ist die Funktion formSetSpeedWan der Datei /goform/SetSpeedWan. Durch das Manipulieren des Arguments speed_dir mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2805|2024-07-08T19:52:43.903Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 03:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3882|2024-07-10T16:32:20.665Z -- tenda -- w30e</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3882</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W30E 1.0.1.25(633). It has been classified as critical. Affected is the function fromRouteStatic of the file /goform/fromRouteStatic. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-260916. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda W30E 1.0.1.25(633) ausgemacht. Hiervon betroffen ist die Funktion fromRouteStatic der Datei /goform/fromRouteStatic. Durch das Manipulieren des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3882|2024-07-10T16:32:20.665Z</guid>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 20:00:12 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4241|2024-07-16T20:46:32.128Z -- tenda -- w9</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4241</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W9 1.0.0.7(4456). It has been declared as critical. This vulnerability affects the function formQosManageDouble_auto. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-262132. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda W9 1.0.0.7(4456) wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist die Funktion formQosManageDouble_auto. Mit der Manipulation des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4241|2024-07-16T20:46:32.128Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 21:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4116|2024-07-17T13:32:48.261Z -- tenda -- w15e</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4116</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda W15E 15.11.0.14 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formDelDhcpRule of the file /goform/DelDhcpRule. The manipulation of the argument delDhcpIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-261859. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda W15E 15.11.0.14 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion formDelDhcpRule der Datei /goform/DelDhcpRule. Durch Manipulation des Arguments delDhcpIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4116|2024-07-17T13:32:48.261Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 16:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
