<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for Tenda -- all</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/tenda/all.rss</link>
    <description>The latest CVEs for Tenda -- all products</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Oct 2024 18:24:49 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-10280|2024-10-23T17:41:57.370Z -- tenda -- ac6
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10280</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC6, AC7, AC8, AC9, AC10, AC10U, AC15, AC18, AC500 and AC1206 up to 20241022. It has been rated as problematic. This issue affects the function websReadEvent of the file /goform/GetIPTV. The manipulation of the argument Content-Length leads to null pointer dereference. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC6, AC7, AC8, AC9, AC10, AC10U, AC15, AC18, AC500 and AC1206 bis 20241022 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Davon betroffen ist die Funktion websReadEvent der Datei /goform/GetIPTV. Durch Beeinflussen des Arguments Content-Length mit unbekannten Daten kann eine null pointer dereference-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10280|2024-10-23T17:41:57.370Z</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 13:31:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10283|2024-10-23T17:33:05.674Z -- tenda -- rx9
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10283</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda RX9 and RX9 Pro 22.03.02.20. Affected by this issue is the function sub_4337EC of the file /goform/SetNetControlList. The manipulation of the argument list leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda RX9 and RX9 Pro 22.03.02.20 entdeckt. Betroffen davon ist die Funktion sub_4337EC der Datei /goform/SetNetControlList. Mit der Manipulation des Arguments list mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10283|2024-10-23T17:33:05.674Z</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 15:00:12 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0538|2024-10-23T15:38:09.787Z -- tenda -- w9
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-0538</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda W9 1.0.0.7(4456) and classified as critical. This vulnerability affects the function formQosManage_auto of the component httpd. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-250708. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda W9 1.0.0.7(4456) wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um die Funktion formQosManage_auto der Komponente httpd. Durch das Manipulieren des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0538|2024-10-23T15:38:09.787Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 04:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10282|2024-10-23T17:51:56.577Z -- tenda -- rx9
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10282</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda RX9 and RX9 Pro 22.03.02.10/22.03.02.20. Affected by this vulnerability is the function sub_42EA38 of the file /goform/SetVirtualServerCfg. The manipulation of the argument list leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In Tenda RX9 and RX9 Pro 22.03.02.10/22.03.02.20 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist die Funktion sub_42EA38 der Datei /goform/SetVirtualServerCfg. Dank Manipulation des Arguments list mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10282|2024-10-23T17:51:56.577Z</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 14:31:24 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10280|2024-10-23T13:31:07.315Z -- tenda -- ac6</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10280</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC6, AC7, AC8, AC9, AC10, AC10U, AC15, AC18, AC500 and AC1206 up to 20241022. It has been rated as problematic. This issue affects the function websReadEvent of the file /goform/GetIPTV. The manipulation of the argument Content-Length leads to null pointer dereference. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AC6, AC7, AC8, AC9, AC10, AC10U, AC15, AC18, AC500 and AC1206 bis 20241022 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Davon betroffen ist die Funktion websReadEvent der Datei /goform/GetIPTV. Durch Beeinflussen des Arguments Content-Length mit unbekannten Daten kann eine null pointer dereference-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10280|2024-10-23T13:31:07.315Z</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 13:31:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10123|2024-10-18T20:42:45.158Z -- tenda -- ac8</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10123</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC8 16.03.34.06. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is the function compare_parentcontrol_time of the file /goform/saveParentControlInfo. The manipulation of the argument time leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. This is not the same issue like CVE-2023-33671. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC8 16.03.34.06 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um die Funktion compare_parentcontrol_time der Datei /goform/saveParentControlInfo. Durch Manipulieren des Arguments time mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10123|2024-10-18T20:42:45.158Z</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 19:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9793|2024-10-10T15:31:06.625Z -- tenda -- ac1206</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9793</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC1206 up to 15.03.06.23. This vulnerability affects the function ate_iwpriv_set/ate_ifconfig_set of the file /goform/ate. The manipulation leads to command injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC1206 bis 15.03.06.23 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion ate_iwpriv_set/ate_ifconfig_set der Datei /goform/ate. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9793|2024-10-10T15:31:06.625Z</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 15:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8227|2024-08-28T15:57:35.972Z -- tenda -- o1</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8227</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda O1 1.0.0.7(10648) and classified as critical. Affected by this issue is the function fromDhcpSetSer of the file /goform/DhcpSetSer. The manipulation of the argument dhcpStartIp/dhcpEndIp/dhcpGw/dhcpMask/dhcpLeaseTime/dhcpDns1/dhcpDns2 leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda O1 1.0.0.7(10648) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion fromDhcpSetSer der Datei /goform/DhcpSetSer. Dank Manipulation des Arguments dhcpStartIp/dhcpEndIp/dhcpGw/dhcpMask/dhcpLeaseTime/dhcpDns1/dhcpDns2 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8227|2024-08-28T15:57:35.972Z</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8225|2024-08-28T13:57:49.602Z -- tenda -- g3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8225</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda G3 15.11.0.20. Affected is the function formSetSysTime of the file /goform/SetSysTimeCfg. The manipulation of the argument sysTimePolicy leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda G3 15.11.0.20 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist die Funktion formSetSysTime der Datei /goform/SetSysTimeCfg. Durch Beeinflussen des Arguments sysTimePolicy mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8225|2024-08-28T13:57:49.602Z</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 23:00:10 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7614|2024-08-09T17:29:13.042Z -- tenda -- fh1206</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7614</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1206 1.2.0.8(8155). It has been classified as critical. Affected is the function fromqossetting of the file /goform/qossetting. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda FH1206 1.2.0.8(8155) ausgemacht. Betroffen hiervon ist die Funktion fromqossetting der Datei /goform/qossetting. Durch das Manipulieren des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7614|2024-08-09T17:29:13.042Z</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 22:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7613|2024-08-09T12:53:19.799Z -- tenda -- fh1206</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7613</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1206 1.2.0.8(8155) and classified as critical. This issue affects the function fromGstDhcpSetSer of the file /goform/GstDhcpSetSer. The manipulation of the argument dips leads to buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda FH1206 1.2.0.8(8155) gefunden. Betroffen davon ist die Funktion fromGstDhcpSetSer der Datei /goform/GstDhcpSetSer. Mittels Manipulieren des Arguments dips mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7613|2024-08-09T12:53:19.799Z</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 22:00:10 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7582|2024-08-07T17:41:35.463Z -- tenda -- i22</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7582</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda i22 1.0.0.3(4687). This vulnerability affects the function formApPortalAccessCodeAuth of the file /goform/apPortalAccessCodeAuth. The manipulation of the argument accessCode/data/acceInfo leads to buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i22 1.0.0.3(4687) wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist die Funktion formApPortalAccessCodeAuth der Datei /goform/apPortalAccessCodeAuth. Mittels Manipulieren des Arguments accessCode/data/acceInfo mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7582|2024-08-07T17:41:35.463Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 15:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7585|2024-08-07T17:00:06.990Z -- tenda -- i22</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7585</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda i22 1.0.0.3(4687) and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formApPortalWebAuth of the file /goform/apPortalAuth. The manipulation of the argument webUserName/webUserPassword leads to buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i22 1.0.0.3(4687) wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion formApPortalWebAuth der Datei /goform/apPortalAuth. Durch das Beeinflussen des Arguments webUserName/webUserPassword mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7585|2024-08-07T17:00:06.990Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 17:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7583|2024-08-07T17:37:33.704Z -- tenda -- i22</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7583</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda i22 1.0.0.3(4687). This issue affects the function formApPortalOneKeyAuth of the file /goform/apPortalOneKeyAuth. The manipulation of the argument data leads to buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda i22 1.0.0.3(4687) entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion formApPortalOneKeyAuth der Datei /goform/apPortalOneKeyAuth. Durch das Manipulieren des Arguments data mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7583|2024-08-07T17:37:33.704Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 16:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7584|2024-08-07T17:47:32.819Z -- tenda -- i22</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7584</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda i22 1.0.0.3(4687). Affected is the function formApPortalPhoneAuth of the file /goform/apPortalPhoneAuth. The manipulation of the argument data leads to buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda i22 1.0.0.3(4687) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist die Funktion formApPortalPhoneAuth der Datei /goform/apPortalPhoneAuth. Durch Manipulieren des Arguments data mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7584|2024-08-07T17:47:32.819Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7581|2024-08-07T15:40:44.206Z -- tenda -- a301</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7581</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda A301 15.13.08.12. This affects the function formWifiBasicSet of the file /goform/WifiBasicSet. The manipulation of the argument security leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda A301 15.13.08.12 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist die Funktion formWifiBasicSet der Datei /goform/WifiBasicSet. Mittels dem Manipulieren des Arguments security mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7581|2024-08-07T15:40:44.206Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 15:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7582|2024-08-07T15:31:04.959Z -- tenda -- i22</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7582</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda i22 1.0.0.3(4687). This vulnerability affects the function formApPortalAccessCodeAuth of the file /goform/apPortalAccessCodeAuth. The manipulation of the argument accessCode/data/acceInfo leads to buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i22 1.0.0.3(4687) wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist die Funktion formApPortalAccessCodeAuth der Datei /goform/apPortalAccessCodeAuth. Mittels Manipulieren des Arguments accessCode/data/acceInfo mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7582|2024-08-07T15:31:04.959Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 15:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7583|2024-08-07T16:00:08.539Z -- tenda -- i22</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7583</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda i22 1.0.0.3(4687). This issue affects the function formApPortalOneKeyAuth of the file /goform/apPortalOneKeyAuth. The manipulation of the argument data leads to buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda i22 1.0.0.3(4687) entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion formApPortalOneKeyAuth der Datei /goform/apPortalOneKeyAuth. Durch das Manipulieren des Arguments data mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7583|2024-08-07T16:00:08.539Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 16:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6962|2024-08-01T21:45:38.401Z -- tenda -- o3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6962</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda O3 1.0.0.10. This vulnerability affects the function formQosSet. The manipulation of the argument remark/ipRange/upSpeed/downSpeed/enable leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-272116. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda O3 1.0.0.10 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion formQosSet. Durch das Beeinflussen des Arguments remark/ipRange/upSpeed/downSpeed/enable mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6962|2024-08-01T21:45:38.401Z</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 23:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6403|2024-08-01T21:41:03.307Z -- tenda -- a301</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6403</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda A301 15.13.08.12. Affected by this issue is the function formWifiBasicSet of the file /goform/SetOnlineDevName. The manipulation of the argument devName leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269948. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda A301 15.13.08.12 entdeckt. Betroffen davon ist die Funktion formWifiBasicSet der Datei /goform/SetOnlineDevName. Durch Manipulieren des Arguments devName mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6403|2024-08-01T21:41:03.307Z</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6965|2024-08-01T21:45:38.398Z -- tenda -- o3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6965</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda O3 1.0.0.10 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function fromVirtualSet. The manipulation of the argument ip/localPort/publicPort/app leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-272119. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda O3 1.0.0.10 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion fromVirtualSet. Dank Manipulation des Arguments ip/localPort/publicPort/app mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6965|2024-08-01T21:45:38.398Z</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 01:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7152|2024-08-01T21:52:30.746Z -- tenda -- o3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7152</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda O3 1.0.0.10(2478). It has been rated as critical. This issue affects the function fromSafeSetMacFilter of the file /goform/setMacFilterList. The manipulation of the argument time leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-272555. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda O3 1.0.0.10(2478) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist die Funktion fromSafeSetMacFilter der Datei /goform/setMacFilterList. Durch Manipulieren des Arguments time mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7152|2024-08-01T21:52:30.746Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 21:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6963|2024-08-01T21:45:38.332Z -- tenda -- o3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6963</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda O3 1.0.0.10. This issue affects the function formexeCommand. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-272117 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda O3 1.0.0.10 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft die Funktion formexeCommand. Durch Beeinflussen des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6963|2024-08-01T21:45:38.332Z</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6402|2024-08-01T21:41:03.185Z -- tenda -- a301</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6402</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda A301 15.13.08.12. Affected by this vulnerability is the function fromSetWirelessRepeat of the file /goform/SetOnlineDevName. The manipulation of the argument devName leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-269947. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda A301 15.13.08.12 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist die Funktion fromSetWirelessRepeat der Datei /goform/SetOnlineDevName. Durch das Manipulieren des Arguments devName mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6402|2024-08-01T21:41:03.185Z</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7151|2024-08-01T21:52:30.700Z -- tenda -- o3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7151</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda O3 1.0.0.10(2478). It has been declared as critical. This vulnerability affects the function fromMacFilterSet of the file /goform/setMacFilter. The manipulation of the argument remark leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-272554 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda O3 1.0.0.10(2478) wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion fromMacFilterSet der Datei /goform/setMacFilter. Durch das Manipulieren des Arguments remark mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7151|2024-08-01T21:52:30.700Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 20:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6189|2024-08-01T21:33:05.173Z -- tenda -- a301</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6189</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda A301 15.13.08.12. It has been classified as critical. Affected is the function fromSetWirelessRepeat of the file /goform/WifiExtraSet. The manipulation of the argument wpapsk_crypto leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269160. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda A301 15.13.08.12 ausgemacht. Es betrifft die Funktion fromSetWirelessRepeat der Datei /goform/WifiExtraSet. Dank Manipulation des Arguments wpapsk_crypto mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6189|2024-08-01T21:33:05.173Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 14:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6964|2024-08-01T21:45:38.426Z -- tenda -- o3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6964</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda O3 1.0.0.10. Affected is the function fromDhcpSetSer. The manipulation of the argument dhcpEn/startIP/endIP/preDNS/altDNS/mask/gateway leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-272118 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda O3 1.0.0.10 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion fromDhcpSetSer. Dank der Manipulation des Arguments dhcpEn/startIP/endIP/preDNS/altDNS/mask/gateway mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6964|2024-08-01T21:45:38.426Z</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 01:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6402|2024-07-29T19:30:25.108Z -- tenda -- a301</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6402</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda A301 15.13.08.12. Affected by this vulnerability is the function fromSetWirelessRepeat of the file /goform/SetOnlineDevName. The manipulation of the argument devName leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-269947. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda A301 15.13.08.12 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist die Funktion fromSetWirelessRepeat der Datei /goform/SetOnlineDevName. Durch das Manipulieren des Arguments devName mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6402|2024-07-29T19:30:25.108Z</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7151|2024-07-28T10:59:48.643Z -- tenda -- o3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7151</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda O3 1.0.0.10(2478). It has been declared as critical. This vulnerability affects the function fromMacFilterSet of the file /goform/setMacFilter. The manipulation of the argument remark leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-272554 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda O3 1.0.0.10(2478) wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion fromMacFilterSet der Datei /goform/setMacFilter. Durch das Manipulieren des Arguments remark mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7151|2024-07-28T10:59:48.643Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 20:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7151|2024-07-27T20:00:05.233Z -- tenda -- o3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7151</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda O3 1.0.0.10(2478). It has been declared as critical. This vulnerability affects the function fromMacFilterSet of the file /goform/setMacFilter. The manipulation of the argument remark leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-272554 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda O3 1.0.0.10(2478) wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion fromMacFilterSet der Datei /goform/setMacFilter. Durch das Manipulieren des Arguments remark mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7151|2024-07-27T20:00:05.233Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 20:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6963|2024-07-24T18:41:26.985Z -- tenda -- o3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6963</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda O3 1.0.0.10. This issue affects the function formexeCommand. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-272117 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda O3 1.0.0.10 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft die Funktion formexeCommand. Durch Beeinflussen des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6963|2024-07-24T18:41:26.985Z</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6965|2024-07-23T14:47:49.168Z -- tenda -- o3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6965</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda O3 1.0.0.10 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function fromVirtualSet. The manipulation of the argument ip/localPort/publicPort/app leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-272119. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda O3 1.0.0.10 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion fromVirtualSet. Dank Manipulation des Arguments ip/localPort/publicPort/app mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6965|2024-07-23T14:47:49.168Z</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 01:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6965|2024-07-22T11:04:23.424Z -- tenda -- o3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6965</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda O3 1.0.0.10 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function fromVirtualSet. The manipulation of the argument ip/localPort/publicPort/app leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-272119. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda O3 1.0.0.10 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion fromVirtualSet. Dank Manipulation des Arguments ip/localPort/publicPort/app mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6965|2024-07-22T11:04:23.424Z</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 01:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6403|2024-07-08T20:33:19.325Z -- tenda -- a301</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6403</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda A301 15.13.08.12. Affected by this issue is the function formWifiBasicSet of the file /goform/SetOnlineDevName. The manipulation of the argument devName leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269948. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda A301 15.13.08.12 entdeckt. Betroffen davon ist die Funktion formWifiBasicSet der Datei /goform/SetOnlineDevName. Durch Manipulieren des Arguments devName mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6403|2024-07-08T20:33:19.325Z</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6189|2024-06-20T14:00:05.817Z -- tenda -- a301</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6189</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda A301 15.13.08.12. It has been classified as critical. Affected is the function fromSetWirelessRepeat of the file /goform/WifiExtraSet. The manipulation of the argument wpapsk_crypto leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269160. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda A301 15.13.08.12 ausgemacht. Es betrifft die Funktion fromSetWirelessRepeat der Datei /goform/WifiExtraSet. Dank Manipulation des Arguments wpapsk_crypto mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6189|2024-06-20T14:00:05.817Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 14:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4491|2024-06-04T17:53:03.754Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4491</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). This vulnerability affects the function formGetDiagnoseInfo. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263080. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion formGetDiagnoseInfo. Durch Manipulation des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4491|2024-06-04T17:53:03.754Z</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 23:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4242|2024-06-04T17:53:04.165Z -- tenda -- w9</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4242</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W9 1.0.0.7(4456). It has been rated as critical. This issue affects the function formwrlSSIDget of the file /goform/wifiSSIDget. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-262133 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda W9 1.0.0.7(4456) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion formwrlSSIDget der Datei /goform/wifiSSIDget. Durch die Manipulation des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4242|2024-06-04T17:53:04.165Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 21:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4239|2024-06-04T17:53:06.422Z -- tenda -- ax1806</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4239</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AX1806 1.0.0.1 and classified as critical. Affected by this issue is the function formSetRebootTimer of the file /goform/SetRebootTimer. The manipulation of the argument rebootTime leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-262130 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AX1806 1.0.0.1 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist die Funktion formSetRebootTimer der Datei /goform/SetRebootTimer. Dank der Manipulation des Arguments rebootTime mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4239|2024-06-04T17:53:06.422Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 20:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4238|2024-06-04T17:53:45.575Z -- tenda -- ax1806</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4238</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda AX1806 1.0.0.1 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formSetDeviceName of the file /goform/SetOnlineDevName. The manipulation of the argument devName leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-262129 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AX1806 1.0.0.1 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion formSetDeviceName der Datei /goform/SetOnlineDevName. Durch Beeinflussen des Arguments devName mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4238|2024-06-04T17:53:45.575Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 20:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4243|2024-06-04T17:53:47.301Z -- tenda -- w9</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4243</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda W9 1.0.0.7(4456). Affected is the function formwrlSSIDset of the file /goform/wifiSSIDset. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-262134 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda W9 1.0.0.7(4456) entdeckt. Betroffen hiervon ist die Funktion formwrlSSIDset der Datei /goform/wifiSSIDset. Durch Manipulation des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4243|2024-06-04T17:53:47.301Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4248|2024-06-04T17:54:00.630Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4248</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. This issue affects the function formQosManage_user. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-262139. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Hierbei geht es um die Funktion formQosManage_user. Durch das Beeinflussen des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4248|2024-06-04T17:54:00.630Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 10:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4252|2024-04-27T13:31:04.906Z -- tenda -- i22</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4252</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda i22 1.0.0.3(4687). This affects the function formSetUrlFilterRule. The manipulation of the argument groupIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-262143. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda i22 1.0.0.3(4687) entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion formSetUrlFilterRule. Mit der Manipulation des Arguments groupIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4252|2024-04-27T13:31:04.906Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 13:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4497|2024-06-04T17:54:14.378Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4497</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been declared as critical. This vulnerability affects the function formexeCommand. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263086 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion formexeCommand. Durch Beeinflussen des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4497|2024-06-04T17:54:14.378Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 06:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4244|2024-06-04T17:54:14.798Z -- tenda -- w9</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4244</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda W9 1.0.0.7(4456). Affected by this vulnerability is the function fromDhcpSetSer of the file /goform/DhcpSetSer. The manipulation of the argument dhcpStartIp/dhcpEndIp/dhcpGw/dhcpMask/dhcpLeaseTime/dhcpDns1/dhcpDns2 leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-262135. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda W9 1.0.0.7(4456) wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um die Funktion fromDhcpSetSer der Datei /goform/DhcpSetSer. Mittels dem Manipulieren des Arguments dhcpStartIp/dhcpEndIp/dhcpGw/dhcpMask/dhcpLeaseTime/dhcpDns1/dhcpDns2 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4244|2024-06-04T17:54:14.798Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 21:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4291|2024-06-04T17:54:19.682Z -- tenda -- a301</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4291</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda A301 15.13.08.12_multi_TDE01. It has been rated as critical. This issue affects the function formAddMacfilterRule of the file /goform/setBlackRule. The manipulation of the argument deviceList leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-262223. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda A301 15.13.08.12_multi_TDE01 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion formAddMacfilterRule der Datei /goform/setBlackRule. Mittels dem Manipulieren des Arguments deviceList mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4291|2024-06-04T17:54:19.682Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 20:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4245|2024-06-04T17:54:29.133Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4245</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). Affected by this issue is the function formQosManageDouble_user. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-262136. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) entdeckt. Es geht hierbei um die Funktion formQosManageDouble_user. Mittels Manipulieren des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4245|2024-06-04T17:54:29.133Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 07:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4496|2024-06-04T17:54:30.893Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4496</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been classified as critical. This affects the function formWifiMacFilterSet. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263085 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft die Funktion formWifiMacFilterSet. Durch das Beeinflussen des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4496|2024-06-04T17:54:30.893Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 06:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4249|2024-06-04T17:54:42.869Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4249</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been classified as critical. Affected is the function formwrlSSIDget of the file /goform/wifiSSIDget. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-262140. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) ausgemacht. Es betrifft die Funktion formwrlSSIDget der Datei /goform/wifiSSIDget. Durch Beeinflussen des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4249|2024-06-04T17:54:42.869Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 11:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4246|2024-06-04T17:55:12.025Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4246</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). This affects the function formQosManageDouble_auto. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The identifier VDB-262137 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Es geht dabei um die Funktion formQosManageDouble_auto. Durch das Manipulieren des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4246|2024-06-04T17:55:12.025Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 08:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4495|2024-05-05T05:31:04.418Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4495</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. Affected by this issue is the function formWifiMacFilterGet. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263084. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion formWifiMacFilterGet. Durch Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4495|2024-05-05T05:31:04.418Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 05:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4250|2024-06-04T17:55:17.222Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4250</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is the function formwrlSSIDset of the file /goform/wifiSSIDset. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-262141 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft die Funktion formwrlSSIDset der Datei /goform/wifiSSIDset. Dank der Manipulation des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4250|2024-06-04T17:55:17.222Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 12:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4251|2024-06-04T17:55:19.363Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4251</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been rated as critical. Affected by this issue is the function fromDhcpSetSer of the file /goform/DhcpSetSe. The manipulation of the argument dhcpStartIp/dhcpEndIp/dhcpGw/dhcpMask/dhcpLeaseTime/dhcpDns1/dhcpDns2 leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-262142 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) ausgemacht. Dies betrifft die Funktion fromDhcpSetSer der Datei /goform/DhcpSetSe. Dank Manipulation des Arguments dhcpStartIp/dhcpEndIp/dhcpGw/dhcpMask/dhcpLeaseTime/dhcpDns1/dhcpDns2 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4251|2024-06-04T17:55:19.363Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 13:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4494|2024-06-04T17:55:22.771Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4494</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formSetUplinkInfo of the file /goform/setUplinkInfo. The manipulation of the argument pingHostIp2 leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263083. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um die Funktion formSetUplinkInfo der Datei /goform/setUplinkInfo. Durch das Manipulieren des Arguments pingHostIp2 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4494|2024-06-04T17:55:22.771Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 05:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4247|2024-06-04T17:55:24.699Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4247</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. This vulnerability affects the function formQosManage_auto. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. VDB-262138 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um die Funktion formQosManage_auto. Durch Manipulieren des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4247|2024-06-04T17:55:24.699Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 09:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4240|2024-06-04T17:55:54.814Z -- tenda -- w9</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4240</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W9 1.0.0.7(4456). It has been classified as critical. This affects the function formQosManageDouble_user. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-262131. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda W9 1.0.0.7(4456) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist die Funktion formQosManageDouble_user. Dank Manipulation des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4240|2024-06-04T17:55:54.814Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 20:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4493|2024-06-04T17:55:56.102Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4493</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). Affected is the function formSetAutoPing. The manipulation of the argument ping1/ping2 leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263082 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion formSetAutoPing. Mittels Manipulieren des Arguments ping1/ping2 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4493|2024-06-04T17:55:56.102Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 03:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4237|2024-04-26T19:00:05.084Z -- tenda -- ax1806</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4237</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda AX1806 1.0.0.1. Affected is the function R7WebsSecurityHandler of the file /goform/execCommand. The manipulation of the argument password leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-262128. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AX1806 1.0.0.1 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion R7WebsSecurityHandler der Datei /goform/execCommand. Durch das Beeinflussen des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4237|2024-04-26T19:00:05.084Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 19:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4492|2024-06-04T17:56:31.160Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4492</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). This issue affects the function formOfflineSet of the file /goform/setStaOffline. The manipulation of the argument GO/ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263081 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion formOfflineSet der Datei /goform/setStaOffline. Mittels dem Manipulieren des Arguments GO/ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4492|2024-06-04T17:56:31.160Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4241|2024-04-26T21:00:05.152Z -- tenda -- w9</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4241</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W9 1.0.0.7(4456). It has been declared as critical. This vulnerability affects the function formQosManageDouble_auto. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-262132. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda W9 1.0.0.7(4456) wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist die Funktion formQosManageDouble_auto. Mit der Manipulation des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4241|2024-04-26T21:00:05.152Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 21:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6189|2024-06-25T15:40:00.073Z -- tenda -- a301</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6189</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda A301 15.13.08.12. It has been classified as critical. Affected is the function fromSetWirelessRepeat of the file /goform/WifiExtraSet. The manipulation of the argument wpapsk_crypto leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269160. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda A301 15.13.08.12 ausgemacht. Es betrifft die Funktion fromSetWirelessRepeat der Datei /goform/WifiExtraSet. Dank Manipulation des Arguments wpapsk_crypto mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6189|2024-06-25T15:40:00.073Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 14:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6402|2024-06-28T17:00:05.443Z -- tenda -- a301</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6402</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda A301 15.13.08.12. Affected by this vulnerability is the function fromSetWirelessRepeat of the file /goform/SetOnlineDevName. The manipulation of the argument devName leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-269947. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda A301 15.13.08.12 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist die Funktion fromSetWirelessRepeat der Datei /goform/SetOnlineDevName. Durch das Manipulieren des Arguments devName mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6402|2024-06-28T17:00:05.443Z</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6403|2024-06-28T17:00:07.083Z -- tenda -- a301</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6403</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda A301 15.13.08.12. Affected by this issue is the function formWifiBasicSet of the file /goform/SetOnlineDevName. The manipulation of the argument devName leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269948. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda A301 15.13.08.12 entdeckt. Betroffen davon ist die Funktion formWifiBasicSet der Datei /goform/SetOnlineDevName. Durch Manipulieren des Arguments devName mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6403|2024-06-28T17:00:07.083Z</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4241|2024-07-16T20:46:32.128Z -- tenda -- w9</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4241</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W9 1.0.0.7(4456). It has been declared as critical. This vulnerability affects the function formQosManageDouble_auto. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-262132. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda W9 1.0.0.7(4456) wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist die Funktion formQosManageDouble_auto. Mit der Manipulation des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4241|2024-07-16T20:46:32.128Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 21:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4495|2024-07-18T15:18:48.677Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4495</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. Affected by this issue is the function formWifiMacFilterGet. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263084. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion formWifiMacFilterGet. Durch Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4495|2024-07-18T15:18:48.677Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 05:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6964|2024-07-22T01:00:06.939Z -- tenda -- o3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6964</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda O3 1.0.0.10. Affected is the function fromDhcpSetSer. The manipulation of the argument dhcpEn/startIP/endIP/preDNS/altDNS/mask/gateway leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-272118 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda O3 1.0.0.10 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion fromDhcpSetSer. Dank der Manipulation des Arguments dhcpEn/startIP/endIP/preDNS/altDNS/mask/gateway mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6964|2024-07-22T01:00:06.939Z</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 01:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6965|2024-07-22T01:31:04.351Z -- tenda -- o3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6965</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda O3 1.0.0.10 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function fromVirtualSet. The manipulation of the argument ip/localPort/publicPort/app leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-272119. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda O3 1.0.0.10 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion fromVirtualSet. Dank Manipulation des Arguments ip/localPort/publicPort/app mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6965|2024-07-22T01:31:04.351Z</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 01:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6962|2024-07-22T16:58:20.539Z -- tenda -- o3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6962</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda O3 1.0.0.10. This vulnerability affects the function formQosSet. The manipulation of the argument remark/ipRange/upSpeed/downSpeed/enable leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-272116. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda O3 1.0.0.10 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion formQosSet. Durch das Beeinflussen des Arguments remark/ipRange/upSpeed/downSpeed/enable mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6962|2024-07-22T16:58:20.539Z</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 23:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6965|2024-07-22T16:58:13.820Z -- tenda -- o3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6965</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda O3 1.0.0.10 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function fromVirtualSet. The manipulation of the argument ip/localPort/publicPort/app leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-272119. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda O3 1.0.0.10 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion fromVirtualSet. Dank Manipulation des Arguments ip/localPort/publicPort/app mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6965|2024-07-22T16:58:13.820Z</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 01:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4252|2024-07-23T17:43:07.157Z -- tenda -- i22</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4252</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda i22 1.0.0.3(4687). This affects the function formSetUrlFilterRule. The manipulation of the argument groupIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-262143. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda i22 1.0.0.3(4687) entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion formSetUrlFilterRule. Mit der Manipulation des Arguments groupIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4252|2024-07-23T17:43:07.157Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 13:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6964|2024-07-24T17:03:03.402Z -- tenda -- o3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6964</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda O3 1.0.0.10. Affected is the function fromDhcpSetSer. The manipulation of the argument dhcpEn/startIP/endIP/preDNS/altDNS/mask/gateway leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-272118 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda O3 1.0.0.10 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion fromDhcpSetSer. Dank der Manipulation des Arguments dhcpEn/startIP/endIP/preDNS/altDNS/mask/gateway mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6964|2024-07-24T17:03:03.402Z</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 01:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4237|2024-07-24T19:27:10.975Z -- tenda -- ax1806</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4237</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda AX1806 1.0.0.1. Affected is the function R7WebsSecurityHandler of the file /goform/execCommand. The manipulation of the argument password leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-262128. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AX1806 1.0.0.1 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion R7WebsSecurityHandler der Datei /goform/execCommand. Durch das Beeinflussen des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4237|2024-07-24T19:27:10.975Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 19:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7152|2024-07-27T21:00:06.271Z -- tenda -- o3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7152</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda O3 1.0.0.10(2478). It has been rated as critical. This issue affects the function fromSafeSetMacFilter of the file /goform/setMacFilterList. The manipulation of the argument time leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-272555. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda O3 1.0.0.10(2478) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist die Funktion fromSafeSetMacFilter der Datei /goform/setMacFilterList. Durch Manipulieren des Arguments time mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7152|2024-07-27T21:00:06.271Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 21:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7152|2024-07-29T17:01:59.426Z -- tenda -- o3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7152</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda O3 1.0.0.10(2478). It has been rated as critical. This issue affects the function fromSafeSetMacFilter of the file /goform/setMacFilterList. The manipulation of the argument time leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-272555. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda O3 1.0.0.10(2478) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist die Funktion fromSafeSetMacFilter der Datei /goform/setMacFilterList. Durch Manipulieren des Arguments time mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7152|2024-07-29T17:01:59.426Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 21:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4241|2024-08-01T20:33:53.022Z -- tenda -- w9</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4241</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W9 1.0.0.7(4456). It has been declared as critical. This vulnerability affects the function formQosManageDouble_auto. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-262132. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda W9 1.0.0.7(4456) wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist die Funktion formQosManageDouble_auto. Mit der Manipulation des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4241|2024-08-01T20:33:53.022Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 21:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4250|2024-08-01T20:33:53.191Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4250</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is the function formwrlSSIDset of the file /goform/wifiSSIDset. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-262141 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft die Funktion formwrlSSIDset der Datei /goform/wifiSSIDset. Dank der Manipulation des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4250|2024-08-01T20:33:53.191Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 12:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4248|2024-08-01T20:33:53.173Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4248</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. This issue affects the function formQosManage_user. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-262139. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Hierbei geht es um die Funktion formQosManage_user. Durch das Beeinflussen des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4248|2024-08-01T20:33:53.173Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 10:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4291|2024-08-01T20:33:53.224Z -- tenda -- a301</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4291</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda A301 15.13.08.12_multi_TDE01. It has been rated as critical. This issue affects the function formAddMacfilterRule of the file /goform/setBlackRule. The manipulation of the argument deviceList leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-262223. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda A301 15.13.08.12_multi_TDE01 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion formAddMacfilterRule der Datei /goform/setBlackRule. Mittels dem Manipulieren des Arguments deviceList mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4291|2024-08-01T20:33:53.224Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 20:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4496|2024-08-01T20:40:47.348Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4496</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been classified as critical. This affects the function formWifiMacFilterSet. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263085 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft die Funktion formWifiMacFilterSet. Durch das Beeinflussen des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4496|2024-08-01T20:40:47.348Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 06:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4252|2024-08-01T20:33:53.167Z -- tenda -- i22</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4252</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda i22 1.0.0.3(4687). This affects the function formSetUrlFilterRule. The manipulation of the argument groupIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-262143. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda i22 1.0.0.3(4687) entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion formSetUrlFilterRule. Mit der Manipulation des Arguments groupIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4252|2024-08-01T20:33:53.167Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 13:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4239|2024-08-01T20:33:53.007Z -- tenda -- ax1806</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4239</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AX1806 1.0.0.1 and classified as critical. Affected by this issue is the function formSetRebootTimer of the file /goform/SetRebootTimer. The manipulation of the argument rebootTime leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-262130 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda AX1806 1.0.0.1 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist die Funktion formSetRebootTimer der Datei /goform/SetRebootTimer. Dank der Manipulation des Arguments rebootTime mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4239|2024-08-01T20:33:53.007Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 20:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4247|2024-08-01T20:33:53.099Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4247</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. This vulnerability affects the function formQosManage_auto. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. VDB-262138 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um die Funktion formQosManage_auto. Durch Manipulieren des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4247|2024-08-01T20:33:53.099Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 09:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4494|2024-08-01T20:40:47.334Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4494</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formSetUplinkInfo of the file /goform/setUplinkInfo. The manipulation of the argument pingHostIp2 leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263083. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um die Funktion formSetUplinkInfo der Datei /goform/setUplinkInfo. Durch das Manipulieren des Arguments pingHostIp2 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4494|2024-08-01T20:40:47.334Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 05:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4240|2024-08-01T20:33:52.939Z -- tenda -- w9</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4240</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W9 1.0.0.7(4456). It has been classified as critical. This affects the function formQosManageDouble_user. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-262131. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda W9 1.0.0.7(4456) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist die Funktion formQosManageDouble_user. Dank Manipulation des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4240|2024-08-01T20:33:52.939Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 20:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4493|2024-08-01T20:40:47.436Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4493</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). Affected is the function formSetAutoPing. The manipulation of the argument ping1/ping2 leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263082 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion formSetAutoPing. Mittels Manipulieren des Arguments ping1/ping2 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4493|2024-08-01T20:40:47.436Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 03:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4242|2024-08-01T20:33:53.182Z -- tenda -- w9</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4242</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda W9 1.0.0.7(4456). It has been rated as critical. This issue affects the function formwrlSSIDget of the file /goform/wifiSSIDget. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-262133 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda W9 1.0.0.7(4456) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion formwrlSSIDget der Datei /goform/wifiSSIDget. Durch die Manipulation des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4242|2024-08-01T20:33:53.182Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 21:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4495|2024-08-01T20:40:47.362Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4495</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. Affected by this issue is the function formWifiMacFilterGet. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263084. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion formWifiMacFilterGet. Durch Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4495|2024-08-01T20:40:47.362Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 05:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4246|2024-08-01T20:33:53.283Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4246</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). This affects the function formQosManageDouble_auto. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The identifier VDB-262137 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Es geht dabei um die Funktion formQosManageDouble_auto. Durch das Manipulieren des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4246|2024-08-01T20:33:53.283Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 08:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4497|2024-08-01T20:40:47.441Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4497</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been declared as critical. This vulnerability affects the function formexeCommand. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263086 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion formexeCommand. Durch Beeinflussen des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4497|2024-08-01T20:40:47.441Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 06:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4244|2024-08-01T20:33:53.169Z -- tenda -- w9</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4244</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda W9 1.0.0.7(4456). Affected by this vulnerability is the function fromDhcpSetSer of the file /goform/DhcpSetSer. The manipulation of the argument dhcpStartIp/dhcpEndIp/dhcpGw/dhcpMask/dhcpLeaseTime/dhcpDns1/dhcpDns2 leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-262135. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda W9 1.0.0.7(4456) wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um die Funktion fromDhcpSetSer der Datei /goform/DhcpSetSer. Mittels dem Manipulieren des Arguments dhcpStartIp/dhcpEndIp/dhcpGw/dhcpMask/dhcpLeaseTime/dhcpDns1/dhcpDns2 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4244|2024-08-01T20:33:53.169Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 21:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4249|2024-08-01T20:33:53.189Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4249</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been classified as critical. Affected is the function formwrlSSIDget of the file /goform/wifiSSIDget. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-262140. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) ausgemacht. Es betrifft die Funktion formwrlSSIDget der Datei /goform/wifiSSIDget. Durch Beeinflussen des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4249|2024-08-01T20:33:53.189Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 11:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4238|2024-08-01T20:33:53.064Z -- tenda -- ax1806</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4238</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda AX1806 1.0.0.1 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formSetDeviceName of the file /goform/SetOnlineDevName. The manipulation of the argument devName leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-262129 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AX1806 1.0.0.1 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion formSetDeviceName der Datei /goform/SetOnlineDevName. Durch Beeinflussen des Arguments devName mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4238|2024-08-01T20:33:53.064Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 20:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4492|2024-08-01T20:40:47.371Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4492</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). This issue affects the function formOfflineSet of the file /goform/setStaOffline. The manipulation of the argument GO/ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263081 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion formOfflineSet der Datei /goform/setStaOffline. Mittels dem Manipulieren des Arguments GO/ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4492|2024-08-01T20:40:47.371Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4243|2024-08-01T20:33:53.084Z -- tenda -- w9</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4243</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda W9 1.0.0.7(4456). Affected is the function formwrlSSIDset of the file /goform/wifiSSIDset. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-262134 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda W9 1.0.0.7(4456) entdeckt. Betroffen hiervon ist die Funktion formwrlSSIDset der Datei /goform/wifiSSIDset. Durch Manipulation des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4243|2024-08-01T20:33:53.084Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4245|2024-08-01T20:33:53.069Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4245</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). Affected by this issue is the function formQosManageDouble_user. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-262136. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) entdeckt. Es geht hierbei um die Funktion formQosManageDouble_user. Mittels Manipulieren des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4245|2024-08-01T20:33:53.069Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 07:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4251|2024-08-01T20:33:53.048Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4251</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been rated as critical. Affected by this issue is the function fromDhcpSetSer of the file /goform/DhcpSetSe. The manipulation of the argument dhcpStartIp/dhcpEndIp/dhcpGw/dhcpMask/dhcpLeaseTime/dhcpDns1/dhcpDns2 leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-262142 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) ausgemacht. Dies betrifft die Funktion fromDhcpSetSer der Datei /goform/DhcpSetSe. Dank Manipulation des Arguments dhcpStartIp/dhcpEndIp/dhcpGw/dhcpMask/dhcpLeaseTime/dhcpDns1/dhcpDns2 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4251|2024-08-01T20:33:53.048Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 13:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4491|2024-08-01T20:40:47.383Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4491</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). This vulnerability affects the function formGetDiagnoseInfo. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263080. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion formGetDiagnoseInfo. Durch Manipulation des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4491|2024-08-01T20:40:47.383Z</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 23:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4237|2024-08-01T20:33:53.021Z -- tenda -- ax1806</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4237</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda AX1806 1.0.0.1. Affected is the function R7WebsSecurityHandler of the file /goform/execCommand. The manipulation of the argument password leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-262128. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda AX1806 1.0.0.1 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion R7WebsSecurityHandler der Datei /goform/execCommand. Durch das Beeinflussen des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4237|2024-08-01T20:33:53.021Z</guid>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 19:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7581|2024-08-07T15:00:09.496Z -- tenda -- a301</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7581</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda A301 15.13.08.12. This affects the function formWifiBasicSet of the file /goform/WifiBasicSet. The manipulation of the argument security leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda A301 15.13.08.12 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist die Funktion formWifiBasicSet der Datei /goform/WifiBasicSet. Mittels dem Manipulieren des Arguments security mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7581|2024-08-07T15:00:09.496Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 15:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7584|2024-08-07T16:31:04.683Z -- tenda -- i22</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7584</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda i22 1.0.0.3(4687). Affected is the function formApPortalPhoneAuth of the file /goform/apPortalPhoneAuth. The manipulation of the argument data leads to buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda i22 1.0.0.3(4687) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist die Funktion formApPortalPhoneAuth der Datei /goform/apPortalPhoneAuth. Durch Manipulieren des Arguments data mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7584|2024-08-07T16:31:04.683Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7585|2024-08-07T18:12:56.690Z -- tenda -- i22</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7585</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda i22 1.0.0.3(4687) and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formApPortalWebAuth of the file /goform/apPortalAuth. The manipulation of the argument webUserName/webUserPassword leads to buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i22 1.0.0.3(4687) wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion formApPortalWebAuth der Datei /goform/apPortalAuth. Durch das Beeinflussen des Arguments webUserName/webUserPassword mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7585|2024-08-07T18:12:56.690Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 17:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7614|2024-08-08T22:31:03.812Z -- tenda -- fh1206</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7614</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1206 1.2.0.8(8155). It has been classified as critical. Affected is the function fromqossetting of the file /goform/qossetting. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda FH1206 1.2.0.8(8155) ausgemacht. Betroffen hiervon ist die Funktion fromqossetting der Datei /goform/qossetting. Durch das Manipulieren des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7614|2024-08-08T22:31:03.812Z</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 22:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7613|2024-08-08T22:00:10.117Z -- tenda -- fh1206</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7613</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1206 1.2.0.8(8155) and classified as critical. This issue affects the function fromGstDhcpSetSer of the file /goform/GstDhcpSetSer. The manipulation of the argument dips leads to buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda FH1206 1.2.0.8(8155) gefunden. Betroffen davon ist die Funktion fromGstDhcpSetSer der Datei /goform/GstDhcpSetSer. Mittels Manipulieren des Arguments dips mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7613|2024-08-08T22:00:10.117Z</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 22:00:10 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7615|2024-08-08T22:31:05.314Z -- tenda -- fh1206</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7615</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1206 1.2.0.8. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is the function fromSafeClientFilter/fromSafeMacFilter/fromSafeUrlFilter. The manipulation leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda FH1206 1.2.0.8 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um die Funktion fromSafeClientFilter/fromSafeMacFilter/fromSafeUrlFilter. Durch Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7615|2024-08-08T22:31:05.314Z</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 22:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7615|2024-08-09T14:49:47.340Z -- tenda -- fh1206</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7615</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1206 1.2.0.8. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is the function fromSafeClientFilter/fromSafeMacFilter/fromSafeUrlFilter. The manipulation leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda FH1206 1.2.0.8 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um die Funktion fromSafeClientFilter/fromSafeMacFilter/fromSafeUrlFilter. Durch Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7615|2024-08-09T14:49:47.340Z</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 22:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7707|2024-08-14T16:11:06.129Z -- tenda -- fh1206</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7707</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1206 02.03.01.35 and classified as critical. Affected by this issue is the function formSafeEmailFilter of the file /goform/SafeEmailFilter of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda FH1206 02.03.01.35 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist die Funktion formSafeEmailFilter der Datei /goform/SafeEmailFilter der Komponente HTTP POST Request Handler. Durch Manipulation des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7707|2024-08-14T16:11:06.129Z</guid>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7614|2024-08-15T17:19:10.011Z -- tenda -- fh1206</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7614</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda FH1206 1.2.0.8(8155). It has been classified as critical. Affected is the function fromqossetting of the file /goform/qossetting. The manipulation of the argument page leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda FH1206 1.2.0.8(8155) ausgemacht. Betroffen hiervon ist die Funktion fromqossetting der Datei /goform/qossetting. Durch das Manipulieren des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7614|2024-08-15T17:19:10.011Z</guid>
      <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 22:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8231|2024-08-28T01:00:09.903Z -- tenda -- o6</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8231</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda O6 1.0.0.7(2054). Affected is the function fromVirtualSet of the file /goform/setPortForward. The manipulation of the argument ip/localPort/publicPort/app leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda O6 1.0.0.7(2054) entdeckt. Es betrifft die Funktion fromVirtualSet der Datei /goform/setPortForward. Mittels dem Manipulieren des Arguments ip/localPort/publicPort/app mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8231|2024-08-28T01:00:09.903Z</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 01:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8229|2024-08-28T00:31:05.407Z -- tenda -- o6</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8229</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda O6 1.0.0.7(2054). It has been declared as critical. This vulnerability affects the function frommacFilterModify of the file /goform/operateMacFilter. The manipulation of the argument mac leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda O6 1.0.0.7(2054) wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um die Funktion frommacFilterModify der Datei /goform/operateMacFilter. Durch die Manipulation des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8229|2024-08-28T00:31:05.407Z</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8230|2024-08-28T01:00:07.395Z -- tenda -- o6</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8230</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda O6 1.0.0.7(2054). It has been rated as critical. This issue affects the function fromSafeSetMacFilter of the file /goform/setMacFilterList. The manipulation of the argument remark/type/time leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda O6 1.0.0.7(2054) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion fromSafeSetMacFilter der Datei /goform/setMacFilterList. Durch Manipulation des Arguments remark/type/time mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8230|2024-08-28T01:00:07.395Z</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 01:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8231|2024-08-28T15:52:09.155Z -- tenda -- o6</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8231</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda O6 1.0.0.7(2054). Affected is the function fromVirtualSet of the file /goform/setPortForward. The manipulation of the argument ip/localPort/publicPort/app leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda O6 1.0.0.7(2054) entdeckt. Es betrifft die Funktion fromVirtualSet der Datei /goform/setPortForward. Mittels dem Manipulieren des Arguments ip/localPort/publicPort/app mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8231|2024-08-28T15:52:09.155Z</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 01:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8226|2024-08-28T15:19:52.918Z -- tenda -- o1</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8226</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda O1 1.0.0.7(10648) and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formSetCfm of the file /goform/setcfm. The manipulation of the argument funcpara1 leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda O1 1.0.0.7(10648) wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion formSetCfm der Datei /goform/setcfm. Dank der Manipulation des Arguments funcpara1 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8226|2024-08-28T15:19:52.918Z</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 23:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8228|2024-08-28T15:56:18.417Z -- tenda -- o5</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8228</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda O5 1.0.0.8(5017). It has been classified as critical. This affects the function fromSafeSetMacFilter of the file /goform/setMacFilterList. The manipulation of the argument remark/type/time leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda O5 1.0.0.8(5017) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion fromSafeSetMacFilter der Datei /goform/setMacFilterList. Mit der Manipulation des Arguments remark/type/time mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8228|2024-08-28T15:56:18.417Z</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:10 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8229|2024-08-28T15:54:55.065Z -- tenda -- o6</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8229</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda O6 1.0.0.7(2054). It has been declared as critical. This vulnerability affects the function frommacFilterModify of the file /goform/operateMacFilter. The manipulation of the argument mac leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda O6 1.0.0.7(2054) wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um die Funktion frommacFilterModify der Datei /goform/operateMacFilter. Durch die Manipulation des Arguments mac mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8229|2024-08-28T15:54:55.065Z</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8224|2024-08-28T15:18:02.331Z -- tenda -- g3</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8224</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda G3 15.11.0.20. This issue affects the function formSetDebugCfg of the file /goform/setDebugCfg. The manipulation of the argument enable/level/module leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda G3 15.11.0.20 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion formSetDebugCfg der Datei /goform/setDebugCfg. Durch das Beeinflussen des Arguments enable/level/module mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8224|2024-08-28T15:18:02.331Z</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 23:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8230|2024-08-28T15:53:48.670Z -- tenda -- o6</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8230</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda O6 1.0.0.7(2054). It has been rated as critical. This issue affects the function fromSafeSetMacFilter of the file /goform/setMacFilterList. The manipulation of the argument remark/type/time leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda O6 1.0.0.7(2054) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion fromSafeSetMacFilter der Datei /goform/setMacFilterList. Durch Manipulation des Arguments remark/type/time mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8230|2024-08-28T15:53:48.670Z</guid>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 01:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9793|2024-10-10T17:46:05.897Z -- tenda -- ac1206</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9793</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC1206 up to 15.03.06.23. This vulnerability affects the function ate_iwpriv_set/ate_ifconfig_set of the file /goform/ate. The manipulation leads to command injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC1206 bis 15.03.06.23 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion ate_iwpriv_set/ate_ifconfig_set der Datei /goform/ate. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9793|2024-10-10T17:46:05.897Z</guid>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 15:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10123|2024-10-18T19:31:05.643Z -- tenda -- ac8</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10123</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda AC8 16.03.34.06. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is the function compare_parentcontrol_time of the file /goform/saveParentControlInfo. The manipulation of the argument time leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. This is not the same issue like CVE-2023-33671. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC8 16.03.34.06 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um die Funktion compare_parentcontrol_time der Datei /goform/saveParentControlInfo. Durch Manipulieren des Arguments time mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10123|2024-10-18T19:31:05.643Z</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 19:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10130|2024-10-18T21:31:06.724Z -- tenda -- ac8</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10130</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC8 16.03.34.06. This vulnerability affects the function formSetRebootTimer of the file /goform/SetSysAutoRebbotCfg. The manipulation of the argument rebootTime leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC8 16.03.34.06 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um die Funktion formSetRebootTimer der Datei /goform/SetSysAutoRebbotCfg. Dank der Manipulation des Arguments rebootTime mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10130|2024-10-18T21:31:06.724Z</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 21:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10130|2024-10-21T17:50:18.674Z -- tenda -- ac8</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10130</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda AC8 16.03.34.06. This vulnerability affects the function formSetRebootTimer of the file /goform/SetSysAutoRebbotCfg. The manipulation of the argument rebootTime leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda AC8 16.03.34.06 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um die Funktion formSetRebootTimer der Datei /goform/SetSysAutoRebbotCfg. Dank der Manipulation des Arguments rebootTime mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10130|2024-10-21T17:50:18.674Z</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 21:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10282|2024-10-23T14:31:24.051Z -- tenda -- rx9</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10282</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda RX9 and RX9 Pro 22.03.02.10/22.03.02.20. Affected by this vulnerability is the function sub_42EA38 of the file /goform/SetVirtualServerCfg. The manipulation of the argument list leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In Tenda RX9 and RX9 Pro 22.03.02.10/22.03.02.20 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist die Funktion sub_42EA38 der Datei /goform/SetVirtualServerCfg. Dank Manipulation des Arguments list mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10282|2024-10-23T14:31:24.051Z</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 14:31:24 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10283|2024-10-23T15:00:12.454Z -- tenda -- rx9</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10283</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda RX9 and RX9 Pro 22.03.02.20. Affected by this issue is the function sub_4337EC of the file /goform/SetNetControlList. The manipulation of the argument list leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda RX9 and RX9 Pro 22.03.02.20 entdeckt. Betroffen davon ist die Funktion sub_4337EC der Datei /goform/SetNetControlList. Mit der Manipulation des Arguments list mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10283|2024-10-23T15:00:12.454Z</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 15:00:12 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10281|2024-10-23T14:00:24.603Z -- tenda -- rx9</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10281</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Tenda RX9 and RX9 Pro 22.03.02.10/22.03.02.20. Affected is the function sub_42EEE0 of the file /goform/SetStaticRouteCfg. The manipulation of the argument list leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda RX9 and RX9 Pro 22.03.02.10/22.03.02.20 entdeckt. Hiervon betroffen ist die Funktion sub_42EEE0 der Datei /goform/SetStaticRouteCfg. Dank der Manipulation des Arguments list mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10281|2024-10-23T14:00:24.603Z</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 14:00:24 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
