<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for Tenda -- i21</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/tenda/i21.rss</link>
    <description>The latest CVEs for Tenda -- i21</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Aug 2024 21:22:37 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-4491|2024-08-01T20:40:47.383Z -- tenda -- i21
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4491</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). This vulnerability affects the function formGetDiagnoseInfo. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263080. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion formGetDiagnoseInfo. Durch Manipulation des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4491|2024-08-01T20:40:47.383Z</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 23:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4251|2024-08-01T20:33:53.048Z -- tenda -- i21
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4251</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been rated as critical. Affected by this issue is the function fromDhcpSetSer of the file /goform/DhcpSetSe. The manipulation of the argument dhcpStartIp/dhcpEndIp/dhcpGw/dhcpMask/dhcpLeaseTime/dhcpDns1/dhcpDns2 leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-262142 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) ausgemacht. Dies betrifft die Funktion fromDhcpSetSer der Datei /goform/DhcpSetSe. Dank Manipulation des Arguments dhcpStartIp/dhcpEndIp/dhcpGw/dhcpMask/dhcpLeaseTime/dhcpDns1/dhcpDns2 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4251|2024-08-01T20:33:53.048Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 13:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4245|2024-08-01T20:33:53.069Z -- tenda -- i21
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4245</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). Affected by this issue is the function formQosManageDouble_user. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-262136. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) entdeckt. Es geht hierbei um die Funktion formQosManageDouble_user. Mittels Manipulieren des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4245|2024-08-01T20:33:53.069Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 07:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4492|2024-08-01T20:40:47.371Z -- tenda -- i21
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4492</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). This issue affects the function formOfflineSet of the file /goform/setStaOffline. The manipulation of the argument GO/ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263081 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion formOfflineSet der Datei /goform/setStaOffline. Mittels dem Manipulieren des Arguments GO/ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4492|2024-08-01T20:40:47.371Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4249|2024-08-01T20:33:53.189Z -- tenda -- i21
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4249</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been classified as critical. Affected is the function formwrlSSIDget of the file /goform/wifiSSIDget. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-262140. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) ausgemacht. Es betrifft die Funktion formwrlSSIDget der Datei /goform/wifiSSIDget. Durch Beeinflussen des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4249|2024-08-01T20:33:53.189Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 11:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4497|2024-08-01T20:40:47.441Z -- tenda -- i21
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4497</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been declared as critical. This vulnerability affects the function formexeCommand. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263086 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion formexeCommand. Durch Beeinflussen des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4497|2024-08-01T20:40:47.441Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 06:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4246|2024-08-01T20:33:53.283Z -- tenda -- i21
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4246</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). This affects the function formQosManageDouble_auto. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The identifier VDB-262137 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Es geht dabei um die Funktion formQosManageDouble_auto. Durch das Manipulieren des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4246|2024-08-01T20:33:53.283Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 08:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4495|2024-08-01T20:40:47.362Z -- tenda -- i21
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4495</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. Affected by this issue is the function formWifiMacFilterGet. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263084. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion formWifiMacFilterGet. Durch Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4495|2024-08-01T20:40:47.362Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 05:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4493|2024-08-01T20:40:47.436Z -- tenda -- i21
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4493</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). Affected is the function formSetAutoPing. The manipulation of the argument ping1/ping2 leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263082 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion formSetAutoPing. Mittels Manipulieren des Arguments ping1/ping2 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4493|2024-08-01T20:40:47.436Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 03:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4494|2024-08-01T20:40:47.334Z -- tenda -- i21
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4494</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formSetUplinkInfo of the file /goform/setUplinkInfo. The manipulation of the argument pingHostIp2 leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263083. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um die Funktion formSetUplinkInfo der Datei /goform/setUplinkInfo. Durch das Manipulieren des Arguments pingHostIp2 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4494|2024-08-01T20:40:47.334Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 05:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4247|2024-08-01T20:33:53.099Z -- tenda -- i21
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4247</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. This vulnerability affects the function formQosManage_auto. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. VDB-262138 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um die Funktion formQosManage_auto. Durch Manipulieren des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4247|2024-08-01T20:33:53.099Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 09:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4496|2024-08-01T20:40:47.348Z -- tenda -- i21
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4496</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been classified as critical. This affects the function formWifiMacFilterSet. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263085 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft die Funktion formWifiMacFilterSet. Durch das Beeinflussen des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4496|2024-08-01T20:40:47.348Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 06:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4248|2024-08-01T20:33:53.173Z -- tenda -- i21
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4248</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. This issue affects the function formQosManage_user. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-262139. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Hierbei geht es um die Funktion formQosManage_user. Durch das Beeinflussen des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4248|2024-08-01T20:33:53.173Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 10:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4250|2024-08-01T20:33:53.191Z -- tenda -- i21
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4250</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is the function formwrlSSIDset of the file /goform/wifiSSIDset. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-262141 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft die Funktion formwrlSSIDset der Datei /goform/wifiSSIDset. Dank der Manipulation des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4250|2024-08-01T20:33:53.191Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 12:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4492|2024-06-04T17:56:31.160Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4492</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). This issue affects the function formOfflineSet of the file /goform/setStaOffline. The manipulation of the argument GO/ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263081 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion formOfflineSet der Datei /goform/setStaOffline. Mittels dem Manipulieren des Arguments GO/ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4492|2024-06-04T17:56:31.160Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4493|2024-06-04T17:55:56.102Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4493</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). Affected is the function formSetAutoPing. The manipulation of the argument ping1/ping2 leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263082 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion formSetAutoPing. Mittels Manipulieren des Arguments ping1/ping2 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4493|2024-06-04T17:55:56.102Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 03:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4247|2024-06-04T17:55:24.699Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4247</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. This vulnerability affects the function formQosManage_auto. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. VDB-262138 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um die Funktion formQosManage_auto. Durch Manipulieren des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4247|2024-06-04T17:55:24.699Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 09:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4494|2024-06-04T17:55:22.771Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4494</link>
      <description>A vulnerability has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function formSetUplinkInfo of the file /goform/setUplinkInfo. The manipulation of the argument pingHostIp2 leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263083. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um die Funktion formSetUplinkInfo der Datei /goform/setUplinkInfo. Durch das Manipulieren des Arguments pingHostIp2 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4494|2024-06-04T17:55:22.771Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 05:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4251|2024-06-04T17:55:19.363Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4251</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been rated as critical. Affected by this issue is the function fromDhcpSetSer of the file /goform/DhcpSetSe. The manipulation of the argument dhcpStartIp/dhcpEndIp/dhcpGw/dhcpMask/dhcpLeaseTime/dhcpDns1/dhcpDns2 leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-262142 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) ausgemacht. Dies betrifft die Funktion fromDhcpSetSer der Datei /goform/DhcpSetSe. Dank Manipulation des Arguments dhcpStartIp/dhcpEndIp/dhcpGw/dhcpMask/dhcpLeaseTime/dhcpDns1/dhcpDns2 mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4251|2024-06-04T17:55:19.363Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 13:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4250|2024-06-04T17:55:17.222Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4250</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is the function formwrlSSIDset of the file /goform/wifiSSIDset. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-262141 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft die Funktion formwrlSSIDset der Datei /goform/wifiSSIDset. Dank der Manipulation des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4250|2024-06-04T17:55:17.222Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 12:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4495|2024-05-05T05:31:04.418Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4495</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. Affected by this issue is the function formWifiMacFilterGet. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263084. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion formWifiMacFilterGet. Durch Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4495|2024-05-05T05:31:04.418Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 05:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4246|2024-06-04T17:55:12.025Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4246</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). This affects the function formQosManageDouble_auto. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The identifier VDB-262137 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Es geht dabei um die Funktion formQosManageDouble_auto. Durch das Manipulieren des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4246|2024-06-04T17:55:12.025Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 08:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4249|2024-06-04T17:54:42.869Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4249</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been classified as critical. Affected is the function formwrlSSIDget of the file /goform/wifiSSIDget. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-262140. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) ausgemacht. Es betrifft die Funktion formwrlSSIDget der Datei /goform/wifiSSIDget. Durch Beeinflussen des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4249|2024-06-04T17:54:42.869Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 11:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4496|2024-06-04T17:54:30.893Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4496</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been classified as critical. This affects the function formWifiMacFilterSet. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263085 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Tenda i21 1.0.0.14(4656) ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft die Funktion formWifiMacFilterSet. Durch das Beeinflussen des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4496|2024-06-04T17:54:30.893Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 06:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4245|2024-06-04T17:54:29.133Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4245</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). Affected by this issue is the function formQosManageDouble_user. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-262136. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) entdeckt. Es geht hierbei um die Funktion formQosManageDouble_user. Mittels Manipulieren des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4245|2024-06-04T17:54:29.133Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 07:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4497|2024-06-04T17:54:14.378Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4497</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). It has been declared as critical. This vulnerability affects the function formexeCommand. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263086 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion formexeCommand. Durch Beeinflussen des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4497|2024-06-04T17:54:14.378Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 06:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4248|2024-06-04T17:54:00.630Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4248</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. This issue affects the function formQosManage_user. The manipulation of the argument ssidIndex leads to stack-based buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-262139. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Hierbei geht es um die Funktion formQosManage_user. Durch das Beeinflussen des Arguments ssidIndex mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4248|2024-06-04T17:54:00.630Z</guid>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 10:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4491|2024-06-04T17:53:03.754Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4491</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656). This vulnerability affects the function formGetDiagnoseInfo. The manipulation of the argument cmdinput leads to stack-based buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263080. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Tenda i21 1.0.0.14(4656) wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion formGetDiagnoseInfo. Durch Manipulation des Arguments cmdinput mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4491|2024-06-04T17:53:03.754Z</guid>
      <pubDate>Sat, 04 May 2024 23:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4495|2024-07-18T15:18:48.677Z -- tenda -- i21</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4495</link>
      <description>A vulnerability was found in Tenda i21 1.0.0.14(4656) and classified as critical. Affected by this issue is the function formWifiMacFilterGet. The manipulation of the argument index leads to stack-based buffer overflow. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263084. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Tenda i21 1.0.0.14(4656) gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion formWifiMacFilterGet. Durch Manipulieren des Arguments index mit unbekannten Daten kann eine stack-based buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4495|2024-07-18T15:18:48.677Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 05:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
