<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for D-Link -- DIR-605L</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/d-link/dir-605l.rss</link>
    <description>The latest CVEs for D-Link -- DIR-605L</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Oct 2024 15:23:12 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-9535|2024-10-05T14:00:06.607Z -- d-link -- dir-605l
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9535</link>
      <description>A vulnerability was found in D-Link DIR-605L 2.13B01 BETA. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is the function formEasySetupWWConfig of the file /goform/formEasySetupWWConfig. The manipulation of the argument curTime leads to buffer overflow. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In D-Link DIR-605L 2.13B01 BETA wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft die Funktion formEasySetupWWConfig der Datei /goform/formEasySetupWWConfig. Mittels Manipulieren des Arguments curTime mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9535|2024-10-05T14:00:06.607Z</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 14:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9533|2024-10-05T13:00:07.156Z -- d-link -- dir-605l</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9533</link>
      <description>A vulnerability was found in D-Link DIR-605L 2.13B01 BETA and classified as critical. This issue affects the function formDeviceReboot of the file /goform/formDeviceReboot. The manipulation of the argument next_page leads to buffer overflow. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in D-Link DIR-605L 2.13B01 BETA gefunden. Hierbei geht es um die Funktion formDeviceReboot der Datei /goform/formDeviceReboot. Durch Manipulation des Arguments next_page mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9533|2024-10-05T13:00:07.156Z</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 13:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9514|2024-10-04T14:06:54.282Z -- d-link -- dir-605l</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9514</link>
      <description>A vulnerability was found in D-Link DIR-605L 2.13B01 BETA. It has been declared as critical. This vulnerability affects the function formSetDomainFilter of the file /goform/formSetDomainFilter. The manipulation of the argument curTime leads to buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In D-Link DIR-605L 2.13B01 BETA wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion formSetDomainFilter der Datei /goform/formSetDomainFilter. Dank Manipulation des Arguments curTime mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9514|2024-10-04T14:06:54.282Z</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 13:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9515|2024-10-04T14:46:09.557Z -- d-link -- dir-605l</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9515</link>
      <description>A vulnerability was found in D-Link DIR-605L 2.13B01 BETA. It has been classified as critical. This affects the function formSetQoS of the file /goform/formSetQoS. The manipulation of the argument curTime leads to buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in D-Link DIR-605L 2.13B01 BETA ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion formSetQoS der Datei /goform/formSetQoS. Dank der Manipulation des Arguments curTime mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9515|2024-10-04T14:46:09.557Z</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 14:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9515|2024-10-04T14:00:05.476Z -- d-link -- dir-605l</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9515</link>
      <description>A vulnerability was found in D-Link DIR-605L 2.13B01 BETA. It has been classified as critical. This affects the function formSetQoS of the file /goform/formSetQoS. The manipulation of the argument curTime leads to buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in D-Link DIR-605L 2.13B01 BETA ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion formSetQoS der Datei /goform/formSetQoS. Dank der Manipulation des Arguments curTime mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9515|2024-10-04T14:00:05.476Z</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 14:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9514|2024-10-04T13:31:05.233Z -- d-link -- dir-605l</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9514</link>
      <description>A vulnerability was found in D-Link DIR-605L 2.13B01 BETA. It has been declared as critical. This vulnerability affects the function formSetDomainFilter of the file /goform/formSetDomainFilter. The manipulation of the argument curTime leads to buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In D-Link DIR-605L 2.13B01 BETA wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion formSetDomainFilter der Datei /goform/formSetDomainFilter. Dank Manipulation des Arguments curTime mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9514|2024-10-04T13:31:05.233Z</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 13:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9532|2024-10-05T08:00:07.102Z -- d-link -- dir-605l</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9532</link>
      <description>A vulnerability has been found in D-Link DIR-605L 2.13B01 BETA and classified as critical. This vulnerability affects the function formAdvanceSetup of the file /goform/formAdvanceSetup. The manipulation of the argument webpage leads to buffer overflow. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In D-Link DIR-605L 2.13B01 BETA wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um die Funktion formAdvanceSetup der Datei /goform/formAdvanceSetup. Durch die Manipulation des Arguments webpage mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9532|2024-10-05T08:00:07.102Z</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 08:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9534|2024-10-05T13:31:05.105Z -- d-link -- dir-605l</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9534</link>
      <description>A vulnerability was found in D-Link DIR-605L 2.13B01 BETA. It has been classified as critical. Affected is the function formEasySetPassword of the file /goform/formEasySetPassword. The manipulation of the argument curTime leads to buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in D-Link DIR-605L 2.13B01 BETA ausgemacht. Es betrifft die Funktion formEasySetPassword der Datei /goform/formEasySetPassword. Mittels dem Manipulieren des Arguments curTime mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9534|2024-10-05T13:31:05.105Z</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 13:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
