<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodeHero -- Clothes Recommendation System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodehero/clothes%20recommendation%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodeHero -- Clothes Recommendation System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Oct 2024 19:21:17 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-10338|2024-10-24T18:17:40.765Z -- sourcecodehero -- clothes%20recommendation%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10338</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodeHero Clothes Recommendation System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/home.php. The manipulation of the argument view/view1 leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In SourceCodeHero Clothes Recommendation System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /admin/home.php. Mittels Manipulieren des Arguments view/view1 mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10338|2024-10-24T18:17:40.765Z</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 18:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10337|2024-10-24T18:18:48.243Z -- sourcecodehero -- clothes%20recommendation%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10337</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodeHero Clothes Recommendation System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/home.php?con=add. The manipulation of the argument cat/subcat/ t1/t2/text leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodeHero Clothes Recommendation System 1.0 entdeckt. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /admin/home.php?con=add. Mittels dem Manipulieren des Arguments cat/subcat/ t1/t2/text mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10337|2024-10-24T18:18:48.243Z</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 18:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10336|2024-10-24T16:31:06.014Z -- sourcecodehero -- clothes%20recommendation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10336</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodeHero Clothes Recommendation System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /admin/index.php of the component Admin Login Page. The manipulation of the argument t1 leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodeHero Clothes Recommendation System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /admin/index.php der Komponente Admin Login Page. Durch Manipulation des Arguments t1 mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10336|2024-10-24T16:31:06.014Z</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 16:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
