<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for FabulaTech -- Webcam for Remote Desktop</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/fabulatech/webcam%20for%20remote%20desktop.rss</link>
    <description>The latest CVEs for FabulaTech -- Webcam for Remote Desktop</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 14:23:00 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-1188|2024-08-02T05:40:58.890Z -- fabulatech -- webcam%20for%20remote%20desktop
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1188</link>
      <description>A vulnerability was found in FabulaTech Webcam for Remote Desktop 2.8.42. It has been classified as problematic. Affected is the function 0x222018 in the library ftwebcam.sys of the component IoControlCode Handler. The manipulation leads to denial of service. The attack needs to be approached locally. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-222360.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in FabulaTech Webcam for Remote Desktop 2.8.42 ausgemacht. Es betrifft die Funktion 0x222018 in der Bibliothek ftwebcam.sys der Komponente IoControlCode Handler. Mittels Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine denial of service-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff hat dabei lokal zu erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1188|2024-08-02T05:40:58.890Z</guid>
      <pubDate>Mon, 06 Mar 2023 07:10:01 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1187|2024-08-02T05:40:58.243Z -- fabulatech -- webcam%20for%20remote%20desktop
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1187</link>
      <description>A vulnerability was found in FabulaTech Webcam for Remote Desktop 2.8.42 and classified as problematic. This issue affects some unknown processing in the library ftwebcam.sys of the component Global Variable Handler. The manipulation leads to denial of service. It is possible to launch the attack on the local host. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-222359.
Eine problematische Schwachstelle wurde in FabulaTech Webcam for Remote Desktop 2.8.42 gefunden. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion in der Bibliothek ftwebcam.sys der Komponente Global Variable Handler. Mittels dem Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine denial of service-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden muss der Angriff lokal. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1187|2024-08-02T05:40:58.243Z</guid>
      <pubDate>Mon, 06 Mar 2023 07:09:59 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1186|2024-08-02T05:40:57.979Z -- fabulatech -- webcam%20for%20remote%20desktop
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1186</link>
      <description>A vulnerability has been found in FabulaTech Webcam for Remote Desktop 2.8.42 and classified as problematic. This vulnerability affects the function 0x222010/0x222018 in the library ftwebcam.sys of the component IOCTL Handler. The manipulation leads to null pointer dereference. Attacking locally is a requirement. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-222358 is the identifier assigned to this vulnerability.
In FabulaTech Webcam for Remote Desktop 2.8.42 wurde eine problematische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um die Funktion 0x222010/0x222018 in der Bibliothek ftwebcam.sys der Komponente IOCTL Handler. Durch Manipulation mit unbekannten Daten kann eine null pointer dereference-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs hat dabei lokal zu erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1186|2024-08-02T05:40:57.979Z</guid>
      <pubDate>Mon, 06 Mar 2023 07:09:57 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
