<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for Flute -- CMS</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/flute/cms.rss</link>
    <description>The latest CVEs for Flute -- CMS</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Jul 2024 09:22:28 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-6945|2024-07-21T08:00:06.875Z -- flute -- cms
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6945</link>
      <description>A vulnerability was found in Flute CMS 0.2.2.4-alpha. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file app/Core/Http/Controllers/Profile/ImagesController.php of the component Avatar Upload Page. The manipulation of the argument avatar leads to unrestricted upload. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-272067.
Es wurde eine Schwachstelle in Flute CMS 0.2.2.4-alpha ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei app/Core/Http/Controllers/Profile/ImagesController.php der Komponente Avatar Upload Page. Durch Manipulation des Arguments avatar mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6945|2024-07-21T08:00:06.875Z</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 08:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6947|2024-07-21T09:00:07.017Z -- flute -- cms
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6947</link>
      <description>A vulnerability was found in Flute CMS 0.2.2.4-alpha. It has been rated as critical. This issue affects the function replaceContent of the file app/Core/Support/ContentParser.php of the component Notification Handler. The manipulation leads to code injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-272069 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Flute CMS 0.2.2.4-alpha ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion replaceContent der Datei app/Core/Support/ContentParser.php der Komponente Notification Handler. Mittels Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine code injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6947|2024-07-21T09:00:07.017Z</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 09:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6946|2024-07-21T08:31:03.888Z -- flute -- cms
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6946</link>
      <description>A vulnerability was found in Flute CMS 0.2.2.4-alpha. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/pages/list. The manipulation of the argument blocks leads to code injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-272068.
In Flute CMS 0.2.2.4-alpha wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /admin/pages/list. Mittels dem Manipulieren des Arguments blocks mit unbekannten Daten kann eine code injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6946|2024-07-21T08:31:03.888Z</guid>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 08:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
