<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for Byzoro -- all</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/byzoro/all.rss</link>
    <description>The latest CVEs for Byzoro -- all products</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 21:21:56 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-5683|2024-08-02T08:07:32.571Z -- byzoro -- smart%20s85f%20management%20platform
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5683</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro Smart S85F Management Platform up to 20231010 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /sysmanage/importconf.php. The manipulation of the argument btn_file_renew leads to os command injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-243059. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Byzoro Smart S85F Management Platform bis 20231010 gefunden. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /sysmanage/importconf.php. Durch die Manipulation des Arguments btn_file_renew mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5683|2024-08-02T08:07:32.571Z</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Oct 2023 05:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6574|2024-08-02T08:35:14.458Z -- byzoro -- smart%20s20
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6574</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro Smart S20 up to 20231120 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /sysmanage/updateos.php of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument 1_file_upload leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-247154 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Byzoro Smart S20 bis 20231120 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /sysmanage/updateos.php der Komponente HTTP POST Request Handler. Mittels Manipulieren des Arguments 1_file_upload mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6574|2024-08-02T08:35:14.458Z</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 19:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6576|2024-08-02T08:35:14.615Z -- byzoro -- s210
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6576</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro S210 up to 20231123. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /Tool/uploadfile.php of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument file_upload leads to unrestricted upload. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-247156. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Byzoro S210 bis 20231123 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /Tool/uploadfile.php der Komponente HTTP POST Request Handler. Durch Manipulieren des Arguments file_upload mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6576|2024-08-02T08:35:14.615Z</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 20:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5492|2024-08-02T07:59:44.759Z -- byzoro -- smart%20s45f%20multi-service%20secure%20gateway%20intelligent%20management%20platform
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5492</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Byzoro Smart S45F Multi-Service Secure Gateway Intelligent Management Platform up to 20230928. Affected is an unknown function of the file /sysmanage/licence.php. The manipulation of the argument file_upload leads to unrestricted upload. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-241644. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Byzoro Smart S45F Multi-Service Secure Gateway Intelligent Management Platform bis 20230928 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /sysmanage/licence.php. Durch das Manipulieren des Arguments file_upload mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5492|2024-08-02T07:59:44.759Z</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 15:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4546|2024-08-02T07:31:06.483Z -- byzoro -- smart%20s85f%20management%20platform
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4546</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro Smart S85F Management Platform up to 20230816. It has been declared as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /sysmanage/licence.php. The manipulation leads to improper access controls. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-238057 was assigned to this vulnerability.
In Byzoro Smart S85F Management Platform bis 20230816 wurde eine problematische Schwachstelle ausgemacht. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /sysmanage/licence.php. Mittels Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine improper access controls-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4546|2024-08-02T07:31:06.483Z</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 07:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5493|2024-08-02T07:59:44.766Z -- byzoro -- smart%20s45f%20multi-service%20secure%20gateway%20intelligent%20management%20platform
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5493</link>
      <description>A vulnerability has been found in Byzoro Smart S45F Multi-Service Secure Gateway Intelligent Management Platform up to 20230928 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /useratte/web.php. The manipulation of the argument file_upload leads to unrestricted upload. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-241645 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Byzoro Smart S45F Multi-Service Secure Gateway Intelligent Management Platform bis 20230928 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /useratte/web.php. Durch Manipulieren des Arguments file_upload mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5493|2024-08-02T07:59:44.766Z</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 16:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5491|2024-08-02T07:59:44.689Z -- byzoro -- smart%20s45f%20multi-service%20secure%20gateway%20intelligent%20management%20platform
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5491</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Byzoro Smart S45F Multi-Service Secure Gateway Intelligent Management Platform up to 20230928. This issue affects some unknown processing of the file /sysmanage/updatelib.php. The manipulation of the argument file_upload leads to unrestricted upload. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-241643. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Byzoro Smart S45F Multi-Service Secure Gateway Intelligent Management Platform bis 20230928 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /sysmanage/updatelib.php. Mittels Manipulieren des Arguments file_upload mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5491|2024-08-02T07:59:44.689Z</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 15:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4739|2024-08-02T07:37:59.636Z -- byzoro -- smart%20s85f%20management%20platform
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4739</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Byzoro Smart S85F Management Platform up to 20230820. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /sysmanage/updateos.php. The manipulation of the argument 1_file_upload leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-238628. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Byzoro Smart S85F Management Platform bis 20230820 entdeckt. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /sysmanage/updateos.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments 1_file_upload mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4739|2024-08-02T07:37:59.636Z</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Sep 2023 19:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4121|2024-08-02T07:17:11.920Z -- byzoro -- smart%20s85f%20management%20platform
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4121</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro Smart S85F Management Platform up to 20230722. It has been classified as critical. Affected is an unknown function. The manipulation of the argument file_upload leads to unrestricted upload. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-235968. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Byzoro Smart S85F Management Platform bis 20230722 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil. Durch das Manipulieren des Arguments file_upload mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4121|2024-08-02T07:17:11.920Z</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 09:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6577|2024-08-02T08:35:14.646Z -- byzoro -- patrolflow%202530pro
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6577</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro PatrolFlow 2530Pro up to 20231126. It has been rated as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /log/mailsendview.php. The manipulation of the argument file with the input /boot/phpConfig/tb_admin.txt leads to path traversal. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-247157 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Byzoro PatrolFlow 2530Pro bis 20231126 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /log/mailsendview.php. Durch das Beeinflussen des Arguments file mit der Eingabe /boot/phpConfig/tb_admin.txt mit unbekannten Daten kann eine path traversal-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6577|2024-08-02T08:35:14.646Z</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 20:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5684|2024-08-02T08:07:32.492Z -- byzoro -- smart%20s85f%20management%20platform
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5684</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro Smart S85F Management Platform up to 20231012. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /importexport.php. The manipulation leads to os command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-243061 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Byzoro Smart S85F Management Platform bis 20231012 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /importexport.php. Mittels dem Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5684|2024-08-02T08:07:32.492Z</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Oct 2023 07:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6274|2024-08-02T08:28:20.357Z -- byzoro -- smart%20s80
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6274</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro Smart S80 up to 20231108. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /sysmanage/updatelib.php of the component PHP File Handler. The manipulation of the argument file_upload leads to unrestricted upload. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-246103. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Byzoro Smart S80 bis 20231108 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /sysmanage/updatelib.php der Komponente PHP File Handler. Dank der Manipulation des Arguments file_upload mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6274|2024-08-02T08:28:20.357Z</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 14:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5489|2024-08-02T07:59:44.746Z -- byzoro -- smart%20s45f%20multi-service%20secure%20gateway%20intelligent%20management%20platform
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5489</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Byzoro Smart S45F Multi-Service Secure Gateway Intelligent Management Platform up to 20230928. This affects an unknown part of the file /Tool/uploadfile.php. The manipulation of the argument file_upload leads to unrestricted upload. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-241641 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Byzoro Smart S45F Multi-Service Secure Gateway Intelligent Management Platform bis 20230928 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /Tool/uploadfile.php. Durch Manipulation des Arguments file_upload mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5489|2024-08-02T07:59:44.746Z</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 14:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5959|2024-08-02T08:14:25.138Z -- byzoro -- smart%20s85f%20management%20platform
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5959</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in Byzoro Smart S85F Management Platform V31R02B10-01. Affected is an unknown function of the file /login.php. The manipulation of the argument txt_newpwd leads to weak password recovery. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-244992. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Byzoro Smart S85F Management Platform V31R02B10-01 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /login.php. Dank der Manipulation des Arguments txt_newpwd mit unbekannten Daten kann eine weak password recovery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5959|2024-08-02T08:14:25.138Z</guid>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2023 09:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5488|2024-08-02T07:59:44.759Z -- byzoro -- smart%20s45f%20multi-service%20secure%20gateway%20intelligent%20management%20platform
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5488</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro Smart S45F Multi-Service Secure Gateway Intelligent Management Platform up to 20230928. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /sysmanage/updatelib.php. The manipulation of the argument file_upload leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-241640. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Byzoro Smart S45F Multi-Service Secure Gateway Intelligent Management Platform bis 20230928 ausgemacht. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /sysmanage/updatelib.php. Durch die Manipulation des Arguments file_upload mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5488|2024-08-02T07:59:44.759Z</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 14:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7039|2024-08-02T08:50:07.406Z -- byzoro -- s210
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7039</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Byzoro S210 up to 20231210. Affected is an unknown function of the file /importexport.php. The manipulation of the argument sql leads to injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-248688.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Byzoro S210 bis 20231210 entdeckt. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /importexport.php. Dank der Manipulation des Arguments sql mit unbekannten Daten kann eine injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7039|2024-08-02T08:50:07.406Z</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 18:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4414|2024-08-02T07:24:04.627Z -- byzoro -- smart%20s85f%20management%20platform
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4414</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro Smart S85F Management Platform up to 20230807. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /log/decodmail.php. The manipulation of the argument file leads to command injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-237517 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Byzoro Smart S85F Management Platform bis 20230807 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /log/decodmail.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments file mit unbekannten Daten kann eine command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4414|2024-08-02T07:24:04.627Z</guid>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2023 16:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4873|2024-08-02T07:38:00.817Z -- byzoro -- smart%20s45f%20multi-service%20secure%20gateway%20intelligent%20management%20platform
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4873</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Byzoro Smart S45F Multi-Service Secure Gateway Intelligent Management Platform up to 20230906. Affected is an unknown function of the file /importexport.php. The manipulation of the argument sql leads to os command injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-239358 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Byzoro Smart S45F Multi-Service Secure Gateway Intelligent Management Platform bis 20230906 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /importexport.php. Durch das Beeinflussen des Arguments sql mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4873|2024-08-02T07:38:00.817Z</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 03:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4120|2024-08-02T07:17:12.140Z -- byzoro -- smart%20s85f%20management%20platform
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4120</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro Smart S85F Management Platform up to 20230722 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file importhtml.php. The manipulation of the argument sql leads to command injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-235967. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Byzoro Smart S85F Management Platform bis 20230722 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei importhtml.php. Mittels Manipulieren des Arguments sql mit unbekannten Daten kann eine command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4120|2024-08-02T07:17:12.140Z</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 09:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4544|2024-08-02T07:31:06.457Z -- byzoro -- smart%20s85f%20management%20platform
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4544</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro Smart S85F Management Platform up to 20230809. It has been rated as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /config/php.ini. The manipulation leads to direct request. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-238049 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Byzoro Smart S85F Management Platform bis 20230809 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /config/php.ini. Durch das Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine direct request-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4544|2024-08-02T07:31:06.457Z</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 05:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5490|2024-08-02T07:59:44.821Z -- byzoro -- smart%20s45f%20multi-service%20secure%20gateway%20intelligent%20management%20platform
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5490</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in Byzoro Smart S45F Multi-Service Secure Gateway Intelligent Management Platform up to 20230928. This vulnerability affects unknown code of the file /useratte/userattestation.php. The manipulation of the argument web_img leads to unrestricted upload. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-241642 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Byzoro Smart S45F Multi-Service Secure Gateway Intelligent Management Platform bis 20230928 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /useratte/userattestation.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments web_img mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5490|2024-08-02T07:59:44.821Z</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 15:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5494|2024-08-02T07:59:44.893Z -- byzoro -- smart%20s45f%20multi-service%20secure%20gateway%20intelligent%20management%20platform
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5494</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro Smart S45F Multi-Service Secure Gateway Intelligent Management Platform up to 20230928 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /log/download.php. The manipulation of the argument file leads to os command injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-241646 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Byzoro Smart S45F Multi-Service Secure Gateway Intelligent Management Platform bis 20230928 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /log/download.php. Durch das Beeinflussen des Arguments file mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5494|2024-08-02T07:59:44.893Z</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 16:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6575|2024-08-02T08:35:14.569Z -- byzoro -- s210
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6575</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro S210 up to 20231121. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /Tool/repair.php of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument txt leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-247155. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in Byzoro S210 bis 20231121 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /Tool/repair.php der Komponente HTTP POST Request Handler. Durch das Manipulieren des Arguments txt mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6575|2024-08-02T08:35:14.569Z</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 20:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4745|2024-08-02T07:38:00.590Z -- byzoro -- smart%20s45f%20multi-service%20secure%20gateway%20intelligent%20management%20platform
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4745</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro Smart S45F Multi-Service Secure Gateway Intelligent Management Platform up to 20230822. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /importexport.php. The manipulation leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-238634 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Byzoro Smart S45F Multi-Service Secure Gateway Intelligent Management Platform bis 20230822 ausgemacht. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /importexport.php. Dank der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4745|2024-08-02T07:38:00.590Z</guid>
      <pubDate>Sun, 03 Sep 2023 23:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3521|2024-08-01T20:12:07.743Z -- byzoro -- smart%20s80%20management%20platform</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3521</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro Smart S80 Management Platform up to 20240317. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /useratte/userattestation.php. The manipulation of the argument web_img leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259892. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Byzoro Smart S80 Management Platform bis 20240317 ausgemacht. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /useratte/userattestation.php. Mittels Manipulieren des Arguments web_img mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3521|2024-08-01T20:12:07.743Z</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 22:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4019|2024-08-01T20:26:57.295Z -- byzoro -- smart%20s80%20management%20platform</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4019</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Byzoro Smart S80 Management Platform up to 20240411. Affected is an unknown function of the file /importhtml.php. The manipulation of the argument sql leads to deserialization. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-261666 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Byzoro Smart S80 Management Platform bis 20240411 entdeckt. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /importhtml.php. Durch das Beeinflussen des Arguments sql mit unbekannten Daten kann eine deserialization-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4019|2024-08-01T20:26:57.295Z</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 13:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3346|2024-08-01T20:05:08.498Z -- byzoro -- smart%20s80</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3346</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro Smart S80 up to 20240328. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /log/webmailattach.php. The manipulation of the argument mail_file_path leads to os command injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259450 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Byzoro Smart S80 bis 20240328 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /log/webmailattach.php. Durch Manipulation des Arguments mail_file_path mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3346|2024-08-01T20:05:08.498Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 15:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4904|2024-08-01T20:55:10.226Z -- byzoro -- smart%20s200%20management%20platform</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4904</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro Smart S200 Management Platform up to 20240507. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /useratte/userattestation.php. The manipulation of the argument web_img leads to unrestricted upload. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-264437 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Byzoro Smart S200 Management Platform bis 20240507 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /useratte/userattestation.php. Durch Manipulieren des Arguments web_img mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4904|2024-08-01T20:55:10.226Z</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 19:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1254|2024-08-01T18:33:25.337Z -- byzoro -- smart%20s20%20management%20platform</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1254</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Byzoro Smart S20 Management Platform up to 20231120. This affects an unknown part of the file /sysmanage/sysmanageajax.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-252993 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Byzoro Smart S20 Management Platform bis 20231120 gefunden. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /sysmanage/sysmanageajax.php. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1254|2024-08-01T18:33:25.337Z</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 18:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1253|2024-08-01T18:33:25.344Z -- byzoro -- smart%20s40%20management%20platform</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1253</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Byzoro Smart S40 Management Platform up to 20240126. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /useratte/web.php of the component Import Handler. The manipulation of the argument file_upload leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-252992. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Byzoro Smart S40 Management Platform bis 20240126 entdeckt. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /useratte/web.php der Komponente Import Handler. Durch die Manipulation des Arguments file_upload mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1253|2024-08-01T18:33:25.344Z</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 17:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1918|2024-08-01T18:56:22.413Z -- byzoro -- smart%20s42%20management%20platform</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1918</link>
      <description>A vulnerability has been found in Byzoro Smart S42 Management Platform up to 20240219 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /useratte/userattestation.php. The manipulation of the argument hidwel leads to unrestricted upload. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-254839. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Byzoro Smart S42 Management Platform bis 20240219 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /useratte/userattestation.php. Mit der Manipulation des Arguments hidwel mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1918|2024-08-01T18:56:22.413Z</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 13:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1918|2024-07-05T17:21:32.193Z -- byzoro -- smart%20s42%20management%20platform</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1918</link>
      <description>A vulnerability has been found in Byzoro Smart S42 Management Platform up to 20240219 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /useratte/userattestation.php. The manipulation of the argument hidwel leads to unrestricted upload. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-254839. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Byzoro Smart S42 Management Platform bis 20240219 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /useratte/userattestation.php. Mit der Manipulation des Arguments hidwel mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1918|2024-07-05T17:21:32.193Z</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 13:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3521|2024-04-09T22:31:04.562Z -- byzoro -- smart%20s80%20management%20platform</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3521</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro Smart S80 Management Platform up to 20240317. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /useratte/userattestation.php. The manipulation of the argument web_img leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259892. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Byzoro Smart S80 Management Platform bis 20240317 ausgemacht. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /useratte/userattestation.php. Mittels Manipulieren des Arguments web_img mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3521|2024-04-09T22:31:04.562Z</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 22:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3346|2024-06-04T17:32:30.398Z -- byzoro -- smart%20s80</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3346</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro Smart S80 up to 20240328. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /log/webmailattach.php. The manipulation of the argument mail_file_path leads to os command injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259450 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Byzoro Smart S80 bis 20240328 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /log/webmailattach.php. Durch Manipulation des Arguments mail_file_path mit unbekannten Daten kann eine os command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3346|2024-06-04T17:32:30.398Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 15:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4019|2024-06-04T17:53:31.056Z -- byzoro -- smart%20s80%20management%20platform</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4019</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in Byzoro Smart S80 Management Platform up to 20240411. Affected is an unknown function of the file /importhtml.php. The manipulation of the argument sql leads to deserialization. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-261666 is the identifier assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Byzoro Smart S80 Management Platform bis 20240411 entdeckt. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /importhtml.php. Durch das Beeinflussen des Arguments sql mit unbekannten Daten kann eine deserialization-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4019|2024-06-04T17:53:31.056Z</guid>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 13:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4904|2024-06-04T17:55:28.135Z -- byzoro -- smart%20s200%20management%20platform</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4904</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro Smart S200 Management Platform up to 20240507. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /useratte/userattestation.php. The manipulation of the argument web_img leads to unrestricted upload. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-264437 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in Byzoro Smart S200 Management Platform bis 20240507 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /useratte/userattestation.php. Durch Manipulieren des Arguments web_img mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4904|2024-06-04T17:55:28.135Z</guid>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 19:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1918|2024-04-09T08:34:37.583Z -- byzoro -- smart%20s42%20management%20platform</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-1918</link>
      <description>A vulnerability has been found in Byzoro Smart S42 Management Platform up to 20240219 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /useratte/userattestation.php. The manipulation of the argument hidwel leads to unrestricted upload. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-254839. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In Byzoro Smart S42 Management Platform bis 20240219 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /useratte/userattestation.php. Mit der Manipulation des Arguments hidwel mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1918|2024-04-09T08:34:37.583Z</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 13:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1253|2024-04-09T08:34:17.260Z -- byzoro -- smart%20s40%20management%20platform</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-1253</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Byzoro Smart S40 Management Platform up to 20240126. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /useratte/web.php of the component Import Handler. The manipulation of the argument file_upload leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-252992. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Byzoro Smart S40 Management Platform bis 20240126 entdeckt. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /useratte/web.php der Komponente Import Handler. Durch die Manipulation des Arguments file_upload mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1253|2024-04-09T08:34:17.260Z</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 17:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1254|2024-04-09T08:34:42.607Z -- byzoro -- smart%20s20%20management%20platform</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-1254</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Byzoro Smart S20 Management Platform up to 20231120. This affects an unknown part of the file /sysmanage/sysmanageajax.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-252993 was assigned to this vulnerability. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Byzoro Smart S20 Management Platform bis 20231120 gefunden. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /sysmanage/sysmanageajax.php. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1254|2024-04-09T08:34:42.607Z</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 18:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3521|2024-07-15T17:17:08.339Z -- byzoro -- smart%20s80%20management%20platform</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3521</link>
      <description>A vulnerability was found in Byzoro Smart S80 Management Platform up to 20240317. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /useratte/userattestation.php. The manipulation of the argument web_img leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259892. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Byzoro Smart S80 Management Platform bis 20240317 ausgemacht. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /useratte/userattestation.php. Mittels Manipulieren des Arguments web_img mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3521|2024-07-15T17:17:08.339Z</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 22:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
