<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for Kashipara -- Dynamic Lab Management System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/kashipara/dynamic%20lab%20management%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for Kashipara -- Dynamic Lab Management System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Jun 2024 11:24:25 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-0306|2024-01-08T09:00:07.071Z -- kashipara -- dynamic%20lab%20management%20system
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0306</link>
      <description>A vulnerability was found in Kashipara Dynamic Lab Management System up to 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /admin/admin_login_process.php. The manipulation of the argument admin_password leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-249873 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Kashipara Dynamic Lab Management System bis 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/admin_login_process.php. Durch Manipulieren des Arguments admin_password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0306|2024-01-08T09:00:07.071Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 09:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0307|2024-01-08T09:31:03.531Z -- kashipara -- dynamic%20lab%20management%20system
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0307</link>
      <description>A vulnerability was found in Kashipara Dynamic Lab Management System up to 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file login_process.php. The manipulation of the argument password leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-249874 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Kashipara Dynamic Lab Management System bis 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei login_process.php. Durch das Beeinflussen des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0307|2024-01-08T09:31:03.531Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2024 09:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
