<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0"><channel><title>CVE Feed for Kashipara -- Food Management System</title><link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/kashipara/food%20management%20system.rss</link><description>The latest CVEs for Kashipara -- Food Management System</description><docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs><generator>python-feedgen</generator><lastBuildDate>Tue, 28 May 2024 22:02:45 +0000</lastBuildDate><ttl>60</ttl><item><title>CVE-2024-0280|2024-01-07T14:31:03.462Z -- Kashipara -- Food Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0280</link><description>A vulnerability has been found in Kashipara Food Management System up to 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file item_type_submit.php. The manipulation of the argument type_name leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-249835.
In Kashipara Food Management System bis 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei item_type_submit.php. Durch die Manipulation des Arguments type_name mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0280|2024-01-07T14:31:03.462Z</guid><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 14:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-0279|2024-01-07T14:00:04.215Z -- Kashipara -- Food Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0279</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Kashipara Food Management System up to 1.0. Affected is an unknown function of the file item_list_edit.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-249834 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Kashipara Food Management System bis 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei item_list_edit.php. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0279|2024-01-07T14:00:04.215Z</guid><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 14:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-0275|2024-01-07T12:00:05.191Z -- Kashipara -- Food Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0275</link><description>A vulnerability was found in Kashipara Food Management System up to 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file item_edit_submit.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-249830 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Kashipara Food Management System bis 1.0 ausgemacht. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei item_edit_submit.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0275|2024-01-07T12:00:05.191Z</guid><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 12:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-0274|2024-01-07T11:31:03.585Z -- Kashipara -- Food Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0274</link><description>A vulnerability was found in Kashipara Food Management System up to 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file billAjax.php. The manipulation of the argument item_name leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-249829 was assigned to this vulnerability.
In Kashipara Food Management System bis 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei billAjax.php. Durch Manipulieren des Arguments item_name mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0274|2024-01-07T11:31:03.585Z</guid><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 11:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-0278|2024-01-07T13:31:03.800Z -- Kashipara -- Food Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0278</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Kashipara Food Management System up to 1.0. This issue affects some unknown processing of the file partylist_edit_submit.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-249833 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in Kashipara Food Management System bis 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei partylist_edit_submit.php. Dank Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0278|2024-01-07T13:31:03.800Z</guid><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 13:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-0281|2024-01-07T15:00:06.256Z -- Kashipara -- Food Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0281</link><description>A vulnerability was found in Kashipara Food Management System up to 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file loginCheck.php. The manipulation of the argument password leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-249836.
Eine Schwachstelle wurde in Kashipara Food Management System bis 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei loginCheck.php. Durch Manipulation des Arguments password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0281|2024-01-07T15:00:06.256Z</guid><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 15:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-0273|2024-01-07T11:00:05.780Z -- Kashipara -- Food Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0273</link><description>A vulnerability was found in Kashipara Food Management System up to 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file addwaste_entry.php. The manipulation of the argument item_name leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-249828.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Kashipara Food Management System bis 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei addwaste_entry.php. Durch das Manipulieren des Arguments item_name mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0273|2024-01-07T11:00:05.780Z</guid><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 11:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-0290|2024-02-09T19:05:12.276Z -- Kashipara -- Food Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0290</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in Kashipara Food Management System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file stock_edit.php. The manipulation of the argument item_type leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-249851.
Eine Schwachstelle wurde in Kashipara Food Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei stock_edit.php. Durch Manipulieren des Arguments item_type mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0290|2024-02-09T19:05:12.276Z</guid><pubDate>Mon, 08 Jan 2024 00:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-0287|2024-02-09T19:05:11.024Z -- Kashipara -- Food Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0287</link><description>A vulnerability was found in Kashipara Food Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file itemBillPdf.php. The manipulation of the argument printid leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-249848.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Kashipara Food Management System 1.0 ausgemacht. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei itemBillPdf.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments printid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0287|2024-02-09T19:05:11.024Z</guid><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 23:00:06 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-0272|2024-01-07T10:31:03.624Z -- Kashipara -- Food Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0272</link><description>A vulnerability was found in Kashipara Food Management System up to 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file addmaterialsubmit.php. The manipulation of the argument material_name leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-249827.
Eine kritische Schwachstelle wurde in Kashipara Food Management System bis 1.0 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei addmaterialsubmit.php. Mittels Manipulieren des Arguments material_name mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0272|2024-01-07T10:31:03.624Z</guid><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 10:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-0271|2024-01-07T08:31:03.929Z -- Kashipara -- Food Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0271</link><description>A vulnerability has been found in Kashipara Food Management System up to 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file addmaterial_edit.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-249826 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Kashipara Food Management System bis 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei addmaterial_edit.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0271|2024-01-07T08:31:03.929Z</guid><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 08:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-0288|2024-02-09T19:05:13.486Z -- Kashipara -- Food Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0288</link><description>A vulnerability classified as critical has been found in Kashipara Food Management System 1.0. This affects an unknown part of the file rawstock_used_damaged_submit.php. The manipulation of the argument product_name leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-249849 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Kashipara Food Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei rawstock_used_damaged_submit.php. Mittels Manipulieren des Arguments product_name mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0288|2024-02-09T19:05:13.486Z</guid><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 23:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-0284|2024-01-07T17:00:05.778Z -- Kashipara -- Food Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0284</link><description>A vulnerability was found in Kashipara Food Management System up to 1.0. It has been rated as problematic. This issue affects some unknown processing of the file party_submit.php. The manipulation of the argument party_address leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-249839.
Eine Schwachstelle wurde in Kashipara Food Management System bis 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei party_submit.php. Durch das Manipulieren des Arguments party_address mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0284|2024-01-07T17:00:05.778Z</guid><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 17:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-0289|2024-02-09T19:05:19.587Z -- Kashipara -- Food Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0289</link><description>A vulnerability classified as critical was found in Kashipara Food Management System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file stock_entry_submit.php. The manipulation of the argument itemype leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-249850 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Kashipara Food Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei stock_entry_submit.php. Durch das Manipulieren des Arguments itemype mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0289|2024-02-09T19:05:19.587Z</guid><pubDate>Mon, 08 Jan 2024 00:00:07 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-0270|2024-01-07T08:00:04.999Z -- Kashipara -- Food Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0270</link><description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in Kashipara Food Management System up to 1.0. This affects an unknown part of the file item_list_submit.php. The manipulation of the argument item_name leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-249825 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in Kashipara Food Management System bis 1.0 gefunden. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei item_list_submit.php. Durch Manipulation des Arguments item_name mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0270|2024-01-07T08:00:04.999Z</guid><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 08:00:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-0282|2024-01-07T15:31:03.431Z -- Kashipara -- Food Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0282</link><description>A vulnerability was found in Kashipara Food Management System up to 1.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file addmaterialsubmit.php. The manipulation of the argument tin leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-249837 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in Kashipara Food Management System bis 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei addmaterialsubmit.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments tin mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0282|2024-01-07T15:31:03.431Z</guid><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 15:31:03 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-0277|2024-01-07T13:00:05.458Z -- Kashipara -- Food Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0277</link><description>A vulnerability classified as critical was found in Kashipara Food Management System up to 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file party_submit.php. The manipulation of the argument party_name leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-249832.
In Kashipara Food Management System bis 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei party_submit.php. Dank der Manipulation des Arguments party_name mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0277|2024-01-07T13:00:05.458Z</guid><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 13:00:05 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-0276|2024-01-07T12:31:04.048Z -- Kashipara -- Food Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0276</link><description>A vulnerability classified as critical has been found in Kashipara Food Management System up to 1.0. This affects an unknown part of the file rawstock_used_damaged_smt.php. The manipulation of the argument product_name leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-249831.
Es wurde eine Schwachstelle in Kashipara Food Management System bis 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei rawstock_used_damaged_smt.php. Durch Beeinflussen des Arguments product_name mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0276|2024-01-07T12:31:04.048Z</guid><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 12:31:04 +0000</pubDate></item><item><title>CVE-2024-0283|2024-01-07T16:00:05.025Z -- Kashipara -- Food Management System
</title><link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0283</link><description>A vulnerability was found in Kashipara Food Management System up to 1.0. It has been declared as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file party_details.php. The manipulation of the argument party_name leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-249838 is the identifier assigned to this vulnerability.
In Kashipara Food Management System bis 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei party_details.php. Mittels Manipulieren des Arguments party_name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description><guid isPermaLink="false">CVE-2024-0283|2024-01-07T16:00:05.025Z</guid><pubDate>Sun, 07 Jan 2024 16:00:05 +0000</pubDate></item></channel></rss>