<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- AC Repair and Services System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/ac%20repair%20and%20services%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- AC Repair and Services System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 21:22:00 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-2411|2024-08-02T06:19:15.146Z -- sourcecodester -- ac%20repair%20and%20services%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2411</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /admin/inquiries/view_inquiry.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-227705 was assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0 gefunden. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /admin/inquiries/view_inquiry.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2411|2024-08-02T06:19:15.146Z</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Apr 2023 23:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3659|2024-08-02T07:01:57.470Z -- sourcecodester -- ac%20repair%20and%20services%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3659</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0 and classified as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file admin/?page=user/manage_user. The manipulation of the argument firstname/middlename leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The identifier VDB-234013 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester AC Repair and Services System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei admin/?page=user/manage_user. Durch Beeinflussen des Arguments firstname/middlename mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3659|2024-08-02T07:01:57.470Z</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 11:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2413|2024-08-02T06:19:15.000Z -- sourcecodester -- ac%20repair%20and%20services%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2413</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/bookings/manage_booking.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-227707.
In SourceCodester AC Repair and Services System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/bookings/manage_booking.php. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2413|2024-08-02T06:19:15.000Z</guid>
      <pubDate>Sat, 29 Apr 2023 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3619|2024-08-02T07:01:56.627Z -- sourcecodester -- ac%20repair%20and%20services%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3619</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file Master.php?f=save_service of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The identifier VDB-233573 was assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0 gefunden. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei Master.php?f=save_service der Komponente HTTP POST Request Handler. Durch Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3619|2024-08-02T07:01:56.627Z</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Jul 2023 15:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5021|2024-08-02T07:44:53.510Z -- sourcecodester -- ac%20repair%20and%20services%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5021</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0. Affected is an unknown function of the file admin/?page=system_info/contact_information. The manipulation of the argument telephone/mobile/address leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. VDB-239862 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei admin/?page=system_info/contact_information. Durch das Manipulieren des Arguments telephone/mobile/address mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5021|2024-08-02T07:44:53.510Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 05:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2656|2024-08-02T06:26:09.831Z -- sourcecodester -- ac%20repair%20and%20services%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2656</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0. Affected is an unknown function of the file /classes/Master.php?f=delete_service. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-228798 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0 entdeckt. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /classes/Master.php?f=delete_service. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2656|2024-08-02T06:26:09.831Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 May 2023 13:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2412|2024-08-02T06:19:14.955Z -- sourcecodester -- ac%20repair%20and%20services%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2412</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /admin/user/manage_user.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-227706 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0 ausgemacht. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /admin/user/manage_user.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2412|2024-08-02T06:19:14.955Z</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Apr 2023 23:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3657|2024-08-02T07:01:57.316Z -- sourcecodester -- ac%20repair%20and%20services%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3657</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file Master.php?f=save_book of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-234011.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei Master.php?f=save_book der Komponente HTTP POST Request Handler. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3657|2024-08-02T07:01:57.316Z</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 10:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2408|2024-08-02T06:19:15.099Z -- sourcecodester -- ac%20repair%20and%20services%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2408</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file services/view.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-227702 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0 entdeckt. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei services/view.php. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2408|2024-08-02T06:19:15.099Z</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Apr 2023 22:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3678|2024-08-02T07:01:57.365Z -- sourcecodester -- ac%20repair%20and%20services%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3678</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /classes/Master.php?f=delete_inquiry of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-234223.
In SourceCodester AC Repair and Services System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /classes/Master.php?f=delete_inquiry der Komponente HTTP POST Request Handler. Dank der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3678|2024-08-02T07:01:57.365Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 08:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3658|2024-08-02T07:01:57.326Z -- sourcecodester -- ac%20repair%20and%20services%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3658</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0. Affected is an unknown function of the file Master.php?f=delete_book of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-234012.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei Master.php?f=delete_book der Komponente HTTP POST Request Handler. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3658|2024-08-02T07:01:57.326Z</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 10:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2410|2024-08-02T06:19:15.151Z -- sourcecodester -- ac%20repair%20and%20services%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2410</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/bookings/view_booking.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-227704.
In SourceCodester AC Repair and Services System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /admin/bookings/view_booking.php. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2410|2024-08-02T06:19:15.151Z</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Apr 2023 23:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3661|2024-08-02T07:01:57.365Z -- sourcecodester -- ac%20repair%20and%20services%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3661</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /classes/Master.php?f=save_inquiry. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-234015.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /classes/Master.php?f=save_inquiry. Dank Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3661|2024-08-02T07:01:57.365Z</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 12:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2409|2024-08-02T06:19:14.992Z -- sourcecodester -- ac%20repair%20and%20services%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2409</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0. This affects an unknown part of the file /admin/services/view_service.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-227703.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester AC Repair and Services System 1.0 gefunden. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/services/view_service.php. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2409|2024-08-02T06:19:14.992Z</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Apr 2023 22:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
