<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Advocate Office Management System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/advocate%20office%20management%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Advocate Office Management System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Sep 2024 23:22:26 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-9328|2024-09-29T22:31:05.004Z -- sourcecodester -- advocate%20office%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9328</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Advocate Office Management System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /control/edit_client.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Advocate Office Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /control/edit_client.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9328|2024-09-29T22:31:05.004Z</guid>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 22:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9295|2024-09-28T07:00:05.447Z -- sourcecodester -- advocate%20office%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9295</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Advocate Office Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /control/login.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Advocate Office Management System 1.0 gefunden. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /control/login.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9295|2024-09-28T07:00:05.447Z</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 07:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9296|2024-09-28T09:00:07.278Z -- sourcecodester -- advocate%20office%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9296</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Advocate Office Management System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /control/forgot_pass.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Advocate Office Management System 1.0 ausgemacht. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /control/forgot_pass.php. Mittels Manipulieren des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9296|2024-09-28T09:00:07.278Z</guid>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 09:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
