<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Air Cargo Management System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/air%20cargo%20management%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Air Cargo Management System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 14:22:55 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-2155|2024-08-02T06:12:20.599Z -- sourcecodester -- air%20cargo%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2155</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Air Cargo Management System 1.0. It has been declared as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file classes/Master.php?f=save_cargo_type. The manipulation of the argument name leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-226276.
In SourceCodester Air Cargo Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei classes/Master.php?f=save_cargo_type. Mittels Manipulieren des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2155|2024-08-02T06:12:20.599Z</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Apr 2023 14:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1856|2024-08-02T06:05:26.762Z -- sourcecodester -- air%20cargo%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1856</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Air Cargo Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/transactions/track_shipment.php of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-224995.
In SourceCodester Air Cargo Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /admin/transactions/track_shipment.php der Komponente GET Parameter Handler. Dank Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1856|2024-08-02T06:05:26.762Z</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Apr 2023 07:40:18 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1740|2024-08-02T05:57:25.193Z -- sourcecodester -- air%20cargo%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1740</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Air Cargo Management System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file admin/user/manage_user.php of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-224628.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Air Cargo Management System 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei admin/user/manage_user.php der Komponente GET Parameter Handler. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1740|2024-08-02T05:57:25.193Z</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Mar 2023 21:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1564|2024-08-02T05:49:11.690Z -- sourcecodester -- air%20cargo%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1564</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Air Cargo Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file admin/transactions/update_status.php of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-223556.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Air Cargo Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei admin/transactions/update_status.php der Komponente GET Parameter Handler. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1564|2024-08-02T05:49:11.690Z</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Mar 2023 12:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
