<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Aplaya Beach Resort Online Reservation System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Aplaya Beach Resort Online Reservation System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 15 Aug 2024 16:24:08 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-3352|2024-08-15T15:44:38.551Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3352</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file admin/mod_comments/index.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259456.
In SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei admin/mod_comments/index.php. Durch Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3352|2024-08-15T15:44:38.551Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 19:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3357|2024-07-26T20:02:43.573Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3357</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. This affects an unknown part of the file admin/mod_reports/index.php. The manipulation of the argument end leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-259461 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei admin/mod_reports/index.php. Durch Manipulation des Arguments end mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3357|2024-07-26T20:02:43.573Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3353|2024-07-15T15:35:05.279Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3353</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file admin/mod_reports/index.php. The manipulation of the argument categ/end leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-259457 was assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei admin/mod_reports/index.php. Dank der Manipulation des Arguments categ/end mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3353|2024-07-15T15:35:05.279Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 19:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3358|2024-07-15T15:25:42.772Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3358</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /index.php. The manipulation of the argument to leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259462 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /index.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments to mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3358|2024-07-15T15:25:42.772Z</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 03:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3357|2024-04-05T21:31:04.966Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3357</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. This affects an unknown part of the file admin/mod_reports/index.php. The manipulation of the argument end leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-259461 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei admin/mod_reports/index.php. Durch Manipulation des Arguments end mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3357|2024-04-05T21:31:04.966Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3356|2024-04-05T21:00:05.019Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3356</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file admin/mod_settings/controller.php?action=add. The manipulation of the argument type leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259460.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 ausgemacht. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei admin/mod_settings/controller.php?action=add. Durch die Manipulation des Arguments type mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3356|2024-04-05T21:00:05.019Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 21:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3351|2024-04-05T18:00:04.659Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3351</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. This affects an unknown part of the file admin/mod_roomtype/index.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259455.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 gefunden. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei admin/mod_roomtype/index.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3351|2024-04-05T18:00:04.659Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 18:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3350|2024-04-05T17:31:04.955Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3350</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file admin/mod_room/index.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259454 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 entdeckt. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei admin/mod_room/index.php. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3350|2024-04-05T17:31:04.955Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 17:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3349|2024-04-05T17:00:05.525Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3349</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file admin/login.php. The manipulation of the argument email leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-259453 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei admin/login.php. Durch das Manipulieren des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3349|2024-04-05T17:00:05.525Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 17:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3353|2024-04-05T19:31:04.310Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3353</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file admin/mod_reports/index.php. The manipulation of the argument categ/end leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-259457 was assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei admin/mod_reports/index.php. Dank der Manipulation des Arguments categ/end mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3353|2024-04-05T19:31:04.310Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 19:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3352|2024-04-05T19:00:05.144Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3352</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file admin/mod_comments/index.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259456.
In SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei admin/mod_comments/index.php. Durch Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3352|2024-04-05T19:00:05.144Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 19:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3348|2024-04-05T16:31:04.597Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3348</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. Affected is an unknown function of the file booking/index.php. The manipulation of the argument log_email/log_pword leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259452.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 entdeckt. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei booking/index.php. Mittels Manipulieren des Arguments log_email/log_pword mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3348|2024-04-05T16:31:04.597Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3355|2024-04-05T20:31:04.332Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3355</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file admin/mod_users/controller.php?action=add. The manipulation of the argument name leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259459.
In SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei admin/mod_users/controller.php?action=add. Mit der Manipulation des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3355|2024-04-05T20:31:04.332Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 20:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3358|2024-04-06T03:31:04.285Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3358</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /index.php. The manipulation of the argument to leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259462 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /index.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments to mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3358|2024-04-06T03:31:04.285Z</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 03:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3354|2024-04-05T20:00:04.840Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3354</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file admin/mod_users/index.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259458 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei admin/mod_users/index.php. Dank Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3354|2024-04-05T20:00:04.840Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 20:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3356|2024-07-05T17:22:27.397Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3356</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file admin/mod_settings/controller.php?action=add. The manipulation of the argument type leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259460.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 ausgemacht. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei admin/mod_settings/controller.php?action=add. Durch die Manipulation des Arguments type mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3356|2024-07-05T17:22:27.397Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 21:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3349|2024-07-05T17:22:27.262Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3349</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file admin/login.php. The manipulation of the argument email leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-259453 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei admin/login.php. Durch das Manipulieren des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3349|2024-07-05T17:22:27.262Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 17:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3351|2024-07-26T19:24:49.512Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3351</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. This affects an unknown part of the file admin/mod_roomtype/index.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259455.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 gefunden. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei admin/mod_roomtype/index.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3351|2024-07-26T19:24:49.512Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 18:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3357|2024-08-01T20:05:08.445Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3357</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. This affects an unknown part of the file admin/mod_reports/index.php. The manipulation of the argument end leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-259461 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei admin/mod_reports/index.php. Durch Manipulation des Arguments end mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3357|2024-08-01T20:05:08.445Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3354|2024-08-01T20:05:08.482Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3354</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file admin/mod_users/index.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259458 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei admin/mod_users/index.php. Dank Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3354|2024-08-01T20:05:08.482Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 20:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3358|2024-08-01T20:05:08.419Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3358</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /index.php. The manipulation of the argument to leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259462 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /index.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments to mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3358|2024-08-01T20:05:08.419Z</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 03:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3349|2024-08-01T20:05:08.510Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3349</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file admin/login.php. The manipulation of the argument email leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-259453 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei admin/login.php. Durch das Manipulieren des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3349|2024-08-01T20:05:08.510Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 17:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3351|2024-08-01T20:05:08.441Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3351</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. This affects an unknown part of the file admin/mod_roomtype/index.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259455.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 gefunden. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei admin/mod_roomtype/index.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3351|2024-08-01T20:05:08.441Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 18:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3350|2024-08-01T20:05:08.486Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3350</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file admin/mod_room/index.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259454 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 entdeckt. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei admin/mod_room/index.php. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3350|2024-08-01T20:05:08.486Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 17:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3352|2024-08-01T20:05:08.539Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3352</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file admin/mod_comments/index.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259456.
In SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei admin/mod_comments/index.php. Durch Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3352|2024-08-01T20:05:08.539Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 19:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3348|2024-08-01T20:05:08.483Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3348</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. Affected is an unknown function of the file booking/index.php. The manipulation of the argument log_email/log_pword leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259452.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 entdeckt. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei booking/index.php. Mittels Manipulieren des Arguments log_email/log_pword mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3348|2024-08-01T20:05:08.483Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3353|2024-08-01T20:05:08.446Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3353</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file admin/mod_reports/index.php. The manipulation of the argument categ/end leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-259457 was assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei admin/mod_reports/index.php. Dank der Manipulation des Arguments categ/end mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3353|2024-08-01T20:05:08.446Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 19:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3356|2024-08-01T20:05:08.480Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3356</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file admin/mod_settings/controller.php?action=add. The manipulation of the argument type leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259460.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 ausgemacht. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei admin/mod_settings/controller.php?action=add. Durch die Manipulation des Arguments type mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3356|2024-08-01T20:05:08.480Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 21:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3355|2024-08-01T20:05:08.485Z -- sourcecodester -- aplaya%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3355</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file admin/mod_users/controller.php?action=add. The manipulation of the argument name leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259459.
In SourceCodester Aplaya Beach Resort Online Reservation System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei admin/mod_users/controller.php?action=add. Mit der Manipulation des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3355|2024-08-01T20:05:08.485Z</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 20:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
