<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Best House Rental Management System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/best%20house%20rental%20management%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Best House Rental Management System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Sep 2024 03:23:41 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-8709|2024-09-12T02:31:04.772Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8709</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0. Affected is the function delete_user/save_user of the file /admin_class.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0 entdeckt. Dabei betrifft es die Funktion delete_user/save_user der Datei /admin_class.php. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8709|2024-09-12T02:31:04.772Z</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 02:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8610|2024-09-09T20:38:48.677Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8610</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /index.php?page=tenants of the component New Tenant Page. The manipulation of the argument Last Name/First Name/Middle Name leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0 entdeckt. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /index.php?page=tenants der Komponente New Tenant Page. Durch die Manipulation des Arguments Last Name/First Name/Middle Name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8610|2024-09-09T20:38:48.677Z</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 20:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7812|2024-08-15T03:00:06.502Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7812</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /rental_0/rental/ajax.php?action=save_tenant of the component POST Parameter Handler. The manipulation of the argument lastname leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In SourceCodester Best House Rental Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /rental_0/rental/ajax.php?action=save_tenant der Komponente POST Parameter Handler. Mittels dem Manipulieren des Arguments lastname mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7812|2024-08-15T03:00:06.502Z</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 03:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6066|2024-06-18T13:12:12.231Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6066</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file payment_report.php. The manipulation of the argument month_of leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-268794 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0 entdeckt. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei payment_report.php. Durch das Beeinflussen des Arguments month_of mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6066|2024-06-18T13:12:12.231Z</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 21:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6043|2024-06-17T13:58:21.334Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6043</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0. This affects the function login of the file admin_class.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-268767.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion login der Datei admin_class.php. Durch Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6043|2024-06-17T13:58:21.334Z</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5366|2024-06-04T18:01:53.341Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5366</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Best House Rental Management System up to 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file edit-cate.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-266278 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Best House Rental Management System bis 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei edit-cate.php. Dank Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5366|2024-06-04T18:01:53.341Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 14:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5363|2024-06-04T18:02:26.431Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5363</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Best House Rental Management System up to 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file manage_user.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-266275.
In SourceCodester Best House Rental Management System bis 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei manage_user.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5363|2024-06-04T18:02:26.431Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 12:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5093|2024-06-04T18:02:29.469Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5093</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file login.php. The manipulation of the argument username/password leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-265072.
In SourceCodester Best House Rental Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei login.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments username/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5093|2024-06-04T18:02:29.469Z</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 18:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5365|2024-06-04T18:02:53.704Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5365</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Best House Rental Management System up to 1.0. This affects an unknown part of the file manage_payment.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-266277 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Best House Rental Management System bis 1.0 gefunden. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei manage_payment.php. Dank der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5365|2024-06-04T18:02:53.704Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 13:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5364|2024-06-04T18:02:56.231Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5364</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Best House Rental Management System up to 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file manage_tenant.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-266276.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Best House Rental Management System bis 1.0 entdeckt. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei manage_tenant.php. Durch Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5364|2024-06-04T18:02:56.231Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 12:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5094|2024-06-04T18:03:03.060Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5094</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file view_payment.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-265073 was assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0 gefunden. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei view_payment.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5094|2024-06-04T18:03:03.060Z</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 20:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6066|2024-06-17T21:00:09.026Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6066</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file payment_report.php. The manipulation of the argument month_of leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-268794 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0 entdeckt. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei payment_report.php. Durch das Beeinflussen des Arguments month_of mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6066|2024-06-17T21:00:09.026Z</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 21:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6066|2024-08-01T21:25:03.308Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6066</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file payment_report.php. The manipulation of the argument month_of leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-268794 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0 entdeckt. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei payment_report.php. Durch das Beeinflussen des Arguments month_of mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6066|2024-08-01T21:25:03.308Z</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 21:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5364|2024-08-01T21:11:12.689Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5364</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Best House Rental Management System up to 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file manage_tenant.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-266276.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Best House Rental Management System bis 1.0 entdeckt. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei manage_tenant.php. Durch Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5364|2024-08-01T21:11:12.689Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 12:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5366|2024-08-01T21:11:12.503Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5366</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Best House Rental Management System up to 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file edit-cate.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-266278 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Best House Rental Management System bis 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei edit-cate.php. Dank Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5366|2024-08-01T21:11:12.503Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 14:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6043|2024-08-01T21:25:03.187Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6043</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0. This affects the function login of the file admin_class.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-268767.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion login der Datei admin_class.php. Durch Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6043|2024-08-01T21:25:03.187Z</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5093|2024-08-01T21:03:10.821Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5093</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file login.php. The manipulation of the argument username/password leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-265072.
In SourceCodester Best House Rental Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei login.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments username/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5093|2024-08-01T21:03:10.821Z</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 18:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5363|2024-08-01T21:11:12.468Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5363</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Best House Rental Management System up to 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file manage_user.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-266275.
In SourceCodester Best House Rental Management System bis 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei manage_user.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5363|2024-08-01T21:11:12.468Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 12:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5365|2024-08-01T21:11:12.487Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5365</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Best House Rental Management System up to 1.0. This affects an unknown part of the file manage_payment.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-266277 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Best House Rental Management System bis 1.0 gefunden. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei manage_payment.php. Dank der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5365|2024-08-01T21:11:12.487Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 13:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5094|2024-08-01T21:03:10.755Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5094</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file view_payment.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-265073 was assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0 gefunden. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei view_payment.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5094|2024-08-01T21:03:10.755Z</guid>
      <pubDate>Sat, 18 May 2024 20:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7812|2024-08-20T15:06:09.435Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7812</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /rental_0/rental/ajax.php?action=save_tenant of the component POST Parameter Handler. The manipulation of the argument lastname leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In SourceCodester Best House Rental Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /rental_0/rental/ajax.php?action=save_tenant der Komponente POST Parameter Handler. Mittels dem Manipulieren des Arguments lastname mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7812|2024-08-20T15:06:09.435Z</guid>
      <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 03:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8708|2024-09-12T02:00:04.543Z -- sourcecodester -- best%20house%20rental%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8708</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0. It has been rated as problematic. This issue affects some unknown processing of the file categories.php. The manipulation leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Best House Rental Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei categories.php. Mittels Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8708|2024-09-12T02:00:04.543Z</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 02:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
