<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Car Driving School Management System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/car%20driving%20school%20management%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Car Driving School Management System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Aug 2024 09:23:03 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-7667|2024-08-11T08:00:06.267Z -- sourcecodester -- car%20driving%20school%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7667</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Car Driving School Management System 1.0. This affects the function delete_users of the file User.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Car Driving School Management System 1.0 gefunden. Es betrifft die Funktion delete_users der Datei User.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7667|2024-08-11T08:00:06.267Z</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 08:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7668|2024-08-11T08:31:03.884Z -- sourcecodester -- car%20driving%20school%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7668</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Car Driving School Management System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects the function delete_package of the file Master.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In SourceCodester Car Driving School Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Das betrifft die Funktion delete_package der Datei Master.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7668|2024-08-11T08:31:03.884Z</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 08:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7669|2024-08-11T09:00:07.029Z -- sourcecodester -- car%20driving%20school%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7669</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Car Driving School Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects the function delete_enrollment of the file Master.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Car Driving School Management System 1.0 gefunden. Dies betrifft die Funktion delete_enrollment der Datei Master.php. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7669|2024-08-11T09:00:07.029Z</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 09:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7664|2024-08-11T06:31:03.945Z -- sourcecodester -- car%20driving%20school%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7664</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Car Driving School Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file view_details.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Car Driving School Management System 1.0 entdeckt. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei view_details.php. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7664|2024-08-11T06:31:03.945Z</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 06:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7662|2024-08-11T04:00:07.449Z -- sourcecodester -- car%20driving%20school%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7662</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Car Driving School Management System 1.0. It has been declared as problematic. This vulnerability affects the function save_package of the file admin/packages/manag_package.php. The manipulation leads to cross-site request forgery. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In SourceCodester Car Driving School Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht um die Funktion save_package der Datei admin/packages/manag_package.php. Dank der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7662|2024-08-11T04:00:07.449Z</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 04:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7661|2024-08-11T03:31:04.539Z -- sourcecodester -- car%20driving%20school%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7661</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Car Driving School Management System 1.0. It has been classified as problematic. This affects the function save_users of the file admin/user/index.php. The manipulation leads to cross-site request forgery. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Car Driving School Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen hiervon ist die Funktion save_users der Datei admin/user/index.php. Durch Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7661|2024-08-11T03:31:04.539Z</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 03:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7663|2024-08-11T05:00:05.609Z -- sourcecodester -- car%20driving%20school%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7663</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Car Driving School Management System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file manage_user.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Car Driving School Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei manage_user.php. Dank Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7663|2024-08-11T05:00:05.609Z</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 05:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7665|2024-08-11T07:00:06.567Z -- sourcecodester -- car%20driving%20school%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7665</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Car Driving School Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file manage_package.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In SourceCodester Car Driving School Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei manage_package.php. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7665|2024-08-11T07:00:06.567Z</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 07:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7666|2024-08-11T07:31:04.049Z -- sourcecodester -- car%20driving%20school%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7666</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Car Driving School Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file view_package.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Car Driving School Management System 1.0 entdeckt. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei view_package.php. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7666|2024-08-11T07:31:04.049Z</guid>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 07:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
