<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Clinic Queuing System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/clinic%20queuing%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Clinic Queuing System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Jun 2024 11:24:25 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-0265|2024-01-07T05:00:04.362Z -- sourcecodester -- clinic%20queuing%20system
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0265</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Clinic Queuing System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /index.php of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument page leads to file inclusion. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-249821 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Clinic Queuing System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /index.php der Komponente GET Parameter Handler. Dank der Manipulation des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine file inclusion-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0265|2024-01-07T05:00:04.362Z</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2024 05:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-0264|2024-01-07T04:31:03.572Z -- sourcecodester -- clinic%20queuing%20system
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-0264</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Clinic Queuing System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /LoginRegistration.php. The manipulation of the argument formToken leads to authorization bypass. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-249820.
In SourceCodester Clinic Queuing System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /LoginRegistration.php. Durch Beeinflussen des Arguments formToken mit unbekannten Daten kann eine authorization bypass-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-0264|2024-01-07T04:31:03.572Z</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2024 04:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
