<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Contact Manager App</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/contact%20manager%20app.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Contact Manager App</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Sep 2024 16:24:41 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-4872|2024-09-26T15:20:27.296Z -- sourcecodester -- contact%20manager%20app
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4872</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Contact Manager App 1.0. This issue affects some unknown processing of the file add.php. The manipulation of the argument contact/contactName leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-239357 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Contact Manager App 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei add.php. Durch Manipulieren des Arguments contact/contactName mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4872|2024-09-26T15:20:27.296Z</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 02:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4868|2024-09-26T15:16:14.316Z -- sourcecodester -- contact%20manager%20app
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4868</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Contact Manager App 1.0. It has been declared as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file add.php. The manipulation leads to cross-site request forgery. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-239353 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Contact Manager App 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle ausgemacht. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei add.php. Durch Manipulation mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4868|2024-09-26T15:16:14.316Z</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 00:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4869|2024-09-26T15:18:52.535Z -- sourcecodester -- contact%20manager%20app
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4869</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Contact Manager App 1.0. It has been rated as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file update.php. The manipulation leads to cross-site request forgery. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-239354 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine problematische Schwachstelle wurde in SourceCodester Contact Manager App 1.0 ausgemacht. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei update.php. Mittels dem Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4869|2024-09-26T15:18:52.535Z</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 01:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4871|2024-09-26T15:19:37.428Z -- sourcecodester -- contact%20manager%20app
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4871</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Contact Manager App 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file delete.php. The manipulation of the argument contact/contactName leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-239356.
In SourceCodester Contact Manager App 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei delete.php. Durch das Manipulieren des Arguments contact/contactName mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4871|2024-09-26T15:19:37.428Z</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 02:00:12 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
