<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Doctors Appointment System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/doctors%20appointment%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Doctors Appointment System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 13:23:48 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-1061|2024-08-02T05:32:46.413Z -- sourcecodester -- doctors%20appointment%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1061</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Doctors Appointment System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file /admin/edit-doc.php. The manipulation of the argument oldmail leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-221825 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Doctors Appointment System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /admin/edit-doc.php. Durch Beeinflussen des Arguments oldmail mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1061|2024-08-02T05:32:46.413Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Feb 2023 11:08:30 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1057|2024-08-02T05:32:46.385Z -- sourcecodester -- doctors%20appointment%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1057</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Doctors Appointment System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is the function edoc of the file login.php. The manipulation of the argument usermail leads to sql injection. VDB-221822 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Doctors Appointment System 1.0 ausgemacht. Dies betrifft die Funktion edoc der Datei login.php. Durch das Manipulieren des Arguments usermail mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1057|2024-08-02T05:32:46.385Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Feb 2023 11:08:24 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1059|2024-08-02T05:32:46.363Z -- sourcecodester -- doctors%20appointment%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1059</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Doctors Appointment System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/doctors.php of the component Parameter Handler. The manipulation of the argument search leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-221824.
In SourceCodester Doctors Appointment System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /admin/doctors.php der Komponente Parameter Handler. Durch das Beeinflussen des Arguments search mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1059|2024-08-02T05:32:46.363Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Feb 2023 11:08:27 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1058|2024-08-02T05:32:46.339Z -- sourcecodester -- doctors%20appointment%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1058</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Doctors Appointment System 1.0. This affects an unknown part of the file create-account.php. The manipulation of the argument newemail leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-221823.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Doctors Appointment System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei create-account.php. Durch Manipulieren des Arguments newemail mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1058|2024-08-02T05:32:46.339Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Feb 2023 11:08:26 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4219|2024-08-02T07:17:12.162Z -- sourcecodester -- doctors%20appointment%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4219</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Doctors Appointment System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file login.php. The manipulation of the argument useremail leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-236365 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Doctors Appointment System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei login.php. Durch Manipulieren des Arguments useremail mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4219|2024-08-02T07:17:12.162Z</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 13:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1056|2024-08-02T05:32:46.368Z -- sourcecodester -- doctors%20appointment%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1056</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Doctors Appointment System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /edoc/doctor/patient.php. The manipulation of the argument search12 leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-221821 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Doctors Appointment System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /edoc/doctor/patient.php. Mittels Manipulieren des Arguments search12 mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1056|2024-08-02T05:32:46.368Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Feb 2023 11:08:22 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1063|2024-08-02T05:32:46.345Z -- sourcecodester -- doctors%20appointment%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1063</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Doctors Appointment System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/patient.php of the component Parameter Handler. The manipulation of the argument search leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-221827.
In SourceCodester Doctors Appointment System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/patient.php der Komponente Parameter Handler. Dank Manipulation des Arguments search mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1063|2024-08-02T05:32:46.345Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Feb 2023 11:08:33 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1062|2024-08-02T05:32:46.350Z -- sourcecodester -- doctors%20appointment%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1062</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Doctors Appointment System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/add-new.php of the component Parameter Handler. The manipulation of the argument email leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-221826 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Doctors Appointment System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /admin/add-new.php der Komponente Parameter Handler. Dank der Manipulation des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1062|2024-08-02T05:32:46.350Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Feb 2023 11:08:31 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
