<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- E-Commerce System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/e-commerce%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- E-Commerce System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Aug 2024 16:24:32 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-8089|2024-08-23T15:33:06.214Z -- sourcecodester -- e-commerce%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8089</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester E-Commerce System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /ecommerce/admin/products/controller.php. The manipulation of the argument photo leads to unrestricted upload. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester E-Commerce System 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /ecommerce/admin/products/controller.php. Durch das Manipulieren des Arguments photo mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8089|2024-08-23T15:33:06.214Z</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 23:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8086|2024-08-22T22:31:05.395Z -- sourcecodester -- e-commerce%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8086</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester E-Commerce System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /ecommerce/admin/login.php of the component Admin Login. The manipulation of the argument user_email leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In SourceCodester E-Commerce System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /ecommerce/admin/login.php der Komponente Admin Login. Mittels dem Manipulieren des Arguments user_email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8086|2024-08-22T22:31:05.395Z</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 22:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8086|2024-08-23T14:11:34.333Z -- sourcecodester -- e-commerce%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8086</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester E-Commerce System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /ecommerce/admin/login.php of the component Admin Login. The manipulation of the argument user_email leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
In SourceCodester E-Commerce System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /ecommerce/admin/login.php der Komponente Admin Login. Mittels dem Manipulieren des Arguments user_email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8086|2024-08-23T14:11:34.333Z</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 22:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8087|2024-08-23T14:14:13.790Z -- sourcecodester -- e-commerce%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8087</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester E-Commerce System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /ecommerce/popup_Item.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester E-Commerce System 1.0 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /ecommerce/popup_Item.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8087|2024-08-23T14:14:13.790Z</guid>
      <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 23:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
