<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Electric Billing Management System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/electric%20billing%20management%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Electric Billing Management System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2024 19:19:48 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-8339|2024-08-30T18:12:34.495Z -- sourcecodester -- electric%20billing%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8339</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Electric Billing Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /?page=tracks of the component Connection Code Handler. The manipulation of the argument code leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Electric Billing Management System 1.0 ausgemacht. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /?page=tracks der Komponente Connection Code Handler. Durch Manipulieren des Arguments code mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8339|2024-08-30T18:12:34.495Z</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 14:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8340|2024-08-30T15:00:05.498Z -- sourcecodester -- electric%20billing%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8340</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Electric Billing Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /Actions.php?a=login. The manipulation of the argument username leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Electric Billing Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /Actions.php?a=login. Durch das Beeinflussen des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8340|2024-08-30T15:00:05.498Z</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 15:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8339|2024-08-30T14:31:06.157Z -- sourcecodester -- electric%20billing%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8339</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Electric Billing Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /?page=tracks of the component Connection Code Handler. The manipulation of the argument code leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Electric Billing Management System 1.0 ausgemacht. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /?page=tracks der Komponente Connection Code Handler. Durch Manipulieren des Arguments code mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8339|2024-08-30T14:31:06.157Z</guid>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 14:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
