<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Employee Management System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/employee%20management%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Employee Management System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Aug 2024 22:22:31 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-1007|2024-08-01T18:26:30.288Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1007</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Management System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file edit_profile.php. The manipulation of the argument txtfullname leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-252276.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Employee Management System 1.0 ausgemacht. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei edit_profile.php. Mit der Manipulation des Arguments txtfullname mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1007|2024-08-01T18:26:30.288Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 16:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1010|2024-08-01T18:26:30.362Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1010</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in SourceCodester Employee Management System 1.0. This affects an unknown part of the file edit-profile.php. The manipulation of the argument fullname/phone/date of birth/address/date of appointment leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-252279.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Employee Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei edit-profile.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments fullname/phone/date of birth/address/date of appointment mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1010|2024-08-01T18:26:30.362Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 16:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1009|2024-08-01T18:26:30.315Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1009</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /Admin/login.php. The manipulation of the argument txtusername leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-252278 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Management System 1.0 ausgemacht. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /Admin/login.php. Durch Manipulation des Arguments txtusername mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1009|2024-08-01T18:26:30.315Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1008|2024-08-01T18:26:30.429Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1008</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Management System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file edit-photo.php of the component Profile Page. The manipulation leads to unrestricted upload. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-252277 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Employee Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei edit-photo.php der Komponente Profile Page. Durch die Manipulation mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1008|2024-08-01T18:26:30.429Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 16:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1011|2024-08-01T18:26:30.331Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1011</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in SourceCodester Employee Management System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file delete-leave.php of the component Leave Handler. The manipulation of the argument id leads to improper access controls. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-252280.
In SourceCodester Employee Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei delete-leave.php der Komponente Leave Handler. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine improper access controls-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1011|2024-08-01T18:26:30.331Z</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 17:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2394|2024-08-01T19:11:53.474Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2394</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /Admin/add-admin.php. The manipulation of the argument avatar leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-256454 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Management System 1.0 ausgemacht. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /Admin/add-admin.php. Dank der Manipulation des Arguments avatar mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2394|2024-08-01T19:11:53.474Z</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 14:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1833|2024-07-26T20:17:35.383Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1833</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /Account/login.php. The manipulation of the argument txtusername leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-254624.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /Account/login.php. Durch das Manipulieren des Arguments txtusername mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1833|2024-07-26T20:17:35.383Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 19:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1871|2024-07-26T20:07:00.816Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1871</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in SourceCodester Employee Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /process/assignp.php of the component Project Assignment Report. The manipulation of the argument pname leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-254694 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Employee Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /process/assignp.php der Komponente Project Assignment Report. Dank der Manipulation des Arguments pname mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1871|2024-07-26T20:07:00.816Z</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1833|2024-02-23T19:31:06.771Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-1833</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /Account/login.php. The manipulation of the argument txtusername leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-254624.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /Account/login.php. Durch das Manipulieren des Arguments txtusername mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1833|2024-02-23T19:31:06.771Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 19:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1878|2024-02-29T08:56:22.907Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-1878</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /myprofile.php. The manipulation of the argument id with the input 1%20or%201=1 leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-254726 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Management System 1.0 ausgemacht. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /myprofile.php. Durch Beeinflussen des Arguments id mit der Eingabe 1%20or%201=1 mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1878|2024-02-29T08:56:22.907Z</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 01:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1876|2024-02-29T08:56:35.375Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-1876</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Management System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /psubmit.php. The manipulation of the argument pid with the input '+or+1%3d1%23 leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-254724.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Employee Management System 1.0 ausgemacht. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /psubmit.php. Durch Manipulieren des Arguments pid mit der Eingabe '+or+1%3d1%23 mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1876|2024-02-29T08:56:35.375Z</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1877|2024-02-29T08:56:46.214Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-1877</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Management System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /cancel.php. The manipulation of the argument id with the input 1%20or%201=1 leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-254725 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Employee Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /cancel.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit der Eingabe 1%20or%201=1 mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1877|2024-02-29T08:56:46.214Z</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 01:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1871|2024-02-29T08:55:53.021Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-1871</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in SourceCodester Employee Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /process/assignp.php of the component Project Assignment Report. The manipulation of the argument pname leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-254694 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Employee Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /process/assignp.php der Komponente Project Assignment Report. Dank der Manipulation des Arguments pname mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1871|2024-02-29T08:55:53.021Z</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2394|2024-03-12T14:31:04.079Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2394</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /Admin/add-admin.php. The manipulation of the argument avatar leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-256454 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Management System 1.0 ausgemacht. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /Admin/add-admin.php. Dank der Manipulation des Arguments avatar mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2394|2024-03-12T14:31:04.079Z</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 14:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1878|2024-07-25T20:37:44.495Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1878</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /myprofile.php. The manipulation of the argument id with the input 1%20or%201=1 leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-254726 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Management System 1.0 ausgemacht. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /myprofile.php. Durch Beeinflussen des Arguments id mit der Eingabe 1%20or%201=1 mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1878|2024-07-25T20:37:44.495Z</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 01:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1876|2024-08-01T18:56:22.249Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1876</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Management System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /psubmit.php. The manipulation of the argument pid with the input '+or+1%3d1%23 leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-254724.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Employee Management System 1.0 ausgemacht. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /psubmit.php. Durch Manipulieren des Arguments pid mit der Eingabe '+or+1%3d1%23 mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1876|2024-08-01T18:56:22.249Z</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1871|2024-08-01T18:56:22.187Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1871</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in SourceCodester Employee Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /process/assignp.php of the component Project Assignment Report. The manipulation of the argument pname leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-254694 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Employee Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /process/assignp.php der Komponente Project Assignment Report. Dank der Manipulation des Arguments pname mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1871|2024-08-01T18:56:22.187Z</guid>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1878|2024-08-01T18:56:22.401Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1878</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /myprofile.php. The manipulation of the argument id with the input 1%20or%201=1 leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-254726 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Management System 1.0 ausgemacht. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /myprofile.php. Durch Beeinflussen des Arguments id mit der Eingabe 1%20or%201=1 mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1878|2024-08-01T18:56:22.401Z</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 01:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1833|2024-08-01T18:56:22.318Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1833</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /Account/login.php. The manipulation of the argument txtusername leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-254624.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /Account/login.php. Durch das Manipulieren des Arguments txtusername mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1833|2024-08-01T18:56:22.318Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 19:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1877|2024-08-01T18:56:22.469Z -- sourcecodester -- employee%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1877</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Management System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /cancel.php. The manipulation of the argument id with the input 1%20or%201=1 leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-254725 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Employee Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /cancel.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit der Eingabe 1%20or%201=1 mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1877|2024-08-01T18:56:22.469Z</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 01:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
