<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Employee and Visitor Gate Pass Logging System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Employee and Visitor Gate Pass Logging System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 15:23:38 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-2090|2024-08-02T06:12:20.204Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2090</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/maintenance/view_designation.php of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-226098 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 entdeckt. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/maintenance/view_designation.php der Komponente GET Parameter Handler. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2090|2024-08-02T06:12:20.204Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Apr 2023 09:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4921|2024-08-01T20:55:10.298Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4921</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. Affected is an unknown function of the file /employee_gatepass/classes/Users.php?f=ssave. The manipulation of the argument img leads to unrestricted upload. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-264456.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 entdeckt. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /employee_gatepass/classes/Users.php?f=ssave. Mittels dem Manipulieren des Arguments img mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4921|2024-08-01T20:55:10.298Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7069|2024-07-25T13:34:39.211Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7069</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file /employee_gatepass/classes/Master.php?f=delete_department. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-272351.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /employee_gatepass/classes/Master.php?f=delete_department. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7069|2024-07-25T13:34:39.211Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 15:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6967|2024-07-22T20:26:50.557Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6967</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /employee_gatepass/admin/?page=employee/manage_employee. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-272121 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /employee_gatepass/admin/?page=employee/manage_employee. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6967|2024-07-22T20:26:50.557Z</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 02:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6736|2024-07-15T14:05:38.524Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6736</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file view_employee.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-271457 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei view_employee.php. Durch Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6736|2024-07-15T14:05:38.524Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6650|2024-07-11T18:52:26.464Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6650</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 and classified as problematic. Affected by this issue is the function save_designation of the file /classes/Master.php. The manipulation leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-271058 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion save_designation der Datei /classes/Master.php. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6650|2024-07-11T18:52:26.464Z</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 22:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6650|2024-07-10T22:31:04.218Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6650</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 and classified as problematic. Affected by this issue is the function save_designation of the file /classes/Master.php. The manipulation leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-271058 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion save_designation der Datei /classes/Master.php. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6650|2024-07-10T22:31:04.218Z</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 22:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5976|2024-06-14T02:34:43.387Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5976</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. It has been classified as critical. Affected is the function log_employee of the file /classes/Master.php?f=log_employee. The manipulation of the argument employee_code leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-268422 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 ausgemacht. Es geht dabei um die Funktion log_employee der Datei /classes/Master.php?f=log_employee. Dank der Manipulation des Arguments employee_code mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5976|2024-06-14T02:34:43.387Z</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 21:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5897|2024-06-12T19:30:41.759Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5897</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 and classified as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /classes/Master.php?f=log_visitor. The manipulation of the argument name leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-268141 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /classes/Master.php?f=log_visitor. Mittels dem Manipulieren des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5897|2024-06-12T19:30:41.759Z</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 16:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5895|2024-06-12T17:49:32.594Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5895</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. This issue affects the function delete_users of the file /classes/Users.php?f=delete. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-268139.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion delete_users der Datei /classes/Users.php?f=delete. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5895|2024-06-12T17:49:32.594Z</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 15:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4921|2024-06-04T17:53:19.343Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4921</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. Affected is an unknown function of the file /employee_gatepass/classes/Users.php?f=ssave. The manipulation of the argument img leads to unrestricted upload. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-264456.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 entdeckt. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /employee_gatepass/classes/Users.php?f=ssave. Mittels dem Manipulieren des Arguments img mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4921|2024-06-04T17:53:19.343Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5897|2024-06-12T16:00:05.697Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5897</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 and classified as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /classes/Master.php?f=log_visitor. The manipulation of the argument name leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-268141 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /classes/Master.php?f=log_visitor. Mittels dem Manipulieren des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5897|2024-06-12T16:00:05.697Z</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 16:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5896|2024-06-12T15:31:03.691Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5896</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. Affected is the function save_users of the file /classes/Users.php?f=save. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-268140.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft die Funktion save_users der Datei /classes/Users.php?f=save. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5896|2024-06-12T15:31:03.691Z</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 15:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5895|2024-06-12T15:00:06.534Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5895</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. This issue affects the function delete_users of the file /classes/Users.php?f=delete. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-268139.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion delete_users der Datei /classes/Users.php?f=delete. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5895|2024-06-12T15:00:06.534Z</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 15:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5896|2024-06-12T18:15:12.223Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5896</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. Affected is the function save_users of the file /classes/Users.php?f=save. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-268140.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft die Funktion save_users der Datei /classes/Users.php?f=save. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5896|2024-06-12T18:15:12.223Z</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 15:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5976|2024-06-13T21:00:04.725Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5976</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. It has been classified as critical. Affected is the function log_employee of the file /classes/Master.php?f=log_employee. The manipulation of the argument employee_code leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-268422 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 ausgemacht. Es geht dabei um die Funktion log_employee der Datei /classes/Master.php?f=log_employee. Dank der Manipulation des Arguments employee_code mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5976|2024-06-13T21:00:04.725Z</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 21:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6649|2024-07-10T18:31:03.571Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6649</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 and classified as problematic. Affected by this vulnerability is the function save_users of the file Users.php. The manipulation leads to cross-site request forgery. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-271057 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen ist die Funktion save_users der Datei Users.php. Mittels Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6649|2024-07-10T18:31:03.571Z</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 18:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6649|2024-07-11T14:30:36.032Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6649</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 and classified as problematic. Affected by this vulnerability is the function save_users of the file Users.php. The manipulation leads to cross-site request forgery. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-271057 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen ist die Funktion save_users der Datei Users.php. Mittels Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6649|2024-07-11T14:30:36.032Z</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 18:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6736|2024-07-15T00:31:04.234Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6736</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file view_employee.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-271457 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei view_employee.php. Durch Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6736|2024-07-15T00:31:04.234Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6967|2024-07-22T02:31:04.286Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6967</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /employee_gatepass/admin/?page=employee/manage_employee. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-272121 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /employee_gatepass/admin/?page=employee/manage_employee. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6967|2024-07-22T02:31:04.286Z</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 02:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7069|2024-07-24T15:31:04.268Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7069</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file /employee_gatepass/classes/Master.php?f=delete_department. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-272351.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /employee_gatepass/classes/Master.php?f=delete_department. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7069|2024-07-24T15:31:04.268Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 15:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5976|2024-07-31T19:27:48.102Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5976</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. It has been classified as critical. Affected is the function log_employee of the file /classes/Master.php?f=log_employee. The manipulation of the argument employee_code leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-268422 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 ausgemacht. Es geht dabei um die Funktion log_employee der Datei /classes/Master.php?f=log_employee. Dank der Manipulation des Arguments employee_code mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5976|2024-07-31T19:27:48.102Z</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 21:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7069|2024-08-01T21:52:30.673Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7069</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file /employee_gatepass/classes/Master.php?f=delete_department. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-272351.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /employee_gatepass/classes/Master.php?f=delete_department. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7069|2024-08-01T21:52:30.673Z</guid>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 15:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5897|2024-08-01T21:25:03.071Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5897</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 and classified as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /classes/Master.php?f=log_visitor. The manipulation of the argument name leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-268141 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /classes/Master.php?f=log_visitor. Mittels dem Manipulieren des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5897|2024-08-01T21:25:03.071Z</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 16:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5896|2024-08-01T21:25:03.162Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5896</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. Affected is the function save_users of the file /classes/Users.php?f=save. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-268140.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft die Funktion save_users der Datei /classes/Users.php?f=save. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5896|2024-08-01T21:25:03.162Z</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 15:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6649|2024-08-01T21:41:04.396Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6649</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 and classified as problematic. Affected by this vulnerability is the function save_users of the file Users.php. The manipulation leads to cross-site request forgery. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-271057 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen ist die Funktion save_users der Datei Users.php. Mittels Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6649|2024-08-01T21:41:04.396Z</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 18:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6650|2024-08-01T21:41:04.261Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6650</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 and classified as problematic. Affected by this issue is the function save_designation of the file /classes/Master.php. The manipulation leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-271058 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion save_designation der Datei /classes/Master.php. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6650|2024-08-01T21:41:04.261Z</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 22:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5895|2024-08-01T21:25:03.194Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5895</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. This issue affects the function delete_users of the file /classes/Users.php?f=delete. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-268139.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion delete_users der Datei /classes/Users.php?f=delete. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5895|2024-08-01T21:25:03.194Z</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 15:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6967|2024-08-01T21:45:38.442Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6967</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /employee_gatepass/admin/?page=employee/manage_employee. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-272121 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /employee_gatepass/admin/?page=employee/manage_employee. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6967|2024-08-01T21:45:38.442Z</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 02:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6736|2024-08-01T21:41:04.579Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6736</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file view_employee.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-271457 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei view_employee.php. Durch Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6736|2024-08-01T21:41:04.579Z</guid>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5976|2024-08-01T21:25:03.087Z -- sourcecodester -- employee%20and%20visitor%20gate%20pass%20logging%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5976</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0. It has been classified as critical. Affected is the function log_employee of the file /classes/Master.php?f=log_employee. The manipulation of the argument employee_code leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-268422 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Employee and Visitor Gate Pass Logging System 1.0 ausgemacht. Es geht dabei um die Funktion log_employee der Datei /classes/Master.php?f=log_employee. Dank der Manipulation des Arguments employee_code mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5976|2024-08-01T21:25:03.087Z</guid>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 21:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
