<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Employee Task Management System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/employee%20task%20management%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Employee Task Management System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 23:21:49 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-0904|2024-08-02T05:24:34.782Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-0904</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file task-details.php. The manipulation of the argument task_id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-221453 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei task-details.php. Dank Manipulation des Arguments task_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0904|2024-08-02T05:24:34.782Z</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 07:37:20 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-0903|2024-08-02T05:24:34.780Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-0903</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file edit-task.php. The manipulation of the argument task_id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The complexity of an attack is rather high. The exploitation appears to be difficult. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-221452.
In SourceCodester Employee Task Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei edit-task.php. Dank der Manipulation des Arguments task_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Die Komplexität eines Angriffs ist eher hoch. Das Ausnutzen gilt als schwierig. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0903|2024-08-02T05:24:34.780Z</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 07:35:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-0905|2024-08-02T05:24:34.784Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-0905</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file changePasswordForEmployee.php. The manipulation leads to improper authentication. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-221454 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 entdeckt. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei changePasswordForEmployee.php. Mit der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine improper authentication-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0905|2024-08-02T05:24:34.784Z</guid>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 07:39:33 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2556|2024-08-01T19:18:47.022Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2556</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file attendance-info.php. The manipulation of the argument user_id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257055.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei attendance-info.php. Durch das Manipulieren des Arguments user_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2556|2024-08-01T19:18:47.022Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 08:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2572|2024-08-01T19:18:47.978Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2572</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /task-details.php. The manipulation leads to execution after redirect. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257075.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /task-details.php. Mittels dem Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine execution after redirect-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2572|2024-08-01T19:18:47.978Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 01:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2570|2024-08-01T19:18:47.963Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2570</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /edit-task.php. The manipulation leads to execution after redirect. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257073 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /edit-task.php. Durch die Manipulation mit unbekannten Daten kann eine execution after redirect-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2570|2024-08-01T19:18:47.963Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2574|2024-08-01T19:18:47.884Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2574</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /edit-task.php. The manipulation of the argument task_id leads to authorization bypass. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257077 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Employee Task Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /edit-task.php. Durch das Manipulieren des Arguments task_id mit unbekannten Daten kann eine authorization bypass-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2574|2024-08-01T19:18:47.884Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 01:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2576|2024-08-01T19:18:48.118Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2576</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /update-admin.php. The manipulation of the argument admin_id leads to authorization bypass. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257079.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 gefunden. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /update-admin.php. Durch das Beeinflussen des Arguments admin_id mit unbekannten Daten kann eine authorization bypass-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2576|2024-08-01T19:18:48.118Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 02:00:10 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2571|2024-08-01T19:18:48.135Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2571</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /manage-admin.php. The manipulation leads to execution after redirect. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257074 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Employee Task Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /manage-admin.php. Durch Manipulation mit unbekannten Daten kann eine execution after redirect-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2571|2024-08-01T19:18:48.135Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2577|2024-08-01T19:18:47.945Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2577</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /update-employee.php. The manipulation of the argument admin_id leads to authorization bypass. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257080.
In SourceCodester Employee Task Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /update-employee.php. Durch Beeinflussen des Arguments admin_id mit unbekannten Daten kann eine authorization bypass-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2577|2024-08-01T19:18:47.945Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 02:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2575|2024-08-01T19:18:47.895Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2575</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /task-details.php. The manipulation of the argument task_id leads to authorization bypass. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257078 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 entdeckt. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /task-details.php. Durch Manipulieren des Arguments task_id mit unbekannten Daten kann eine authorization bypass-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2575|2024-08-01T19:18:47.895Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 02:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2555|2024-08-01T19:18:48.251Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2555</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file update-admin.php. The manipulation of the argument admin_id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257054 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei update-admin.php. Mittels Manipulieren des Arguments admin_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2555|2024-08-01T19:18:48.251Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 06:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2554|2024-08-01T19:18:48.202Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2554</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file update-employee.php. The manipulation of the argument admin_id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257053 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Employee Task Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei update-employee.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments admin_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2554|2024-08-01T19:18:48.202Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 04:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2573|2024-08-01T19:18:48.187Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2573</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /task-info.php. The manipulation leads to execution after redirect. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257076.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 entdeckt. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /task-info.php. Mittels Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine execution after redirect-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2573|2024-08-01T19:18:48.187Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 01:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2569|2024-08-01T19:18:48.113Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2569</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin-manage-user.php. The manipulation leads to execution after redirect. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257072.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /admin-manage-user.php. Mit der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine execution after redirect-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2569|2024-08-01T19:18:48.113Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 23:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2555|2024-07-05T17:22:19.872Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2555</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file update-admin.php. The manipulation of the argument admin_id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257054 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei update-admin.php. Mittels Manipulieren des Arguments admin_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2555|2024-07-05T17:22:19.872Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 06:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2572|2024-07-05T17:22:19.549Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2572</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /task-details.php. The manipulation leads to execution after redirect. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257075.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /task-details.php. Mittels dem Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine execution after redirect-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2572|2024-07-05T17:22:19.549Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 01:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2570|2024-03-18T00:00:09.516Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2570</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /edit-task.php. The manipulation leads to execution after redirect. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257073 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /edit-task.php. Durch die Manipulation mit unbekannten Daten kann eine execution after redirect-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2570|2024-03-18T00:00:09.516Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2571|2024-03-18T00:31:04.252Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2571</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /manage-admin.php. The manipulation leads to execution after redirect. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257074 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Employee Task Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /manage-admin.php. Durch Manipulation mit unbekannten Daten kann eine execution after redirect-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2571|2024-03-18T00:31:04.252Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2576|2024-03-18T02:00:10.656Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2576</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /update-admin.php. The manipulation of the argument admin_id leads to authorization bypass. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257079.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 gefunden. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /update-admin.php. Durch das Beeinflussen des Arguments admin_id mit unbekannten Daten kann eine authorization bypass-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2576|2024-03-18T02:00:10.656Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 02:00:10 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2556|2024-03-17T08:00:06.613Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2556</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file attendance-info.php. The manipulation of the argument user_id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257055.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei attendance-info.php. Durch das Manipulieren des Arguments user_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2556|2024-03-17T08:00:06.613Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 08:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2577|2024-03-18T02:31:04.259Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2577</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /update-employee.php. The manipulation of the argument admin_id leads to authorization bypass. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257080.
In SourceCodester Employee Task Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /update-employee.php. Durch Beeinflussen des Arguments admin_id mit unbekannten Daten kann eine authorization bypass-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2577|2024-03-18T02:31:04.259Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 02:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2574|2024-03-18T01:31:03.864Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2574</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /edit-task.php. The manipulation of the argument task_id leads to authorization bypass. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257077 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Employee Task Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /edit-task.php. Durch das Manipulieren des Arguments task_id mit unbekannten Daten kann eine authorization bypass-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2574|2024-03-18T01:31:03.864Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 01:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2554|2024-03-17T04:31:04.177Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2554</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file update-employee.php. The manipulation of the argument admin_id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-257053 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Employee Task Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei update-employee.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments admin_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2554|2024-03-17T04:31:04.177Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 04:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2555|2024-03-17T06:31:04.155Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2555</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file update-admin.php. The manipulation of the argument admin_id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257054 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei update-admin.php. Mittels Manipulieren des Arguments admin_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2555|2024-03-17T06:31:04.155Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 06:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2575|2024-06-07T19:29:11.246Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2575</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /task-details.php. The manipulation of the argument task_id leads to authorization bypass. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-257078 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 entdeckt. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /task-details.php. Durch Manipulieren des Arguments task_id mit unbekannten Daten kann eine authorization bypass-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2575|2024-06-07T19:29:11.246Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 02:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2572|2024-03-18T01:00:08.249Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2572</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /task-details.php. The manipulation leads to execution after redirect. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257075.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /task-details.php. Mittels dem Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine execution after redirect-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2572|2024-03-18T01:00:08.249Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 01:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2573|2024-03-18T01:00:09.843Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2573</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /task-info.php. The manipulation leads to execution after redirect. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257076.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 entdeckt. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /task-info.php. Mittels Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine execution after redirect-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2573|2024-03-18T01:00:09.843Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 01:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2569|2024-03-17T23:31:04.482Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2569</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin-manage-user.php. The manipulation leads to execution after redirect. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257072.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /admin-manage-user.php. Mit der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine execution after redirect-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2569|2024-03-17T23:31:04.482Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 23:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2576|2024-06-21T18:54:44.616Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2576</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /update-admin.php. The manipulation of the argument admin_id leads to authorization bypass. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-257079.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 gefunden. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /update-admin.php. Durch das Beeinflussen des Arguments admin_id mit unbekannten Daten kann eine authorization bypass-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2576|2024-06-21T18:54:44.616Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 02:00:10 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2573|2024-07-16T14:32:16.165Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2573</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /task-info.php. The manipulation leads to execution after redirect. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257076.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 entdeckt. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /task-info.php. Mittels Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine execution after redirect-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2573|2024-07-16T14:32:16.165Z</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 01:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2569|2024-08-02T17:22:44.764Z -- sourcecodester -- employee%20task%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2569</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin-manage-user.php. The manipulation leads to execution after redirect. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257072.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Employee Task Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /admin-manage-user.php. Mit der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine execution after redirect-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2569|2024-08-02T17:22:44.764Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 23:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
