<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Engineers Online Portal</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/engineers%20online%20portal.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Engineers Online Portal</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 15:23:09 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-5283|2024-08-02T07:52:08.574Z -- sourcecodester -- engineers%20online%20portal
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5283</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Engineers Online Portal 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file teacher_signup.php. The manipulation of the argument firstname/lastname leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-240911.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Engineers Online Portal 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei teacher_signup.php. Dank der Manipulation des Arguments firstname/lastname mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5283|2024-08-02T07:52:08.574Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 19:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5284|2024-08-02T07:52:08.544Z -- sourcecodester -- engineers%20online%20portal
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5284</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Engineers Online Portal 1.0. Affected is an unknown function of the file upload_save_student.php. The manipulation of the argument uploaded_file leads to unrestricted upload. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-240912.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Engineers Online Portal 1.0 entdeckt. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei upload_save_student.php. Dank Manipulation des Arguments uploaded_file mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5284|2024-08-02T07:52:08.544Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 19:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5282|2024-08-02T07:52:08.553Z -- sourcecodester -- engineers%20online%20portal
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5282</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Engineers Online Portal 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file seed_message_student.php. The manipulation of the argument teacher_id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-240910 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Engineers Online Portal 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei seed_message_student.php. Durch Beeinflussen des Arguments teacher_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5282|2024-08-02T07:52:08.553Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 19:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5281|2024-08-02T07:52:08.447Z -- sourcecodester -- engineers%20online%20portal
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5281</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Engineers Online Portal 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file remove_inbox_message.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-240909 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Engineers Online Portal 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei remove_inbox_message.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5281|2024-08-02T07:52:08.447Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 18:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5278|2024-08-02T07:52:08.538Z -- sourcecodester -- engineers%20online%20portal
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5278</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Engineers Online Portal 1.0. Affected is an unknown function of the file login.php. The manipulation of the argument username/password leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-240906 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Engineers Online Portal 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei login.php. Mittels Manipulieren des Arguments username/password mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5278|2024-08-02T07:52:08.538Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 17:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5277|2024-08-02T07:52:08.556Z -- sourcecodester -- engineers%20online%20portal
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5277</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Engineers Online Portal 1.0. This issue affects some unknown processing of the file student_avatar.php. The manipulation of the argument change leads to unrestricted upload. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-240905 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Engineers Online Portal 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei student_avatar.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments change mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5277|2024-08-02T07:52:08.556Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 17:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7160|2024-08-02T08:50:08.287Z -- sourcecodester -- engineers%20online%20portal
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7160</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Engineers Online Portal 1.0. It has been rated as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the component Add Engineer Handler. The manipulation of the argument first name/last name with the input &lt;script&gt;alert(0)&lt;/script&gt; leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-249182 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine problematische Schwachstelle wurde in SourceCodester Engineers Online Portal 1.0 ausgemacht. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Komponente Add Engineer Handler. Durch Beeinflussen des Arguments first name/last name mit der Eingabe &lt;script&gt;alert(0)&lt;/script&gt; mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7160|2024-08-02T08:50:08.287Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Dec 2023 07:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5279|2024-08-02T07:52:08.694Z -- sourcecodester -- engineers%20online%20portal
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5279</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Engineers Online Portal 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file my_classmates.php. The manipulation of the argument teacher_class_student_id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-240907.
In SourceCodester Engineers Online Portal 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei my_classmates.php. Durch das Manipulieren des Arguments teacher_class_student_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5279|2024-08-02T07:52:08.694Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 18:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5280|2024-08-02T07:52:08.554Z -- sourcecodester -- engineers%20online%20portal
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5280</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Engineers Online Portal 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file my_students.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-240908.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Engineers Online Portal 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei my_students.php. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5280|2024-08-02T07:52:08.554Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 18:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5276|2024-08-02T07:52:08.549Z -- sourcecodester -- engineers%20online%20portal
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5276</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Engineers Online Portal 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file downloadable_student.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-240904.
In SourceCodester Engineers Online Portal 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei downloadable_student.php. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5276|2024-08-02T07:52:08.549Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 17:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
