<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Establishment Billing Management System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/establishment%20billing%20management%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Establishment Billing Management System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Jul 2024 10:21:21 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-7308|2024-07-31T09:00:06.811Z -- sourcecodester -- establishment%20billing%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7308</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Establishment Billing Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /view_bill.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-273200.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Establishment Billing Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /view_bill.php. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7308|2024-07-31T09:00:06.811Z</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 09:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7306|2024-07-31T08:00:07.508Z -- sourcecodester -- establishment%20billing%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7306</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Establishment Billing Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /manage_block.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-273198 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Establishment Billing Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /manage_block.php. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7306|2024-07-31T08:00:07.508Z</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 08:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7287|2024-07-31T04:31:04.244Z -- sourcecodester -- establishment%20billing%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7287</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Establishment Billing Management System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /manage_user.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-273156.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Establishment Billing Management System 1.0 ausgemacht. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /manage_user.php. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7287|2024-07-31T04:31:04.244Z</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 04:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7288|2024-07-31T05:00:07.331Z -- sourcecodester -- establishment%20billing%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7288</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Establishment Billing Management System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /ajax.php?action=delete_block. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-273157 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Establishment Billing Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /ajax.php?action=delete_block. Mittels dem Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7288|2024-07-31T05:00:07.331Z</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 05:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7286|2024-07-31T04:00:08.887Z -- sourcecodester -- establishment%20billing%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7286</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Establishment Billing Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /admin/ajax.php?action=login of the component Login. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-273155.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Establishment Billing Management System 1.0 gefunden. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /admin/ajax.php?action=login der Komponente Login. Durch die Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7286|2024-07-31T04:00:08.887Z</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 04:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7285|2024-07-31T03:31:04.494Z -- sourcecodester -- establishment%20billing%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7285</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Establishment Billing Management System 1.0 and classified as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/ajax.php?action=save_settings. The manipulation of the argument name leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-273154 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Establishment Billing Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle gefunden. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /admin/ajax.php?action=save_settings. Mit der Manipulation des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7285|2024-07-31T03:31:04.494Z</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 03:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7289|2024-07-31T05:31:04.491Z -- sourcecodester -- establishment%20billing%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7289</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Establishment Billing Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /manage_payment.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-273158 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Establishment Billing Management System 1.0 ausgemacht. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /manage_payment.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7289|2024-07-31T05:31:04.491Z</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 05:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7290|2024-07-31T06:00:07.320Z -- sourcecodester -- establishment%20billing%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7290</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Establishment Billing Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /manage_tenant.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-273159.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Establishment Billing Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /manage_tenant.php. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7290|2024-07-31T06:00:07.320Z</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 06:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7307|2024-07-31T08:31:04.295Z -- sourcecodester -- establishment%20billing%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7307</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Establishment Billing Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /manage_billing.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-273199.
In SourceCodester Establishment Billing Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /manage_billing.php. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7307|2024-07-31T08:31:04.295Z</guid>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 08:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
