<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Inventory Management System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/inventory%20management%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Inventory Management System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 09:23:31 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-4183|2024-08-02T07:17:12.160Z -- sourcecodester -- inventory%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4183</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Inventory Management System 1.0 and classified as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file edit_update.php of the component Password Handler. The manipulation of the argument user_id leads to improper access controls. The attack can be initiated remotely. VDB-236218 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Inventory Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei edit_update.php der Komponente Password Handler. Durch Manipulation des Arguments user_id mit unbekannten Daten kann eine improper access controls-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4183|2024-08-02T07:17:12.160Z</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Aug 2023 11:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4200|2024-08-02T07:17:12.203Z -- sourcecodester -- inventory%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4200</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Inventory Management System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file product_data.php.. The manipulation of the argument columns[1][data] leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-236290 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Inventory Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei product_data.php.. Durch Beeinflussen des Arguments columns[1][data] mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4200|2024-08-02T07:17:12.203Z</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Aug 2023 18:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4184|2024-08-02T07:17:12.061Z -- sourcecodester -- inventory%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4184</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Inventory Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file sell_return.php. The manipulation of the argument pid leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-236219.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Inventory Management System 1.0 gefunden. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei sell_return.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments pid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4184|2024-08-02T07:17:12.061Z</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Aug 2023 11:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4199|2024-08-02T07:17:12.328Z -- sourcecodester -- inventory%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4199</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Inventory Management System 1.0. This affects an unknown part of the file catagory_data.php. The manipulation of the argument columns[1][data] leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-236289 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Inventory Management System 1.0 gefunden. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei catagory_data.php. Durch das Beeinflussen des Arguments columns[1][data] mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4199|2024-08-02T07:17:12.328Z</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Aug 2023 17:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4437|2024-08-02T07:24:04.886Z -- sourcecodester -- inventory%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4437</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Inventory Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file app/ajax/search_sell_paymen_report.php. The manipulation of the argument customer leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-237558 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Inventory Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei app/ajax/search_sell_paymen_report.php. Mit der Manipulation des Arguments customer mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4437|2024-08-02T07:24:04.886Z</guid>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 22:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4557|2024-08-02T07:31:06.153Z -- sourcecodester -- inventory%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4557</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Inventory Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file app/ajax/search_purchase_paymen_report.php. The manipulation of the argument customer leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-238158 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Inventory Management System 1.0 entdeckt. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei app/ajax/search_purchase_paymen_report.php. Durch Manipulieren des Arguments customer mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4557|2024-08-02T07:31:06.153Z</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 22:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4558|2024-08-02T07:31:06.392Z -- sourcecodester -- inventory%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4558</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Inventory Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file staff_data.php. The manipulation of the argument columns[0][data] leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-238159.
In SourceCodester Inventory Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei staff_data.php. Durch das Beeinflussen des Arguments columns[0][data] mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4558|2024-08-02T07:31:06.392Z</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 22:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4182|2024-08-02T07:17:12.190Z -- sourcecodester -- inventory%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4182</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Inventory Management System 1.0. This affects an unknown part of the file edit_sell.php. The manipulation of the argument up_pid leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The identifier VDB-236217 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Inventory Management System 1.0 gefunden. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei edit_sell.php. Durch die Manipulation des Arguments up_pid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4182|2024-08-02T07:17:12.190Z</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Aug 2023 10:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4436|2024-08-02T07:24:04.790Z -- sourcecodester -- inventory%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4436</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Inventory Management System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file app/action/edit_update.php. The manipulation of the argument user_id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-237557 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Inventory Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei app/action/edit_update.php. Dank Manipulation des Arguments user_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4436|2024-08-02T07:24:04.790Z</guid>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 22:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4201|2024-08-02T07:17:12.054Z -- sourcecodester -- inventory%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4201</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Inventory Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file ex_catagory_data.php. The manipulation of the argument columns[1][data] leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-236291.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Inventory Management System 1.0 gefunden. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei ex_catagory_data.php. Dank der Manipulation des Arguments columns[1][data] mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4201|2024-08-02T07:17:12.054Z</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Aug 2023 19:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4555|2024-08-02T07:31:06.262Z -- sourcecodester -- inventory%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4555</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Inventory Management System 1.0 and classified as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file suppliar_data.php. The manipulation of the argument name/company leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-238153 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Inventory Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei suppliar_data.php. Durch die Manipulation des Arguments name/company mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4555|2024-08-02T07:31:06.262Z</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 06:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4749|2024-08-02T07:37:59.644Z -- sourcecodester -- inventory%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4749</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Inventory Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file index.php. The manipulation of the argument page leads to file inclusion. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-238638 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Inventory Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei index.php. Durch Manipulation des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine file inclusion-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4749|2024-08-02T07:37:59.644Z</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4438|2024-08-02T07:24:05.005Z -- sourcecodester -- inventory%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4438</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Inventory Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file app/ajax/search_sales_report.php. The manipulation of the argument customer leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-237559.
In SourceCodester Inventory Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei app/ajax/search_sales_report.php. Durch die Manipulation des Arguments customer mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4438|2024-08-02T07:24:05.005Z</guid>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 22:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
