<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Lost and Found Information System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/lost%20and%20found%20information%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Lost and Found Information System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 08:24:15 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-2652|2024-08-02T06:26:10.123Z -- sourcecodester -- lost%20and%20found%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2652</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0. Affected is an unknown function of the file /classes/Master.php?f=delete_item. The manipulation leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-228780.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 entdeckt. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /classes/Master.php?f=delete_item. Mit der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2652|2024-08-02T06:26:10.123Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 May 2023 08:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3850|2024-08-02T07:08:50.505Z -- sourcecodester -- lost%20and%20found%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3850</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /classes/Master.php?f=delete_category of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The identifier VDB-235201 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /classes/Master.php?f=delete_category der Komponente HTTP POST Request Handler. Durch Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3850|2024-08-02T07:08:50.505Z</guid>
      <pubDate>Sun, 23 Jul 2023 10:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5018|2024-08-02T07:44:53.511Z -- sourcecodester -- lost%20and%20found%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5018</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0. This affects an unknown part of the file /classes/Master.php?f=save_category of the component POST Parameter Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-239859.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /classes/Master.php?f=save_category der Komponente POST Parameter Handler. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5018|2024-08-02T07:44:53.511Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 03:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3176|2024-08-02T06:48:08.048Z -- sourcecodester -- lost%20and%20found%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3176</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0. Affected is an unknown function of the file admin\user\manage_user.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-231150 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei admin\user\manage_user.php. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3176|2024-08-02T06:48:08.048Z</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Jun 2023 05:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2671|2024-08-02T06:33:04.035Z -- sourcecodester -- lost%20and%20found%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2671</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0. It has been rated as problematic. This issue affects some unknown processing of the file classes/Master.php?f=save_inquiry of the component Contact Form. The manipulation of the argument fullname/contact/message leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-228887.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei classes/Master.php?f=save_inquiry der Komponente Contact Form. Durch Beeinflussen des Arguments fullname/contact/message mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2671|2024-08-02T06:33:04.035Z</guid>
      <pubDate>Fri, 12 May 2023 08:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2699|2024-08-02T06:33:04.300Z -- sourcecodester -- lost%20and%20found%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2699</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file admin/?page=items/view_item of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-228980.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 entdeckt. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei admin/?page=items/view_item der Komponente GET Parameter Handler. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2699|2024-08-02T06:33:04.300Z</guid>
      <pubDate>Sun, 14 May 2023 12:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2669|2024-08-02T06:33:04.394Z -- sourcecodester -- lost%20and%20found%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2669</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file admin/?page=categories/view_category of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-228885 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei admin/?page=categories/view_category der Komponente GET Parameter Handler. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2669|2024-08-02T06:33:04.394Z</guid>
      <pubDate>Fri, 12 May 2023 07:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2653|2024-08-02T06:26:09.734Z -- sourcecodester -- lost%20and%20found%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2653</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file items/index.php. The manipulation of the argument cid leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-228781 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei items/index.php. Durch die Manipulation des Arguments cid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2653|2024-08-02T06:26:09.734Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 May 2023 08:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3018|2024-08-02T06:41:04.091Z -- sourcecodester -- lost%20and%20found%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3018</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/?page=user/list. The manipulation leads to improper access controls. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-230362 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/?page=user/list. Dank der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine improper access controls-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3018|2024-08-02T06:41:04.091Z</guid>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 14:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3680|2024-08-02T07:01:57.516Z -- sourcecodester -- lost%20and%20found%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3680</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0. This affects an unknown part of the file /classes/Master.php?f=save_item of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The identifier VDB-234225 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /classes/Master.php?f=save_item der Komponente HTTP POST Request Handler. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3680|2024-08-02T07:01:57.516Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 09:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2668|2024-08-02T06:33:03.985Z -- sourcecodester -- lost%20and%20found%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2668</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is the function manager_category of the file admin/?page=categories/manage_category of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-228884.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion manager_category der Datei admin/?page=categories/manage_category der Komponente GET Parameter Handler. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2668|2024-08-02T06:33:03.985Z</guid>
      <pubDate>Fri, 12 May 2023 07:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3017|2024-08-02T06:41:04.072Z -- sourcecodester -- lost%20and%20found%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3017</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file admin/?page=user/manage_user of the component Manage User Page. The manipulation of the argument First Name/Middle Name/Last Name leads to basic cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-230361 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei admin/?page=user/manage_user der Komponente Manage User Page. Durch Beeinflussen des Arguments First Name/Middle Name/Last Name mit unbekannten Daten kann eine basic cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3017|2024-08-02T06:41:04.072Z</guid>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 14:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2670|2024-08-02T06:33:04.933Z -- sourcecodester -- lost%20and%20found%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2670</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file admin/?page=user/manage_user. The manipulation leads to improper access controls. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-228886 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei admin/?page=user/manage_user. Durch das Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine improper access controls-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2670|2024-08-02T06:33:04.933Z</guid>
      <pubDate>Fri, 12 May 2023 08:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3679|2024-08-02T07:01:57.366Z -- sourcecodester -- lost%20and%20found%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3679</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /classes/Master.php?f=save_inquiry of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-234224.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 ausgemacht. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /classes/Master.php?f=save_inquiry der Komponente HTTP POST Request Handler. Dank Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3679|2024-08-02T07:01:57.366Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 08:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2672|2024-08-02T06:33:04.338Z -- sourcecodester -- lost%20and%20found%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2672</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0. Affected is an unknown function of the file items/view.php of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-228888.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 entdeckt. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei items/view.php der Komponente GET Parameter Handler. Dank der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2672|2024-08-02T06:33:04.338Z</guid>
      <pubDate>Fri, 12 May 2023 09:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2698|2024-08-02T06:33:05.482Z -- sourcecodester -- lost%20and%20found%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2698</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file admin/?page=items/manage_item of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-228979.
In SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei admin/?page=items/manage_item der Komponente GET Parameter Handler. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2698|2024-08-02T06:33:05.482Z</guid>
      <pubDate>Sun, 14 May 2023 11:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3177|2024-08-02T06:48:07.783Z -- sourcecodester -- lost%20and%20found%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3177</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file admin\inquiries\view_inquiry.php. The manipulation leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-231151.
In SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei admin\inquiries\view_inquiry.php. Durch Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3177|2024-08-02T06:48:07.783Z</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Jun 2023 06:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2667|2024-08-02T06:26:09.900Z -- sourcecodester -- lost%20and%20found%20information%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2667</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 and classified as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file admin/. The manipulation of the argument page leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-228883.
In SourceCodester Lost and Found Information System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei admin/. Mittels Manipulieren des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2667|2024-08-02T06:26:09.900Z</guid>
      <pubDate>Fri, 12 May 2023 06:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
