<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Online Payroll System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/online%20payroll%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Online Payroll System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 23:21:55 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-1849|2024-08-02T06:05:26.566Z -- sourcecodester -- online%20payroll%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1849</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Payroll System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/cashadvance_row.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-224989 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Online Payroll System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /admin/cashadvance_row.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1849|2024-08-02T06:05:26.566Z</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Apr 2023 07:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1850|2024-08-02T06:05:26.807Z -- sourcecodester -- online%20payroll%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1850</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Payroll System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/login.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-224990 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Payroll System 1.0 ausgemacht. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /admin/login.php. Durch das Manipulieren des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1850|2024-08-02T06:05:26.807Z</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Apr 2023 07:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1853|2024-08-02T06:05:26.692Z -- sourcecodester -- online%20payroll%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1853</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in SourceCodester Online Payroll System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file /admin/employee_edit.php. The manipulation of the argument of leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-224993 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Payroll System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /admin/employee_edit.php. Durch Beeinflussen des Arguments of mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1853|2024-08-02T06:05:26.692Z</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Apr 2023 07:40:12 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1846|2024-08-02T06:05:26.085Z -- sourcecodester -- online%20payroll%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1846</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Online Payroll System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/deduction_row.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-224986 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Online Payroll System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /admin/deduction_row.php. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1846|2024-08-02T06:05:26.085Z</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Apr 2023 06:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1845|2024-08-02T06:05:26.880Z -- sourcecodester -- online%20payroll%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1845</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Online Payroll System 1.0. This affects an unknown part of the file /admin/employee_row.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-224985 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Online Payroll System 1.0 gefunden. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /admin/employee_row.php. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1845|2024-08-02T06:05:26.880Z</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Apr 2023 06:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1847|2024-08-02T06:05:26.079Z -- sourcecodester -- online%20payroll%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1847</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Payroll System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file attendance.php. The manipulation of the argument employee leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-224987.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Payroll System 1.0 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei attendance.php. Durch Manipulation des Arguments employee mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1847|2024-08-02T06:05:26.079Z</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Apr 2023 06:57:33 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1852|2024-08-02T06:05:26.694Z -- sourcecodester -- online%20payroll%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1852</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in SourceCodester Online Payroll System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/deduction_edit.php. The manipulation of the argument description leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-224992.
In SourceCodester Online Payroll System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/deduction_edit.php. Durch das Beeinflussen des Arguments description mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1852|2024-08-02T06:05:26.694Z</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Apr 2023 07:40:11 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1851|2024-08-02T06:05:26.510Z -- sourcecodester -- online%20payroll%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1851</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in SourceCodester Online Payroll System 1.0. This affects an unknown part of the file /admin/employee_add.php. The manipulation of the argument of leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-224991.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Online Payroll System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /admin/employee_add.php. Durch Manipulieren des Arguments of mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1851|2024-08-02T06:05:26.510Z</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Apr 2023 07:39:29 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1848|2024-08-02T06:05:26.658Z -- sourcecodester -- online%20payroll%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1848</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Payroll System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /admin/attendance_row.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-224988.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Online Payroll System 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/attendance_row.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1848|2024-08-02T06:05:26.658Z</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Apr 2023 07:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
