<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Online Computer and Laptop Store</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/online%20computer%20and%20laptop%20store.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Online Computer and Laptop Store</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 16:24:31 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-1952|2024-08-02T06:05:27.091Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1952</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /?p=products of the component Product Search. The manipulation of the argument search leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-225339.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /?p=products der Komponente Product Search. Durch Manipulation des Arguments search mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1952|2024-08-02T06:05:27.091Z</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Apr 2023 08:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1961|2024-08-02T06:05:27.100Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1961</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. It has been classified as problematic. Affected is an unknown function of the file /admin/?page=system_info. The manipulation of the argument System Name leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-225348.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/?page=system_info. Mit der Manipulation des Arguments System Name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1961|2024-08-02T06:05:27.100Z</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Apr 2023 11:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1826|2024-08-02T06:05:26.746Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1826</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. This affects an unknown part of the file php-ocls\admin\system_info\index.php. The manipulation of the argument img leads to unrestricted upload. It is possible to initiate the attack remotely. The identifier VDB-224841 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 gefunden. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei php-ocls\admin\system_info\index.php. Dank Manipulation des Arguments img mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1826|2024-08-02T06:05:26.746Z</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Apr 2023 09:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1958|2024-08-02T06:05:27.071Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1958</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. This affects an unknown part of the file /classes/Master.php?f=delete_sub_category. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-225345 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 gefunden. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /classes/Master.php?f=delete_sub_category. Durch Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1958|2024-08-02T06:05:27.071Z</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Apr 2023 10:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1988|2024-08-02T06:05:27.086Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1988</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 and classified as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/?page=maintenance/brand. The manipulation of the argument Brand Name leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-225536.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /admin/?page=maintenance/brand. Durch die Manipulation des Arguments Brand Name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1988|2024-08-02T06:05:27.086Z</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Apr 2023 18:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1951|2024-08-02T06:05:27.093Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1951</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is the function delete_brand of the file /admin/maintenance/brand.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-225338 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion delete_brand der Datei /admin/maintenance/brand.php. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1951|2024-08-02T06:05:27.093Z</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Apr 2023 08:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1985|2024-08-02T06:05:27.094Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1985</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. This issue affects the function save_brand of the file /classes/Master.php?f=save_brand. The manipulation of the argument name leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-225533 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion save_brand der Datei /classes/Master.php?f=save_brand. Dank der Manipulation des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1985|2024-08-02T06:05:27.094Z</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Apr 2023 17:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5374|2024-08-02T07:59:44.597Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5374</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file products.php. The manipulation of the argument c leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-241255.
In SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei products.php. Durch die Manipulation des Arguments c mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5374|2024-08-02T07:59:44.597Z</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 13:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1960|2024-08-02T06:05:27.097Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1960</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /classes/Master.php?f=delete_category. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-225347.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /classes/Master.php?f=delete_category. Dank Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1960|2024-08-02T06:05:27.097Z</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Apr 2023 11:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1957|2024-08-02T06:05:27.099Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1957</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /classes/Master.php?f=save_sub_category of the component Subcategory Handler. The manipulation of the argument sub_category leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-225344.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 entdeckt. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /classes/Master.php?f=save_sub_category der Komponente Subcategory Handler. Durch das Beeinflussen des Arguments sub_category mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1957|2024-08-02T06:05:27.099Z</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Apr 2023 10:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1986|2024-08-02T06:05:27.103Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1986</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. Affected is the function delete_order of the file /classes/master.php?f=delete_order. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-225534 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist die Funktion delete_order der Datei /classes/master.php?f=delete_order. Dank Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1986|2024-08-02T06:05:27.103Z</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Apr 2023 18:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2657|2024-08-02T06:26:09.934Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2657</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file products.php. The manipulation of the argument search leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-228799.
In SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei products.php. Durch Beeinflussen des Arguments search mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2657|2024-08-02T06:26:09.934Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 May 2023 13:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1942|2024-08-02T06:05:27.067Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1942</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /admin/?page=user of the component Avatar Handler. The manipulation leads to unrestricted upload. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-225319.
In SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /admin/?page=user der Komponente Avatar Handler. Mittels Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1942|2024-08-02T06:05:27.067Z</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Apr 2023 18:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2242|2024-08-02T06:19:14.283Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2242</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument c/s leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-227227.
In SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Komponente GET Parameter Handler. Dank der Manipulation des Arguments c/s mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2242|2024-08-02T06:19:14.283Z</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Apr 2023 16:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2660|2024-08-02T06:26:09.925Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2660</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file view_categories.php. The manipulation of the argument c leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-228802 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei view_categories.php. Mit der Manipulation des Arguments c mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2660|2024-08-02T06:26:09.925Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 May 2023 15:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1953|2024-08-02T06:05:27.078Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1953</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/sales/index.php. The manipulation of the argument date_start/date_end leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-225340.
In SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /admin/sales/index.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments date_start/date_end mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1953|2024-08-02T06:05:27.078Z</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Apr 2023 09:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2661|2024-08-02T06:26:09.741Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2661</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /classes/Master.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-228803.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 gefunden. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /classes/Master.php. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2661|2024-08-02T06:26:09.741Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 May 2023 15:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2659|2024-08-02T06:26:09.829Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2659</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. This affects an unknown part of the file view_product.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-228801 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 gefunden. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei view_product.php. Dank Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2659|2024-08-02T06:26:09.829Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 May 2023 14:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2658|2024-08-02T06:26:09.830Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2658</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file products.php. The manipulation of the argument c leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-228800.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 entdeckt. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei products.php. Dank der Manipulation des Arguments c mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2658|2024-08-02T06:26:09.830Z</guid>
      <pubDate>Thu, 11 May 2023 14:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5373|2024-08-02T07:59:43.680Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5373</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. Affected is the function register of the file Master.php. The manipulation of the argument email leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-241254 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 entdeckt. Betroffen hiervon ist die Funktion register der Datei Master.php. Mit der Manipulation des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5373|2024-08-02T07:59:43.680Z</guid>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 12:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1956|2024-08-02T06:05:27.095Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1956</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /classes/Master.php?f=delete_img of the component Image Handler. The manipulation of the argument path leads to path traversal. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-225343.
In SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /classes/Master.php?f=delete_img der Komponente Image Handler. Durch Manipulieren des Arguments path mit unbekannten Daten kann eine path traversal-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1956|2024-08-02T06:05:27.095Z</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Apr 2023 10:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1954|2024-08-02T06:05:27.086Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1954</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. It has been rated as critical. This issue affects the function save_inventory of the file /admin/product/manage.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-225341 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion save_inventory der Datei /admin/product/manage.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1954|2024-08-02T06:05:27.086Z</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Apr 2023 09:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1959|2024-08-02T06:05:27.090Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1959</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /classes/Master.php?f=save_category. The manipulation of the argument category leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-225346 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /classes/Master.php?f=save_category. Dank der Manipulation des Arguments category mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1959|2024-08-02T06:05:27.090Z</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Apr 2023 11:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1857|2024-08-02T06:05:26.815Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1857</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 and classified as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/?page=product/manage_product&amp;id=2. The manipulation of the argument Product Name leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-224996.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /admin/?page=product/manage_product&amp;id=2. Mit der Manipulation des Arguments Product Name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1857|2024-08-02T06:05:26.815Z</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Apr 2023 07:40:20 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1987|2024-08-02T06:05:27.102Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1987</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function update_order_status of the file /classes/Master.php?f=update_order_status. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-225535.
In SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion update_order_status der Datei /classes/Master.php?f=update_order_status. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1987|2024-08-02T06:05:27.102Z</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Apr 2023 18:00:10 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1955|2024-08-02T06:05:27.069Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1955</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. Affected is an unknown function of the file login.php of the component User Registration. The manipulation of the argument email leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-225342 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 entdeckt. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei login.php der Komponente User Registration. Durch das Manipulieren des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1955|2024-08-02T06:05:27.069Z</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Apr 2023 10:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4798|2024-08-01T20:55:08.806Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4798</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/maintenance/manage_brand.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263918 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 entdeckt. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /admin/maintenance/manage_brand.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4798|2024-08-01T20:55:08.806Z</guid>
      <pubDate>Sun, 12 May 2024 13:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4820|2024-08-01T20:55:10.329Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4820</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /classes/SystemSettings.php?f=update_settings. The manipulation leads to unrestricted upload. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263941 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /classes/SystemSettings.php?f=update_settings. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4820|2024-08-01T20:55:10.329Z</guid>
      <pubDate>Mon, 13 May 2024 14:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4798|2024-06-04T17:53:23.271Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4798</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/maintenance/manage_brand.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263918 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 entdeckt. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /admin/maintenance/manage_brand.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4798|2024-06-04T17:53:23.271Z</guid>
      <pubDate>Sun, 12 May 2024 13:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4820|2024-06-04T17:55:36.585Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4820</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /classes/SystemSettings.php?f=update_settings. The manipulation leads to unrestricted upload. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263941 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /classes/SystemSettings.php?f=update_settings. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4820|2024-06-04T17:55:36.585Z</guid>
      <pubDate>Mon, 13 May 2024 14:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
