<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Online Food Ordering System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/online%20food%20ordering%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Online Food Ordering System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 14:22:32 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-0257|2024-08-02T05:02:44.094Z -- sourcecodester -- online%20food%20ordering%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-0257</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Food Ordering System 2.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /fos/admin/index.php?page=menu of the component Menu Form. The manipulation of the argument Image with the input &lt;?php system($_GET['c']); ?&gt; leads to unrestricted upload. The attack can be launched remotely. The identifier VDB-218185 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Online Food Ordering System 2.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /fos/admin/index.php?page=menu der Komponente Menu Form. Dank der Manipulation des Arguments Image mit der Eingabe &lt;?php system($_GET['c']); ?&gt; mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0257|2024-08-02T05:02:44.094Z</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2023 21:09:33 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-0305|2024-08-02T05:10:55.167Z -- sourcecodester -- online%20food%20ordering%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-0305</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Online Food Ordering System. This vulnerability affects unknown code of the file admin_class.php of the component Login Module. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-218386 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Online Food Ordering System wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei admin_class.php der Komponente Login Module. Durch die Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0305|2024-08-02T05:10:55.167Z</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 11:58:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-0256|2024-08-02T05:02:44.130Z -- sourcecodester -- online%20food%20ordering%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-0256</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Food Ordering System 2.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /fos/admin/ajax.php?action=login of the component Login Page. The manipulation of the argument Username leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-218184.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Online Food Ordering System 2.0 ausgemacht. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /fos/admin/ajax.php?action=login der Komponente Login Page. Durch Beeinflussen des Arguments Username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0256|2024-08-02T05:02:44.130Z</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2023 21:03:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-0332|2024-08-02T05:10:55.139Z -- sourcecodester -- online%20food%20ordering%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-0332</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Food Ordering System 2.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file admin/manage_user.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-218472.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Online Food Ordering System 2.0 ausgemacht. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei admin/manage_user.php. Dank Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0332|2024-08-02T05:10:55.139Z</guid>
      <pubDate>Tue, 17 Jan 2023 07:29:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-0258|2024-08-02T05:02:44.033Z -- sourcecodester -- online%20food%20ordering%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-0258</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Food Ordering System 2.0. It has been rated as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the component Category List Handler. The manipulation of the argument Reason with the input "&gt;&lt;script&gt;prompt(1)&lt;/script&gt; leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. VDB-218186 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine problematische Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Food Ordering System 2.0 ausgemacht. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Komponente Category List Handler. Dank Manipulation des Arguments Reason mit der Eingabe "&gt;&lt;script&gt;prompt(1)&lt;/script&gt; mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0258|2024-08-02T05:02:44.033Z</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2023 21:20:59 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-0304|2024-08-02T05:10:55.200Z -- sourcecodester -- online%20food%20ordering%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-0304</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Online Food Ordering System. This affects an unknown part of the file admin_class.php of the component Signup Module. The manipulation of the argument email leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-218385 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Online Food Ordering System entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei admin_class.php der Komponente Signup Module. Mit der Manipulation des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0304|2024-08-02T05:10:55.200Z</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 11:58:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1432|2024-08-02T05:49:11.435Z -- sourcecodester -- online%20food%20ordering%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1432</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Food Ordering System 2.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /fos/admin/ajax.php?action=save_settings of the component POST Request Handler. The manipulation leads to improper access controls. The attack may be launched remotely. VDB-223214 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Food Ordering System 2.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /fos/admin/ajax.php?action=save_settings der Komponente POST Request Handler. Mit der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine improper access controls-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1432|2024-08-02T05:49:11.435Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 Mar 2023 12:50:01 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-0303|2024-08-02T05:10:55.012Z -- sourcecodester -- online%20food%20ordering%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-0303</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Food Ordering System. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file view_prod.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-218384.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Food Ordering System ausgemacht. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei view_prod.php. Dank Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0303|2024-08-02T05:10:55.012Z</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 11:58:03 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
