<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Online DJ Management System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/online%20dj%20management%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Online DJ Management System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 11:20:32 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-2451|2024-08-02T06:26:08.427Z -- sourcecodester -- online%20dj%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2451</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online DJ Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /admin/bookings/view_details.php of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-227795.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Online DJ Management System 1.0 gefunden. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /admin/bookings/view_details.php der Komponente GET Parameter Handler. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2451|2024-08-02T06:26:08.427Z</guid>
      <pubDate>Mon, 01 May 2023 16:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2370|2024-08-02T06:19:15.014Z -- sourcecodester -- online%20dj%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2370</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Online DJ Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file admin/events/manage_event.php of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-227646 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Online DJ Management System 1.0 entdeckt. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei admin/events/manage_event.php der Komponente GET Parameter Handler. Dank Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2370|2024-08-02T06:19:15.014Z</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Apr 2023 13:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2371|2024-08-02T06:19:14.849Z -- sourcecodester -- online%20dj%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2371</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Online DJ Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file admin/inquiries/view_details.php of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-227647.
In SourceCodester Online DJ Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei admin/inquiries/view_details.php der Komponente GET Parameter Handler. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2371|2024-08-02T06:19:14.849Z</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Apr 2023 13:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2372|2024-08-02T06:19:15.008Z -- sourcecodester -- online%20dj%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2372</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in SourceCodester Online DJ Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file classes/Master.php?f=save_event. The manipulation of the argument name leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-227648.
Eine problematische Schwachstelle wurde in SourceCodester Online DJ Management System 1.0 entdeckt. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei classes/Master.php?f=save_event. Durch die Manipulation des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2372|2024-08-02T06:19:15.008Z</guid>
      <pubDate>Fri, 28 Apr 2023 14:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
