<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Online Computer and Laptop Store</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/online%20computer%20and%20laptop%20store.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Online Computer and Laptop Store</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Jul 2024 21:21:28 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-1955|2024-07-22T20:56:43.434Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1955</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. Affected is an unknown function of the file login.php of the component User Registration. The manipulation of the argument email leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-225342 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 entdeckt. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei login.php der Komponente User Registration. Durch das Manipulieren des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1955|2024-07-22T20:56:43.434Z</guid>
      <pubDate>Sat, 08 Apr 2023 10:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4820|2024-06-04T17:55:36.585Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4820</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /classes/SystemSettings.php?f=update_settings. The manipulation leads to unrestricted upload. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263941 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /classes/SystemSettings.php?f=update_settings. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4820|2024-06-04T17:55:36.585Z</guid>
      <pubDate>Mon, 13 May 2024 14:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4798|2024-06-04T17:53:23.271Z -- sourcecodester -- online%20computer%20and%20laptop%20store</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4798</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/maintenance/manage_brand.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-263918 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Computer and Laptop Store 1.0 entdeckt. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /admin/maintenance/manage_brand.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4798|2024-06-04T17:53:23.271Z</guid>
      <pubDate>Sun, 12 May 2024 13:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
