<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Online Discussion Forum Site</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/online%20discussion%20forum%20site.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Online Discussion Forum Site</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 08:24:18 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-3147|2024-08-02T06:48:07.615Z -- sourcecodester -- online%20discussion%20forum%20site
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3147</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file admin\categories\view_category.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-231016.
In SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei admin\categories\view_category.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3147|2024-08-02T06:48:07.615Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 16:00:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3143|2024-08-02T06:48:07.353Z -- sourcecodester -- online%20discussion%20forum%20site
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3143</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0. Affected is an unknown function of the file admin\posts\manage_post.php. The manipulation of the argument content leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-231012.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0 entdeckt. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei admin\posts\manage_post.php. Dank Manipulation des Arguments content mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3143|2024-08-02T06:48:07.353Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 14:31:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3146|2024-08-02T06:48:07.608Z -- sourcecodester -- online%20discussion%20forum%20site
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3146</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0. This affects an unknown part of the file admin\categories\manage_category.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-231015.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0 gefunden. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei admin\categories\manage_category.php. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3146|2024-08-02T06:48:07.608Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 15:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3145|2024-08-02T06:48:07.334Z -- sourcecodester -- online%20discussion%20forum%20site
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3145</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file classes\Users.php?f=registration. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-231014 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0 entdeckt. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei classes\Users.php?f=registration. Durch die Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3145|2024-08-02T06:48:07.334Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 15:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3152|2024-08-02T06:48:07.629Z -- sourcecodester -- online%20discussion%20forum%20site
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3152</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0. This affects an unknown part of the file admin\posts\view_post.php. The manipulation leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-231021 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei admin\posts\view_post.php. Durch Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3152|2024-08-02T06:48:07.629Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 18:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3151|2024-08-02T06:48:07.357Z -- sourcecodester -- online%20discussion%20forum%20site
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3151</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file user\manage_user.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-231020.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0 ausgemacht. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei user\manage_user.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3151|2024-08-02T06:48:07.357Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 17:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3144|2024-08-02T06:48:07.680Z -- sourcecodester -- online%20discussion%20forum%20site
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3144</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file admin\posts\manage_post.php. The manipulation of the argument title leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-231013 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle entdeckt. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei admin\posts\manage_post.php. Mit der Manipulation des Arguments title mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3144|2024-08-02T06:48:07.680Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 15:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3149|2024-08-02T06:48:07.960Z -- sourcecodester -- online%20discussion%20forum%20site
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3149</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file admin\user\manage_user.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-231018 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei admin\user\manage_user.php. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3149|2024-08-02T06:48:07.960Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 17:00:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3150|2024-08-02T06:48:07.653Z -- sourcecodester -- online%20discussion%20forum%20site
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3150</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file posts\manage_post.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-231019.
In SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei posts\manage_post.php. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3150|2024-08-02T06:48:07.653Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 17:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3148|2024-08-02T06:48:07.311Z -- sourcecodester -- online%20discussion%20forum%20site
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3148</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file admin\posts\manage_post.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-231017 was assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei admin\posts\manage_post.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3148|2024-08-02T06:48:07.311Z</guid>
      <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 16:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4920|2024-08-01T20:55:10.266Z -- sourcecodester -- online%20discussion%20forum%20site</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4920</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file registerH.php. The manipulation of the argument ima leads to unrestricted upload. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-264455.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei registerH.php. Durch Manipulation des Arguments ima mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4920|2024-08-01T20:55:10.266Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4920|2024-07-26T18:26:45.359Z -- sourcecodester -- online%20discussion%20forum%20site</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4920</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file registerH.php. The manipulation of the argument ima leads to unrestricted upload. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-264455.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei registerH.php. Durch Manipulation des Arguments ima mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4920|2024-07-26T18:26:45.359Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4920|2024-05-16T00:00:04.917Z -- sourcecodester -- online%20discussion%20forum%20site</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4920</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file registerH.php. The manipulation of the argument ima leads to unrestricted upload. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-264455.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei registerH.php. Durch Manipulation des Arguments ima mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4920|2024-05-16T00:00:04.917Z</guid>
      <pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2690|2024-03-20T10:00:06.860Z -- sourcecodester -- online%20discussion%20forum%20site</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-2690</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /uupdate.php. The manipulation of the argument ima leads to unrestricted upload. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257388.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /uupdate.php. Durch Beeinflussen des Arguments ima mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2690|2024-03-20T10:00:06.860Z</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 10:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2690|2024-07-15T20:37:24.785Z -- sourcecodester -- online%20discussion%20forum%20site</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2690</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /uupdate.php. The manipulation of the argument ima leads to unrestricted upload. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257388.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /uupdate.php. Durch Beeinflussen des Arguments ima mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2690|2024-07-15T20:37:24.785Z</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 10:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-2690|2024-08-01T19:18:48.443Z -- sourcecodester -- online%20discussion%20forum%20site</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-2690</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /uupdate.php. The manipulation of the argument ima leads to unrestricted upload. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-257388.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Online Discussion Forum Site 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /uupdate.php. Durch Beeinflussen des Arguments ima mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-2690|2024-08-01T19:18:48.443Z</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 10:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
