<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Prison Management System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/prison%20management%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Prison Management System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Aug 2024 13:22:20 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2022-2017|2024-08-03T00:24:44.050Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2022-2017</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /pms/admin/visits/view_visit.php of the component Visit Handler. The manipulation of the argument id with the input 2%27and%201=2%20union%20select%201,2,3,4,5,6,7,user(),database()--+ leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2022-2017|2024-08-03T00:24:44.050Z</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jun 2022 11:05:18 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2022-2018|2024-08-03T00:24:43.813Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2022-2018</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Prison Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file /admin/?page=inmates/view_inmate of the component Inmate Handler. The manipulation of the argument id with the input 1%27%20and%201=2%20union%20select%201,user(),3,4,5,6,7,8,9,0,database(),2,3,4,5,6,7,8,9,0,1,2,3,4--+ leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2022-2018|2024-08-03T00:24:43.813Z</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jun 2022 11:05:20 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2022-2020|2024-08-03T00:24:44.170Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2022-2020</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, has been found in SourceCodester Prison Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/?page=system_info of the component System Name Handler. The manipulation with the input &lt;img src="" onerror="alert(1)"&gt; leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2022-2020|2024-08-03T00:24:44.170Z</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jun 2022 11:05:23 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2022-2019|2024-08-03T00:24:43.900Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2022-2019</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /classes/Users.php?f=save of the component New User Creation. The manipulation leads to improper authorization. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2022-2019|2024-08-03T00:24:43.900Z</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jun 2022 11:05:21 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3441|2024-07-30T17:50:25.171Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3441</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /Employee/edit-profile.php. The manipulation leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259694 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Prison Management System 1.0 ausgemacht. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /Employee/edit-profile.php. Mittels Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3441|2024-07-30T17:50:25.171Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 14:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4512|2024-06-04T17:55:28.985Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4512</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /Employee/edit-profile.php. The manipulation of the argument txtfullname/txtdob/txtaddress/txtqualification/cmddept/cmdemployeetype/txtappointment leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263116.
In SourceCodester Prison Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /Employee/edit-profile.php. Durch das Manipulieren des Arguments txtfullname/txtdob/txtaddress/txtqualification/cmddept/cmdemployeetype/txtappointment mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4512|2024-06-04T17:55:28.985Z</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 01:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4528|2024-06-04T17:55:18.115Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4528</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. It has been declared as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /Admin/user-record.php. The manipulation of the argument txtfullname leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263131.
In SourceCodester Prison Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /Admin/user-record.php. Dank der Manipulation des Arguments txtfullname mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4528|2024-06-04T17:55:18.115Z</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 06:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4644|2024-06-04T17:53:48.620Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4644</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Prison Management System 1.0 and classified as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /Employee/changepassword.php. The manipulation of the argument txtold_password/txtnew_password/txtconfirm_password leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263488.
In SourceCodester Prison Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /Employee/changepassword.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments txtold_password/txtnew_password/txtconfirm_password mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4644|2024-06-04T17:53:48.620Z</guid>
      <pubDate>Wed, 08 May 2024 11:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4500|2024-06-04T17:53:42.006Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4500</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /Employee/edit-photo.php. The manipulation of the argument userImage leads to unrestricted upload. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263104.
In SourceCodester Prison Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /Employee/edit-photo.php. Mittels Manipulieren des Arguments userImage mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4500|2024-06-04T17:53:42.006Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 18:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4645|2024-05-09T03:47:54.581Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-4645</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0 and classified as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /Admin/changepassword.php. The manipulation of the argument txtold_password/txtnew_password/txtconfirm_password leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263489 was assigned to this vulnerability.
Eine problematische Schwachstelle wurde in SourceCodester Prison Management System 1.0 gefunden. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /Admin/changepassword.php. Mittels Manipulieren des Arguments txtold_password/txtnew_password/txtconfirm_password mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4645|2024-05-09T03:47:54.581Z</guid>
      <pubDate>Wed, 08 May 2024 12:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3443|2024-04-08T15:00:05.527Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3443</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /Employee/apply_leave.php. The manipulation of the argument txtstart_date/txtend_date leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259696.
In SourceCodester Prison Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /Employee/apply_leave.php. Durch Manipulieren des Arguments txtstart_date/txtend_date mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3443|2024-04-08T15:00:05.527Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 15:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3438|2024-04-08T11:00:04.899Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3438</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /Admin/login.php. The manipulation leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259691.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Prison Management System 1.0 gefunden. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /Admin/login.php. Durch die Manipulation mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3438|2024-04-08T11:00:04.899Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 11:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3439|2024-04-08T11:31:05.079Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3439</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /Account/login.php. The manipulation leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259692.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Prison Management System 1.0 ausgemacht. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /Account/login.php. Durch Manipulation mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3439|2024-04-08T11:31:05.079Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 11:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3442|2024-04-08T14:31:04.424Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3442</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Prison Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /Employee/delete_leave.php. The manipulation leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259695.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Prison Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /Employee/delete_leave.php. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3442|2024-04-08T14:31:04.424Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 14:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3441|2024-04-08T14:00:06.372Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3441</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /Employee/edit-profile.php. The manipulation leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259694 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Prison Management System 1.0 ausgemacht. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /Employee/edit-profile.php. Mittels Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3441|2024-04-08T14:00:06.372Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 14:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3436|2024-04-07T23:31:06.911Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3436</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /Admin/edit-photo.php of the component Avatar Handler. The manipulation of the argument avatar leads to unrestricted upload. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259630 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Prison Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /Admin/edit-photo.php der Komponente Avatar Handler. Durch Manipulieren des Arguments avatar mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3436|2024-04-07T23:31:06.911Z</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 23:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3437|2024-05-18T04:52:43.552Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3437</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /Admin/add-admin.php of the component Avatar Handler. The manipulation of the argument avatar leads to unrestricted upload. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259631.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Prison Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /Admin/add-admin.php der Komponente Avatar Handler. Durch das Beeinflussen des Arguments avatar mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3437|2024-05-18T04:52:43.552Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3440|2024-04-08T14:00:04.825Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-3440</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /Admin/edit_profile.php. The manipulation leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-259693 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Prison Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /Admin/edit_profile.php. Mittels dem Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3440|2024-04-08T14:00:04.825Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 14:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3439|2024-07-26T19:22:30.797Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3439</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /Account/login.php. The manipulation leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259692.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Prison Management System 1.0 ausgemacht. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /Account/login.php. Durch Manipulation mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3439|2024-07-26T19:22:30.797Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 11:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3438|2024-08-01T20:12:06.795Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3438</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /Admin/login.php. The manipulation leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259691.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Prison Management System 1.0 gefunden. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /Admin/login.php. Durch die Manipulation mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3438|2024-08-01T20:12:06.795Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 11:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4528|2024-08-01T20:40:47.433Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4528</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. It has been declared as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /Admin/user-record.php. The manipulation of the argument txtfullname leads to cross site scripting. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-263131.
In SourceCodester Prison Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /Admin/user-record.php. Dank der Manipulation des Arguments txtfullname mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4528|2024-08-01T20:40:47.433Z</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 06:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3436|2024-08-01T20:12:06.902Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3436</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /Admin/edit-photo.php of the component Avatar Handler. The manipulation of the argument avatar leads to unrestricted upload. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259630 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Prison Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /Admin/edit-photo.php der Komponente Avatar Handler. Durch Manipulieren des Arguments avatar mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3436|2024-08-01T20:12:06.902Z</guid>
      <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 23:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3441|2024-08-01T20:12:06.952Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3441</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /Employee/edit-profile.php. The manipulation leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-259694 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Prison Management System 1.0 ausgemacht. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /Employee/edit-profile.php. Mittels Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3441|2024-08-01T20:12:06.952Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 14:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4644|2024-08-01T20:47:41.450Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4644</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Prison Management System 1.0 and classified as problematic. This vulnerability affects unknown code of the file /Employee/changepassword.php. The manipulation of the argument txtold_password/txtnew_password/txtconfirm_password leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263488.
In SourceCodester Prison Management System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /Employee/changepassword.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments txtold_password/txtnew_password/txtconfirm_password mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4644|2024-08-01T20:47:41.450Z</guid>
      <pubDate>Wed, 08 May 2024 11:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3439|2024-08-01T20:12:06.847Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3439</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /Account/login.php. The manipulation leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259692.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Prison Management System 1.0 ausgemacht. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /Account/login.php. Durch Manipulation mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3439|2024-08-01T20:12:06.847Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 11:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3440|2024-08-01T20:12:07.345Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3440</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /Admin/edit_profile.php. The manipulation leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-259693 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Prison Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /Admin/edit_profile.php. Mittels dem Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3440|2024-08-01T20:12:07.345Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 14:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3437|2024-08-01T20:12:07.197Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3437</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file /Admin/add-admin.php of the component Avatar Handler. The manipulation of the argument avatar leads to unrestricted upload. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259631.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Prison Management System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /Admin/add-admin.php der Komponente Avatar Handler. Durch das Beeinflussen des Arguments avatar mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3437|2024-08-01T20:12:07.197Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3443|2024-08-01T20:12:07.668Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3443</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /Employee/apply_leave.php. The manipulation of the argument txtstart_date/txtend_date leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-259696.
In SourceCodester Prison Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /Employee/apply_leave.php. Durch Manipulieren des Arguments txtstart_date/txtend_date mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3443|2024-08-01T20:12:07.668Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 15:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4645|2024-08-01T20:47:41.167Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4645</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0 and classified as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /Admin/changepassword.php. The manipulation of the argument txtold_password/txtnew_password/txtconfirm_password leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-263489 was assigned to this vulnerability.
Eine problematische Schwachstelle wurde in SourceCodester Prison Management System 1.0 gefunden. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /Admin/changepassword.php. Mittels Manipulieren des Arguments txtold_password/txtnew_password/txtconfirm_password mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4645|2024-08-01T20:47:41.167Z</guid>
      <pubDate>Wed, 08 May 2024 12:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-3442|2024-08-01T20:12:07.639Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-3442</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Prison Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /Employee/delete_leave.php. The manipulation leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-259695.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Prison Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /Employee/delete_leave.php. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-3442|2024-08-01T20:12:07.639Z</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 14:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4512|2024-08-01T20:40:47.367Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4512</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /Employee/edit-profile.php. The manipulation of the argument txtfullname/txtdob/txtaddress/txtqualification/cmddept/cmdemployeetype/txtappointment leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263116.
In SourceCodester Prison Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /Employee/edit-profile.php. Durch das Manipulieren des Arguments txtfullname/txtdob/txtaddress/txtqualification/cmddept/cmdemployeetype/txtappointment mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4512|2024-08-01T20:40:47.367Z</guid>
      <pubDate>Mon, 06 May 2024 01:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-4500|2024-08-01T20:40:47.404Z -- sourcecodester -- prison%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-4500</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Prison Management System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /Employee/edit-photo.php. The manipulation of the argument userImage leads to unrestricted upload. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-263104.
In SourceCodester Prison Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /Employee/edit-photo.php. Mittels Manipulieren des Arguments userImage mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-4500|2024-08-01T20:40:47.404Z</guid>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 18:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
