<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Sales Tracker Management System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/sales%20tracker%20management%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Sales Tracker Management System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 18:24:41 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-0999|2024-08-02T05:32:46.062Z -- sourcecodester -- sales%20tracker%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-0999</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in SourceCodester Sales Tracker Management System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file admin/?page=user/list. The manipulation leads to cross-site request forgery. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-221734 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Sales Tracker Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei admin/?page=user/list. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine cross-site request forgery-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0999|2024-08-02T05:32:46.062Z</guid>
      <pubDate>Fri, 24 Feb 2023 07:40:26 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-0964|2024-08-02T05:32:46.366Z -- sourcecodester -- sales%20tracker%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-0964</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Sales Tracker Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file admin/products/view_product.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The complexity of an attack is rather high. The exploitability is told to be difficult. VDB-221634 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Sales Tracker Management System 1.0 entdeckt. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei admin/products/view_product.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Die Komplexität eines Angriffs ist eher hoch. Sie gilt als schwierig auszunutzen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0964|2024-08-02T05:32:46.366Z</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Feb 2023 18:28:43 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1291|2024-08-02T05:40:59.849Z -- sourcecodester -- sales%20tracker%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1291</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Sales Tracker Management System 1.0. This affects an unknown part of the file admin/clients/manage_client.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-222645 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Sales Tracker Management System 1.0 gefunden. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei admin/clients/manage_client.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1291|2024-08-02T05:40:59.849Z</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Mar 2023 14:26:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-3184|2024-08-02T06:48:07.802Z -- sourcecodester -- sales%20tracker%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-3184</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Sales Tracker Management System 1.0. It has been rated as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /classes/Users.php?f=save. The manipulation of the argument firstname/middlename/lastname/username leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-231164.
Eine problematische Schwachstelle wurde in SourceCodester Sales Tracker Management System 1.0 ausgemacht. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /classes/Users.php?f=save. Durch Beeinflussen des Arguments firstname/middlename/lastname/username mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-3184|2024-08-02T06:48:07.802Z</guid>
      <pubDate>Fri, 09 Jun 2023 13:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1290|2024-08-02T05:40:59.890Z -- sourcecodester -- sales%20tracker%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1290</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Sales Tracker Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file admin/clients/view_client.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-222644.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Sales Tracker Management System 1.0 entdeckt. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei admin/clients/view_client.php. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1290|2024-08-02T05:40:59.890Z</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Mar 2023 14:26:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1292|2024-08-02T05:41:00.059Z -- sourcecodester -- sales%20tracker%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1292</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Sales Tracker Management System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects the function delete_client of the file classes/Master.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-222646 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Sales Tracker Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Das betrifft die Funktion delete_client der Datei classes/Master.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1292|2024-08-02T05:41:00.059Z</guid>
      <pubDate>Thu, 09 Mar 2023 14:26:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-0986|2024-08-02T05:32:46.092Z -- sourcecodester -- sales%20tracker%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-0986</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Sales Tracker Management System 1.0. This affects an unknown part of the file admin/?page=user/manage_user of the component Edit User. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-221679.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Sales Tracker Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei admin/?page=user/manage_user der Komponente Edit User. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0986|2024-08-02T05:32:46.092Z</guid>
      <pubDate>Thu, 23 Feb 2023 15:15:47 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1983|2024-08-02T06:05:27.115Z -- sourcecodester -- sales%20tracker%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1983</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Sales Tracker Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /admin/products/manage_product.php of the component GET Parameter Handler. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-225530 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Sales Tracker Management System 1.0 ausgemacht. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /admin/products/manage_product.php der Komponente GET Parameter Handler. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1983|2024-08-02T06:05:27.115Z</guid>
      <pubDate>Tue, 11 Apr 2023 17:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
