<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Simple Task Allocation System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/simple%20task%20allocation%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Simple Task Allocation System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 11:20:36 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-1791|2024-08-02T05:57:25.258Z -- sourcecodester -- simple%20task%20allocation%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1791</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Simple Task Allocation System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file manage_user.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-224743.
In SourceCodester Simple Task Allocation System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei manage_user.php. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1791|2024-08-02T05:57:25.258Z</guid>
      <pubDate>Sun, 02 Apr 2023 07:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1687|2024-08-02T05:57:24.746Z -- sourcecodester -- simple%20task%20allocation%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1687</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in SourceCodester Simple Task Allocation System 1.0. Affected is an unknown function of the file LoginRegistration.php?a=register_user. The manipulation of the argument Fullname leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The identifier of this vulnerability is VDB-224244.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in SourceCodester Simple Task Allocation System 1.0 entdeckt. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei LoginRegistration.php?a=register_user. Durch das Beeinflussen des Arguments Fullname mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1687|2024-08-02T05:57:24.746Z</guid>
      <pubDate>Wed, 29 Mar 2023 08:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-1790|2024-08-02T05:57:24.985Z -- sourcecodester -- simple%20task%20allocation%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-1790</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in SourceCodester Simple Task Allocation System 1.0. Affected is an unknown function of the file index.php. The manipulation of the argument page leads to information disclosure. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-224724.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Simple Task Allocation System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei index.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine information disclosure-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-1790|2024-08-02T05:57:24.985Z</guid>
      <pubDate>Sat, 01 Apr 2023 09:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
