<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Simple Student Attendance System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/simple%20student%20attendance%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Simple Student Attendance System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 09:23:32 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-6617|2024-08-02T08:35:14.629Z -- sourcecodester -- simple%20student%20attendance%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6617</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file attendance.php. The manipulation of the argument class_id leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-247254 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 ausgemacht. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei attendance.php. Durch das Manipulieren des Arguments class_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6617|2024-08-02T08:35:14.629Z</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7058|2024-08-02T08:50:07.796Z -- sourcecodester -- simple%20student%20attendance%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-7058</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality. The manipulation of the argument page leads to path traversal: '../filedir'. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-248749 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode. Mittels Manipulieren des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine path traversal: '../filedir'-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7058|2024-08-02T08:50:07.796Z</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 04:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6618|2024-08-02T08:35:14.692Z -- sourcecodester -- simple%20student%20attendance%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6618</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0. It has been declared as problematic. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file index.php. The manipulation of the argument page leads to file inclusion. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-247255.
In SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 wurde eine problematische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei index.php. Durch Manipulieren des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine file inclusion-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6618|2024-08-02T08:35:14.692Z</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6657|2024-08-02T08:35:14.919Z -- sourcecodester -- simple%20student%20attendance%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6657</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0. This affects an unknown part of the file /modals/student_form.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-247365 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /modals/student_form.php. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6657|2024-08-02T08:35:14.919Z</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 21:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6619|2024-08-02T08:35:14.832Z -- sourcecodester -- simple%20student%20attendance%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6619</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /modals/class_form.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-247256.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 ausgemacht. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /modals/class_form.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6619|2024-08-02T08:35:14.832Z</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 17:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6616|2024-08-02T08:35:14.824Z -- sourcecodester -- simple%20student%20attendance%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6616</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 and classified as problematic. This issue affects some unknown processing of the file index.php. The manipulation of the argument page leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-247253 was assigned to this vulnerability.
Eine problematische Schwachstelle wurde in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 gefunden. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei index.php. Mittels Manipulieren des Arguments page mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6616|2024-08-02T08:35:14.824Z</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 16:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6658|2024-08-02T08:35:14.851Z -- sourcecodester -- simple%20student%20attendance%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6658</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file ajax-api.php?action=save_attendance. The manipulation of the argument class_id leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-247366 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei ajax-api.php?action=save_attendance. Durch das Beeinflussen des Arguments class_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6658|2024-08-02T08:35:14.851Z</guid>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 23:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-6771|2024-08-02T08:42:07.437Z -- sourcecodester -- simple%20student%20attendance%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-6771</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0. This issue affects the function save_attendance of the file actions.class.php. The manipulation of the argument sid leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-247907.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft die Funktion save_attendance der Datei actions.class.php. Dank der Manipulation des Arguments sid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-6771|2024-08-02T08:42:07.437Z</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 18:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1923|2024-08-01T18:56:22.342Z -- sourcecodester -- simple%20student%20attendance%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1923</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is the function delete_class/delete_student of the file /ajax-api.php of the component List of Classes Page. The manipulation of the argument id with the input 1337'+or+1=1;--+ leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-254858 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion delete_class/delete_student der Datei /ajax-api.php der Komponente List of Classes Page. Durch Beeinflussen des Arguments id mit der Eingabe 1337'+or+1=1;--+ mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1923|2024-08-01T18:56:22.342Z</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 16:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1834|2024-08-01T18:56:21.075Z -- sourcecodester -- simple%20student%20attendance%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1834</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file ?page=attendance&amp;amp;class_id=1. The manipulation of the argument class_date with the input 2024-02-23%22%3E%3Cscript%3Ealert(1)%3C/script%3E leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-254625 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei ?page=attendance&amp;amp;class_id=1. Durch Manipulieren des Arguments class_date mit der Eingabe 2024-02-23%22%3E%3Cscript%3Ealert(1)%3C/script%3E mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1834|2024-08-01T18:56:21.075Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 20:00:11 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1834|2024-07-05T17:21:02.977Z -- sourcecodester -- simple%20student%20attendance%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1834</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file ?page=attendance&amp;amp;class_id=1. The manipulation of the argument class_date with the input 2024-02-23%22%3E%3Cscript%3Ealert(1)%3C/script%3E leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-254625 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei ?page=attendance&amp;amp;class_id=1. Durch Manipulieren des Arguments class_date mit der Eingabe 2024-02-23%22%3E%3Cscript%3Ealert(1)%3C/script%3E mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1834|2024-07-05T17:21:02.977Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 20:00:11 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1834|2024-02-23T20:00:11.202Z -- sourcecodester -- simple%20student%20attendance%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-1834</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0. It has been classified as problematic. This affects an unknown part of the file ?page=attendance&amp;amp;class_id=1. The manipulation of the argument class_date with the input 2024-02-23%22%3E%3Cscript%3Ealert(1)%3C/script%3E leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-254625 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei ?page=attendance&amp;amp;class_id=1. Durch Manipulieren des Arguments class_date mit der Eingabe 2024-02-23%22%3E%3Cscript%3Ealert(1)%3C/script%3E mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1834|2024-02-23T20:00:11.202Z</guid>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 20:00:11 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1923|2024-03-03T14:19:44.023Z -- sourcecodester -- simple%20student%20attendance%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-1923</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is the function delete_class/delete_student of the file /ajax-api.php of the component List of Classes Page. The manipulation of the argument id with the input 1337'+or+1=1;--+ leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-254858 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion delete_class/delete_student der Datei /ajax-api.php der Komponente List of Classes Page. Durch Beeinflussen des Arguments id mit der Eingabe 1337'+or+1=1;--+ mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1923|2024-03-03T14:19:44.023Z</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 16:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6212|2024-06-21T14:12:49.783Z -- sourcecodester -- simple%20student%20attendance%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6212</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 and classified as problematic. Affected by this issue is the function get_student of the file student_form.php. The manipulation of the argument id leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269276.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion get_student der Datei student_form.php. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6212|2024-06-21T14:12:49.783Z</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-1923|2024-07-25T20:34:06.104Z -- sourcecodester -- simple%20student%20attendance%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-1923</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is the function delete_class/delete_student of the file /ajax-api.php of the component List of Classes Page. The manipulation of the argument id with the input 1337'+or+1=1;--+ leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-254858 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist die Funktion delete_class/delete_student der Datei /ajax-api.php der Komponente List of Classes Page. Durch Beeinflussen des Arguments id mit der Eingabe 1337'+or+1=1;--+ mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-1923|2024-07-25T20:34:06.104Z</guid>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 16:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6212|2024-08-01T21:33:05.336Z -- sourcecodester -- simple%20student%20attendance%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6212</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 and classified as problematic. Affected by this issue is the function get_student of the file student_form.php. The manipulation of the argument id leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269276.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Simple Student Attendance System 1.0 gefunden. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion get_student der Datei student_form.php. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6212|2024-08-01T21:33:05.336Z</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
