<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Simple Membership System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/simple%20membership%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Simple Membership System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 23:22:17 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-4845|2024-08-02T07:38:00.733Z -- sourcecodester -- simple%20membership%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4845</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Simple Membership System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file account_edit_query.php. The manipulation of the argument admin_id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-239254 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Simple Membership System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei account_edit_query.php. Durch Manipulation des Arguments admin_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4845|2024-08-02T07:38:00.733Z</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 07:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4844|2024-08-02T07:38:00.744Z -- sourcecodester -- simple%20membership%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4844</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Simple Membership System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file club_edit_query.php. The manipulation of the argument club_id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-239253 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Simple Membership System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei club_edit_query.php. Durch die Manipulation des Arguments club_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4844|2024-08-02T07:38:00.744Z</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 21:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-4846|2024-08-02T07:38:00.739Z -- sourcecodester -- simple%20membership%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-4846</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Simple Membership System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file delete_member.php. The manipulation of the argument mem_id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-239255.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Simple Membership System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei delete_member.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments mem_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-4846|2024-08-02T07:38:00.739Z</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 07:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5027|2024-08-02T07:44:53.672Z -- sourcecodester -- simple%20membership%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5027</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in SourceCodester Simple Membership System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file club_validator.php. The manipulation of the argument club leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-239869 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Simple Membership System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei club_validator.php. Durch die Manipulation des Arguments club mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5027|2024-08-02T07:44:53.672Z</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 16:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5260|2024-08-02T07:52:08.560Z -- sourcecodester -- simple%20membership%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5260</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Simple Membership System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file group_validator.php. The manipulation of the argument club_id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-240869 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in SourceCodester Simple Membership System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei group_validator.php. Mit der Manipulation des Arguments club_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5260|2024-08-02T07:52:08.560Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 12:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
