<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Sticky Notes App</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/sticky%20notes%20app.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Sticky Notes App</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 19:19:46 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-5791|2024-08-02T08:07:32.849Z -- sourcecodester -- sticky%20notes%20app
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5791</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as problematic, was found in SourceCodester Sticky Notes App 1.0. This affects an unknown part of the file endpoint/add-note.php. The manipulation of the argument noteTitle/noteContent leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-243597 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in SourceCodester Sticky Notes App 1.0 gefunden. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei endpoint/add-note.php. Mit der Manipulation des Arguments noteTitle/noteContent mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5791|2024-08-02T08:07:32.849Z</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2023 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-5792|2024-08-02T08:07:32.705Z -- sourcecodester -- sticky%20notes%20app
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-5792</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Sticky Notes App 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file endpoint/delete-note.php. The manipulation of the argument note leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-243598 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Sticky Notes App 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei endpoint/delete-note.php. Durch die Manipulation des Arguments note mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-5792|2024-08-02T08:07:32.705Z</guid>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2023 16:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
