<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Vehicle Service Management System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/vehicle%20service%20management%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Vehicle Service Management System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 17:22:32 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-2092|2024-08-02T06:12:20.252Z -- sourcecodester -- vehicle%20service%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2092</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in SourceCodester Vehicle Service Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file view_service.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-226100.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Vehicle Service Management System 1.0 entdeckt. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei view_service.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2092|2024-08-02T06:12:20.252Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Apr 2023 09:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2093|2024-08-02T06:12:20.429Z -- sourcecodester -- vehicle%20service%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2093</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in SourceCodester Vehicle Service Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /classes/Login.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-226101 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Vehicle Service Management System 1.0 gefunden. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /classes/Login.php. Durch das Manipulieren des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2093|2024-08-02T06:12:20.429Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Apr 2023 10:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2100|2024-08-02T06:12:19.984Z -- sourcecodester -- vehicle%20service%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2100</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic was found in SourceCodester Vehicle Service Management System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/report/index.php. The manipulation of the argument date_end leads to cross site scripting. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-226108.
In SourceCodester Vehicle Service Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /admin/report/index.php. Durch die Manipulation des Arguments date_end mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2100|2024-08-02T06:12:19.984Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Apr 2023 12:31:02 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2098|2024-08-02T06:12:20.383Z -- sourcecodester -- vehicle%20service%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2098</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Vehicle Service Management System 1.0. It has been rated as problematic. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /inc/topBarNav.php. The manipulation of the argument search leads to cross site scripting. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-226106 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine problematische Schwachstelle wurde in SourceCodester Vehicle Service Management System 1.0 ausgemacht. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei /inc/topBarNav.php. Dank Manipulation des Arguments search mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2098|2024-08-02T06:12:20.383Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Apr 2023 11:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2097|2024-08-02T06:12:20.202Z -- sourcecodester -- vehicle%20service%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2097</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Vehicle Service Management System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /classes/Master.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-226105 was assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Vehicle Service Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei /classes/Master.php. Dank der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2097|2024-08-02T06:12:20.202Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Apr 2023 11:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2099|2024-08-02T06:12:20.452Z -- sourcecodester -- vehicle%20service%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2099</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in SourceCodester Vehicle Service Management System 1.0. This affects an unknown part of the file /classes/Users.php. The manipulation of the argument id leads to cross site scripting. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-226107.
Es wurde eine Schwachstelle in SourceCodester Vehicle Service Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als problematisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /classes/Users.php. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2099|2024-08-02T06:12:20.452Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Apr 2023 12:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2095|2024-08-02T06:12:20.449Z -- sourcecodester -- vehicle%20service%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2095</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Vehicle Service Management System 1.0 and classified as critical. This issue affects some unknown processing of the file /admin/maintenance/manage_category.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-226103.
Eine kritische Schwachstelle wurde in SourceCodester Vehicle Service Management System 1.0 gefunden. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei /admin/maintenance/manage_category.php. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2095|2024-08-02T06:12:20.449Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Apr 2023 10:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2096|2024-08-02T06:12:20.443Z -- sourcecodester -- vehicle%20service%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2096</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Vehicle Service Management System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /admin/service_requests/manage_inventory.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-226104.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Vehicle Service Management System 1.0 ausgemacht. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /admin/service_requests/manage_inventory.php. Durch Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2096|2024-08-02T06:12:20.443Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Apr 2023 11:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-2094|2024-08-02T06:12:20.267Z -- sourcecodester -- vehicle%20service%20management%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-2094</link>
      <description>A vulnerability has been found in SourceCodester Vehicle Service Management System 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /admin/mechanics/manage_mechanic.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-226102 is the identifier assigned to this vulnerability.
In SourceCodester Vehicle Service Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /admin/mechanics/manage_mechanic.php. Durch Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-2094|2024-08-02T06:12:20.267Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Apr 2023 10:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
