<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for SourceCodester -- Yoga Class Registration System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/sourcecodester/yoga%20class%20registration%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for SourceCodester -- Yoga Class Registration System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 18 Aug 2024 23:22:40 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-7914|2024-08-18T22:00:06.960Z -- sourcecodester -- yoga%20class%20registration%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7914</link>
      <description>A vulnerability classified as problematic has been found in SourceCodester Yoga Class Registration System 1.0. Affected is an unknown function of the file /php-ycrs/classes/SystemSettings.php. The manipulation of the argument address leads to cross site scripting. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine problematische Schwachstelle in SourceCodester Yoga Class Registration System 1.0 entdeckt. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /php-ycrs/classes/SystemSettings.php. Durch das Manipulieren des Arguments address mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7914|2024-08-18T22:00:06.960Z</guid>
      <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 22:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7853|2024-08-16T00:31:05.932Z -- sourcecodester -- yoga%20class%20registration%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7853</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Yoga Class Registration System up to 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /admin/?page=categories/view_category. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in SourceCodester Yoga Class Registration System bis 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /admin/?page=categories/view_category. Dank der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7853|2024-08-16T00:31:05.932Z</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7852|2024-08-16T00:31:04.422Z -- sourcecodester -- yoga%20class%20registration%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7852</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Yoga Class Registration System 1.0 and classified as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /admin/inquiries/view_inquiry.php. The manipulation of the argument message leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine problematische Schwachstelle wurde in SourceCodester Yoga Class Registration System 1.0 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /admin/inquiries/view_inquiry.php. Durch Beeinflussen des Arguments message mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7852|2024-08-16T00:31:04.422Z</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-7852|2024-08-16T13:56:15.785Z -- sourcecodester -- yoga%20class%20registration%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-7852</link>
      <description>A vulnerability was found in SourceCodester Yoga Class Registration System 1.0 and classified as problematic. This issue affects some unknown processing of the file /admin/inquiries/view_inquiry.php. The manipulation of the argument message leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine problematische Schwachstelle wurde in SourceCodester Yoga Class Registration System 1.0 gefunden. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /admin/inquiries/view_inquiry.php. Durch Beeinflussen des Arguments message mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-7852|2024-08-16T13:56:15.785Z</guid>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
