<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for ESAFENET -- all</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/esafenet/all.rss</link>
    <description>The latest CVEs for ESAFENET -- all products</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Oct 2024 13:24:57 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-10279|2024-10-23T13:00:17.328Z -- esafenet -- cdg
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10279</link>
      <description>A vulnerability was found in ESAFENET CDG 5. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /com/esafenet/servlet/policy/PrintPolicyService.java. The manipulation of the argument policyId leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In ESAFENET CDG 5 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei /com/esafenet/servlet/policy/PrintPolicyService.java. Durch das Beeinflussen des Arguments policyId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10279|2024-10-23T13:00:17.328Z</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 13:00:17 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10278|2024-10-23T13:00:11.967Z -- esafenet -- cdg
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10278</link>
      <description>A vulnerability was found in ESAFENET CDG 5. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /com/esafenet/servlet/user/ReUserOrganiseService.java. The manipulation of the argument userId leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in ESAFENET CDG 5 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /com/esafenet/servlet/user/ReUserOrganiseService.java. Durch Manipulieren des Arguments userId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10278|2024-10-23T13:00:11.967Z</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 13:00:11 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10134|2024-10-21T14:22:32.797Z -- esafenet -- cdg</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10134</link>
      <description>A vulnerability was found in ESAFENET CDG 5 and classified as critical. Affected by this issue is the function connectLogout of the file /com/esafenet/servlet/ajax/MultiServerAjax.java. The manipulation of the argument servername leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in ESAFENET CDG 5 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft die Funktion connectLogout der Datei /com/esafenet/servlet/ajax/MultiServerAjax.java. Durch Manipulation des Arguments servername mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10134|2024-10-21T14:22:32.797Z</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 10:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10133|2024-10-21T14:28:17.221Z -- esafenet -- cdg</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10133</link>
      <description>A vulnerability has been found in ESAFENET CDG 5 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function updateNetSecPolicyPriority of the file /com/esafenet/servlet/ajax/NetSecPolicyAjax.java. The manipulation of the argument id/frontId leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In ESAFENET CDG 5 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion updateNetSecPolicyPriority der Datei /com/esafenet/servlet/ajax/NetSecPolicyAjax.java. Durch die Manipulation des Arguments id/frontId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10133|2024-10-21T14:28:17.221Z</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 08:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10135|2024-10-21T14:14:52.321Z -- esafenet -- cdg</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10135</link>
      <description>A vulnerability was found in ESAFENET CDG 5. It has been classified as critical. This affects the function actionDelNetSecConfig of the file /com/esafenet/servlet/netSec/NetSecConfigService.java. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in ESAFENET CDG 5 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion actionDelNetSecConfig der Datei /com/esafenet/servlet/netSec/NetSecConfigService.java. Mittels dem Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10135|2024-10-21T14:14:52.321Z</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 11:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10134|2024-10-19T10:00:08.469Z -- esafenet -- cdg</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10134</link>
      <description>A vulnerability was found in ESAFENET CDG 5 and classified as critical. Affected by this issue is the function connectLogout of the file /com/esafenet/servlet/ajax/MultiServerAjax.java. The manipulation of the argument servername leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in ESAFENET CDG 5 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft die Funktion connectLogout der Datei /com/esafenet/servlet/ajax/MultiServerAjax.java. Durch Manipulation des Arguments servername mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10134|2024-10-19T10:00:08.469Z</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 10:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10072|2024-10-17T18:35:18.200Z -- esafenet -- cdg</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10072</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in ESAFENET CDG 5. This issue affects the function actionAddEncryptPolicyGroup of the file /com/esafenet/servlet/policy/EncryptPolicyService.java. The manipulation of the argument checklist leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in ESAFENET CDG 5 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion actionAddEncryptPolicyGroup der Datei /com/esafenet/servlet/policy/EncryptPolicyService.java. Dank Manipulation des Arguments checklist mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10072|2024-10-17T18:35:18.200Z</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 16:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10072|2024-10-17T16:31:06.271Z -- esafenet -- cdg</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10072</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in ESAFENET CDG 5. This issue affects the function actionAddEncryptPolicyGroup of the file /com/esafenet/servlet/policy/EncryptPolicyService.java. The manipulation of the argument checklist leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in ESAFENET CDG 5 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um die Funktion actionAddEncryptPolicyGroup der Datei /com/esafenet/servlet/policy/EncryptPolicyService.java. Dank Manipulation des Arguments checklist mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10072|2024-10-17T16:31:06.271Z</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 16:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10070|2024-10-17T15:00:14.030Z -- esafenet -- cdg</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10070</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in ESAFENET CDG 5. This affects the function actionPolicyPush of the file /com/esafenet/policy/action/PolicyPushControlAction.java. The manipulation of the argument policyId leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in ESAFENET CDG 5 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist die Funktion actionPolicyPush der Datei /com/esafenet/policy/action/PolicyPushControlAction.java. Durch Beeinflussen des Arguments policyId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10070|2024-10-17T15:00:14.030Z</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 15:00:14 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10069|2024-10-17T15:00:09.083Z -- esafenet -- cdg</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10069</link>
      <description>A vulnerability was found in ESAFENET CDG 5. It has been rated as critical. Affected by this issue is the function actionPassMainApplication of the file /com/esafenet/servlet/client/MailDecryptApplicationService.java. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in ESAFENET CDG 5 ausgemacht. Betroffen davon ist die Funktion actionPassMainApplication der Datei /com/esafenet/servlet/client/MailDecryptApplicationService.java. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10069|2024-10-17T15:00:09.083Z</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 15:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9560|2024-10-06T22:00:09.138Z -- esafenet -- cdg</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9560</link>
      <description>A vulnerability was found in ESAFENET CDG V5. It has been rated as critical. Affected by this issue is the function delCatelogs of the file /CDGServer3/document/Catelogs;logindojojs?command=DelCatelogs. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in ESAFENET CDG V5 ausgemacht. Betroffen davon ist die Funktion delCatelogs der Datei /CDGServer3/document/Catelogs;logindojojs?command=DelCatelogs. Dank Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9560|2024-10-06T22:00:09.138Z</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 22:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9536|2024-10-05T15:31:10.613Z -- esafenet -- cdg</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9536</link>
      <description>A vulnerability was found in ESAFENET CDG V5. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /MultiServerBackService?path=1. The manipulation of the argument fileId leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in ESAFENET CDG V5 ausgemacht. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /MultiServerBackService?path=1. Durch das Manipulieren des Arguments fileId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9536|2024-10-05T15:31:10.613Z</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 15:31:10 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9560|2024-10-07T17:00:45.093Z -- esafenet -- cdg</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9560</link>
      <description>A vulnerability was found in ESAFENET CDG V5. It has been rated as critical. Affected by this issue is the function delCatelogs of the file /CDGServer3/document/Catelogs;logindojojs?command=DelCatelogs. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used.
Eine kritische Schwachstelle wurde in ESAFENET CDG V5 ausgemacht. Betroffen davon ist die Funktion delCatelogs der Datei /CDGServer3/document/Catelogs;logindojojs?command=DelCatelogs. Dank Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9560|2024-10-07T17:00:45.093Z</guid>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 22:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-9536|2024-10-07T16:55:02.167Z -- esafenet -- cdg</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-9536</link>
      <description>A vulnerability was found in ESAFENET CDG V5. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /MultiServerBackService?path=1. The manipulation of the argument fileId leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in ESAFENET CDG V5 ausgemacht. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /MultiServerBackService?path=1. Durch das Manipulieren des Arguments fileId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-9536|2024-10-07T16:55:02.167Z</guid>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 15:31:10 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10069|2024-10-17T15:49:23.334Z -- esafenet -- cdg</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10069</link>
      <description>A vulnerability was found in ESAFENET CDG 5. It has been rated as critical. Affected by this issue is the function actionPassMainApplication of the file /com/esafenet/servlet/client/MailDecryptApplicationService.java. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in ESAFENET CDG 5 ausgemacht. Betroffen davon ist die Funktion actionPassMainApplication der Datei /com/esafenet/servlet/client/MailDecryptApplicationService.java. Durch das Beeinflussen des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10069|2024-10-17T15:49:23.334Z</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 15:00:09 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10070|2024-10-17T15:29:43.814Z -- esafenet -- cdg</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10070</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in ESAFENET CDG 5. This affects the function actionPolicyPush of the file /com/esafenet/policy/action/PolicyPushControlAction.java. The manipulation of the argument policyId leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in ESAFENET CDG 5 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist die Funktion actionPolicyPush der Datei /com/esafenet/policy/action/PolicyPushControlAction.java. Durch Beeinflussen des Arguments policyId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10070|2024-10-17T15:29:43.814Z</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 15:00:14 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10071|2024-10-17T16:00:07.353Z -- esafenet -- cdg</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10071</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in ESAFENET CDG 5. This vulnerability affects the function actionUpdateEncryptPolicyEdit of the file /com/esafenet/servlet/policy/EncryptPolicyService.java. The manipulation of the argument encryptPolicyId leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In ESAFENET CDG 5 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion actionUpdateEncryptPolicyEdit der Datei /com/esafenet/servlet/policy/EncryptPolicyService.java. Dank der Manipulation des Arguments encryptPolicyId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10071|2024-10-17T16:00:07.353Z</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 16:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10071|2024-10-17T17:52:04.132Z -- esafenet -- cdg</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10071</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in ESAFENET CDG 5. This vulnerability affects the function actionUpdateEncryptPolicyEdit of the file /com/esafenet/servlet/policy/EncryptPolicyService.java. The manipulation of the argument encryptPolicyId leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In ESAFENET CDG 5 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion actionUpdateEncryptPolicyEdit der Datei /com/esafenet/servlet/policy/EncryptPolicyService.java. Dank der Manipulation des Arguments encryptPolicyId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10071|2024-10-17T17:52:04.132Z</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 16:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10133|2024-10-19T08:31:05.771Z -- esafenet -- cdg</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10133</link>
      <description>A vulnerability has been found in ESAFENET CDG 5 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function updateNetSecPolicyPriority of the file /com/esafenet/servlet/ajax/NetSecPolicyAjax.java. The manipulation of the argument id/frontId leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In ESAFENET CDG 5 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Das betrifft die Funktion updateNetSecPolicyPriority der Datei /com/esafenet/servlet/ajax/NetSecPolicyAjax.java. Durch die Manipulation des Arguments id/frontId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10133|2024-10-19T08:31:05.771Z</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 08:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10135|2024-10-19T11:31:06.714Z -- esafenet -- cdg</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10135</link>
      <description>A vulnerability was found in ESAFENET CDG 5. It has been classified as critical. This affects the function actionDelNetSecConfig of the file /com/esafenet/servlet/netSec/NetSecConfigService.java. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in ESAFENET CDG 5 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es die Funktion actionDelNetSecConfig der Datei /com/esafenet/servlet/netSec/NetSecConfigService.java. Mittels dem Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10135|2024-10-19T11:31:06.714Z</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 11:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-10277|2024-10-23T11:31:21.609Z -- esafenet -- cdg</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-10277</link>
      <description>A vulnerability was found in ESAFENET CDG 5 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /com/esafenet/servlet/ajax/UsbKeyAjax.java. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine Schwachstelle wurde in ESAFENET CDG 5 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei /com/esafenet/servlet/ajax/UsbKeyAjax.java. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-10277|2024-10-23T11:31:21.609Z</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 11:31:21 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
