<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for dingfanzu -- CMS</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/dingfanzu/cms.rss</link>
    <description>The latest CVEs for dingfanzu -- CMS</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 29 Aug 2024 16:24:10 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-8303|2024-08-29T15:45:20.745Z -- dingfanzu -- cms
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8303</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in dingfanzu CMS up to 29d67d9044f6f93378e6eb6ff92272217ff7225c. This affects an unknown part of the file /ajax/getBasicInfo.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. This product does not use versioning. This is why information about affected and unaffected releases are unavailable. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in dingfanzu CMS bis 29d67d9044f6f93378e6eb6ff92272217ff7225c entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /ajax/getBasicInfo.php. Durch Manipulieren des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung. Dieses Produkt setzt Rolling Releases ein. Aus diesem Grund sind Details zu betroffenen oder zu aktualisierende Versionen nicht verfügbar.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8303|2024-08-29T15:45:20.745Z</guid>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 14:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8301|2024-08-29T13:22:22.236Z -- dingfanzu -- cms</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8301</link>
      <description>A vulnerability was found in dingfanzu CMS up to 29d67d9044f6f93378e6eb6ff92272217ff7225c. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /ajax/checkin.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. This product takes the approach of rolling releases to provide continious delivery. Therefore, version details for affected and updated releases are not available. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
In dingfanzu CMS bis 29d67d9044f6f93378e6eb6ff92272217ff7225c wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei /ajax/checkin.php. Mittels Manipulieren des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung. Dieses Produkt setzt Rolling Releases ein. Aus diesem Grund sind Details zu betroffenen oder zu aktualisierende Versionen nicht verfügbar.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8301|2024-08-29T13:22:22.236Z</guid>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 13:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8302|2024-08-29T14:31:48.285Z -- dingfanzu -- cms</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8302</link>
      <description>A vulnerability was found in dingfanzu CMS up to 29d67d9044f6f93378e6eb6ff92272217ff7225c. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /ajax/chpwd.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. Continious delivery with rolling releases is used by this product. Therefore, no version details of affected nor updated releases are available. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Eine kritische Schwachstelle wurde in dingfanzu CMS bis 29d67d9044f6f93378e6eb6ff92272217ff7225c ausgemacht. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei /ajax/chpwd.php. Durch das Manipulieren des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung. Dieses Produkt verzichtet auf eine Versionierung und verwendet stattdessen Rolling Releases. Deshalb sind keine Details zu betroffenen oder zu aktualisierende Versionen vorhanden.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8302|2024-08-29T14:31:48.285Z</guid>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 14:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-8303|2024-08-29T14:31:04.023Z -- dingfanzu -- cms</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-8303</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in dingfanzu CMS up to 29d67d9044f6f93378e6eb6ff92272217ff7225c. This affects an unknown part of the file /ajax/getBasicInfo.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. This product does not use versioning. This is why information about affected and unaffected releases are unavailable. NOTE: The vendor was contacted early about this disclosure but did not respond in any way.
Es wurde eine Schwachstelle in dingfanzu CMS bis 29d67d9044f6f93378e6eb6ff92272217ff7225c entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei /ajax/getBasicInfo.php. Durch Manipulieren des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung. Dieses Produkt setzt Rolling Releases ein. Aus diesem Grund sind Details zu betroffenen oder zu aktualisierende Versionen nicht verfügbar.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-8303|2024-08-29T14:31:04.023Z</guid>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 14:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
