<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for itsourcecode -- all</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/itsourcecode/all.rss</link>
    <description>The latest CVEs for itsourcecode -- all products</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jul 2024 21:21:44 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-5733|2024-07-01T20:55:06.289Z -- itsourcecode -- online%20discussion%20forum
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5733</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Discussion Forum 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file register_me.php. The manipulation of the argument eaddress leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-267407.
Eine Schwachstelle wurde in itsourcecode Online Discussion Forum 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei register_me.php. Durch Manipulieren des Arguments eaddress mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5733|2024-07-01T20:55:06.289Z</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 11:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6372|2024-07-01T15:34:39.702Z -- itsourcecode -- tailoring%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6372</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in itsourcecode Tailoring Management System 1.0. This affects an unknown part of the file customeradd.php. The manipulation of the argument fullname/address/phonenumber/sex/email/city/comment leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-269805 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in itsourcecode Tailoring Management System 1.0 gefunden. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei customeradd.php. Durch Manipulieren des Arguments fullname/address/phonenumber/sex/email/city/comment mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6372|2024-07-01T15:34:39.702Z</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 13:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6373|2024-06-27T13:00:08.480Z -- itsourcecode -- online%20food%20ordering%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6373</link>
      <description>A vulnerability has been found in itsourcecode Online Food Ordering System up to 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /addproduct.php. The manipulation of the argument photo leads to unrestricted upload. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-269806 is the identifier assigned to this vulnerability.
In itsourcecode Online Food Ordering System bis 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /addproduct.php. Durch das Beeinflussen des Arguments photo mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6373|2024-06-27T13:00:08.480Z</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 13:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6372|2024-06-27T13:00:06.217Z -- itsourcecode -- tailoring%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6372</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in itsourcecode Tailoring Management System 1.0. This affects an unknown part of the file customeradd.php. The manipulation of the argument fullname/address/phonenumber/sex/email/city/comment leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-269805 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in itsourcecode Tailoring Management System 1.0 gefunden. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei customeradd.php. Durch Manipulieren des Arguments fullname/address/phonenumber/sex/email/city/comment mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6372|2024-06-27T13:00:06.217Z</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 13:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6308|2024-06-25T20:46:36.299Z -- itsourcecode -- simple%20online%20hotel%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6308</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file index.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269620.
In itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei index.php. Durch Beeinflussen des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6308|2024-06-25T20:46:36.299Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 17:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6115|2024-06-25T17:50:05.835Z -- itsourcecode -- simple%20online%20hotel%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6115</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file add_room.php. The manipulation of the argument photo leads to unrestricted upload. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-268867.
In itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei add_room.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments photo mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6115|2024-06-25T17:50:05.835Z</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 13:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6253|2024-06-22T14:00:04.365Z -- itsourcecode -- online%20food%20ordering%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6253</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Food Ordering System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /purchase.php. The manipulation of the argument customer leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269420.
Eine Schwachstelle wurde in itsourcecode Online Food Ordering System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /purchase.php. Durch Manipulieren des Arguments customer mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6253|2024-06-22T14:00:04.365Z</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 14:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6218|2024-06-21T14:23:28.745Z -- itsourcecode -- vehicle%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6218</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in itsourcecode Vehicle Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file busprofile.php. The manipulation of the argument busid leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-269282 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in itsourcecode Vehicle Management System 1.0 entdeckt. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei busprofile.php. Mit der Manipulation des Arguments busid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6218|2024-06-21T14:23:28.745Z</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 02:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6218|2024-06-21T02:00:06.482Z -- itsourcecode -- vehicle%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6218</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in itsourcecode Vehicle Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file busprofile.php. The manipulation of the argument busid leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-269282 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in itsourcecode Vehicle Management System 1.0 entdeckt. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei busprofile.php. Mit der Manipulation des Arguments busid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6218|2024-06-21T02:00:06.482Z</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 02:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6192|2024-06-20T17:49:38.268Z -- itsourcecode -- loan%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6192</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in itsourcecode Loan Management System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file login.php of the component Login Page. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269164.
In itsourcecode Loan Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei login.php der Komponente Login Page. Mittels dem Manipulieren des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6192|2024-06-20T17:49:38.268Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 15:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6190|2024-06-20T14:31:04.290Z -- itsourcecode -- farm%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6190</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Farm Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file index.php of the component Login. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-269162 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in itsourcecode Farm Management System 1.0 ausgemacht. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei index.php der Komponente Login. Durch die Manipulation des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6190|2024-06-20T14:31:04.290Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 14:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6191|2024-06-20T14:31:05.824Z -- itsourcecode -- student%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6191</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in itsourcecode Student Management System 1.0. This affects an unknown part of the file login.php of the component Login Page. The manipulation of the argument user leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-269163.
Es wurde eine Schwachstelle in itsourcecode Student Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei login.php der Komponente Login Page. Durch Manipulation des Arguments user mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6191|2024-06-20T14:31:05.824Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 14:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6116|2024-06-18T15:25:35.983Z -- itsourcecode -- simple%20online%20hotel%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6116</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file edit_room.php. The manipulation of the argument photo leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-268868.
Eine kritische Schwachstelle wurde in itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0 entdeckt. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei edit_room.php. Mittels Manipulieren des Arguments photo mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6116|2024-06-18T15:25:35.983Z</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 13:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6065|2024-06-18T13:27:57.614Z -- itsourcecode -- bakery%20online%20ordering%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6065</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Bakery Online Ordering System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file index.php. The manipulation of the argument user_email leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-268793 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in itsourcecode Bakery Online Ordering System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei index.php. Durch Manipulieren des Arguments user_email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6065|2024-06-18T13:27:57.614Z</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 21:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6116|2024-06-18T13:31:03.695Z -- itsourcecode -- simple%20online%20hotel%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6116</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file edit_room.php. The manipulation of the argument photo leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-268868.
Eine kritische Schwachstelle wurde in itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0 entdeckt. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei edit_room.php. Mittels Manipulieren des Arguments photo mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6116|2024-06-18T13:31:03.695Z</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 13:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6114|2024-06-18T13:00:05.407Z -- itsourcecode -- monbela%20tourist%20inn%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6114</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in itsourcecode Monbela Tourist Inn Online Reservation System up to 1.0. Affected is an unknown function of the file controller.php. The manipulation of the argument image leads to unrestricted upload. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-268866 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in itsourcecode Monbela Tourist Inn Online Reservation System bis 1.0 entdeckt. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei controller.php. Durch Manipulation des Arguments image mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6114|2024-06-18T13:00:05.407Z</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 13:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6115|2024-06-18T13:00:07.459Z -- itsourcecode -- simple%20online%20hotel%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6115</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file add_room.php. The manipulation of the argument photo leads to unrestricted upload. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-268867.
In itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei add_room.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments photo mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6115|2024-06-18T13:00:07.459Z</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 13:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6110|2024-06-18T11:31:05.386Z -- itsourcecode -- magbanua%20beach%20resort%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6110</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Magbanua Beach Resort Online Reservation System up to 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file controller.php. The manipulation of the argument image leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-268856.
Eine kritische Schwachstelle wurde in itsourcecode Magbanua Beach Resort Online Reservation System bis 1.0 ausgemacht. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei controller.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments image mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6110|2024-06-18T11:31:05.386Z</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 11:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6109|2024-06-18T11:31:03.956Z -- itsourcecode -- tailoring%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6109</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Tailoring Management System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file addmeasurement.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-268855.
In itsourcecode Tailoring Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei addmeasurement.php. Durch Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6109|2024-06-18T11:31:03.956Z</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 11:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6065|2024-06-17T21:00:07.211Z -- itsourcecode -- bakery%20online%20ordering%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6065</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Bakery Online Ordering System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file index.php. The manipulation of the argument user_email leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-268793 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in itsourcecode Bakery Online Ordering System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei index.php. Durch Manipulieren des Arguments user_email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6065|2024-06-17T21:00:07.211Z</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 21:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6015|2024-06-17T14:52:57.344Z -- itsourcecode -- online%20house%20rental%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6015</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in itsourcecode Online House Rental System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file manage_user.php. The manipulation of the argument month_of leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-268723.
In itsourcecode Online House Rental System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei manage_user.php. Durch Manipulation des Arguments month_of mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6015|2024-06-17T14:52:57.344Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 17:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6041|2024-06-17T13:58:57.888Z -- itsourcecode -- gym%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6041</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Gym Management System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file manage_user.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-268765 was assigned to this vulnerability.
In itsourcecode Gym Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei manage_user.php. Mit der Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6041|2024-06-17T13:58:57.888Z</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 23:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6042|2024-06-17T08:49:43.479Z -- itsourcecode -- real%20estate%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6042</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Real Estate Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file property-detail.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-268766 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in itsourcecode Real Estate Management System 1.0 ausgemacht. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei property-detail.php. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6042|2024-06-17T08:49:43.479Z</guid>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 23:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6015|2024-06-15T17:00:04.461Z -- itsourcecode -- online%20house%20rental%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6015</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in itsourcecode Online House Rental System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file manage_user.php. The manipulation of the argument month_of leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-268723.
In itsourcecode Online House Rental System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei manage_user.php. Durch Manipulation des Arguments month_of mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6015|2024-06-15T17:00:04.461Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 17:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6013|2024-06-15T16:00:04.655Z -- itsourcecode -- online%20book%20store</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6013</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Book Store 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file admin_delete.php. The manipulation of the argument bookisbn leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-268721 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in itsourcecode Online Book Store 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei admin_delete.php. Mit der Manipulation des Arguments bookisbn mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6013|2024-06-15T16:00:04.655Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 16:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6009|2024-06-15T15:31:03.738Z -- itsourcecode -- event%20calendar</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6009</link>
      <description>A vulnerability has been found in itsourcecode Event Calendar 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function regConfirm/regDelete of the file process.php. The manipulation of the argument userId leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-268699.
In itsourcecode Event Calendar 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es die Funktion regConfirm/regDelete der Datei process.php. Mit der Manipulation des Arguments userId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6009|2024-06-15T15:31:03.738Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 15:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5984|2024-06-14T18:52:33.190Z -- itsourcecode -- online%20bookstore</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5984</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Bookstore 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file book.php. The manipulation of the argument bookisbn leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-268460.
Eine kritische Schwachstelle wurde in itsourcecode Online Bookstore 1.0 ausgemacht. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei book.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments bookisbn mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5984|2024-06-14T18:52:33.190Z</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 01:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5981|2024-06-14T18:12:12.494Z -- itsourcecode -- online%20house%20rental%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5981</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online House Rental System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file manage_user.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-268458 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in itsourcecode Online House Rental System 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei manage_user.php. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5981|2024-06-14T18:12:12.494Z</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 01:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5983|2024-06-14T01:31:04.083Z -- itsourcecode -- online%20bookstore</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5983</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Bookstore 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file bookPerPub.php. The manipulation of the argument pubid leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-268459.
In itsourcecode Online Bookstore 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei bookPerPub.php. Durch Manipulation des Arguments pubid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5983|2024-06-14T01:31:04.083Z</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 01:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5984|2024-06-14T01:31:05.486Z -- itsourcecode -- online%20bookstore</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5984</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Bookstore 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file book.php. The manipulation of the argument bookisbn leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-268460.
Eine kritische Schwachstelle wurde in itsourcecode Online Bookstore 1.0 ausgemacht. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei book.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments bookisbn mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5984|2024-06-14T01:31:05.486Z</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 01:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5898|2024-06-12T19:57:30.208Z -- itsourcecode -- payroll%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5898</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Payroll Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file print_payroll.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-268142 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in itsourcecode Payroll Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei print_payroll.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5898|2024-06-12T19:57:30.208Z</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 16:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5391|2024-06-07T19:51:12.414Z -- itsourcecode -- online%20student%20enrollment%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5391</link>
      <description>A vulnerability has been found in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file listofsubject.php. The manipulation of the argument subjcode leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-266305 was assigned to this vulnerability.
In itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei listofsubject.php. Mittels Manipulieren des Arguments subjcode mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5391|2024-06-07T19:51:12.414Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 00:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5519|2024-06-04T18:02:57.038Z -- itsourcecode -- learning%20management%20system%20project%20in%20php</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5519</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in ItsourceCode Learning Management System Project In PHP 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file login.php. The manipulation of the argument user_email leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-266590 is the identifier assigned to this vulnerability.
In ItsourceCode Learning Management System Project In PHP 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei login.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments user_email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5519|2024-06-04T18:02:57.038Z</guid>
      <pubDate>Thu, 30 May 2024 16:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5734|2024-06-07T16:58:49.619Z -- itsourcecode -- online%20discussion%20forum</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5734</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in itsourcecode Online Discussion Forum 1.0. Affected is an unknown function of the file /members/poster.php. The manipulation of the argument image leads to unrestricted upload. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-267408.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in itsourcecode Online Discussion Forum 1.0 entdeckt. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /members/poster.php. Durch das Beeinflussen des Arguments image mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5734|2024-06-07T16:58:49.619Z</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 11:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5518|2024-06-04T18:02:52.871Z -- itsourcecode -- online%20discussion%20forum</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5518</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in itsourcecode Online Discussion Forum 1.0. This affects an unknown part of the file change_profile_picture.php. The manipulation of the argument image leads to unrestricted upload. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-266589 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in itsourcecode Online Discussion Forum 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei change_profile_picture.php. Durch Manipulation des Arguments image mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5518|2024-06-04T18:02:52.871Z</guid>
      <pubDate>Thu, 30 May 2024 15:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5390|2024-06-04T18:02:50.337Z -- itsourcecode -- online%20student%20enrollment%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5390</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0. Affected is an unknown function of the file listofstudent.php. The manipulation of the argument lname leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-266304.
Es wurde eine Schwachstelle in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei listofstudent.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments lname mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5390|2024-06-04T18:02:50.337Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5636|2024-06-07T17:08:09.293Z -- itsourcecode -- bakery%20online%20ordering%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5636</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Bakery Online Ordering System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file report/index.php. The manipulation of the argument procduct leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-267092.
Eine kritische Schwachstelle wurde in itsourcecode Bakery Online Ordering System 1.0 ausgemacht. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei report/index.php. Dank Manipulation des Arguments procduct mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5636|2024-06-07T17:08:09.293Z</guid>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5745|2024-06-08T03:32:04.433Z -- itsourcecode -- bakery%20online%20ordering%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5745</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Bakery Online Ordering System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file /admin/modules/product/controller.php?action=add. The manipulation of the argument image leads to unrestricted upload. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-267414 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in itsourcecode Bakery Online Ordering System 1.0 ausgemacht. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei /admin/modules/product/controller.php?action=add. Durch Manipulation des Arguments image mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5745|2024-06-08T03:32:04.433Z</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 17:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5397|2024-06-04T18:02:36.302Z -- itsourcecode -- online%20student%20enrollment%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5397</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file instructorSubjects.php. The manipulation of the argument instructorId leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-266311.
In itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei instructorSubjects.php. Dank Manipulation des Arguments instructorId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5397|2024-06-04T18:02:36.302Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 03:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5381|2024-06-04T18:02:35.838Z -- itsourcecode -- student%20information%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5381</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in itsourcecode Student Information Management System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file view.php. The manipulation of the argument studentId leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-266293 was assigned to this vulnerability.
In itsourcecode Student Information Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei view.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments studentId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5381|2024-06-04T18:02:35.838Z</guid>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 22:31:16 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5396|2024-06-04T18:02:32.389Z -- itsourcecode -- online%20student%20enrollment%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5396</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0. Affected is an unknown function of the file newfaculty.php. The manipulation of the argument name leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-266310 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 entdeckt. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei newfaculty.php. Dank der Manipulation des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5396|2024-06-04T18:02:32.389Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 02:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5733|2024-06-07T11:31:03.489Z -- itsourcecode -- online%20discussion%20forum</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5733</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Discussion Forum 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file register_me.php. The manipulation of the argument eaddress leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-267407.
Eine Schwachstelle wurde in itsourcecode Online Discussion Forum 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei register_me.php. Durch Manipulieren des Arguments eaddress mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5733|2024-06-07T11:31:03.489Z</guid>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 11:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5395|2024-05-27T02:31:03.686Z -- itsourcecode -- online%20student%20enrollment%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5395</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file listofinstructor.php. The manipulation of the argument FullName leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-266309 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei listofinstructor.php. Durch Beeinflussen des Arguments FullName mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5395|2024-05-27T02:31:03.686Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 02:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5394|2024-06-04T18:02:08.948Z -- itsourcecode -- online%20student%20enrollment%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5394</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file newDept.php. The manipulation of the argument deptname leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-266308.
In itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei newDept.php. Durch das Beeinflussen des Arguments deptname mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5394|2024-06-04T18:02:08.948Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 02:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5588|2024-06-04T18:02:03.883Z -- itsourcecode -- learning%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5588</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Learning Management System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file processscore.php. The manipulation of the argument LessonID leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-266839.
In itsourcecode Learning Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei processscore.php. Dank Manipulation des Arguments LessonID mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5588|2024-06-04T18:02:03.883Z</guid>
      <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 15:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5635|2024-06-04T22:00:04.218Z -- itsourcecode -- bakery%20online%20ordering%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5635</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Bakery Online Ordering System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file index.php. The manipulation of the argument txtsearch leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-267091.
In itsourcecode Bakery Online Ordering System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei index.php. Dank der Manipulation des Arguments txtsearch mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5635|2024-06-04T22:00:04.218Z</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 22:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5393|2024-06-04T18:01:57.363Z -- itsourcecode -- online%20student%20enrollment%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5393</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file listofcourse.php. The manipulation of the argument idno leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-266307.
Es wurde eine Schwachstelle in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei listofcourse.php. Durch Manipulieren des Arguments idno mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5393|2024-06-04T18:01:57.363Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 01:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5517|2024-05-30T14:31:03.556Z -- itsourcecode -- online%20blood%20bank%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5517</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Blood Bank Management System 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file changepwd.php. The manipulation of the argument useremail leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-266588.
Eine kritische Schwachstelle wurde in itsourcecode Online Blood Bank Management System 1.0 ausgemacht. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei changepwd.php. Durch die Manipulation des Arguments useremail mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5517|2024-05-30T14:31:03.556Z</guid>
      <pubDate>Thu, 30 May 2024 14:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5516|2024-06-04T18:01:42.468Z -- itsourcecode -- online%20blood%20bank%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5516</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Blood Bank Management System 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file massage.php. The manipulation of the argument bid leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-266587.
In itsourcecode Online Blood Bank Management System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei massage.php. Mit der Manipulation des Arguments bid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5516|2024-06-04T18:01:42.468Z</guid>
      <pubDate>Thu, 30 May 2024 13:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5392|2024-06-04T18:01:40.708Z -- itsourcecode -- online%20student%20enrollment%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5392</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file editSubject.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-266306 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei editSubject.php. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5392|2024-06-04T18:01:40.708Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 01:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5898|2024-06-12T16:31:03.876Z -- itsourcecode -- payroll%20management%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5898</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Payroll Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file print_payroll.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-268142 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in itsourcecode Payroll Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei print_payroll.php. Mittels Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5898|2024-06-12T16:31:03.876Z</guid>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 16:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5981|2024-06-14T01:00:04.079Z -- itsourcecode -- online%20house%20rental%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5981</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online House Rental System 1.0. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file manage_user.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-268458 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in itsourcecode Online House Rental System 1.0 ausgemacht. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei manage_user.php. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5981|2024-06-14T01:00:04.079Z</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 01:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5984|2024-06-14T07:52:57.028Z -- itsourcecode -- online%20bookstore</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5984</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Bookstore 1.0. It has been rated as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file book.php. The manipulation of the argument bookisbn leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-268460.
Eine kritische Schwachstelle wurde in itsourcecode Online Bookstore 1.0 ausgemacht. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei book.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments bookisbn mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5984|2024-06-14T07:52:57.028Z</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 01:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5983|2024-06-14T07:51:46.306Z -- itsourcecode -- online%20bookstore</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5983</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Bookstore 1.0. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file bookPerPub.php. The manipulation of the argument pubid leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-268459.
In itsourcecode Online Bookstore 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei bookPerPub.php. Durch Manipulation des Arguments pubid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5983|2024-06-14T07:51:46.306Z</guid>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 01:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6008|2024-06-15T15:00:04.271Z -- itsourcecode -- online%20book%20store</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6008</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in itsourcecode Online Book Store up to 1.0. Affected is an unknown function of the file /edit_book.php. The manipulation of the argument image leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-268698 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in itsourcecode Online Book Store bis 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /edit_book.php. Dank Manipulation des Arguments image mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6008|2024-06-15T15:00:04.271Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 15:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6014|2024-06-15T16:31:04.254Z -- itsourcecode -- document%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6014</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in itsourcecode Document Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file edithis.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-268722 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in itsourcecode Document Management System 1.0 entdeckt. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei edithis.php. Durch die Manipulation des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6014|2024-06-15T16:31:04.254Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 16:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6016|2024-06-15T18:31:04.133Z -- itsourcecode -- online%20laundry%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6016</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in itsourcecode Online Laundry Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file admin_class.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-268724.
Eine kritische Schwachstelle wurde in itsourcecode Online Laundry Management System 1.0 entdeckt. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei admin_class.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6016|2024-06-15T18:31:04.133Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 18:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6016|2024-06-17T13:51:19.833Z -- itsourcecode -- online%20laundry%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6016</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in itsourcecode Online Laundry Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file admin_class.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-268724.
Eine kritische Schwachstelle wurde in itsourcecode Online Laundry Management System 1.0 entdeckt. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei admin_class.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6016|2024-06-17T13:51:19.833Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 18:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6008|2024-06-17T15:48:16.508Z -- itsourcecode -- online%20book%20store</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6008</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in itsourcecode Online Book Store up to 1.0. Affected is an unknown function of the file /edit_book.php. The manipulation of the argument image leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-268698 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in itsourcecode Online Book Store bis 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei /edit_book.php. Dank Manipulation des Arguments image mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6008|2024-06-17T15:48:16.508Z</guid>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 15:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6084|2024-06-18T05:03:41.279Z -- itsourcecode -- pool%20of%20bethesda%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6084</link>
      <description>A vulnerability has been found in itsourcecode Pool of Bethesda Online Reservation System up to 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function uploadImage of the file /admin/mod_room/controller.php?action=add. The manipulation of the argument image leads to unrestricted upload. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-268825 was assigned to this vulnerability.
In itsourcecode Pool of Bethesda Online Reservation System bis 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion uploadImage der Datei /admin/mod_room/controller.php?action=add. Durch das Manipulieren des Arguments image mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6084|2024-06-18T05:03:41.279Z</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6111|2024-06-18T12:31:04.382Z -- itsourcecode -- pool%20of%20bethesda%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6111</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in itsourcecode Pool of Bethesda Online Reservation System 1.0. This affects an unknown part of the file login.php. The manipulation of the argument email leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-268857 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in itsourcecode Pool of Bethesda Online Reservation System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei login.php. Mittels Manipulieren des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6111|2024-06-18T12:31:04.382Z</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 12:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6112|2024-06-18T12:31:06.073Z -- itsourcecode -- pool%20of%20bethesda%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6112</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in itsourcecode Pool of Bethesda Online Reservation System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file index.php. The manipulation of the argument log_email leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-268858 is the identifier assigned to this vulnerability.
In itsourcecode Pool of Bethesda Online Reservation System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei index.php. Durch das Manipulieren des Arguments log_email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6112|2024-06-18T12:31:06.073Z</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 12:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6111|2024-06-18T14:22:25.701Z -- itsourcecode -- pool%20of%20bethesda%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6111</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in itsourcecode Pool of Bethesda Online Reservation System 1.0. This affects an unknown part of the file login.php. The manipulation of the argument email leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-268857 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in itsourcecode Pool of Bethesda Online Reservation System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei login.php. Mittels Manipulieren des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6111|2024-06-18T14:22:25.701Z</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 12:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6112|2024-06-18T14:16:23.858Z -- itsourcecode -- pool%20of%20bethesda%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6112</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in itsourcecode Pool of Bethesda Online Reservation System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file index.php. The manipulation of the argument log_email leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-268858 is the identifier assigned to this vulnerability.
In itsourcecode Pool of Bethesda Online Reservation System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei index.php. Durch das Manipulieren des Arguments log_email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6112|2024-06-18T14:16:23.858Z</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 12:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6084|2024-06-18T14:09:32.608Z -- itsourcecode -- pool%20of%20bethesda%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6084</link>
      <description>A vulnerability has been found in itsourcecode Pool of Bethesda Online Reservation System up to 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is the function uploadImage of the file /admin/mod_room/controller.php?action=add. The manipulation of the argument image leads to unrestricted upload. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-268825 was assigned to this vulnerability.
In itsourcecode Pool of Bethesda Online Reservation System bis 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um die Funktion uploadImage der Datei /admin/mod_room/controller.php?action=add. Durch das Manipulieren des Arguments image mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6084|2024-06-18T14:09:32.608Z</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6113|2024-06-20T05:18:03.352Z -- itsourcecode -- monbela%20tourist%20inn%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6113</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Monbela Tourist Inn Online Reservation System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file login.php. The manipulation of the argument email leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The identifier VDB-268865 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in itsourcecode Monbela Tourist Inn Online Reservation System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei login.php. Durch die Manipulation des Arguments email mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6113|2024-06-20T05:18:03.352Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 05:18:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6195|2024-06-20T16:00:05.278Z -- itsourcecode -- tailoring%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6195</link>
      <description>A vulnerability has been found in itsourcecode Tailoring Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file orderadd.php. The manipulation of the argument customer leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-269167.
In itsourcecode Tailoring Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei orderadd.php. Durch Manipulieren des Arguments customer mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6195|2024-06-20T16:00:05.278Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 16:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6196|2024-06-20T16:00:07.459Z -- itsourcecode -- banking%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6196</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Banking Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file admin_class.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269168.
Eine Schwachstelle wurde in itsourcecode Banking Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei admin_class.php. Durch das Beeinflussen des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6196|2024-06-20T16:00:07.459Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 16:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6192|2024-06-20T15:00:04.452Z -- itsourcecode -- loan%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6192</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in itsourcecode Loan Management System 1.0. This vulnerability affects unknown code of the file login.php of the component Login Page. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269164.
In itsourcecode Loan Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei betrifft es unbekannten Programmcode der Datei login.php der Komponente Login Page. Mittels dem Manipulieren des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6192|2024-06-20T15:00:04.452Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 15:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6193|2024-06-20T15:31:04.397Z -- itsourcecode -- vehicle%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6193</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in itsourcecode Vehicle Management System 1.0. This issue affects some unknown processing of the file driverprofile.php. The manipulation of the argument driverid leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-269165 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in itsourcecode Vehicle Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei driverprofile.php. Mittels Manipulieren des Arguments driverid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6193|2024-06-20T15:31:04.397Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 15:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6194|2024-06-20T15:31:06.025Z -- itsourcecode -- tailoring%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6194</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in itsourcecode Tailoring Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file editmeasurement.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-269166 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in itsourcecode Tailoring Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei editmeasurement.php. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6194|2024-06-20T15:31:06.025Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 15:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6195|2024-06-20T19:49:46.865Z -- itsourcecode -- tailoring%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6195</link>
      <description>A vulnerability has been found in itsourcecode Tailoring Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file orderadd.php. The manipulation of the argument customer leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-269167.
In itsourcecode Tailoring Management System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei orderadd.php. Durch Manipulieren des Arguments customer mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6195|2024-06-20T19:49:46.865Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 16:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6218|2024-06-21T04:06:51.628Z -- itsourcecode -- vehicle%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6218</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in itsourcecode Vehicle Management System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file busprofile.php. The manipulation of the argument busid leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-269282 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine kritische Schwachstelle wurde in itsourcecode Vehicle Management System 1.0 entdeckt. Dies betrifft einen unbekannten Teil der Datei busprofile.php. Mit der Manipulation des Arguments busid mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6218|2024-06-21T04:06:51.628Z</guid>
      <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 02:00:06 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6196|2024-06-21T16:17:19.865Z -- itsourcecode -- banking%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6196</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Banking Management System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file admin_class.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269168.
Eine Schwachstelle wurde in itsourcecode Banking Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei admin_class.php. Durch das Beeinflussen des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6196|2024-06-21T16:17:19.865Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 16:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6308|2024-06-25T17:00:05.301Z -- itsourcecode -- simple%20online%20hotel%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6308</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file index.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269620.
In itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei index.php. Durch Beeinflussen des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6308|2024-06-25T17:00:05.301Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 17:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6253|2024-06-25T18:05:37.701Z -- itsourcecode -- online%20food%20ordering%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6253</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Food Ordering System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file /purchase.php. The manipulation of the argument customer leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269420.
Eine Schwachstelle wurde in itsourcecode Online Food Ordering System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei /purchase.php. Durch Manipulieren des Arguments customer mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6253|2024-06-25T18:05:37.701Z</guid>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 14:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6371|2024-06-27T12:31:04.019Z -- itsourcecode -- pool%20of%20bethesda%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6371</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in itsourcecode Pool of Bethesda Online Reservation System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file controller.php. The manipulation of the argument rmtype_id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269804.
Eine kritische Schwachstelle wurde in itsourcecode Pool of Bethesda Online Reservation System 1.0 entdeckt. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei controller.php. Durch das Manipulieren des Arguments rmtype_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6371|2024-06-27T12:31:04.019Z</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 12:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6371|2024-06-27T17:33:16.675Z -- itsourcecode -- pool%20of%20bethesda%20online%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6371</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in itsourcecode Pool of Bethesda Online Reservation System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file controller.php. The manipulation of the argument rmtype_id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269804.
Eine kritische Schwachstelle wurde in itsourcecode Pool of Bethesda Online Reservation System 1.0 entdeckt. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei controller.php. Durch das Manipulieren des Arguments rmtype_id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6371|2024-06-27T17:33:16.675Z</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 12:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6373|2024-06-27T17:29:15.353Z -- itsourcecode -- online%20food%20ordering%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6373</link>
      <description>A vulnerability has been found in itsourcecode Online Food Ordering System up to 1.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the file /addproduct.php. The manipulation of the argument photo leads to unrestricted upload. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-269806 is the identifier assigned to this vulnerability.
In itsourcecode Online Food Ordering System bis 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei /addproduct.php. Durch das Beeinflussen des Arguments photo mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6373|2024-06-27T17:29:15.353Z</guid>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 13:00:08 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6191|2024-07-01T18:36:13.311Z -- itsourcecode -- student%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6191</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in itsourcecode Student Management System 1.0. This affects an unknown part of the file login.php of the component Login Page. The manipulation of the argument user leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-269163.
Es wurde eine Schwachstelle in itsourcecode Student Management System 1.0 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei betrifft es einen unbekannter Codeteil der Datei login.php der Komponente Login Page. Durch Manipulation des Arguments user mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6191|2024-07-01T18:36:13.311Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 14:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6194|2024-07-01T18:36:00.887Z -- itsourcecode -- tailoring%20management%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6194</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in itsourcecode Tailoring Management System 1.0. Affected is an unknown function of the file editmeasurement.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-269166 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in itsourcecode Tailoring Management System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei editmeasurement.php. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6194|2024-07-01T18:36:00.887Z</guid>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 15:31:06 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
