<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for itsourcecode -- Online Student Enrollment System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/itsourcecode/online%20student%20enrollment%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for itsourcecode -- Online Student Enrollment System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Jul 2024 17:22:03 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-5395|2024-07-25T16:54:20.830Z -- itsourcecode -- online%20student%20enrollment%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-5395</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file listofinstructor.php. The manipulation of the argument FullName leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-266309 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei listofinstructor.php. Durch Beeinflussen des Arguments FullName mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5395|2024-07-25T16:54:20.830Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 02:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5392|2024-06-04T18:01:40.708Z -- itsourcecode -- online%20student%20enrollment%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5392</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 and classified as critical. Affected by this issue is some unknown functionality of the file editSubject.php. The manipulation of the argument id leads to sql injection. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-266306 is the identifier assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht hierbei um eine nicht näher spezifizierte Funktion der Datei editSubject.php. Durch das Manipulieren des Arguments id mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5392|2024-06-04T18:01:40.708Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 01:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5393|2024-06-04T18:01:57.363Z -- itsourcecode -- online%20student%20enrollment%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5393</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file listofcourse.php. The manipulation of the argument idno leads to sql injection. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-266307.
Es wurde eine Schwachstelle in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei listofcourse.php. Durch Manipulieren des Arguments idno mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5393|2024-06-04T18:01:57.363Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 01:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5394|2024-06-04T18:02:08.948Z -- itsourcecode -- online%20student%20enrollment%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5394</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file newDept.php. The manipulation of the argument deptname leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-266308.
In itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei newDept.php. Durch das Beeinflussen des Arguments deptname mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5394|2024-06-04T18:02:08.948Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 02:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5395|2024-05-27T02:31:03.686Z -- itsourcecode -- online%20student%20enrollment%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5395</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0. It has been rated as critical. This issue affects some unknown processing of the file listofinstructor.php. The manipulation of the argument FullName leads to sql injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-266309 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei listofinstructor.php. Durch Beeinflussen des Arguments FullName mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5395|2024-05-27T02:31:03.686Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 02:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5396|2024-06-04T18:02:32.389Z -- itsourcecode -- online%20student%20enrollment%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5396</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0. Affected is an unknown function of the file newfaculty.php. The manipulation of the argument name leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-266310 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 entdeckt. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei newfaculty.php. Dank der Manipulation des Arguments name mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5396|2024-06-04T18:02:32.389Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 02:31:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5397|2024-06-04T18:02:36.302Z -- itsourcecode -- online%20student%20enrollment%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5397</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file instructorSubjects.php. The manipulation of the argument instructorId leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-266311.
In itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Das betrifft eine unbekannte Funktionalität der Datei instructorSubjects.php. Dank Manipulation des Arguments instructorId mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5397|2024-06-04T18:02:36.302Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 03:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5390|2024-06-04T18:02:50.337Z -- itsourcecode -- online%20student%20enrollment%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5390</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0. Affected is an unknown function of the file listofstudent.php. The manipulation of the argument lname leads to sql injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-266304.
Es wurde eine Schwachstelle in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen hiervon ist ein unbekannter Ablauf der Datei listofstudent.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments lname mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5390|2024-06-04T18:02:50.337Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-5391|2024-06-07T19:51:12.414Z -- itsourcecode -- online%20student%20enrollment%20system</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2024-5391</link>
      <description>A vulnerability has been found in itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file listofsubject.php. The manipulation of the argument subjcode leads to sql injection. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-266305 was assigned to this vulnerability.
In itsourcecode Online Student Enrollment System 1.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei listofsubject.php. Mittels Manipulieren des Arguments subjcode mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-5391|2024-06-07T19:51:12.414Z</guid>
      <pubDate>Mon, 27 May 2024 00:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
