<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for itsourcecode -- Simple Online Hotel Reservation System</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/itsourcecode/simple%20online%20hotel%20reservation%20system.rss</link>
    <description>The latest CVEs for itsourcecode -- Simple Online Hotel Reservation System</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Jun 2024 17:21:53 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2024-6308|2024-06-25T17:00:05.301Z -- itsourcecode -- simple%20online%20hotel%20reservation%20system
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6308</link>
      <description>A vulnerability was found in itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file index.php. The manipulation of the argument username leads to sql injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-269620.
In itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht um eine nicht näher bekannte Funktion der Datei index.php. Durch Beeinflussen des Arguments username mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6308|2024-06-25T17:00:05.301Z</guid>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 17:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6116|2024-06-18T13:31:03.695Z -- itsourcecode -- simple%20online%20hotel%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6116</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file edit_room.php. The manipulation of the argument photo leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-268868.
Eine kritische Schwachstelle wurde in itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0 entdeckt. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei edit_room.php. Mittels Manipulieren des Arguments photo mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6116|2024-06-18T13:31:03.695Z</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 13:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6115|2024-06-18T13:00:07.459Z -- itsourcecode -- simple%20online%20hotel%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6115</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file add_room.php. The manipulation of the argument photo leads to unrestricted upload. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-268867.
In itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0 wurde eine kritische Schwachstelle entdeckt. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei add_room.php. Mittels dem Manipulieren des Arguments photo mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6115|2024-06-18T13:00:07.459Z</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 13:00:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2024-6116|2024-06-18T15:25:35.983Z -- itsourcecode -- simple%20online%20hotel%20reservation%20system</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2024-6116</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0. Affected by this issue is some unknown functionality of the file edit_room.php. The manipulation of the argument photo leads to unrestricted upload. The attack may be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-268868.
Eine kritische Schwachstelle wurde in itsourcecode Simple Online Hotel Reservation System 1.0 entdeckt. Betroffen davon ist ein unbekannter Prozess der Datei edit_room.php. Mittels Manipulieren des Arguments photo mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2024-6116|2024-06-18T15:25:35.983Z</guid>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 13:31:03 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
