<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for TRENDnet -- TEW-652BRP</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/trendnet/tew-652brp.rss</link>
    <description>The latest CVEs for TRENDnet -- TEW-652BRP</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Jun 2024 11:24:48 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-0618|2023-10-20T19:55:28.295Z -- trendnet -- tew-652brp
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-0618</link>
      <description>A vulnerability was found in TRENDnet TEW-652BRP 3.04B01. It has been declared as critical. This vulnerability affects unknown code of the file cfg_op.ccp of the component Web Service. The manipulation leads to memory corruption. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-219958 is the identifier assigned to this vulnerability.
In TRENDnet TEW-652BRP 3.04B01 wurde eine Schwachstelle ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Datei cfg_op.ccp der Komponente Web Service. Mit der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine memory corruption-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0618|2023-10-20T19:55:28.295Z</guid>
      <pubDate>Wed, 01 Feb 2023 16:49:39 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-0639|2023-10-20T19:59:07.796Z -- trendnet -- tew-652brp
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-0639</link>
      <description>A vulnerability was found in TRENDnet TEW-652BRP 3.04b01 and classified as problematic. This issue affects some unknown processing of the file get_set.ccp of the component Web Management Interface. The manipulation of the argument nextPage leads to cross site scripting. The attack may be initiated remotely. The associated identifier of this vulnerability is VDB-220019.
Eine problematische Schwachstelle wurde in TRENDnet TEW-652BRP 3.04b01 gefunden. Hierbei geht es um eine nicht exakt ausgemachte Funktion der Datei get_set.ccp der Komponente Web Management Interface. Durch Manipulieren des Arguments nextPage mit unbekannten Daten kann eine cross site scripting-Schwachstelle ausgenutzt werden. Umgesetzt werden kann der Angriff über das Netzwerk.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0639|2023-10-20T19:59:07.796Z</guid>
      <pubDate>Thu, 02 Feb 2023 08:10:13 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-0611|2023-10-20T19:50:35.460Z -- trendnet -- tew-652brp
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-0611</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in TRENDnet TEW-652BRP 3.04B01. This issue affects some unknown processing of the file get_set.ccp of the component Web Management Interface. The manipulation leads to command injection. The attack may be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-219935.
Eine Schwachstelle wurde in TRENDnet TEW-652BRP 3.04B01 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Davon betroffen ist unbekannter Code der Datei get_set.ccp der Komponente Web Management Interface. Dank Manipulation mit unbekannten Daten kann eine command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0611|2023-10-20T19:50:35.460Z</guid>
      <pubDate>Wed, 01 Feb 2023 13:24:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-0640|2023-10-20T20:00:21.014Z -- trendnet -- tew-652brp
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-0640</link>
      <description>A vulnerability was found in TRENDnet TEW-652BRP 3.04b01. It has been classified as critical. Affected is an unknown function of the file ping.ccp of the component Web Interface. The manipulation leads to command injection. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-220020.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in TRENDnet TEW-652BRP 3.04b01 ausgemacht. Es betrifft eine unbekannte Funktion der Datei ping.ccp der Komponente Web Interface. Durch das Beeinflussen mit unbekannten Daten kann eine command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0640|2023-10-20T20:00:21.014Z</guid>
      <pubDate>Thu, 02 Feb 2023 08:14:07 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
