<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for TRENDNet -- TEW-811DRU</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/trendnet/tew-811dru.rss</link>
    <description>The latest CVEs for TRENDNet -- TEW-811DRU</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 09:23:28 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-0613|2024-08-02T05:17:50.094Z -- trendnet -- tew-811dru
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-0613</link>
      <description>A vulnerability has been found in TRENDnet TEW-811DRU 1.0.10.0 and classified as critical. Affected by this vulnerability is an unknown functionality of the file /wireless/security.asp of the component httpd. The manipulation leads to memory corruption. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-219937 was assigned to this vulnerability.
In TRENDnet TEW-811DRU 1.0.10.0 wurde eine Schwachstelle gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Betroffen ist eine unbekannte Verarbeitung der Datei /wireless/security.asp der Komponente httpd. Durch die Manipulation mit unbekannten Daten kann eine memory corruption-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0613|2024-08-02T05:17:50.094Z</guid>
      <pubDate>Wed, 01 Feb 2023 13:40:15 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-0638|2024-08-02T05:17:50.346Z -- trendnet -- tew-811dru
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-0638</link>
      <description>A vulnerability has been found in TRENDnet TEW-811DRU 1.0.10.0 and classified as critical. This vulnerability affects unknown code of the component Web Interface. The manipulation leads to command injection. The attack can be initiated remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. VDB-220018 is the identifier assigned to this vulnerability.
In TRENDnet TEW-811DRU 1.0.10.0 wurde eine kritische Schwachstelle gefunden. Dabei geht es um eine nicht genauer bekannte Funktion der Komponente Web Interface. Durch das Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine command injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Die Umsetzung des Angriffs kann dabei über das Netzwerk erfolgen. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0638|2024-08-02T05:17:50.346Z</guid>
      <pubDate>Thu, 02 Feb 2023 08:05:07 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-0637|2024-08-02T05:17:50.325Z -- trendnet -- tew-811dru
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-0637</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in TRENDnet TEW-811DRU 1.0.10.0. This affects an unknown part of the file wan.asp of the component Web Management Interface. The manipulation leads to memory corruption. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-220017 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine kritische Schwachstelle in TRENDnet TEW-811DRU 1.0.10.0 gefunden. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei wan.asp der Komponente Web Management Interface. Mittels Manipulieren mit unbekannten Daten kann eine memory corruption-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0637|2024-08-02T05:17:50.325Z</guid>
      <pubDate>Thu, 02 Feb 2023 08:00:48 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-0612|2024-08-02T05:17:50.111Z -- trendnet -- tew-811dru
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-0612</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in TRENDnet TEW-811DRU 1.0.10.0. Affected is an unknown function of the file /wireless/basic.asp of the component httpd. The manipulation leads to buffer overflow. It is possible to launch the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-219936.
Es wurde eine Schwachstelle in TRENDnet TEW-811DRU 1.0.10.0 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hiervon betroffen ist ein unbekannter Codeblock der Datei /wireless/basic.asp der Komponente httpd. Mit der Manipulation mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0612|2024-08-02T05:17:50.111Z</guid>
      <pubDate>Wed, 01 Feb 2023 13:31:58 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-0617|2024-08-02T05:17:50.099Z -- trendnet -- tew-811dru
</title>
      <link>https://www.cve.org/CVERecord?id=CVE-2023-0617</link>
      <description>A vulnerability was found in TRENDNet TEW-811DRU 1.0.10.0. It has been classified as critical. This affects an unknown part of the file /wireless/guestnetwork.asp of the component httpd. The manipulation leads to buffer overflow. It is possible to initiate the attack remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-219957 was assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in TRENDNet TEW-811DRU 1.0.10.0 ausgemacht. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um eine nicht klar definierte Funktion der Datei /wireless/guestnetwork.asp der Komponente httpd. Dank Manipulation mit unbekannten Daten kann eine buffer overflow-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk passieren. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-0617|2024-08-02T05:17:50.099Z</guid>
      <pubDate>Wed, 01 Feb 2023 16:45:08 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
