<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>CVE Feed for gopeak -- MasterLab</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/deepseas/cvelistV5monitor/main/feeds/gopeak/masterlab.rss</link>
    <description>The latest CVEs for gopeak -- MasterLab</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Jun 2024 11:24:28 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>60</ttl>
    <item>
      <title>CVE-2023-7145|2024-02-13T07:33:07.698Z -- gopeak -- masterlab
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-7145</link>
      <description>A vulnerability classified as critical was found in gopeak MasterLab up to 3.3.10. This vulnerability affects the function sqlInject of the file app/ctrl/Framework.php of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument pwd leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier of this vulnerability is VDB-249148.
In gopeak MasterLab bis 3.3.10 wurde eine Schwachstelle entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Dabei geht es um die Funktion sqlInject der Datei app/ctrl/Framework.php der Komponente HTTP POST Request Handler. Durch das Beeinflussen des Arguments pwd mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7145|2024-02-13T07:33:07.698Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Dec 2023 01:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7144|2024-02-13T07:31:02.690Z -- gopeak -- masterlab
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-7144</link>
      <description>A vulnerability classified as critical has been found in gopeak MasterLab up to 3.3.10. This affects the function sqlInject of the file app/ctrl/framework/Feature.php of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument pwd leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The associated identifier of this vulnerability is VDB-249147.
Es wurde eine Schwachstelle in gopeak MasterLab bis 3.3.10 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es geht dabei um die Funktion sqlInject der Datei app/ctrl/framework/Feature.php der Komponente HTTP POST Request Handler. Durch Manipulieren des Arguments pwd mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7144|2024-02-13T07:31:02.690Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Dec 2023 01:00:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7159|2024-02-13T07:30:50.274Z -- gopeak -- masterlab
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-7159</link>
      <description>A vulnerability was found in gopeak MasterLab up to 3.3.10. It has been declared as critical. Affected by this vulnerability is the function add/update of the file app/ctrl/admin/User.php. The manipulation of the argument avatar leads to unrestricted upload. The attack can be launched remotely. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-249181 was assigned to this vulnerability.
In gopeak MasterLab bis 3.3.10 wurde eine kritische Schwachstelle ausgemacht. Das betrifft die Funktion add/update der Datei app/ctrl/admin/User.php. Durch das Beeinflussen des Arguments avatar mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk angegangen werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7159|2024-02-13T07:30:50.274Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Dec 2023 07:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7147|2024-02-13T07:29:06.650Z -- gopeak -- masterlab
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-7147</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, was found in gopeak MasterLab up to 3.3.10. Affected is the function base64ImageContent of the file app/ctrl/User.php. The manipulation of the argument image leads to unrestricted upload. It is possible to launch the attack remotely. VDB-249150 is the identifier assigned to this vulnerability.
Es wurde eine Schwachstelle in gopeak MasterLab bis 3.3.10 gefunden. Sie wurde als kritisch eingestuft. Es betrifft die Funktion base64ImageContent der Datei app/ctrl/User.php. Dank der Manipulation des Arguments image mit unbekannten Daten kann eine unrestricted upload-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Angriff kann über das Netzwerk erfolgen.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7147|2024-02-13T07:29:06.650Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Dec 2023 02:31:04 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>CVE-2023-7146|2024-02-13T07:27:52.218Z -- gopeak -- masterlab
</title>
      <link>https://cve.mitre.org/cgi-bin/cvename.cgi?name=CVE-2023-7146</link>
      <description>A vulnerability, which was classified as critical, has been found in gopeak MasterLab up to 3.3.10. This issue affects the function sqlInjectDelete of the file app/ctrl/framework/Feature.php of the component HTTP POST Request Handler. The manipulation of the argument phone leads to sql injection. The exploit has been disclosed to the public and may be used. The identifier VDB-249149 was assigned to this vulnerability.
Eine Schwachstelle wurde in gopeak MasterLab bis 3.3.10 entdeckt. Sie wurde als kritisch eingestuft. Hierbei geht es um die Funktion sqlInjectDelete der Datei app/ctrl/framework/Feature.php der Komponente HTTP POST Request Handler. Durch Beeinflussen des Arguments phone mit unbekannten Daten kann eine sql injection-Schwachstelle ausgenutzt werden. Der Exploit steht zur öffentlichen Verfügung.</description>
      <guid isPermaLink="false">CVE-2023-7146|2024-02-13T07:27:52.218Z</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Dec 2023 02:00:05 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
